[{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1417&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2009/2010"], "centro": ["C.P.M. DE HUESCA"], "coord": ["GONZALO CIRIA, FCO. JAVIER"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/10/019 - \"Orquesta Sinf\u00f3nica Infantil de Huesca\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1357&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CRA LA SABINA"], "coord": ["RODRIGUEZ SEGOVIA, M\u00aa DEL MAR"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/065 - \"DESARROLLO DE LAS COMPETENCIAS B\u00c1SICAS A TRAV\u00c9S DEL ORIGAMI\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1314&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI EL PARQUE"], "coord": ["BLANCO MU\u00d1IZ, ROSA MARIA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/024 - La orquesta escolar al servicio de la atenci\u00f3n a la diversidad(II)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1391&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. REYES CAT\u00d3LICOS"], "coord": ["ARILLA LUNA, M. ESTHER"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/11/100 - UN PROCEDIMIENTO PARA MEJORAR LA CONVIVENCIA EN LOS CENTROS DE EDUCACI\u00d3N SECUNDARIA:"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1341&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI HERMANOS ARGENSOLA"], "coord": ["ROPERO GUTIERREZ, JULIO"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/049 - Todos somos capaces: explorando otras fortalezas e inteligencias."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1204&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Gallicum"], "coord": ["Joaqu\u00edn Pardinilla Madonar e Isabel Arbu\u00e9s Cast\u00e1n"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/10/123 - Taller de Rok. Nos organizamos y cantamos."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1179&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P.E.I.P.S. Nuestra Se\u00f1ora del Carmen"], "coord": ["Antonio Mart\u00edn Navarro"], "temas": ["Educaci\u00f3n para la salud"], "titulo": ["PI/10/097 - El colesterol \u00bfun problema entre nuestros alumnos de Secundaria?"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1154&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CRA del Ebro"], "coord": ["Carolina Calvo Garc\u00eda"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/071 - So\u00f1arte."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1129&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CRA Somontano-Bajo Arag\u00f3n"], "coord": ["Luisa Becerra Ferrer"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/047 - \"Proyectos en el aula: una metodolog\u00eda alternativa al libro de texto en un CRA\"."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1104&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Huesca"], "coord": ["Francisco Javier Gonz\u00e1lez Ciria"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/10/020 - Orquesta Sinf\u00f3nica Infantil de Huesca"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1011&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES MIGUEL CATAL\u00c1N de Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 Antonio Fern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/66 Te acompa\u00f1amos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=986&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CRA LUIS BU\u00d1UEL de Pinsoro (Zaragoza)"], "coord": ["Pilar Arregui Marco"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/41 Vivo y conozco mi pueblo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=961&idTipo=11&pag=23", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CRA ARI\u00d1O -ALLOZA de Ari\u00f1o (Teruel)"], "coord": ["\u00c1lvaro Jos\u00e9 Rodr\u00edguez Castells"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/16 Trabajo en el aula de infantil y primaria a trav\u00e9s de recursos audiovisuales: televisi\u00f3n escolar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=888&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Jos\u00e9 Manuel Blecua"], "coord": ["Amparo Bajo Furriel"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/08/67 Aprendemos en ingl\u00e9s."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=863&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Manlia"], "coord": ["Dar\u00edo Fr\u00edas Paredes"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/08/42 Pensar en igualdad. La escuela frente a la violencia de g\u00e9nero."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=838&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Biello Arag\u00f3n"], "coord": ["Concepci\u00f3n Pueyo Domec"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/08/17 La empresa simulada."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=744&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Jos\u00e9 Manuel Blecua"], "coord": ["M\u00aa Luz Benito Col\u00e1s"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/092 Aprendizaje cooperativo: El reto de la inclusi\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=743&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["IE.S. Jos\u00e9 Manuel Blecua de Zaragoza"], "coord": ["Amparo Bajo Furriel"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/07/091 Aprendemos en ingl\u00e9s"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=742&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Elaios de Zaragoza"], "coord": ["Fernando Marco Melero"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/07/090 Web Quest: Itinerarios hist\u00f3rico-art\u00edsticos por Zaragoza"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=741&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Elaios de Zaragoza"], "coord": ["Rosa Civera Herrero"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/07/089 Aprendiendo @ redactar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=740&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. El Portillo"], "coord": ["Miguel \u00c1ngel Broc Cavero"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/07/088 Estudio experimental de la eficacia del programa \"Proa\" en alumnos de la ESO"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=739&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. El Portillo de Zaragoza"], "coord": ["Remedios Alberto Moralejo"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/07/087 E-learning en M\u00fasica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=738&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Corona de Arag\u00f3n de Zaragoza"], "coord": ["Francisco Valdivia Calvo"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/07/086 Proyecto de realizaci\u00f3n de mejoras t\u00e9cnicas e instalaciones auxiliares en locomotora a escala II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=737&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["Escuelas Pias Santa Engracia"], "coord": ["Ana Maria Artiaga Nalvaiz"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/07/085 Aprendemos cooperando a trav\u00e9s del agua, esa es la cuesti\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=736&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["Cristo Rey"], "coord": ["Mar\u00eda Teresa Pinilla Layo"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/07/084 Proyectos de trabajo en Educaci\u00f3n Infantil y Primaria: Introduciendo el mundo en la escuela"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=735&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["Colegio Cant\u00edn y Gamboa"], "coord": ["Blanca Abania Pera"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/083 Bienvenidos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=734&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Zalfonada de Zaragoza"], "coord": ["Pilar Ciutad Lacambra"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/07/082 La magia de las palabras"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=733&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["S.P. Santo Domingo de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Jos\u00e9 Lago Mateo"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/081 Comunidad de aprendizaje. Una escuela de tod@s"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=732&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Ramiro Solans de Zaragoza"], "coord": ["Nuria Ondiviela Rodr\u00edguez"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/07/080 La terapia musical como herramienta ante los problemas conductuales, de aprendizaje y el estr\u00e9s"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=731&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Juli\u00e1n Nieto Tapia"], "coord": ["Felipe Jos\u00e9 Cuervo Garc\u00eda"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/07/079 D\u00e9ficit de atenci\u00f3n, estudio sobre incidencia, diagn\u00f3stico e intervenci\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=730&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Josefa Amar y Borb\u00f3n de Zaragoza"], "coord": ["Maria Aurora Campos Rubio"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/07/078 Conocimiento y experimentaci\u00f3n del Portfolio en primaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=729&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Hermanos Marx de Zaragoza"], "coord": ["Teresa Olalla Fandos"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/07/077 Estudio de la Sedestaci\u00f3n en ni\u00f1os con necesidades educativas especiales. Valoraci\u00f3n, indicaci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de las ayudas t\u00e9cnicas precisas para una correcta Sedestaci\u00f3n. Beneficios en el aprendizaje escolar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=728&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Eliseo Godoy Beltr\u00e1n de Zaragoza"], "coord": ["M\u00aa Teresa Le\u00f3n Ballest\u00edn"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/07/076 Caminando hacia el biling\u00fc\u00edsmo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=727&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.E.E. Rinc\u00f3n de Goya de Zaragoza"], "coord": ["Rosa Delgado G\u00f3mez"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/07/075 Intervenci\u00f3n integral con alumnado con T.G.D. y/o retraso mental severo: Compartiendo una metodolog\u00eda com\u00fan"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=726&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.E.E. Angel Riviere de Zaragoza"], "coord": ["Francisco Javier Garz\u00f3n Casado"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/07/074 Creaci\u00f3n de un equipo interdisciplinar en la instauraci\u00f3n, uso y seguimiento de sistemas aumentativos y/o alternativos de la comunicaci\u00f3n en un centro de Educaci\u00f3n Especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=725&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.E.E. Alborada de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Carmen L\u00f3pez Mu\u00f1oz"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/07/073 Danzaterapia en Educaci\u00f3n Especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=724&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.E.E. Alborada de Zaragoza"], "coord": ["Pilar Andr\u00e9s Omedes"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/07/072 Desarrollo de la educaci\u00f3n afectivo-sexual en alumnos de centros de Educaci\u00f3n Especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=723&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["Los Pueyos de Villamayor (Zaragoza)"], "coord": ["Angeles Serrano Aliaga"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/07/071 El medio ambiente en nuestras manos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=722&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Pedro Cerrada de Utebo (Zaragoza)"], "coord": ["Juli\u00e1n Gim\u00e9nez Allueva"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/07/070 \"Utebo seguridad, S.A.S. Una empresa simulada en el aula"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=721&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Joaqu\u00edn Costa de Tarazona (Zaragoza)"], "coord": ["Cristina Serrano S\u00e1inz"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/07/069 Interacci\u00f3n con el entorno cultural e inc\u00f3nico"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=720&idTipo=11&pag=19", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Joaqu\u00edn Costa de Pradilla de Ebro (Zaragoza)"], "coord": ["Montserrat Gasc\u00f3n Zapata"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/07/068 Aprendizaje cooperativo: Construimos una estaci\u00f3n meteorol\u00f3gica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=837&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["Centro Privado de Educaci\u00f3n Secundaria Santo Domingo Savio"], "coord": ["Ana Isabel Novell\u00f3n Casas"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/08/16 Experimentaci\u00f3n del Portfolio en E.S.O."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=836&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Joaqu\u00edn Costa"], "coord": ["Ana Mur Huerva"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/08/15 Organizaci\u00f3n del centro para una educaci\u00f3n igualitaria."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=835&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.E.E. la Alegr\u00eda"], "coord": ["Elena Garc\u00eda Samitier"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/08/14 Integraci\u00f3n sociolaboral y cultural de los alumnos del C.E.E. la Alegr\u00eda en distintas localidades de la provincia."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=834&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Domingo Miral"], "coord": ["M. Pilar Bonet Lacadena"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/08/13 Plan de agrupamientos flexibles, metodolog\u00edas activas e implementaci\u00f3n del ingl\u00e9s."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=833&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["E.H. de Jaca"], "coord": ["Francisco Javier Alfaraz Jim\u00e9nez"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/08/12 Comedor cooperativo."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=832&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Lucas Mallada"], "coord": ["Mar\u00eda Pilar Falces Remirez"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/08/11 Un centro de secundaria desde las comunidades de aprendizaje."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=831&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Huesca"], "coord": ["Josu Ubierna Y\u00e1rnoz"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/08/10 Mejora del proceso ense\u00f1anza aprendizaje en el conservatorio de Huesca."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=830&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. P\u00edo XII"], "coord": ["Susana Cid Mart\u00ednez"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/08/09 Formaci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de las pizarras digitales interactivas t\u00e1ctiles (PDIT). 2\u00ba Curso del proyecto."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=829&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. El Parque"], "coord": ["An aMar\u00eda Lacambra Su\u00f1\u00e9n"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/08/08 El patio de recreo. Un lugar para la convivencia."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=828&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.R.A. Arco Iris"], "coord": ["Mar Mart\u00edn Blasco"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/08/07 Conocernos en un colegio rural agrupado."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=827&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.R.A. Baja Ribagorza"], "coord": ["M. del Mar Ses\u00e9 Plana"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/08/06 Aplicaci\u00f3n did\u00e1ctica de los recursos de la naturaleza. El agua."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=826&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Sierra de San Quilez"], "coord": ["Manuel Buil Trigo"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/08/05 El libro digital de ciencias una herramienta para el alumnado inmigrante."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=825&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Hermanos Argensola"], "coord": ["Ana Gassent Ramos"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/08/04 Nuevas tecnolog\u00edas aplicadas a la animaci\u00f3n a la lectura en ingl\u00e9s."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=824&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil, Primaria y Secundaria San Jos\u00e9 de Calasanz"], "coord": ["Carmen Mart\u00ednez Naya"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/08/03 Programa de orientaci\u00f3n, formaci\u00f3n y transici\u00f3n a la vida adulta para alumnos con necesidades educativas especiales y dificultades de aprendizaje en educaci\u00f3n secundaria obligatoria."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=823&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Francisco Galiay Sara\u00f1ana"], "coord": ["Carlos Llanos Casasnovas"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/08/02 Ballobar. Una comunidad de aprendizaje."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=822&idTipo=11&pag=20", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.R.A. La Llitera"], "coord": ["Oscar Segura P\u00e9rez"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/08/01 El agua y las TIC. Dos cosas tan opuestas pero nunca tan juntas."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=753&idTipo=11&pag=20", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Gallicum de Zuera"], "coord": ["Isabel Arbu\u00e9s"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/101 La m\u00fasica como eje educador, integrador y formador en la convivencia del I.E.S. Gallicum"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=752&idTipo=11&pag=20", "curso": ["06/07"], "centro": ["San Agust\u00edn"], "coord": ["Carlos Sebasti\u00e1n P\u00e9rez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/07/100 Una empresa en mi escuela"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=751&idTipo=11&pag=20", "curso": ["06/07"], "centro": ["La Salle Franciscanas"], "coord": ["M\u00aa Angeles Ezcurra Esteban"], "temas": ["Psicomotricidad"], "titulo": ["PI/07/099 Pr\u00e1ctica psicomotriz en las aulas de educaci\u00f3n infantil"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=750&idTipo=11&pag=20", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 Angel Alegre Mateus"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/07/098 La Odisea: Lectura y representaci\u00f3n. Otras odiseas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=749&idTipo=11&pag=20", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza"], "coord": ["Cristina Redrado Lorente"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/07/097 El ritmo del mundo. The rhythm of the world"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=748&idTipo=11&pag=20", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Miguel Servet de Zaragoza"], "coord": ["Susana Flores Rodrigo"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/07/096 La m\u00fasica popular actual en la Educaci\u00f3n Secundaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=746&idTipo=11&pag=20", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Miguel Catal\u00e1n de Zaragoza"], "coord": ["Otila Hornero Ladr\u00f3n de Guevara"], "temas": ["Educaci\u00f3n para la salud"], "titulo": ["PI/07/094 Dieta Sana,. Gabinete de Asesoramiento Diet\u00e9tico y Nutricional para nuestra Comunidad Educativa"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=745&idTipo=11&pag=20", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. La Azucarera de Zaragoza"], "coord": ["Esther Royo Madre"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/07/093 De las identidades: La industrial, la ciudadana y la educativa"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=862&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Ram\u00f3n y Cajal"], "coord": ["Rosana Cperuelo Paricio"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/08/41 2\u00aa parte. \u00bfQu\u00e9 te cuentas? Propuestas metodol\u00f3gicas para trabajar el cuento."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=861&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P: Benedicto XIII"], "coord": ["Jorge Gracia P\u00e9rez"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/08/40 Benetrece, revista y p\u00e1gina web."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=860&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Cinco Villas"], "coord": ["Marta Ruiz Bain\u00e9s"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/08/39 Avanzando en el aprendizaje cooperativo en las aulas de E.S.O."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=859&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Cinco Villas"], "coord": ["Pedro Aznarez Sanch\u00e9z"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/08/38 Aprendizaje cooperativo con agricultura ecol\u00f3gica II."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=858&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Rector Mam\u00e9s Esperab\u00e9"], "coord": ["Ana Mar\u00eda Artus Ac\u00edn"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/08/37 El agua, un bien escaso."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=857&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Ferrer y Racaj"], "coord": ["Ana Isabel Ros Lana"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/08/36 El huerto y el corral de mi escuela."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=856&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. \u00c1ngel Escoriaza"], "coord": ["Julia Javierre Conesa"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/08/35 Trabajando con los blogs."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=855&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Domingo Jim\u00e9nez Beltr\u00e1n"], "coord": ["Elena Catal\u00e1n Contamina"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/08/34 Let's learn science! (\"Vamos a aprender ciencias\")."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=854&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Emilio Jimeno"], "coord": ["Miguel \u00c1ngel \u00c1lvarez Gonzalo"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/08/33 Desarrollo de la Intranet del I.E.S. Emilio Jimeno. Integraci\u00f3n docente y administrativa. 2\u00aa Fase."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=853&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. de Cadrete"], "coord": ["Mar\u00eda Esperanza Mesquida Sesma"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/08/32 Integraci\u00f3n de la lectura y del ingl\u00e9s en algunas \u00e1reas del Curr\u00edculo II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=852&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Diputaci\u00f3n Provincial"], "coord": ["Jaime Ferraz Gil"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/08/31 Peque\u00f1os periodistas. Las noticias de mi colegio."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=851&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Comarcal Belia"], "coord": ["Mar\u00eda Carmen Imaz Zuazu"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/08/30 Interacci\u00f3n familia-escuela a trav\u00e9s de los talleres."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=850&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.R.A. R\u00edo Ribota"], "coord": ["Ana de Juan Cebollada"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/08/29 Todos musicos, todos diferentes."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=849&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. El Pomillo"], "coord": ["Ana Bel\u00e9n Juste Fernand\u00e9z"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/08/28 Continuamos avanzando juntos."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=848&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C:P. Vicente Ferrer Ramos"], "coord": ["Lorenzo Latorre Trillo"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/08/27 Viajeros del tiempo en Valderrobres"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=847&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Fernando L\u00e1zaro Carreter"], "coord": ["Mar\u00eda Angles Marco Hern\u00e1ndez"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/08/26 Simulaci\u00f3n de empresas en el a\u00fala."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=846&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Pablo Serrano"], "coord": ["David Mart\u00edn F\u00e9lez"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/08/25 La influencia de la comunicaci\u00f3n audiovisual en el alumnado de educaci\u00f3n primaria."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=845&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.R.A. Algars"], "coord": ["Julio Ropero Guti\u00e9rrez"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/08/24 Libreta rara."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=844&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Valle del J\u00edloca"], "coord": ["Chabier de Jaime Lor\u00e9n"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/08/23 Cambio clim\u00e1tico y fenolog\u00eda."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=843&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Valle del J\u00edloca"], "coord": ["Mar\u00eda Patrocinio Garc\u00eda Mu\u00f1oz"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/08/22 Aprendizaje Cooperativo: Trabajando juntos 2\u00aa Fase."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=842&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.R.A. Ari\u00f1o-Alloza"], "coord": ["\u00c1lvaro Rodr\u00edguez Castells"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/08/21 Trabajo colaborativo a trav\u00e9s de plataformas digitales."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=841&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.E.E. Gloria Fuertes"], "coord": ["Mar\u00eda Bel\u00e9n Sagrado Arroyo"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/08/20 Musicoterapia en educaci\u00f3n especial. 2\u00aa parte."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=840&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. La Llitera"], "coord": ["Mar\u00eda Jos\u00e9 Castan Rech"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/08/19 Aprender un idioma extranjero a trav\u00e9s de la publicidad escrita."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=839&idTipo=11&pag=21", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. San Miguel"], "coord": ["Mar\u00eda Jes\u00fas Puyal Carrera"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/08/18 El agua cooperativiza en infantil."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=887&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Jer\u00f3nimo Zurita"], "coord": ["Ricardo Flores Montesinos"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/08/66 Nueve musas."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=886&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Elaios"], "coord": ["Jos\u00e9 Fernando Marco Melero"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/08/65 La Zaragoza de los Sitios."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=885&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil, Primaria y Secundaria Teresiano del Pilar."], "coord": ["Mar\u00eda Bened\u00ed alarc\u00f3n"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/08/64 Karaoke en ingl\u00e9s. Un proyecto interdisciplinar."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=884&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil, Primaria y Secundaria Escuelas P\u00edas de Santa Engracia."], "coord": ["Ana Artiaga Nalvaiz"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/08/63 Aprendemos cooperando a trav\u00e9s del agua, esa es la cuesti\u00f3n (II)."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=883&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["Centro Privado de Educaci\u00f3n Primaria y Secundaria Cant\u00edn y Gamboa"], "coord": ["Mar\u00eda Blanca Abenia Pera"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/08/62 Bienveni-2."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=882&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Santo Domingo"], "coord": ["Mar\u00eda Jos\u00e9 Lago Mateo"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/08/61 Comunidades de aprendizaje: Todos somos importantes y necesarios; caminamos juntos hacia una meta com\u00fan."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=881&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. San Braulio"], "coord": ["Ana Juli\u00e1n Burillo"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/08/60 Canta, baila, r\u00ede. Propuesta did\u00e1ctica para la diversidad en la escuela."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=880&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Ram\u00f3n S\u00e1inz de Varanda"], "coord": ["Bego\u00f1a Mart\u00ednez Aguado"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/08/59 Dise\u00f1o y fabricaci\u00f3n de tableros manipulativos."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=879&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Agustina de Arag\u00f3n"], "coord": ["Azucena Gonzalo Lafuente"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/08/58 Cooperamos y aceptamos para convivir."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=878&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Josefa Amar y Borb\u00f3n"], "coord": ["Aurora Campos Rubio"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/08/57 Conocimiento y experimentaci\u00f3n del Portfolio en primaria."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=877&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Hilari\u00f3n Gimeno"], "coord": ["Pilar Trujillo L\u00f3pez"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/08/56 Otra escuela es posible."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=876&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Hermanos Marx"], "coord": ["Marif\u00e9 Abad Calvo"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/08/55 Adaptaciones curriculares significativas y curr\u00edculo ordinario. Estudio y pr\u00e1ctica de sus posibilidades inclusivas."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=875&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Eliseo Godoy Beltr\u00e1n"], "coord": ["Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n Ballest\u00edn"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/08/54 Laboratorios de experiencias: Ponte en su lugar. El Eliseo Godoy Beltr\u00e1n un espacio innovador para la convivencia."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=874&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.E.E. Rinc\u00f3n de Goya"], "coord": ["Rosa Delgado G\u00f3mez"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/08/53 Habilidades funcionales compartidas entre C.E.E. y centro ordinarios."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=873&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.E.E. Parque Goya"], "coord": ["Elena Miranda L\u00f3pez de Murillas"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/08/52 Aplicaci\u00f3n de las T.I.C. para la creaci\u00f3n de entornos comunicativos enriquecedores a trav\u00e9s de actuaciones interprofesionales en un centro de educaci\u00f3n especial."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=872&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.E.E. \u00c1ngel Rivi\u00e8re"], "coord": ["Mar\u00eda Concepci\u00f3n Agust\u00edn Incognito"], "temas": ["Bibliotecas"], "titulo": ["PI/08/51 Nuestra biblioteca sensorial."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=871&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.E.E. Alborada"], "coord": ["Mar\u00eda Teresa Per Cuadrado"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/08/50 El color generador de emociones en el \u00e1mbito de la educaci\u00f3n especial."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=870&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Tubalca\u00edn"], "coord": ["Josefina S\u00e1nchez Paniagua"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/08/49 La percepci\u00f3n de la obra de arte en los j\u00f3venes."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=869&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Joaqu\u00edn Costa"], "coord": ["Jos\u00e9 Luis Leza Lapuente"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/08/48 Organizaci\u00f3n escolar y las T.I.C."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=868&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Reino de Arag\u00f3n"], "coord": ["Ar\u00e1nzazu Arilla Pellicer"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/08/47 Europa en nuestra escuela."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=867&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica E.F.A. La Noria"], "coord": ["Mar\u00eda del Carmen Rodrigo Pu\u00e9rtolas"], "temas": ["Educaci\u00f3n para la salud"], "titulo": ["PI/08/46 Medeas (metodolog\u00eda educativa dual empresa aula sanitaria)."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=866&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Ram\u00f3n y Cajal"], "coord": ["Zahara Alonso Lainez"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/08/45 De la escuela a la calle. Estudiando nuestros monumentos y costumbres."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=865&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.P. Juan Pablo Bonet"], "coord": ["Adolfo Lorente Due\u00f1as"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/08/44 Es igual es distinto, es el r\u00edo G\u00e1llego. 2\u00aa parte."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=864&idTipo=11&pag=22", "curso": ["07/08"], "centro": ["C.R.A. El Mirador"], "coord": ["H\u00e9ctor Mart\u00edn Gimeno"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/08/43 El huerto en la escuela."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=960&idTipo=11&pag=23", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP MANUEL FRANCO ROYO de Andorra (Teruel)"], "coord": ["Ana Isabel Sauras Mata"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/15 Una escuela para todos, mediante la introducci\u00f3n de aprendizaje cooperativo en los apoyos de pedagog\u00eda tereap\u00e9utica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=959&idTipo=11&pag=23", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CEE GLORIA FUERTES de Andorra (Teruel)"], "coord": ["M.\u00aa Cristina Roqueta Felez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/14 Comunicaci\u00f3n aumentativa: mucho m\u00e1s que hablar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=958&idTipo=11&pag=23", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES MONEGROS- GASPAR LAX de Sari\u00f1ena (Huesca)"], "coord": ["Oscar S\u00e1nchez Estella"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/13 Aprendizaje en el uso de la pizarra digital interactiva para la elaboraci\u00f3n de materiales curriculares"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=957&idTipo=11&pag=23", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["COLEGIO MINTE de Monz\u00f3n (Huesca)"], "coord": ["M.\u00aa Teresa Aguilaniedo Bistuer"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/12 Los libros han ganado m\u00e1s batallas que las armas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=956&idTipo=11&pag=23", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP JOAQU\u00cd COSTA de Monz\u00f3n (Huesca)"], "coord": ["Ana Mur Huerva"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/11 Comunidad de aprendizaje: Organizaci\u00f3n del Centro para una educaci\u00f3n igualitaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=955&idTipo=11&pag=23", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["C.E.E. LA ALEGR\u00cdA de Monz\u00f3n (Huesca)"], "coord": ["Elena Garc\u00eda Samitier"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/10 Integraci\u00f3n sociolaboral y cultural de los alumnos del CEE la Alegr\u00eda en la Provincia: Proyecto enlace- escuelas inclusivas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=954&idTipo=11&pag=23", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["I.E.S. LUCAS MALLADA de Huesca"], "coord": ["Isabel Lorenzo Magall\u00f3n"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/09 Comunidades de aprendizaje en un centro de secundaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=953&idTipo=11&pag=23", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP P\u00cdO XII de Huesca"], "coord": ["M.\u00aa Pilar Gil Lacambra"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/08 El aprendizaje cooperativo con las nuevas tecnolog\u00edas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=952&idTipo=11&pag=23", "curso": [], "centro": ["Colegio SAN BERNARDO de Huesca"], "coord": ["Ana Isabel Belenguer Losfablos"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/07 Planificaci\u00f3n y programaci\u00f3n f\u00edsica escolar en educaci\u00f3n infantil, educaci\u00f3n primaria y educaci\u00f3n secundaria, orientada a la adquisici\u00f3n de competencias b\u00e1sicas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=951&idTipo=11&pag=23", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["C.P.E.I.P.S. SAN BERNARDO de Huesca"], "coord": ["Ana Isabel Belenguer Losfalos"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/06 Instituto Museo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=950&idTipo=11&pag=23", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["I.E.S. HERMANOS ARGENSOLA de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["M.\u00aa Carmen Navarro Bernal"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/05 Fomento de la correcta expresi\u00f3n oral y escrita en los j\u00f3venes"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=949&idTipo=11&pag=23", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["I.E.S. HERMANOS ARGENSOLA de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Jes\u00fas Javier Laguarta Gall\u00e1n"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/04 English actually... is all around (El ingl\u00e9s, de hecho..., est\u00e1 por todas partes)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=948&idTipo=11&pag=23", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["C.P. ALTO ARAG\u00d3N de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["M.\u00aa Rosa Tercero Puyol"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/03 La educaci\u00f3n emocional como clave de un desarrollo saludable"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=947&idTipo=11&pag=23", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["COLEGIO SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Carmen Mart\u00ednez Nay\u00e1"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/02 Educaci\u00f3n y transici\u00f3n a la vida adulta de alumnos con necesidades educativas especiales en E.S.O."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=946&idTipo=11&pag=23", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["I.E.S. CINCA- ALCANADRE de Alcolea de Cinca (Huesca)"], "coord": ["Esther Escart\u00edn Porta"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/01 J\u00f3venes investigadores en la naturaleza: El Huerto, El Campo, El R\u00edo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=897&idTipo=11&pag=23", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Gallicum"], "coord": ["Joaqu\u00edn Pardinilla Madonar"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/08/76 Taller de canciones: recursos y creatividad sobre el texto y la rima. A la poes\u00eda desde el rock y el hip-hop."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=896&idTipo=11&pag=23", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Virgen del Pilar"], "coord": ["Mar\u00eda Rosario Benito Zamorano"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/08/75 Be water my friend."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=895&idTipo=11&pag=23", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Virgen del Pilar"], "coord": ["Ester Loshuertos Saz"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/08/74 Aprendo \"de\" y \"con\" mis compa\u00f1eros ciencias naturales."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=894&idTipo=11&pag=23", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Pedro de Luna"], "coord": ["Jos\u00e9 \u00c1ngel Alegre Mateus"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/08/73 La Odisea: lectura y representaci\u00f3n. Otras Odiseas."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=893&idTipo=11&pag=23", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Miguel Servet"], "coord": ["Susana Flores Rodrigo"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/08/72 La m\u00fasica popular actual en la educaci\u00f3n secundaria (2)."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=892&idTipo=11&pag=23", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Miguel de Molinos"], "coord": ["\u00c1ngel Herrero Roche"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/08/71 Itinerarios did\u00e1cticos del urbanismo en Zaragoza para alumnos de las secciones biling\u00fces de franc\u00e9s."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=891&idTipo=11&pag=23", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Miguel Catal\u00e1n"], "coord": ["Otilia Hornero Ladr\u00f3n de Guevara"], "temas": ["Educaci\u00f3n para la salud"], "titulo": ["PI/08/70 Dieta sana. Gabinete de asesoramiento diet\u00e9tico y nutricional."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=890&idTipo=11&pag=23", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Los Enlaces"], "coord": ["Natividad Duque Vidarte"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/08/69 Implantaci\u00f3n de un programa de tutorias personales para la mejora de los resultados escolares."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=889&idTipo=11&pag=23", "curso": ["07/08"], "centro": ["I.E.S. Jos\u00e9 Manuel Blecua"], "coord": ["Mar\u00eda Luz Benito Colas"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/08/68 Estructuramos el aula de manera cooperativa para facilitar la atenci\u00f3n de todos los alumnos de la E.S.O."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=985&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP RAM\u00d3N Y CAJAL de Pina de Ebro (Zaragoza)"], "coord": ["Zahara Alonso L\u00e1inez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/40 Trabajando las competencias b\u00e1sicas a trav\u00e9s de las metodolog\u00edas activas y las TIC"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=984&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP RAM\u00d3N Y CAJAL de Pina de Ebro (Zaragoza)"], "coord": ["Javier Blasco Zumeta"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/39 El Ebro: un lugar donde investigar, disfrutar y aprender (un ejemplo de investigaci\u00f3n sistem\u00e1tica en un bosque ripario de la depresi\u00f3n media del Ebro)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=983&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES SIGLO XXI de Pedrola (Zaragoza)"], "coord": ["Rafael P\u00e9rez Abril"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/38 Dise\u00f1o y fabricaci\u00f3n de una carrocer\u00eda de alumnio, fibra de vidrio y keblar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=982&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP SAN NICASIO de Novillas (Zaragoza)"], "coord": ["Laura Monz\u00f3n Barber\u00e1n"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/37 Compartiendo libros"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=981&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP FERN\u00c1NDEZ VIZARRA de Monzalbarba (Zaragoza)"], "coord": ["Marta Ambite Taracido"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/36 Ense\u00f1ar ciencias cooperando"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=980&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP VIRGEN DEL PORTAL de Maella (Zaragoza)"], "coord": ["Ana Belen Labodia cirac"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/35 La vida secreta de las letras"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=979&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP RAM\u00d3N Y CAJAL de La Joyosa (Zaragoza)"], "coord": ["Alicia Mu\u00f1oz Hern\u00e1ndez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/34 Su billete, por favor"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=978&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP BENEDICTO XIII de Illueca (Zaragoza)"], "coord": ["Pascual Asensio S\u00e1nchez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/33 Un plan lector para nuestro centro"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=977&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES BENJAM\u00cdN JARN\u00c9S"], "coord": ["Fernando Pati\u00f1o Marquina"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/32 Mejora del entorno, ajardinamiento y desarrollo sostenible en el IES BENJAM\u00cdN JARN\u00c9S"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=976&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES CINCO VILLAS de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Jos\u00e9 Javier aprese Pell\u00f3n"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/31 Adquirir las competencias b\u00e1sicas a trav\u00e9s de talleres de creaci\u00f3n t\u00e9cnica y art\u00edstica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=975&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES CINCO VILLAS de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Alfonso Tom\u00e1s Herrero"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/30 Proyecto LAA"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=974&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES CINCO VILLAS de Ejea de los Caballeros"], "coord": ["M.\u00aa Bele\u00e9n Arbues Gallego"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/29 Avanzando en el aprendizaje cooperativo y en los enfoques globalizadores en las aulas de eso"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=973&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP FERRER Y RACAJ de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Ana Isabel Ros Lana"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/28 El huerto y el corral de mi escuela"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=972&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP ANGEL ESCORIAZA de Cartuja Baja (Zaragoza)"], "coord": ["Julia Javierre Conesa"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/27 Hablar, escucha, leer y escribir: una tarea de todos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=971&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP DOMINGO JIM\u00c9NEZ BELTR\u00c1N  de Calatorao (Zaragoza)"], "coord": ["Elena Catal\u00e1n Contamina"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/26 Let's learn sience! \u00a1Vamos a aprender ciencias!"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=970&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP DE CADRETE de Cadrete (Zaragoza)"], "coord": ["M.\u00aa Esperanza Mesquida Sesma"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/25 Arte Ingl\u00e9s: competencias interrelacionadas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=969&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CRA MAR\u00cdA MOLINER de El Burgo de Ebro (Zaragoza)"], "coord": ["M. Cristina Royo Galindo"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/24 Aprendemos entre todos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=968&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP DIPUTACI\u00d3N PROVINCIAL de Brea de Arag\u00f3n (Zaragoza)"], "coord": ["Ana Isabel Rojas Repolles"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/23 \u00a1Quiero leer y escribir!"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=967&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CRA PUERTA DE ARAG\u00d3N de Ariza (Zaragoza)"], "coord": ["Andr\u00e9s de Los Santos Hern\u00e1ndez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/22 EnREDad@s"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=966&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES FRANC\u00c9S de Teruel"], "coord": ["Raquel Mart\u00ednez P\u00e9rez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/21 Portal para la difusic\u00f3n y concienciaci\u00f3n de la prevenci\u00f3n de riesgos desde el aula de Primaria, ESO, Bachillerato y ciclos preventivos desde el aula"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=965&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES SALVADOR de Monreal del Campo (Teruel)"], "coord": ["Ricardo Alonso Liarte"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/20 Medir Longitudes"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=964&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP VALERO SERRANO de Mas de las Matas (Teruel)"], "coord": ["Eduardo Nuez Vicente"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/19 El huerto escolar ecol\u00f3gico en el CP VALERO SERRANO"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=963&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CRA ALGARS de Cretas (Teruel)"], "coord": ["Julio Ropero Gut\u00ederrez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/18 Educaci\u00f3n emocional: melod\u00eda de los sentimientos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=962&idTipo=11&pag=24", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES VALLE DEL JILOCA de Calamocha"], "coord": ["M.\u00aa Patrocinio Garc\u00eda Mu\u00f1oz"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/17 Proyecto de innovaci\u00f3n integrado de lenguas: mi portfolio; valorando nuestras lenguas y culturas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1010&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES MAR\u00cdA MOLINER de Zaragoza"], "coord": ["Fernando Andr\u00e9s Rubia"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/65 Educaci\u00f3n e incluisi\u00f3n: J\u00f3venes gitanos de Oliver"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1009&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES LOS ENLACES de Zaragoza"], "coord": ["Teodora Agudo Valiente"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/64 Almunos docentes: aprendiendo de los compa\u00f1eros y con los compa\u00f1eros"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1008&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES LOS ENLACES de Zaragoza"], "coord": ["M.\u00aa Esperanza Bernal Cabrejas"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/63 Unidad Interdisciplinar sobre los sitios de Zaragoza"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1007&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES JER\u00d3NIMO ZURITA de Zaragoza"], "coord": ["Santiago Araiz Esco"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/62 Importa2"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1006&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES ALAIOS de Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 Fernando Marco Melero"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/61 La Zaragoza del Siglo XXI"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1005&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES ANDAL\u00c1N de Zaragoza"], "coord": ["M.\u00aa Isabel Baranda Casorran"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/60 Empresa simulada agasajo SAS"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1004&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP SANTO DOMINGO de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Jos\u00e9 Lago Mateo"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/59 Comunidades de aprendizaje: todos somos importantes y necesarios; caminamos juntos hacia una meta com\u00fan"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1003&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP SAN BRAULIO de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Jos\u00e9 Lago Mateo"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/58 Canta, baila, r\u00ede II. Propuesta did\u00e1ctica para la diversidad en la escuela"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1002&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP RAM\u00d3N S\u00c1INZ DE VARANDA de Zaragoza"], "coord": ["Ana Isabel Palenzuela Gut\u00ederrez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/57 Dise\u00f1o, desarrollo, fabricaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de tableros manipulativos y otros elementos adaptados para ni\u00f1os con discapacidad motriz"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1001&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP RAMIRO SOL\u00c1NS de Zaragoza"], "coord": ["Armando Carmona Sanz"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/56 Aprendo por rumbas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1000&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP MAR\u00cdA mOLINEZ"], "coord": ["Mart\u00edn Pinos Quilez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/55 La abeja Berta y el Abuelo Li. Perlas de sabidur\u00eda con sabor a globalizado de desarrollo de las competencias b\u00e1sicas. Las habilidades socio emocionales y la convivencia"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=999&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP HILARI\u00d3N GIMENO de Zaragoza"], "coord": ["Pilar Trujillo L\u00f3pez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/54 Iguales en la diferencia"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=998&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP DOCTOR AZ\u00daA de Zaragoza"], "coord": ["M.\u00aa Olga Mur Lope"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/53 Las CCBB a trav\u00e9s de la innovaci\u00f3n en la adquisici\u00f3n de lenguas extranjeras"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=997&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CPM DE ZARAGOZA de Zaragoza"], "coord": ["Ricardo P\u00e9rez Castilla"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/52 Elaboraci\u00f3n de material pedag\u00f3gico en formato CD como soporte did\u00e1ctico en la ense\u00f1anza de la flauta travesera"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=996&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CPEIPS CANTIN Y GAMBOA de Zaragoza"], "coord": ["Mercedes Albar Garc\u00eda"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/51 Aprender es integrarse"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=995&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CEE GOYA de Zaragoza"], "coord": ["Elena Miranda L\u00f3pez de Murillas"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/50 Aplicacion de las TIC para la creaci\u00f3n de entornos comunicativos enriquecedores a trav\u00e9s de actuaciones interprofesionales en un centro de educaci\u00f3n especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=994&idTipo=11&pag=25", "curso": ["208/2009"], "centro": ["CEE ANGEL RIVI\u00c9RE de Zaragoza"], "coord": ["M. Concepci\u00f3n Agustin Incognito"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/49 Nuestra biblioteca sensorial II: \u00bfNos contamos cuentos?"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=993&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CEE ALBORADA de Zaragoza"], "coord": ["M.\u00aa Teresa Per Cuadrado"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/48 Un proyecto de aprendizaje por entornos de transici\u00f3n a la vida adulta: el Kosco-bar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=992&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CEE ALBORADA de Zaragoza"], "coord": ["Juan francisco G\u00e1llego Blanco"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/47 Integraci\u00f3n de im\u00e1genes y sonido como generadores de emociones"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=991&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CPEE LOS PUEYOS de Villamayor"], "coord": ["Francisco Javier Asensio Velilla"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/46 Descubriendo las emociones"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=990&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES TUBALCA\u00cdN de Tarazona (Zaragoza)"], "coord": ["Josefina S\u00e1nchez Paniagua"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/45 Ac\u00e9rcate al arte"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=989&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP JOAQU\u00cdN COSTA de Tarazona"], "coord": ["J\u00f3s\u00e9 Luis Leza Lapuente"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/44 Organizaci\u00f3n escolar y las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=988&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP SANTA ENGRACIA de Sta Engracia (Zaragoza)"], "coord": ["M.\u00aa Pilar Pola Sanz"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/43 Los almuerzos saludables"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=987&idTipo=11&pag=25", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["CP REINO DE ARAG\u00d3N de La Puebla de Alfind\u00e9n"], "coord": ["Mar\u00eda Aranzazu Arilla Pellicer"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/42 Europa en nuestra escuela"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1103&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Huesca"], "coord": ["Blanca Gasc\u00f3n Lacort"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/10/018 - Mejora de la calidad de las ense\u00f1anzas de percusi\u00f3n en los conservatorios profesionales de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1102&idTipo=11&pag=26", "curso": ["209-2010"], "centro": ["C.P. San Viator"], "coord": ["M\u00aa Paz Lafuente Lles"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/10/017 - Desarrollo de las Competencias B\u00e1sicas a trav\u00e9s del Porfolio."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1101&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. San Bernardo"], "coord": ["Isabel Belenguer Losfablos"], "temas": ["Educaci\u00f3n F\u00edsica"], "titulo": ["PI/10/016 - Planificaci\u00f3n y programaci\u00f3n de la educaci\u00f3n f\u00edsica escolar en educaci\u00f3n infantil, educaci\u00f3n primaria y educaci\u00f3n secundaria, orientada a la adquisici\u00f3n de competencias b\u00e1sicas desde una perspectiva de equilibrio en el desarrollo de compe"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1100&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P.E.E. San Jorge"], "coord": ["Bego\u00f1a Buesa Pueyo"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/10/015 - \"La Gallina Guillermina\" desde al estimulaci\u00f3n basal a la adaptaci\u00f3n de acceso al curriculum para alumnos con pluridiscapacidad."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1099&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Ram\u00f3n J. Sender"], "coord": ["Sergio Duce"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/014 - Un Museo en mi Instituto II."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1098&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Bajo Cinca"], "coord": ["Marisa Carrero Mir"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/013 - Atenci\u00f3n a las \"otras\" necesidades."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1097&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CRA Arco Iris"], "coord": ["Rosa Malo Paricio"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/012 - Punto de encuentro en Educaci\u00f3n Infantil y Primer Ciclo de Primaria en un CRA."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1096&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CRA ArcoIris"], "coord": ["Antonio Jos\u00e9 R\u00edu Jov\u00e9"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/011 - Investigaci\u00f3n, dise\u00f1o y aplicaci\u00f3n de nuevas metodolog\u00edas utilizando com recurso las nuevas tecnolog\u00edas en las aulas mixtas de Educaci\u00f3n Primaria en un C.R.A."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1095&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Valle del Benasque"], "coord": ["Olga Segura Salanova"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/10/010 - Trabajo entre grupos internivelares de Infantil, Primaria, Secundaria y Formaci\u00f3n Profesional."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1094&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Mart\u00ednez Vargas"], "coord": ["Ana Mar\u00eda Tornos Culler\u00e9"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/10/009 - The Improvisation Trip 1"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1093&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Hermanos Argensola"], "coord": ["M\u00aa Pilar Claver Pueyo"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/008 - Aproximaci\u00f3n a los Escritores Barbastrenses: Hermanos Argensola."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1092&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Hermanos Argensola"], "coord": ["Jes\u00fas Javier Laguarta Gall\u00e1n"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/10/007 - English Actually...is all around 2."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1091&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Pedro I y C.P. P\u00edo XII"], "coord": ["Mar\u00eda Cort\u00e9s Blasco"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/10/006 - D\u00e9couvrons le Monde! Programaci\u00f3n Did\u00e1ctica Globalizada y material did\u00e1ctico para ense\u00f1anzas de segunda lengua franc\u00e9s en Centros Biling\u00fces Franc\u00e9s-Espa\u00f1ol de Arag\u00f3n."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1090&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Alto Arag\u00f3n"], "coord": ["Laura Rovira Ballabriga"], "temas": ["Educaci\u00f3n para la salud"], "titulo": ["PI/10/005 - La educaci\u00f3n emocional como clave de un desarrollo saludable."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1089&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. San Vicente de Pa\u00fal"], "coord": ["Julio Salinas Cavero"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/10/004 - Internet entra en el aula: elaboraci\u00f3n y manejo de webquest."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1088&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. San Vicente de Pa\u00fal"], "coord": ["M\u00aa Carmen Log\u00e1n Cast\u00e1n"], "temas": ["Bibliotecas"], "titulo": ["PI/10/003 - La biblioteca, mucho m\u00e1s que una sala de lectura."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1087&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ"], "coord": ["Carmen Mart\u00ednez Naya"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/002 - Programa de Prevenci\u00f3n e Intervenci\u00f3n de las dificultades del lenguaje en la etapa de educaci\u00f3n infantil."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1086&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Ram\u00f3n y Cajal de Ayerbe"], "coord": ["Ra\u00fal Oliva Usieto"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/10/001 - Pizarras digitales interactivas en la escuela"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1017&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES GALLICUM de Zuera (Zaragoza)"], "coord": ["Fco. Javier Galdeano Pascual"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/72 Taller de cocina para alunos con riesgo de abandono del sistema escolar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1016&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES GALLICUM de Zuera (Zaragoza)"], "coord": ["Ricardo Herrero Domingo"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/71 Integraci\u00f3n de la metodolog\u00eda SEFED de simulaci\u00f3n de empresas en el proyecto curricular de la FP de Administraci\u00f3n y Gesti\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1015&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES GALLICUM de Zuera"], "coord": ["Joaqu\u00edn Pardinilla Madonar"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/70 La m\u00fasica de las letras recursos y creatividad sobre el texto y la rima"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1014&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES PEDRO DE LUNA de Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 Angel Alegre Mateus"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/69 La aventura de leer y escribir, de hablar y hacer teatro, de aprender y convivir, en el mundo pluriling\u00fc\u00edstico e informatizado del siglo XXI"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1013&idTipo=11&pag=26", "curso": ["2008/2009"], "centro": ["IES MIGUEL SERVET de Zaragoza"], "coord": ["Susana Flores Rodrigo"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/68 De la creatividad musical al videoclip, m\u00fasica, imagen y sonido"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1012&idTipo=11&pag=26", "curso": ["208/2009"], "centro": ["IES MIGUEL DE MOLINOS de Zaragoza"], "coord": ["Angel Herrero Roche"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/09/67 Itinerarios did\u00e1cticos del urbanismo en Zaragoza para los alumnos de las secciones biling\u00fces de franc\u00e9s"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1128&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CRA Algars"], "coord": ["\u00c1ngeles Sah\u00fan Izquierdo."], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/045 - Leo, me entero y lo cuento."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1127&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Valle del Jiloca"], "coord": ["Yolanda P\u00e9rez Jord\u00e1n"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/044 - Estudio del comportamiento de diferentes tipos de chocolate en la elaboraci\u00f3n de bombones, figuras de chocolate y decoraci\u00f3n de tartas."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1126&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Valle del Jiloca"], "coord": ["M\u00aa Patrocinio Garc\u00eda Mu\u00f1oz"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/043 - Proyecto Integrado de Lenguas: \"Mi portfolio: valorando nuestras lenguas y culturas II\"."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1125&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CRA Matarranya"], "coord": ["Isabel Aznar Brunet"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/042 - Leer nos une: la covivencia a trav\u00e9s de la lectura y la escritura."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1124&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CRA Ari\u00f1o-Alloza"], "coord": ["Marta Long\u00e1s Cuesta"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/041 - \"Aprendiendo juntos, aprendemos todos: aprendizaje cooperativo en el aula\"."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1123&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Manuel Franco Royo"], "coord": ["Ana Isabel Sauras Mata"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/10/040 - Una escuela para todos, mediante la introducci\u00f3n de aprendizaje cooperativo en los apoyos de pedagog\u00eda terap\u00e9utica II."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1122&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.E.E. Gloria Fuertes"], "coord": ["M\u00aa Cristina Roqueta F\u00e9lez"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/10/039 - \"Comunicaci\u00f3n aumentativa: mucho m\u00e1s que hablar\". (2\u00aa parte)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1121&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CP. El Justicia de Arag\u00f3n"], "coord": ["Juan Antonio P\u00e9rez Bello"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/10/038 - Canal Pipsotero: La Televisi\u00f3n Escolar de Alcorisa"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1120&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CRA Violada Monegros"], "coord": ["Teresa Mart\u00edn Moliner"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/10/036 - Kodalyl y Orff en la escuela de hoy."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1119&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Monegros-Gaspar Lax"], "coord": ["\u00d3scar S\u00e1nchez Estella"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/10/035 - Comparativa en la elaboraci\u00f3n de materiales curriculares en dos pizarras digitales interactivas: ventajas e inconvenientes."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1118&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CP. Joaqu\u00edn Costa"], "coord": ["Ana Mur Huerva"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/034 - Convivir, transformar y crear en nuestra comunidad de aprendizaje."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1117&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Jos\u00e9 Mor de Fuentes"], "coord": ["M\u00aa Elena Alzuria Zanuy"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/10/033 - Discovering Great Britain."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1116&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Jos\u00e9 Mor de Fuentes"], "coord": ["M\u00aa Jos\u00e9 Cast\u00e1n Rech"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/10/032 - Aprender una lengua extranjera a trav\u00e9s de la publicidad."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1115&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Jos\u00e9 Mor de Fuentes"], "coord": ["Elena Palac\u00edn Farr\u00e9"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/031 - Cromatograf\u00eda en el aula: \u00bfSabes de verdad de qu\u00e9 est\u00e1n hechas las cosas?"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1114&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P.R. INF-PRI SANTA ANA"], "coord": ["Jos\u00e9 Luis S\u00e1nchez Garc\u00eda"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/030 - PIP's: Programa de Intervenci\u00f3n Psicoling\u00fc\u00edstica."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1113&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P.R. INF-PRI MINTE"], "coord": ["Juan Jos\u00e9 Lanuza Lanuza"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/029 - Los libros han ganado m\u00e1s batallas que las armas (II)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1112&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.E.E. La Alegr\u00eda"], "coord": ["Elena Garc\u00eda Samitier"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/10/028 - El teatro como recurso did\u00e1ctico para alumnos con necesidades educativas especiales."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1111&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Santa Mar\u00eda"], "coord": ["Pilar Lero Gidonza"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/027 - Si caminas conmigo... Buen Camino!"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1110&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Sierra de Guara"], "coord": ["Alberto Carrera Mart\u00edn"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/10/026 - Tratamiento automatizado de encuestas como herramienta para la mejora de al calidad y organizaci\u00f3n educativa"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1109&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES San Lorenzo"], "coord": ["Juan Carlos Jim\u00e9nez Jim\u00e9nez"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/10/025 - Portal Gastron\u00f3mico de habla Hispana, P\u00e1gina Web y Blog. Para la Creaci\u00f3n y Desarrollo de Comunidades de Aprendizaje."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1108&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Pir\u00e1mide"], "coord": ["Juan Carlos Jim\u00e9nez Jim\u00e9nez"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/10/024 - Portal gastron\u00f3mico de habla hispana, p\u00e1gina web y blog. Para la creaci\u00f3n y desarrollo de comunidades de aprendizaje."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1107&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Lucas Mallada"], "coord": ["Isabel Lozano Magall\u00f3n y Jos\u00e9 Luis Garrido Monge"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/023 - Comunidades de Aprendizaje en un Centro de Secundaria."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1106&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["E.A. de Huesca"], "coord": ["Ana Mairal Ena"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/10/022 - Utilizando el PEL (Portfolio) en Bachillerato y Ciclos formativos para la mejora de la Competencia Comunicativa."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1105&idTipo=11&pag=27", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. El Parque"], "coord": ["Rosa Mar\u00eda Blanco Mu\u00f1iz"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/10/021 - La orquesta escolar al servicio de la atenci\u00f3n a la diversidad."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1153&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Benjam\u00edn Jarn\u00e9s"], "coord": ["Miguel \u00c1ngel Gargallo Lozano"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/10/070 - El Ebro: un r\u00edo vivo. Un r\u00edo para ser vivido."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1152&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Benjam\u00edn Jarn\u00e9s"], "coord": ["Gregorio Villalba Alegre"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/10/069 - Desarrollo de un huerto casi ecol\u00f3gico y un peque\u00f1o jard\u00edn bot\u00e1nico en el IES Benjam\u00edn Jarn\u00e9s."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1151&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Benjam\u00edn Jarn\u00e9s"], "coord": ["Jos\u00e9 Gilaberte Lord\u00e1n"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/068 - Fundamentos de Administraci\u00f3n y Gesti\u00f3n (FAG): un puente etre el mundo educativo y el mundo empresarial. Viviendo el grupo Inditex."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1150&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Cinco Villas"], "coord": ["Pedro Aznarez S\u00e1nchez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/067 - La UIEE: un proyecto integrador."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1149&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Cinco Villas"], "coord": ["Carlos Romeo Sarasa"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/066 - Adquirir las Competencias B\u00e1sicas a trav\u00e9s de Talleres de Creaci\u00f3n T\u00e9cnica y Art\u00edstica."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1148&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Cinco Villas"], "coord": ["Eva Bajen Garc\u00eda"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/065 - El trabajo cooperativo en el aula como m\u00e9todo para desarrollar las competencias."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1147&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Ferrer y Racaj"], "coord": ["M\u00aa Concepci\u00f3n Palacio Padramos"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/064 - El Nevero de mi Barrio"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1146&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Angel Escoriaza"], "coord": ["Julia Javierre Conesa"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/063 - Hablar, escuchar, leer y escribir: una tarea para todos."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1145&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Leonardo de Chabacier"], "coord": ["Rosario Garc\u00eda Garc\u00eda"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/062 - Viaje en el tiempo."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1144&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Augusta B\u00edlbilis"], "coord": ["Piedad Alcalde P\u00e9rez"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/061 - POCOCO: Proyecto de Comunicaci\u00f3n y Convivencia en Educaci\u00f3n Infantil."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1143&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CRA Mar\u00eda Moliner"], "coord": ["Cristina Royo Galindo"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/060 - Aprendemos entre todos II."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1142&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Diputaci\u00f3n Provincial"], "coord": ["M\u00aa Jes\u00fas Monz\u00f3n Castej\u00f3n"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/059 - \u00a1Nos gusta leer y escribir!"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1141&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Juan de Lanuza"], "coord": ["Joaqu\u00edn P\u00e9rez de Mezqu\u00eda Zatara\u00edn"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/058 - T\u00fa cuentas."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1140&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Belia"], "coord": ["M\u00aa Carmen Imaz Zuazu"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/057 - Aprendiendo, crecemos juntos."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1139&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Arzobispo Dom\u00e9nech"], "coord": ["Carmen Jim\u00e9nez Gil"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/052 - Aprendemos a vivir juntos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1138&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Virgen de la Peana"], "coord": ["Isabel Aldana Lorente y Miriam Garc\u00eda Mel\u00fas"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/056 - Competencias Viajeras."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1137&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CRA R\u00edo Ribota"], "coord": ["M\u00aa Isabel Monta\u00f1es Remacha"], "temas": ["Bibliotecas"], "titulo": ["PI/10/055 - Trepando por la rama de los Conocimientos."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1136&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CP. Ram\u00f3n y Cajal."], "coord": ["Juan Antonio Rodr\u00edguez Bueno"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/054 - La convivencia como motor de innovaci\u00f3n para la creaci\u00f3n de comunidades de aprendizaje."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1135&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Caba\u00f1as"], "coord": ["Francisco Luis Alda Bueno"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/10/053 - Uso del blended learning (aprendizaje h\u00edbrido) como estrategia metodol\u00f3gica en Secundaria y Bachillerato."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1134&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CP. Pablo Luna"], "coord": ["Ana Bel\u00e9n L\u00f3pez Marco"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/051 - Interculturalidad y convivencia en el marco de las competencias b\u00e1sicas."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1133&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CP. El Pomillo"], "coord": ["Concepci\u00f3n Agust\u00edn Inc\u00f3gnito"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/10/050 - \"Ainz\u00f3n... \u00bfMe gu\u00edas?\"."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1132&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Pedro La\u00edn Entralgo"], "coord": ["Jos\u00e9 Vicente G\u00f3mez Pellejero / Alberto Jim\u00e9nez Liste"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/046 - La memoria de nuestros abuelos (una mirada a la posguerra ya a la transici\u00f3n en el Bajo Mart\u00edn)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1131&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CP Juan Espinal"], "coord": ["Ana M\u00aa Soriano Jarque"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/049 - Fomento de la comprensi\u00f3n y expresi\u00f3n oral y escrita."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1130&idTipo=11&pag=28", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Salvador Victoria"], "coord": ["M\u00aa Teresa Asensio Posadas"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/048 - Jab\u00f3n de hospitalidad."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1178&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P.E.I.P.S. La Salle Montemol\u00edn"], "coord": ["Burgo Gil Pejenaute"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/10/096 - Marco metodol\u00f3gico Sein para 2\u00ba y 3\u00ba ESO."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1177&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P.E.I.P.S. Compa\u00f1\u00eda de Mar\u00eda"], "coord": ["Carlos Alejandre Biel"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/095 - Somos de colores, todos juntos hacemos la luz, 25 a\u00f1os de integraci\u00f3n."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1176&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P.E.I.P.S. Cant\u00edn y Gamboa"], "coord": ["M\u00aa Mar Diarte del R\u00edo"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/10/094 - El aprendizaje del espa\u00f1ol: aula de inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1175&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.E.E. Rinc\u00f3n de Goya"], "coord": ["Rosa M\u00aa Delgado G\u00f3mez"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/10/093 - Experiencias de Intervenci\u00f3n Inversa: centros de educaci\u00f3n especial y centros ordinarios."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1174&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.E.E. Jean Piaget"], "coord": ["Elena Miranda L\u00f3pez de Murillas"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/10/092 - Un paseo hacia mis sue\u00f1os: acercando la calidad de vida a nuestra escuela."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1173&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.E.E. \u00c1ngel Rivi\u00e8re"], "coord": ["M\u00aa Dolores Campos Losilla"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/10/091 - Implantaci\u00f3n y generalizaci\u00f3n de Sistemas de Control de Entorno en el Colegio de Educaci\u00f3n Especial \u00c1ngel Rivi\u00e8re."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1172&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.E.E. Alborada"], "coord": ["Juan Francisco G\u00e1llego Blanco"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/10/090 - El cubo de im\u00e1genes y la aplicaci\u00f3n de los bits de inteligencia, hacia un aprendizaje funcional"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1171&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.E.E. Alborada"], "coord": ["Vanesa Marcuello Gracia"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/10/089 - Un proyecto de aprendizaje por entornos en transici\u00f3n a la vida adulta: el kiosco-bar."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1170&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Miguel Artazos Tam\u00e9"], "coord": ["Marta Borraz Egido"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/088 - El Arte y la Educaci\u00f3n Art\u00edstica en la Educaci\u00f3n Primaria."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1169&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Miguel Artazos Tam\u00e9"], "coord": ["Clara J\u00e1rboles Pellejero"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/087 - Taller de lectura creativa."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1168&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Moncayo"], "coord": ["M\u00aa Isabel Mena Ru\u00edz"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/10/086 - Uso de los sistemas aumentativos de comunicaci\u00f3n para mejorar la competencia comunicativa y ling\u00fc\u00edstica de los alumnos/as."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1167&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Moncayo"], "coord": ["Mercedes Moreno Ortiz"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/085 - El Colegio Moncayo cara a cara con el teatro."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1166&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Joaqu\u00edn Costa"], "coord": ["Cristina Serrano Sainz"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/084 - Metodolog\u00edas activas para la adquisici\u00f3n de la competencia ling\u00fc\u00edstica."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1165&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Santa Engracia"], "coord": ["Amaya Pola Sanz"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/083 - Los almuerzos saludables."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1164&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Galo Ponte"], "coord": ["M\u00aa Angel Viscasillas Torrero"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/082 - Aulas abiertas, haciendo amigos."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1163&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Emiliano Labarta."], "coord": ["Itziar San Miguel Lafuente"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/080 - Impulsos creativos: Programa desarrollado de la creatividad en danza."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1162&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Ram\u00f3n y Cajal."], "coord": ["M\u00aa Pilar Yus Albert"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/10/079 - Trabajando las competencias b\u00e1sicas a trav\u00e9s de las metodolog\u00edas activas y las TIC II."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1161&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Ram\u00f3n y Cajal"], "coord": ["Luis Besc\u00f3s Basurte"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/078 - Conociendo el pasado para entender el presente."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1160&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Siglo XXI"], "coord": ["Rafael P\u00e9rez Abril"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/077 - Dise\u00f1o y fabricaci\u00f3n de una carrocer\u00eda de aluminio, fibra de vidrio. Fase II."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1159&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. San Nicasio"], "coord": ["Laura Monz\u00f3n Barber\u00e1n"], "temas": ["Publicaciones"], "titulo": ["PI/10/076 - Peri\u00f3dico escolar."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1158&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Hermanos Argensola"], "coord": ["Miguel Angel Armengol Vela"], "temas": ["Educaci\u00f3n F\u00edsica"], "titulo": ["PI/10/075 - Competencias B\u00e1sicas en la actividad f\u00edsica: convivencias deportivas de la margen izquierda del G\u00e1llego (M.I.G.)."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1157&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Virgen del Portal"], "coord": ["Raquel Liarte Serrate"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/074 - La vida secreta de las letras."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1156&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CP Ram\u00f3n y Cajal"], "coord": ["Cristina Herrero Llorente"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/10/073 - Su Billete, por favor."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1155&idTipo=11&pag=29", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["CP Benedicto XIII"], "coord": ["Pascual Asensio S\u00e1nchez"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/072 - Un plan lector para nuestro centro."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1203&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Virgen del Pilar"], "coord": ["\u00c1ngela Ibana Ortega Garc\u00eda"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/10/122 - \u00bfNos mojamos? Poco agua da para m\u00e1s."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1202&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Tiempos Modernos"], "coord": ["Juan Antonio Planas Domingo"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/121 - Actividades tutoriales prevenir el acoso escolar a trav\u00e9s de las nuevas tecnolog\u00edas."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1201&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Pedro de Luna"], "coord": ["Jos\u00e9 \u00c1ngel Alegre Mateus"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/120 - La aventura de leer y escribir, de hablar y hacer teatro, de aprender y convivir en el mundo pluriling\u00fc\u00edstico e informatizado del siglo XXI."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1200&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009 - 2010"], "centro": ["IES Pablo Serrano"], "coord": ["Mercedes Molins Mart\u00edn"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/119 - Programa de empresas simuladas."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1199&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Pablo Serrano"], "coord": ["Pedro Yus Albert"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/10/118 - Dise\u00f1o y realizaci\u00f3n de ayudas t\u00e9cnicas por alumnos de elctr\u00f3nica del IES Pablo Serrano y su utilizaci\u00f3n docente en el Centro de Educaci\u00f3n Especial Jean Piaget."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1198&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Miguel Servet"], "coord": ["Susana Flores Rodrigo"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/10/117 - De la creatividad musical al videoclip. M\u00fasica, imagen y sonido (2)."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1197&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Miguel Catal\u00e1n"], "coord": ["Pedro Jos\u00e9 Soriano Alpuente"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/116 - Alem\u00e1n en pleno Pirineo."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1196&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Miguel Catal\u00e1n"], "coord": ["Jos\u00e9 Antonio Fern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/115 - Tutor\u00edas personales \"Te acompa\u00f1amos\"."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1195&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Luis Bu\u00f1uel"], "coord": ["M\u00aa Jes\u00fas Navarro La\u00ednez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/114 - Intervenci\u00f3n con familias y atenci\u00f3n a menores en riesgo social."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1194&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Jer\u00f3nimo Zurita"], "coord": ["Juan Salanova Arnal"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/10/113 - The wizard of Landmine."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1193&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Elaios"], "coord": ["Rafael Mart\u00ednez Burgos"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/10/112 - Tan lejos, tan cerca."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1192&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Corona de Arag\u00f3n"], "coord": ["Francisco Valdivia Calvo"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/111 - Gesti\u00f3n sostenible del taller de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1191&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Santo Domingo"], "coord": ["M\u00aa Jos\u00e9 Lago Mateo"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/110 - Comunidades Aprendizaje: entre todos hacemos nuestra escuela."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1190&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Rosales del Canal"], "coord": ["Silvia Monreal Garc\u00eda"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/10/109 - El arte y la m\u00fasica en Ed. Infantil: nos ayudan a mejorar el proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje con los ni\u00f1os de hoy."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1189&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Ramiro Sol\u00e1ns"], "coord": ["Armando Carmona Sanz"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/108 - Taller de habilidades metafonol\u00f3gicas: aprendo a leer mejor."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1188&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Ramiro Sol\u00e1ns"], "coord": ["Armando Carmona Sanz"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/10/107 - Aprendo por rumbas."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1187&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Mar\u00eda Moliner"], "coord": ["Mart\u00edn Pinos Qu\u00edlez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/106 - La abeja Berta y el abuelo Li. Perlas de sabidur\u00eda con sabor a gominola."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1186&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Lucien Briet"], "coord": ["Ana Bel\u00e9n Juste Fern\u00e1ndez"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/10/105 - Crecemos juntos."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1185&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Josefa Amar y Borb\u00f3n"], "coord": ["Aurora Campos Rubio"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/10/104 - Living Science"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1184&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Jer\u00f3nimo Blancas y Tom\u00e1s"], "coord": ["Manuel Castellano Roig"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/10/102 - Proyecto interdisciplinar de integraci\u00f3n de las TIC en el aula."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1183&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Eliseo Godoy Beltr\u00e1n"], "coord": ["Salom\u00e9 de la Riva Gonz\u00e1lez"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/10/101 - Un colegio sin barreras."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1182&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Doctor Az\u00faa"], "coord": ["Olga Mur Lope"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/10/100 - Las competencias b\u00e1sicas a trav\u00e9s de la innovaci\u00f3n en lenguas extranjeras II."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1181&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P. Ana Mayayo"], "coord": ["Fernando Cebollada Felipe"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/10/099 - La comunicaci\u00f3n audiovisual y el desarrollo de competencias b\u00e1sicas."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1180&idTipo=11&pag=30", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["C.P.E.S. La Salle Franciscanas Gran V\u00eda"], "coord": ["Lidia Ferrer Abad"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/10/098 - Marco metodol\u00f3gico Sein para 3\u00ba ESO."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1313&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ"], "coord": ["ANDRES ALTABA, CELIA"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/11/023 - Fomentar  la convivencia en el centro"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1312&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI MIGUEL SERVET"], "coord": ["SANCHEZ VALLEJO, CARMEN"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/022 - Aprender a pensar a trav\u00e9s de la interacci\u00f3n con el juego."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1311&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI PEDRO I"], "coord": ["RAMI PORTE, M. CRISTINA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/020 - COMPETENCIA COMUNICACI\u00d3N LING\u00dc\u00cdSTICA .... SI, PERO EN LA ESCUELA C\u00d3MO"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1310&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI RAM\u00d3N Y CAJAL"], "coord": ["OLIVAN ARNAL, CELIA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/019 - El elefante charlatan se pasea por el Thyssen"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1309&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI JOS\u00c9 MANUEL BLECUA"], "coord": ["BAILA TRUC, M. JOSE"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/11/018 - Te lo cuento en ingl\u00e9s"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1308&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.E.I.P.S. NTRA. SRA. DEL CARMEN"], "coord": ["ROLAN RUBIO, JAVIER IGNACIO"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/017 - IMPLANTAR UN SISTEMA DE AYUDA ENTRE IGUALES"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1307&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.E.I.P.S. MADRE MAR\u00cdA ROSA MOLAS"], "coord": ["CORTES RIGAL, JUAN LUIS"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/016 - CREACI\u00d3N Y DESARROLLO DE UN CONCURSO DE INVESTIGACI\u00d3N"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1306&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.E.I.P.S. COMPA\u00d1\u00cdA DE MAR\u00cdA"], "coord": ["DE LA FUENTE IBA\u00d1EZ, ARACELI"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/015 - Convivencia y adquisisic\u00f3n de competencias a trav\u00e9s del sistema de alumnado ayudante"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1305&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.E.E. ATADES, CENTRO DE EDUCACI\u00d3N ESPECIAL SAN MART\u00cdN DE PORRES"], "coord": ["ROYO URBAN, MARIA LUISA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/014 - La Taberna del Canal"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1304&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.E.E. ATADES, CENTRO DE EDUCACI\u00d3N ESPECIAL SAN MART\u00cdN DE PORRES"], "coord": ["ASIN URQUIA, ROSA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/013 -  Programa de comunicaci\u00f3n para inmigrantes de habla no hispana en educaci\u00f3n especial."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1303&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.E.E. LOS PUEYOS"], "coord": ["LATRE RAMON, ROSA MARIA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/012 - \"Descubriendo el Arte\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1302&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CPR INF-PRI SANTA ANA"], "coord": ["SANCHEZ GARCIA, JOSE LUIS"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/011 - PIPS. PROGRAMA DE INTERVENCI\u00d3N PSICOLING\u00dc\u00cdSTICA"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1301&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.E.S. SANTO DOMINGO SAVIO"], "coord": ["SORIANO RODRIGUEZ, RITA SOCORRO"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/010 - \u00a1A TU SALUD!: EDUCACI\u00d3N AFECTIVA SEXUAL"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1300&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.E.S. SANTO DOMINGO SAVIO"], "coord": ["CASTELLS SOLANAS, JOSE ANTONIO"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/009 - Deberes Asistidos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1299&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.E.S. SANTO DOMINGO SAVIOPI"], "coord": ["Novell\u00f3n Casas, Ana Isabel"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/11/008 - Experimentaci\u00f3n del portfolio electr\u00f3nico (e-pel) en la ESO (I)."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1298&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.E.S. SANTO DOMINGO SAVIO"], "coord": ["Campo Buetas, Antonio"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/007 - Conocer nuestro Cielo: Iniciaci\u00f3n a la Observaci\u00f3n astron\u00f3mica en secundaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1297&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.E.I.P.S. Escuelas Pias"], "coord": ["Ordas Bitrian, M. Jes\u00fas"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/006 - Desarrollo de Capacidades"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1296&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.E.I.P.S. San Bernardo"], "coord": ["Belenguer Losfablos, Ana Isabel"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/005 - \u00bfPlanificaci\u00f3n y Programaci\u00f3n del dominio de acciones motrices con intenciones art\u00edstico expresivas en la Educaci\u00f3n F\u00edsica Escolar en Educaci\u00f3n Infantil, y Educaci\u00f3n Secundaria, orientada a la adquisici\u00f3n de competencias b\u00e1sicas\u00bf"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1295&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.E.I.P.S. San Vicente de Pa\u00fal"], "coord": ["Salinas Cavero, Julio Jos\u00e9"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/004 - \u00bfHerramientas para una Educaci\u00f3n Interactiva: Nuevas V\u00edas de Comunicaci\u00f3n con el Alumnado\u00bf"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1294&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.E.I.P.S. San Vicente de Pa\u00fal"], "coord": ["Long\u00e1n Cast\u00e1n, Mar\u00eda Carmen"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/003 - \u00bfLa Biblioteca. Muchos m\u00e1s que una sal de Lectura\u00bf"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1293&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.E.I.P.S. San Jos\u00e9 de Calasanz"], "coord": ["SALAMERO GARUZ, JOSE ANTONIO"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/002 - Proyeto de Desarrollo de Capacidades Blas A\u00ednsa\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1292&idTipo=11&pag=31", "curso": ["210/2011"], "centro": ["C.P.E.I.P.S. San Jos\u00e9 de Calasanz"], "coord": ["Mart\u00ednez Naya, Carmen"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/001 \u00bfProyecto Habla bla bla\u00bf"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1206&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Gallicum,"], "coord": ["Francisco Javier Galdeano Pascual"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/10/125 - Taller de cocina para alumnos con riesgo de abandono del Sistema Escolar II."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1205&idTipo=11&pag=31", "curso": ["2009-2010"], "centro": ["IES Gallicum"], "coord": ["Isabel Arb\u00faes Cast\u00e1n y Chus Juste Pala."], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/10/124 - Enredarte (o elartedeleer)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1340&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI SAN ROQUE"], "coord": ["NAVARRO BERNAD, ALICIA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/048 - Los pasos de la Pintura: desde la Prehistoria a la Abstracci\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1339&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CRA TRES RIBERAS"], "coord": ["BLASCO RIERA, SILVIA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/047 - \"Un jardin con aroma y color\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1338&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI SAN JORGE"], "coord": ["PARICIO ESCORZA, CLARA ISABEL"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/046 - SAN JORGE 2.0"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1337&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI FERRER Y RACAJ"], "coord": ["PALACIO PRADANOS, CONCEPCION"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/11/045 - ESTUDIO MEDIOAMBIENTAL DE NUESTRO ENTORNO M\u00c1S CERCANO: LA ESTANCA DEL GANCHO."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1336&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI CERVANTES"], "coord": ["ASENSIO DUESCA, RAQUEL J."], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/044 - S\u00c1CALE EL JUGO A LA M\u00daSICA EN EL CERVANTES"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1335&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/20211"], "centro": ["CP INF-PRI AUGUSTA B\u00cdLBILIS"], "coord": ["ALCALDE PEREZ, PIEDAD"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/043 - POCOCO II: Proyecto de Comunicaci\u00f3n y Convivencia"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1334&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI CAMPO DE BORJA"], "coord": ["LUCIO ROMANO, SILVIA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/042 - EN BUSCA DE EL TESORO DE ARAG\u00d3N"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1333&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI VIRGEN DE LA PEANA"], "coord": ["ARROBA VAQUERIZO, NATALIA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/041 - COMPETENCIAS VIAJERAS II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1332&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI RAM\u00d3N Y CAJAL"], "coord": ["RODRIGUEZ BUENO, JUAN ANTONIO"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/040 - LA CONVIVENCIA COMO MOTOR DE INNOVACI\u00d3N PARA LA CREACI\u00d3N DE COMUNIDADES DE APRENDIZAJE"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1329&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI NERT\u00d3BRIGA"], "coord": ["GARCIA DE BLAS, M. VICTORIA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["P\u00ce/11/039 - La filosof\u00eda para ni\u00f1os y sus diferentes usos dentro del marco escolar a trav\u00e9s de los kamishibais."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1328&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI VICENTE FERRER RAMOS"], "coord": ["LATORRE TRILLO, LORENZO MIGUEL"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/11/038 - \"CUENTOS DESEDUCATIVOS\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1327&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CRA TASTAV\u00cdNS"], "coord": ["SARROCA BAETA, JESUS ANGEL"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/11/037 - \"TENEMOS UN HUERTO ESCOLAR ECOL\u00d3GICO\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1326&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CRA ALTO MAESTRAZGO"], "coord": ["TORO VILLARROYA, ALBERTO"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/036 - Haciendo nuestro saber, aprendemos a ser."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1325&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI VIRGEN DEL PILAR"], "coord": ["ALTABA SANZ, ALBERTO MOISES"], "temas": ["Educaci\u00f3n F\u00edsica"], "titulo": ["PI/11/035 - Deporte en el cole"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1324&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CRA MATARRANYA"], "coord": ["AZNAR BRUNET, M. ISABEL"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/034 - DESARROLLO DE LAS COMPETENCIAS A TRAV\u00c9S DE LA BIBLIOTECA ESCOLAR"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1323&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI EL JUSTICIA DE ARAG\u00d3N"], "coord": ["PEREZ BELLO, JUAN ANTONIO"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/033 - \"Canal Pispotero\": La TV Escolar de AlcorisaI\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1322&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI JUAN LORENZO PALMIRENO"], "coord": ["GINER GASCON, CARMEN JOSE"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/032 - Peque\u00f1os Redactores, Grandes Noticia"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1321&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI ARAG\u00d3N"], "coord": ["LORENZO SALCES, GISELA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/031 - El mundo de los castillos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1320&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI ARAG\u00d3N"], "coord": ["MARTINEZ LOPEZ, MARIA PILAR"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/11/030 - NOS COMUNICAMOS EN FRANC\u00c9S A TRAV\u00c9S DE LA VIDEOCONFERENCIA Y EL CORREO ELECTR\u00d3NICO CON ALUMNOS DE MURET."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1319&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CRA MONEGROS-HOYA"], "coord": ["DORTA BARON, DAVID"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/029 - JUNTOS POR LAS COMPETENCIAS"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1318&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI PIRINEOS-PYR\u00c9N\u00c9ES"], "coord": ["HIGUERA UBAU, M. TERESA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/028 - Apoyo a la implantaci\u00f3n del programa biling\u00fce e introducci\u00f3n de una nueva metodolog\u00eda did\u00e1ctica en la materia de Conocimiento del Medio"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1317&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI P\u00cdO XII"], "coord": ["CAMPOY ARRUEGO, EDUARDO"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/027 - \"LA ESTIMULACI\u00d3N SENSORIAL PARA EL DESARROLLO COMPETENCIAL DEL ALUMNO DE EDUCACI\u00d3N ESPECIAL\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1316&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI P\u00cdO XII"], "coord": ["RAMIREZ MARTINEZ, MARIA CRISTINA"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/11/026 - D\u00e9couvrons le monde (2)."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1315&idTipo=11&pag=32", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI P\u00cdO XII"], "coord": ["TRESACO ESCABOSA, LAURA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/025 - Kodaly y Orff en la escuela de hoy II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1390&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. CINCO VILLAS"], "coord": ["RUIZ BAINES, MARTA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/099 - EL TRABAJO COOPERATIVO EN EL AULA COMO METODO PARA DESARROLLAR LAS COMPETENCIAS"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1389&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. CINCO VILLAS"], "coord": ["ROMEO SARASA, CARLOS"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/098 - Proyecto globalizado de adquisici\u00f3n de las Competencias B\u00e1sicas mediante Talleres de Creaci\u00f3n T\u00e9cnica y Art\u00edstica."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1388&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. CINCO VILLAS"], "coord": ["AZNAREZ SANCHEZ, PEDRO"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/11/097 - Trabajando con el agente forestal"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1387&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. CINCO VILLAS"], "coord": ["MEDRANO HOMOBONO, JESUS"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/096 - TALLER DE CIENCIA RECREATIVA: QUIMICA Y ENERGIA EN EL AULA"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1386&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. LEONARDO DE CHABACIER"], "coord": ["MOLINE JUSTE, ANA BEATRIZ"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/094 - EXPRESS-@RTE (PROYECTO DE MEJORA DE LA COMPETENCIA COMUNICATIVA A TRAV\u00c9S DEL ARTE Y DE LAS NUEVAS TECNOLOG\u00cdAS)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1385&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. EMILIO JIMENO"], "coord": ["VALIENTE SANZ, M.CARMEN"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/11/093 - APLICACI\u00d3N EN AULAS DE F.P. DE LA METODOLOG\u00cdA APRENDIZAJE BASADO EN PROBLEMAS"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1384&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. JUAN DE LANUZA"], "coord": ["ARAGUES ALONSO, ANA MARIA"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/11/092 -  HERRAMIENTAS EDUCATIVAS INNOVADORAS PARA LA MEJORA DE LA CONVIVENCIA Y EL CLIMA ESCOLAR: EL PROGRAMA DE ALUMNOS AYUDANTES"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1383&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. G\u00daDAR-JAVALAMBRE"], "coord": ["BORRAZ FERNANDEZ, MARTA"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/11/091 - Descubre nuestra comarca (Paseos por G\u00fadar-Javalambre)I"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1382&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. SALVADOR VICTORIA"], "coord": ["ASENSIO POSADAS, M. TERESA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/090 - LA CIENCIA CON LETRA ENTRA"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1381&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. PEDRO LA\u00cdN ENTRALGO"], "coord": ["GOMEZ PELLEJERO, JOSE VICENTE"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/089 - La memoria de nuestros abuelos:emigraci\u00f3n e inmigraci\u00f3n en el Bajo Mart\u00edn"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1380&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. VALLE DEL JILOCA"], "coord": ["DE JAIME LOREN, FRANCHO C."], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/11/088 - Estudiando el ciervo volante"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1379&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. VALLE DEL JILOCA"], "coord": ["GARCIA MU\u00d1OZ, M.PATROCINIO"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/11/087 - \"ESTRATEGIAS DE MEJORA EN LA ENSE\u00d1ANZA-APRENDIZAJE DE LAS LENGUAS EXTRANJERAS Y SEGUNDAS LENGUAS: MI PORTFOLIO\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1378&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. PABLO SERRANO"], "coord": ["DUQUE ARTO, FRANCHO"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/11/086 - Puesta en marcha de una granja escolar:"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1377&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. BAJO ARAG\u00d3N"], "coord": ["GIL DOLZ, ANA ESTHER"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/11/085 - REBELI\u00d3N EN LA HUERTA"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1376&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. BAJO ARAG\u00d3N"], "coord": ["PINA SAAVEDRA, CARMEN"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/084 - MOLI\u00c9RE ERA NEGRO"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1375&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. BAJO ARAG\u00d3N"], "coord": ["LAHOZ FOLGUERA, MARIA LUISA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/083 - UNIENDO VOCES"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1374&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. BAJO ARAG\u00d3N"], "coord": ["FLORENTIN DUE\u00d1AS, PATRICIA"], "temas": ["Educaci\u00f3n para la salud"], "titulo": ["PI/11/082 - PROGRAMA DE PROMOCI\u00d3N DE SALUD PARA SU IMPLEMENTACI\u00d3N EN ENSE\u00d1ANZA SECUNDARIA A TRAV\u00c9S DE HERRAMIENTAS WEB 2.0"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1373&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. MONEGROS-GASPAR LAX"], "coord": ["CONSEJO PANO, M.ELENA"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/11/081 - DESARROLLO DE LA COMPETENCIA LECTO-LITERARIA. LA LECTURA EN EL AULA."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1372&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. JOS\u00c9 MOR DE FUENTES"], "coord": ["PALACIN FARRE, ELENA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/080 - CROMATOGRAF\u00cdA EN LAS AULAS: \u00bfSABES DE VERDAD DE QU\u00c9 EST\u00c1N HECHAS LAS COSAS?"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1371&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. PIR\u00c1MIDE"], "coord": ["GONZALVO VALLESPI, ANGEL LUIS"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/11/079 - Aprender a aprender con el Festival Internacional de cine de Huesca"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1370&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. LUCAS MALLADA"], "coord": ["ARNAL BAILERA, ALBERTO"], "temas": ["Matem\u00e1ticas"], "titulo": ["PI/11/078 - Mejora de las actitudes de los alumnos de ESO en grupos de riesgo mediante el trabajo con pizarra digital interactiva y miniport\u00e1tiles en Geometr\u00eda"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1369&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. LUCAS MALLADA"], "coord": ["LORENZO MAGALLON, ISABEL"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/077 - Comunidades de Aprendizaje en un centro de secundaria:aprender a aprender y aprender a convivir."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1368&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. RAM\u00d3N J. SENDER"], "coord": ["GUIRAL ROMAN, M. MANUELA"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/11/076 - A TRIP TO LONDON"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1367&idTipo=11&pag=34", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. SIERRA DE SAN QU\u00cdLEZ"], "coord": ["BUIL TRIGO, MANUEL"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/075 - El SCORM: generaci\u00f3n de unidades did\u00e1cticas de Ciencias para el programa escuela 2.0"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1366&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. MART\u00cdNEZ VARGAS"], "coord": ["MUR SANGRA, LORENZO"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/11/074 - Las Competencias B\u00e1sicas y Escuela 2.0: la atenci\u00f3n a la diversidad a trav\u00e9s de las Nuevas Tecnolog\u00edas y los sistemas de aprendizaje."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1365&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI SANTO DOMINGO"], "coord": ["LAGO MATEO, MARIA JOSE"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/073 - Comunidades de Aprendizaje: Entre todos hacemos nuestra escuela"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1364&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI RONDA NORTE"], "coord": ["ARILLA PELLICER, MARIA ARANZAZU"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/11/072 - **-+"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1363&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI R\u00cdO EBRO"], "coord": ["DIEZ TENA, ESPERANZA"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/11/071 - Une \u00e9cole biling\u00fce"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1362&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI RAMIRO SOL\u00c1NS"], "coord": ["JIMENEZ HERRERA, M. AMPARO"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/070 - EmocionARTE con el @rte a trav\u00e9s de las TIC"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1361&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI RAMIRO SOL\u00c1NS"], "coord": ["PES VALLES, NOELIA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/069 .- TALLER DE HABILIDADES METAFONOL\u00d3GICAS: APRENDO A LEER MEJOR II. DE LA PALABRA AL TEXTO"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1360&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI LUCIEN BRIET"], "coord": ["JUSTE FERNANDEZ, ANA BELEN"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/11/068 - CONTINUAMOS CRECIENDO JUNTOS"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1359&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI JUAN XXIII"], "coord": ["BARRIO ARANDA, LUIS DEL"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/11/067 - La pr\u00e1ctica de la musicoterapia."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1358&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI DOCTOR AZ\u00daA"], "coord": ["MUR LOPE, M OLGA"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/11/066 - \u00bfLa creaci\u00f3n de una Comunidad de aprendizaje pluriling\u00fce con dimensi\u00f3n europea para la innovaci\u00f3n en el aprendizaje de lenguas extranjeras.\u00bf"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1356&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CRA LA SABINA"], "coord": ["RUIZ-FLORES BISTUER, MARIA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/064 - LA COMPETENCIA DE TRATAMIENTO DE LA INFORMACI\u00d3N Y COMPETENCIA DIGITAL COMO EJE GLOBALIZADOR EN LA ESCUELA UNITARIA"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1355&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI OCTAVUS"], "coord": ["DOMINGUEZ TEJERO, ANA BELEN"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/063 - UN MUNDO DE COLORES A TRAV\u00c9S DE PICASSO"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1354&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI MIGUEL ARTAZOS TAM\u00c9"], "coord": ["JARBOLES PELLEJERO, CLARA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/062 - TALLER DE LECTURA CREATIVA"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1353&idTipo=11&pag=33", "curso": ["20210/2011"], "centro": ["CP INF-PRI MIGUEL ARTAZOS TAM\u00c9"], "coord": ["LACASA MAS, RAMON ALBERTO"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/061 - TALLER DE EXPRESI\u00d3N ART\u00cdSTICA A TRAV\u00c9S DE LA CER\u00c1MICA"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1352&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI MIGUEL ARTAZOS TAM\u00c9"], "coord": ["BORRAZ EGIDO, MARTA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/060 - EL ARTE Y LA EXPRESI\u00d3N ART\u00cdSTICA EN EDUCACI\u00d3N PRIMARIA"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1351&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CRA CERRO DE SANTA CRUZ"], "coord": ["CASTELLOT ASENSIO, YOLANDA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/059 - \"NUESTRO CRA CON ARTE\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1350&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI MONCAYO"], "coord": ["SORIA MATEO, SUSANA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/058 - Y t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 pintas?"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1349&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI REINO DE ARAG\u00d3N"], "coord": ["SORIANO MARTINEZ, SONIA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/057 - \u00bfYo me expreso, \u00bf T\u00fa te expresas? \u00bf"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1348&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CRA LUIS BU\u00d1UEL"], "coord": ["ARREGUI MARCO, PILAR"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/11/056 - UN COLE M\u00c1S SOSTENIBLE: \"EL AHORRO ENERG\u00c9TICO\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1347&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI MIGUEL ARTIGAS"], "coord": ["GIMENO CAMPOS, M. CRUZ"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/055 - Peque\u00f1os grandes artistas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1346&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI RAM\u00d3N Y CAJAL"], "coord": ["GARCIA BARRIO, DAVID"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/054 - Los sotos del Ebro: una puerta abierta a la naturaleza"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1345&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI GIL TAR\u00cdN"], "coord": ["BALDUZ DE URETA, PATRICIA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/053 - Vivenciando la Psicomotricidad: Aprender a vivir, vivi\u00e9ndome."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1344&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CRA ORBA"], "coord": ["BONA GARCIA, CESAR"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/052 - PROTECTORAS VIRTUALES DE ANIMALES DIRIGIDAS POR NI\u00d1OS"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1343&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CRA EL MIRADOR"], "coord": ["ASENSIO LASECA, MONICA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/051 - El albergue de los peques: un bosque con ritmo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1342&idTipo=11&pag=33", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CP INF-PRI HERMANOS ARGENSOLA"], "coord": ["DOMINGUEZ VELILLA, FRANCISCO J."], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/050 - Mejora de la AUTOESTIMA y RESOLUCI\u00d3N DE CONFLICTOS a trav\u00e9s de la educaci\u00f3n F\u00edsica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1414&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.M. DE HUESCA"], "coord": ["GARCIA GONZALEZ, EVA"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/11/123 - \u00bfOrquesta de flautas traveseras: Aprendizaje Cooperativo\u00bf"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1413&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["E.A. DE HUESCA"], "coord": ["MAIRAL ENA, ANA"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/11/122 - El e-PEL(+14) como herramienta para la mejora del aprendizaje de idiomas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1412&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.P.M. DE HUESCA"], "coord": ["GASCON LACORT, BLANCA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/121 - Mejora de la calidad de las ense\u00f1anzas de percusi\u00f3n en los conservatorios profesionales de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n II."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1411&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.E.E. JEAN PIAGET"], "coord": ["LOPEZ DONOSO, M. DEL CARMEN"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/11/120 - UN PASEO HACIA MIS SUE\u00d1OS: Acercando la calidad de vida a nuestra escuela."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1410&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.E.E. ANGEL RIVI\u00c8RE"], "coord": ["VARONA CASTAN, YOLANDA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/119 - \"Implantaci\u00f3n y generalizaci\u00f3n de Sistemas de Control de Entorno en el CPEE Angel Rivi\u00e8re II;Adaptaci\u00f3n del juego como control del entorno\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1409&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.E.E. ALBORADA"], "coord": ["PER CUADRADO, M. TERESA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/118 - El mercadillo (Desarrollo de competencias b\u00e1sicas en Transici\u00f3n a la Vida Adulta con la creaci\u00f3n de un puesto de ventas)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1408&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.E.E. ARBOLEDA"], "coord": ["GISBERT MONTANER, ANA MARIA"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/11/117 - EQUINOTERAPIA: OTRA FORMA DE TRATAR LA DISCAPACIDAD EN LA ESCUELA"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1407&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["C.E.E. LA ALEGR\u00cdA"], "coord": ["GALLEGO RAMON, ANGEL"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/11/116 - Crecer en educacion especial con las competencias b\u00e1sicas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1406&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. GALLICUM"], "coord": ["GALDEANO PASCUAL, FRCO. JAVIER"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/115 - El horno solar: Cocina tradicional ecol\u00f3gica y sin gasto energ\u00e9tico"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1405&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. GALLICUM"], "coord": ["ALMARCEGUI MORERA, NATIVIDAD"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/114 - ME LLAMO BARRO"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1404&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. VIRGEN DEL PILAR"], "coord": ["MARTINEZ SANCHEZ, M.IDOIA"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/11/113 - BLOG MUSICAL"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1403&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. TIEMPOS MODERNOS"], "coord": ["FOZ TOMAS, MARIA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/112 - Lecturade temporada"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1402&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. SANTIAGO HERN\u00c1NDEZ"], "coord": ["JULVE TIESTOS, M.CARMEN"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/111 - Fomento del esp\u00edritu emprendedor a trav\u00e9s del an\u00e1lisis de las tendencias actuales del mercado inform\u00e1tico basado en el uso de software libre y soluciones de automatizaci\u00f3n de servidores."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1401&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. PILAR LORENGAR"], "coord": ["RIOS VICENTE, ROSA MARIA"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/11/110 - Programa para el desarrollo de habilidades sociales, competencias b\u00e1sicas y convivencia con el alumnado de programas de atenci\u00f3n a la diversidad"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1400&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. PEDRO DE LUNA"], "coord": ["ALEGRE MATEUS, JOSE ANGEL"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/109 - COMEDIA Y TRAGEDIA: EDUCACI\u00d3N, VIDA Y TEATRO"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1399&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. PABLO GARGALLO"], "coord": ["FRANCO DE LAIGLESIA, M ELENA"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/108 - CREAR Y APRENDER"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1398&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. LA AZUCARERA"], "coord": ["LOPEZ RODRIGUEZ, ROCIO"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/107 - DE LOS PODCAST A LOS VIDEOBLOGS. USOS DID\u00c1CTICOS DEL LENGUAJE Y HERRAMIENTAS AUDIOVISUALES Y SU APLIACI\u00d3N EN EL DESARROLLO DE LAS COMPETENCIAS B\u00c1SICAS."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1397&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. \u00cdTACA"], "coord": ["SORIANO CAZCARRO, M.ANGELES"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/106 - UN JARD\u00cdN AHORRADOR DE AGUA"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1396&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. F\u00c9LIX DE AZARA"], "coord": ["LORENTE MU\u00d1OZ, LAMBERTO PABLO"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/105  - EL GUI\u00d3N DE CINE COMO ELEMENTO DE INTEGRACI\u00d3N DE LAS COMPETENCIAS B\u00c1SICAS EN EL \u00c1REA DE LENGUA CASTELLANA Y LITERATURA"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1395&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. ELAIOS"], "coord": ["MARCO MELERO, JOSE FERNANDO"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/104 - CREACI\u00d3N DE UNA REVISTA DIGITAL DE CIENCIAS SOCIALES Y HUMANIDADES"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1394&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. EL PORTILLO"], "coord": ["BARELLA MAS, M.ROSA"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/11/103 - La geolog\u00eda como herramienta para desarrollar competencias b\u00e1sicas de interacci\u00f3n con el mundo f\u00edsico y de conciencia ciudadana"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1393&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["CPUIFP CORONA DE ARAG\u00d3N"], "coord": ["IBA\u00d1EZ GOMEZ, GREGORIO"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/11/102 - GESTI\u00d3N SOSTENIBLE DEL TALLER DE FABRICACI\u00d3N MEC\u00c1NICA II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1392&idTipo=11&pag=35", "curso": ["2010/2011"], "centro": ["I.E.S. BENJAM\u00cdN JARN\u00c9S"], "coord": ["GARGALLO LOZANO, MIGUEL ANGEL"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/11/101 - El Ebro: Un r\u00edo vivo. Un r\u00edo para ser vivido."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=719&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Miguel Artigas de Pinseque (Zaragoza)"], "coord": ["Marta Salazar Fern\u00e1ndez"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/07/067 \u00bfQue te cuentas?.Propuestas metodol\u00f3gicas para trabajar el cuento"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=694&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.R.A. Rio Ribota de Ani\u00f1\u00f3n (Zaragoza)"], "coord": ["David Campos Escarpa"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/07/042 Conocemos y vivimos el medio"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=668&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. San Juan de la Pe\u00f1a de Jaca (Huesca)"], "coord": ["M\u00ba Luisa Ferrer Ledesma"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/07/016 Abriendo ventanas. Transformaci\u00f3n de la pr\u00e1ctica educativa"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=512&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Jos\u00e9 Manuel Blecua de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Luz Benito Col\u00e1s"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/85 Aprendizaje cooperativo: El reto de la inclusi\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=487&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.R.A. B\u00e9cquer de Novallas (Zaragoza)"], "coord": ["Almudena Vergara Cardona"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/06/60 An\u00e1lisis, sensibilizaci\u00f3n y reducci\u00f3n del impacto ambiental (IA) en las actividades del C.R.A. B\u00e9cquer II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=461&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Pablo Serrano de Montalban (Teruel)"], "coord": ["Francisco Javier Rodriguez Castells"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/06/34 De la tiza al rat\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=435&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Miguel Servet de Fraga (Huesca)"], "coord": ["Trinidad Lape\u00f1a Satorres"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/06/08 El catal\u00e1n como lengua vehicular de aprendizaje en la educaci\u00f3n primaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=410&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["Colegio Cant\u00edn y Gamboa"], "coord": ["Sonia Gim\u00e9nez"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/05/62 Versiones: La comunicaci\u00f3n en el aula, desarrollo comunicativo y participaci\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=385&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Diputaci\u00f3n Provincial de Brea de Arag\u00f3n (Zaragoza)"], "coord": ["Jos\u00e9 Mar\u00eda Ruiz Grima"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/05/36 Arag\u00f3n: su estudio a trav\u00e9s de las T.I.C."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=360&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Baltasar Gracian de Graus (Huesca)"], "coord": ["Guillermo Arazo Blasco"], "temas": ["Educaci\u00f3n F\u00edsica"], "titulo": ["PI/05/09 Elaboraci\u00f3n, gesti\u00f3n y seguimiento del Proyecto Curricular de las ense\u00f1anzas de Grado Medio de T\u00e9cnico Deportivo de Monta\u00f1a y Escalada"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=333&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. San Braulio de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Carmen Gasc\u00f3n Puerto"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/54 Buscando recursos para una escuela multicultural: Un mundo de la magia"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=308&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.R.A. El Regallo de Puigmoreno (Teruel)"], "coord": ["Mar\u00eda Esperanza Ochoa de Alda"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/04/29 La poes\u00eda en la escuela"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=266&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. Miguel Servet de Fraga (Huesca)"], "coord": ["Ana Gros Beltran"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/04/04 El catal\u00e1n como lengua vehicular de aprendizaje. \u00c1rea Conocimiento del medio"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=161&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Elaios de Zaragoza"], "coord": ["Felix A. Guti\u00e9rrez M\u00fazquiz"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/03/41 F\u00edsica y Qu\u00edmica. Gu\u00eda interactiva para la resoluci\u00f3n de ejercicios"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=135&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.E.I.P. Miguel Servet de Villanueva de Sijena (Huesca)"], "coord": ["Miguel Calvo Soto"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/03/16 Nuevos talleres de sue\u00f1os"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=75&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["CP \u00abMonsalud\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Monserrat Salinas Penella"], "temas": ["Psicomotricidad"], "titulo": ["PI/00/15 Pr\u00e1ctica psicomotriz educativa en el CP \u00abMonsalud\u00bb"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=50&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CPR \u00abJuan de Lanuza\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Pilar C\u00e1ncer Pomar e Isabel Mainer Baqu\u00e9"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/02/50 Atenci\u00f3n a la diversidad, evaluaci\u00f3n y construcci\u00f3n de identidades"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=49&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CPR \u00abJuan de Lanuza\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Antonia Herrer P\u00e9rez"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/02/49 Los proyectos de trabajo como respuesta a la diversidad"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=48&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CP Alcoraz de Huesca"], "coord": ["Asunci\u00f3n Laplana S\u00e1nchez"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/02/48 Aprovechamiento did\u00e1ctico del medio. El entorno como agente motivador para la animaci\u00f3n a la lectura"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=47&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abAvempace\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Javier V\u00e1zquez Andr\u00e9"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/02/47 Las Nuevas Tecnolog\u00edas en la educaci\u00f3n aragonesa no universitaria (2.\u00aa parte). \u00abPlanteamiento y comprobaci\u00f3n de hip\u00f3tesis\u00bb"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=46&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CRA \u00abLa Llitera\u00bb de Albelda (Huesca)"], "coord": ["Alba Garreta Lled\u00f3s"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/02/46 La escuela: motor cultural y social de un pueblo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=45&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CP \u00abCervantes\u00bb de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Jes\u00fas Gay Cort\u00e9s"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/02/45 La radio escolar y la interculturalidad"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=44&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CP \u00abRector Mames Esperabe\u00bb de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Concepci\u00f3n Borao Aguirre"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/02/44 Radio escolar: emisi\u00f3n de programas a trav\u00e9s de Internet"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=43&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abEl Portillo\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Miguel \u00c1ngel Broc Cavero"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/02/43  Validaci\u00f3n y adaptaci\u00f3n espa\u00f1ola de la escala de orientaci\u00f3n intr\u00ednseca \u00abversus\u00bb extr\u00ednseca hacia el aprendizaje en el aula en alumnos de Educaci\u00f3n Secundaria Obligatoria: un estudio piloto"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=42&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CRA \u00abBajo Mart\u00edn\u00bb La Puebla de Hijar (Teruel)"], "coord": ["Milagros Sancho Ferrer"], "temas": ["Educaci\u00f3n F\u00edsica"], "titulo": ["PI/02/42 Atenci\u00f3n a la diversidad en Educaci\u00f3n F\u00edsica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=41&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CP \u00abT\u00edo Jorge\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Eva Mar\u00eda Aguiran Lobera y Agust\u00edn Fuster Foz"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/02/41 Planificaci\u00f3n, implementaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de una propuesta did\u00e1ctica para la ense\u00f1anza del n\u00famero racional positivo en Educaci\u00f3n Primaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=40&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CRA \u00abMonegros Norte\u00bb de Lanaja (Huesca)"], "coord": ["Jos\u00e9 Mar\u00eda Escalona Mart\u00ednez"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/02/40 La fotograf\u00eda en la escuela"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=39&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CRIET de Alcorisa (Teruel)"], "coord": ["Salvador Berlanga Quintero"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/02/39 Im\u00e1genes de la escuela rural"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=38&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abPedro de Luna\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Vicente Cazcarro Salvador"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/02/38 Atenci\u00f3n a la diversidad: l\u00ednea biling\u00fce, experimental. Innovaci\u00f3n y experimentaci\u00f3n en el \u00c1rea de las Ciencias Sociales en lengua extranjera (ingl\u00e9s)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=37&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CP \u00abSanto Domingo\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["M.\u00aa Pilar Mart\u00ednez Aguilar"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/02/37 Plan de acogida al Centro"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=36&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abTiempos Modernos\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["M.\u00aa Pilar Burillo Arilla"], "temas": ["Educaci\u00f3n F\u00edsica"], "titulo": ["PI/02/36 Proyecto de socializaci\u00f3n a trav\u00e9s de la Educaci\u00f3n F\u00edsica, con la participaci\u00f3n de un Instituto y un Colegio de Educaci\u00f3n Especial en la ciudad de Zaragoza"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=35&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abPir\u00e1mide\u00bb de Huesca"], "coord": ["Astrid Solans Beltr\u00e1n y \u00c1ngel Gonzalvo Vallesp\u00ed"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/02/35 Aprendiendo con el \u00e1lbum de fotos de la abuela"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=34&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abCorona de Arag\u00f3n\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 Luis Huertas Tal\u00f3n"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/02/34 Utilizaci\u00f3n de las nuevas tecnolog\u00edas en la familia profesional de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=33&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CEPA \u00abLa Litera\u00bb de Tamarite de Litera (Huesca)"], "coord": ["Luis Turbid\u00ed P\u00e9rez"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/02/33 El catal\u00e1n en la Comarca de la Litera: el lenguaje como factor de integraci\u00f3n y promotor del desarrollo profesional"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=32&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CP \u00abLas Fuentes\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Francisco Manuel Garc\u00eda Plasencia"], "temas": ["Publicaciones"], "titulo": ["PI/02/32 La inform\u00e1tica aplicada a la edici\u00f3n de un peri\u00f3dico escolar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=31&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abMatarra\u00f1a\u00bb de Valderrobres (Teruel)"], "coord": ["\u00c1ngel Aranda Marco"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/02/31 Materiales did\u00e1cticos para el estudio de la Comarca de Matarra\u00f1a (un modelo de aplicaci\u00f3n interdisciplinar en el aula)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=30&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CRA \u00abGoya\u00bb de Caminreal (Teruel)"], "coord": ["Luis Fernando Mart\u00edn Rosel"], "temas": ["Publicaciones"], "titulo": ["PI/02/30 Actualizaci\u00f3n de la revista del CRA \u00abGoya\u00bb con denominaci\u00f3n \u00abPinceladas\u00bb con Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=29&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CPEE \u00abAlborada\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 Manuel Marcos Rodrigo"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/02/29 Los sistemas aumentativos y/o alternativos de comunicaci\u00f3n en un Centro de Educaci\u00f3n Especial: modelo de interacci\u00f3n con el entorno"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=28&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["Colegio \u00abCant\u00edn y Gamboa\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Matilde Buitrago Morata y Sonia Gim\u00e9nez Burgos"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/02/28 Proyecto \u00abAmigo\u00bb (Propuesta de transformaci\u00f3n del Centro Escolar \u00abCant\u00edn y Gamboa\u00bb en una comunidad de aprendizaje)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=27&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["Centro \u00abSagrada Familia\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Jes\u00fas Mar\u00edn Vel\u00e1zquez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/02/27 La ruta de la esclavitud (Transatlantic Slave Trade)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=26&idTipo=11&pag=2", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abEl Portillo\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Remedios Alberto Moralejo"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/02/26 Una experiencia de trabajo en equipo: Concierto intercentros de alumnos de m\u00fasica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=74&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["CPR \u00abJuan de Lanuza\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Isabel Mainer y Pilar C\u00e1ncer"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/00/14  La innovaci\u00f3n educativa en el marco de la sociedad multicultural"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=73&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["CRA \u00abMatarranya\u00bb de Calaceite (Zaragoza)"], "coord": ["Margarita Celma Tafalla"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/00/13 Aula abierta"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=72&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["IES \u00abReyes Cat\u00f3licos\u00bb de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Armando L\u00f3pez Armis\u00e9n"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/00/12 El museo escolar y su interacci\u00f3n en el aula. El Aula-Museo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=71&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["CRA \u00abTres Riberas\u00bb de Maluenda (Zaragoza)"], "coord": ["Nuria Amela Garc\u00eda"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/00/11 Sistemas organizativos en el mundo rural"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=70&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["IES \u00abVirgen del Pilar\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Hermelinda Puyod Alegre"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/00/10 Coup de Th\u00e9\u00e2tre 2001. Festival International de Th\u00e9\u00e2tre Scolaire en FLE"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=69&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["CRA \u00abAri\u00f1o-Alloza\u00bb de Ari\u00f1o (Teruel)"], "coord": ["Jos\u00e9 Mar\u00eda Serrano Pomed"], "temas": ["Publicaciones"], "titulo": ["PI/00/09 El peri\u00f3dico digital en el aula"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=68&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["CRA \u00abMonegros Norte\u00bb de Lanaja (Huesca)"], "coord": ["Jos\u00e9 Mar\u00eda Escalona Mart\u00ednez"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/00/08 Fotograf\u00eda en la escuela"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=67&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["IES \u00abElaios\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Pilar Ari\u00f1o Mart\u00edn"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/00/07 Elaboraci\u00f3n de materiales curriculares para la atenci\u00f3n a la diversidad de las ense\u00f1anzas de Ingl\u00e9s en la ESO"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=66&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["Seminario de Bibliotecas de Zaragoza"], "coord": ["Amparo Fern\u00e1ndez Mar\u00edn"], "temas": ["Bibliotecas"], "titulo": ["PI/00/06 C\u00f3mo desarrollar el proyecto curricular de biblioteca en los Centros de Secundaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=65&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Zaragoza"], "coord": ["Rub\u00e9n Lorenzo Gracia"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/00/05 Aplicaci\u00f3n de la t\u00e9cnica de an\u00e1lisis espectral en la ense\u00f1anza musical"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=64&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["IES \u00abMiguel de Molinos\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Eduardo Arruego Eroles"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/00/04 Consumo responsable: El euro"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=63&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["IES \u00abR\u00f3danas\u00bb de Epila (Zaragoza)"], "coord": ["Raquel S\u00e1nchez Barrasa"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/00/03 La educaci\u00f3n intercultural en el \u00c1rea de M\u00fasica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=62&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["CPR \u00abMonz\u00f3n\u00bb"], "coord": ["Juan Cruz Barranco"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/00/02 Entaban: una historia educativa, interactiva e integradora para nuestro \u00e1mbito de actuaci\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=61&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CRA \u00abMezqu\u00edn\u00bb de Castelser\u00e1s (Teruel)"], "coord": ["\u00c1ngel Beltr\u00e1n Navarro"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/02/61 Conocimiento del entorno inmediato mediante la web, el clic y el chat"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=60&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CP \u00abEmilio D\u00edaz\u00bb de Alca\u00f1iz (Teruel)"], "coord": ["M.\u00aa Luz P\u00e9rez Royo"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/02/60 Integraci\u00f3n de las tecnolog\u00edas inform\u00e1ticas y de comunicaci\u00f3n en el Centro"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=59&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["Colegio \u00abSanta Mar\u00eda del Pilar\u00bb (Marianistas) de Zaragoza"], "coord": ["Carlos Guallart Moreno"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/02/59 Diccionario multimedia de Geograf\u00eda"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=58&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abLuis Bu\u00f1uel\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["M.\u00aa Jos\u00e9 Lamb\u00e1n Aranda"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/02/58 Actividades para la atenci\u00f3n a la interculturalidad e integraci\u00f3n en el aula de M\u00fasica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=57&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CP \u00abCampo de Borja\u00bb de Borja (Zaragoza)"], "coord": ["Jos\u00e9 Mar\u00eda Arce Erro"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/02/57 Ordenadores con los ni\u00f1os en el aula"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=56&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abTiempos Modernos\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["\u00d3scar Casanova L\u00f3pez"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/02/56 El uso del teclado electr\u00f3nico como medida de atenci\u00f3n a la diversidad para el alumnado de M\u00fasica en el Primer Ciclo de la ESO"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=55&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abMiguel Servet\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Ignacio C\u00f3lera Beamonte"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/02/55 La atenci\u00f3n a la diversidad y las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y la Comunicaci\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=54&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abMiguel Catal\u00e1n\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Luis Montil Goy"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/02/54 Tutor\u00eda web"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=53&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abPablo Serrano\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["\u00d3scar Ferrer Fuentes"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/02/53 Creaci\u00f3n y desarrollo de una Internet en el IES \u00abPablo Serrano\u00bb como recurso educativo, canal de informaci\u00f3n para todos los miembros de la comunidad educativa y como medio de formaci\u00f3n para el profesorado"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=52&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abElaios\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 Fernando Marco Melero"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/02/52 La fotograf\u00eda como fuente hist\u00f3rica y como recurso did\u00e1ctico para las Ciencias Sociales"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=51&idTipo=11&pag=3", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CPR \u00abJuan de Lanuza\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["M.\u00aa \u00c1ngeles Arroyo Garc\u00eda"], "temas": ["Matem\u00e1ticas"], "titulo": ["PI/02/51 Matem\u00e1ticas en la calle X de Zaragoza"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=134&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Hermanos Argensola de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Marta Mar\u00eda Calvo Mu\u00f1oz"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/03/15 M\u00fasica sin fronteras"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=133&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.P. San Vicente de Huesca"], "coord": ["M\u00aa Carmen Galv\u00e1n"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/03/14 \"M\u00fasica e interculturalidad\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=132&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Sierra de Guara de Huesca"], "coord": ["Luis Fernando Suelves Puivecino"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/03/13 Materiales y herramientas did\u00e1cticas para la elaboraci\u00f3n de adaptaciones curriculares en la E.S.O. en alumnos con discapacidad intelectual"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=131&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Sierra de San Qu\u00edlez de Bin\u00e9far (Huesca)"], "coord": ["Manuel Buil Trigo"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/03/12 La geolog\u00eda y el medio ambiente en las comarcas orientales de Huesca, aproximaci\u00f3n pr\u00e1ctica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=130&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Ram\u00f3n J. S\u00e9nder de Fraga (Huesca)"], "coord": ["Jos\u00e9 Luis Escuer Ibarz"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/03/11 Introducci\u00f3n a los sistemas de informaci\u00f3n geogr\u00e1fica y a la teledetecci\u00f3n espacial en Bachillerato"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=129&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.E.I.P. Joaqu\u00edn Costa de Monz\u00f3n (Huesca)"], "coord": ["Laura Rovira Ballabriga"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/03/09 Importancia de la verbalizaci\u00f3n y otro tipo de representaciones en la adquisici\u00f3n del esquema corporal y de las conductas perceptivo-motrices en edades tempranas (2\u00ba parte)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=128&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Biello Arag\u00f3n de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)"], "coord": ["Severino Pallaruelo Campo"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/03/08 Estudios de viaje"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=127&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.P.R. de Fraga (Huesca)"], "coord": ["Jos\u00e9 M\u00aa Melgarejo Lanero"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/03/07 Espacio com\u00fan"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=126&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Martinez Vargas de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Silvia Laguarta Ortas"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/03/06 El vino y la viticultura en secundaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=125&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.P. Pio XII de Huesca"], "coord": ["Santiago Moncayola Suelves"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/03/05 El pan tirado del recreo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=124&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Huesca"], "coord": ["Susana-Alicia Sarfson Gleizer"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/03/03 El clave y los cinco continentes: Elaboraci\u00f3n de materiales did\u00e1cticos para el Segundo Ciclo de clave del Convervatorio de Grado Elemental, basados en la m\u00fasica tradicional de Arag\u00f3n y del resto del mundo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=123&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.P. Pedro I - Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Jos\u00e9 Antonio Albero Serrano"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/03/01 \u00a1Que maj@ que soy !, ya lo dice mi abuela. La propia imagen como recurso educativo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=122&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. \"Hermanos Argensola\" de Monz\u00f3n"], "coord": ["Jes\u00fas Javier Laguarta Gall\u00e1n"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/03/02 Creaci\u00f3n de un centro de documentaci\u00f3n e informaci\u00f3n de fondos en lengua inglesa (biblioteca, biblioteca digital, hemeroteca)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=121&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["IES Lucas Mallada - Huesca"], "coord": ["Isabel Lorenzo Magall\u00f3n"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/00/01 La vida cotidiana en el marco de la historia estructural. Creaci\u00f3n de unidades did\u00e1cticas con soporte multimedia en el \u00e1rea de Ciencias Sociales de la ESO."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=85&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["CPR n.\u00ba 2 \u00abJuan de Lanuza\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Piedad Lorente Ortill\u00e9s"], "temas": ["Formaci\u00f3n Profesorado"], "titulo": ["PI/00/25 Pl\u00e9yade: Formaci\u00f3n del profesorado y refuerzo educativo para prevenir el fracaso escolar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=84&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["IES \u00abBiello Arag\u00f3n\u00bb de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)"], "coord": ["Francho Rod\u00e9s Orqu\u00edn"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/00/24 Artesan\u00eda musical aragonesa"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=83&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["IES \u00abAvempace\u00bb  Zaragoza"], "coord": ["Javier V\u00e1zquez Andr\u00e9"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/00/23 Las Nuevas Tecnolog\u00edas en la Educaci\u00f3n Aragonesa No Universitaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=82&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["IES \u00abAvempace\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Sime\u00f3n Mart\u00edn Rubio"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/00/22 Antolog\u00eda de textos aragoneses para su uso en el aula"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=81&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["CPR n.\u00ba 2 \u00abJuan de Lanuza\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["M.\u00aa \u00c1ngeles Arroyo"], "temas": ["Matem\u00e1ticas"], "titulo": ["PI/00/21 El trabajo en grupo en Matem\u00e1ticas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=80&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["CPR n.\u00ba 1 de Zaragoza"], "coord": ["Luis M.\u00aa Rodr\u00edguez Barreiro y Javier Gracia A\u00edsa"], "temas": ["Educaci\u00f3n para la salud"], "titulo": ["PI/00/20 Salud en l\u00ednea"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=79&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["CPR \u00abTeruel\u00bb"], "coord": ["Francisco Mart\u00ednez Caballero"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/00/19 De fiesta en fiesta con el ingl\u00e9s a trav\u00e9s del uso del Internet"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=78&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["CPR de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)"], "coord": ["Mar\u00eda Teresa Otal Piedrafita"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/00/18  Edici\u00f3n de un CD-ROM educativo sobre Arag\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=77&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["IES \u00abTubalca\u00edn\u00bb de Tarazona (Zaragoza)"], "coord": ["Miguel \u00c1ngel Cast\u00e1n Bel\u00edo"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/00/17 El conocimiento del medio como eje globalizador e interdisciplinar del curr\u00edculum"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=76&idTipo=11&pag=4", "curso": ["2000-2001"], "centro": ["IES \u00abSalvador Victoria\u00bb de Monreal del Campo (Teruel)"], "coord": ["Luis Diego Arribas Navarro"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/00/16 El Instituto de Secundaria en el medio rural elemento de dinamizaci\u00f3n social de su entorno"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=160&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. El Portillo de Zaragoza"], "coord": ["Miguel Angel Broc Cavero"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/03/40 Estudio comparativo de las relaciones entre variables de autoconcepto y rendimiento acad\u00e9mico en alumnos con y sin dificultades de aprendizaje en la E.S.O. Implicaciones psicopedag\u00f3gicas para la pr\u00e1ctica educativa y la orientaci\u00f3n acad\u00e9mico-"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=159&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. \"Joaqu\u00edn Costa de Cari\u00f1ena (Zaragoza)"], "coord": ["Pilar Mulas Puy\u00f3"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/03/39 Estudio bot\u00e1nico del parque \"El Jardincillo\" de Cari\u00f1ena"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=157&idTipo=11&pag=5", "curso": [], "centro": ["I.E.S. Luis Bu\u00f1uel de Zaragoza"], "coord": ["Salvador Paricio Calvo"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/03/38 Escritura autobiogr\u00e1fica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=156&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Jos\u00e9 Manuel Blecua de Zaragoza"], "coord": ["Julio Escart\u00edn Mart\u00ednez"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/03/37 El sur tambi\u00e9n existe"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=155&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.P. Cesar Augusto de Zaragoza"], "coord": ["M\u00aa Angeles Alcolea Capap\u00e9"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/03/36 El folclore aragon\u00e9s a trav\u00e9s de aplicaciiones inform\u00e1ticas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=154&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.E.E. Alborada de Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 Manuel Almaluez Royo"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/03/35 Desarrollo de actividades pretecnol\u00f3gicas con car\u00e1cter polivalente con alumnos-as de 14 a 18 a\u00f1os en un Colegio de Educaci\u00f3n Especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=153&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 \u00c1ngel Alegre Mateus"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/03/34 Cl\u00e1sicos Luna: una experiencia de trabajo colectivo, para todos los integrantes de la Comunidad Escolar, en el estudio de las humanidades cl\u00e1sicas, la preparaci\u00f3n y la representaci\u00f3n de una obta de teatro grecolatino"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=152&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Francisco Grande Covian de Zaragoza"], "coord": ["Pedro Luengo Tolosa"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/03/33  Archivos did\u00e1cticos: del 92 al Cambio de Milenio\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=151&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.R.A. Rio Ribota de Zaragoza"], "coord": ["Juan Jos\u00e9 Barriendos Aguilar"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/03/32 \u00a1Vivo el carnaval!"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=150&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["CRA de Ari\u00f1o-Alloza (Teruel)"], "coord": ["Jos\u00e9 Antonio Blesa Burillo"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/03/31 Transformaci\u00f3n del Centro en una Comunidad de Aprendizaje"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=149&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["CRA Goya de Caminreal (Teruel)"], "coord": ["Beatriz P\u00e9rez Mu\u00f1oz"], "temas": ["Bibliotecas"], "titulo": ["PI/03/30 S\u00fabete al tren de la lectura"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=148&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Segundo de Chom\u00f3n de Teruel"], "coord": ["Fernando Mju\u00f1oz Lozano"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/03/29 Senderos que se bifurcan. El curr\u00edculo aragon\u00e9s en lengua castellana y literatura"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=147&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["CRA Bajo Mart\u00edn de la Puebla de Hijar (Teruel)"], "coord": ["Rosaura Dom\u00ediguez Ciordia"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/03/28 Proyecto Global: Nuestra Revista Digital"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=146&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.E.E. Arboleda de Teruel"], "coord": ["Concepci\u00f3n Catal\u00e1n Garc\u00eda"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/03/27 Nuevas tecnolog\u00edas, ayudas t\u00e9cnicas y comunicaci\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=145&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["CRA Teruel 1 de Teruel"], "coord": ["Jes\u00fas Ignacio Cardona Rolan\u00eda"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/03/26 Las N.T.I.C. y las bibliotecas escolares en la b\u00fasqueda de la informaci\u00f3n y en la comunicaci\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=144&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["CRIET de Alcorisa (Teruel)"], "coord": ["Carlos Alvarez Lanzarote"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/03/25 El CRIET de Alcorisa a tav\u00e9s de su web"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=143&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Valle del Jiloca de Calamocha (Teruel)"], "coord": ["Chabier de Jaime Lor\u00e9n"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/03/24 El Chopo Cabecero en la comarca del Jiloca:una investigaci\u00f3n etnobot\u00e1nica y ecol\u00f3gica en el aula"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=142&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.P. Luis Tur\u00f3n de Hijar (Teruel)"], "coord": ["M\u00aa Luz Espinosa Clavero"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/03/23 Educar para la convivecia"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=141&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.P.R. de Huesca"], "coord": ["Rafael Jim\u00e9nez Mart\u00ednez"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/03/22 Infancia y escuela en Arag\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=140&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.P.R. de Huesca"], "coord": ["Enrique Satu\u00e9 Oliv\u00e1n"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/03/21 Utilizaci\u00f3n de los recursos did\u00e1cticos alrededor del tramo ferroviario Canfranc-Sagunto"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=139&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Pir\u00e1mide de Huesca"], "coord": ["Angel Gonzalvo Vallesp\u00ed"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/03/20 Una historia de la escuela y sus protagonistas a trav\u00e9s del cine"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=138&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Lucas Mallada de Huesca"], "coord": ["Isabel Lorenzo Magall\u00f3n"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/03/19 Transici\u00f3n Feudalismo - Precapitalismo (La Baja Edad Media)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=137&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.P. San Gregorio de Onti\u00f1ena (Huesca)"], "coord": ["Silvia Hern\u00e1ndez Panielo"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/03/18 Querida Naturaleza: \u00bfQue puedo hacer por ti?"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=136&idTipo=11&pag=5", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.E.I.P. La Laguna de Sari\u00f1ena (Huesca)"], "coord": ["M\u00aa Carmen Casab\u00f3n Gilaberte"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/03/17 Plan de convivencia 3\u00ba a\u00f1o. Creaci\u00f3n de un servicio de mediaci\u00f3n escolar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=265&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Sierra de San Qu\u00edlez de Binefar (Huesca)"], "coord": ["Manuel Buil Trigo"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/04/03 La geolog\u00eda y el medio ambiente en las comarcas orientales de Huesca. Aproximaci\u00f3n pr\u00e1ctica (parte II)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=264&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. \"Hermanos Argensola\" de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Jes\u00fas J. Laguarta Gall\u00e1n"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/04/02 A Mobile Film Exjhibition also Teaches English"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=263&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2003-2004"], "centro": ["C.P. \"Pedro I\" de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["M\u00aa Asunci\u00f3n Pu\u00e9rtolas Mayayo"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/01 Corre, corre, que te pillo... El patio de recreo: un espacio educativo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=183&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Tiempos Modernos de Zaragoza"], "coord": ["Oscar Casanova L\u00f3pez"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/03/62 Uso del teclado electr\u00f3nico con el alumnado de m\u00fasica en el segundo cinclo de la ESO. Una medida de atenci\u00f3n a la diversidad"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=182&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Miguel Catal\u00e1n de Zaragoza"], "coord": ["Luis Montil Goy"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/03/61 Tutoria Web II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=180&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Cinco Villas de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Paz \u00c1lvarez Amada"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/03/60 Tecnolog\u00eda punta a nuestro alcance"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=179&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Corona de Arag\u00f3n de Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 Luis Huertas Tal\u00f3n"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/03/59 Sinergia Educativa en Fabricaci\u00f3n Mec\u00e1nica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=178&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.E.I.P. Las Fuentes de Zaragoza"], "coord": ["Francisco Manuel Garc\u00eda Plasencia"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/03/58 Reporteros de Arag\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=177&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Rio Arba de Tauste (Zaragoza)"], "coord": ["Jes\u00fas Molledo Cea"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/03/57 Recuperaci\u00f3n del banco gen\u00e9tico hort\u00edcola de Arag\u00f3n. A la b\u00fasqueda de la biodiversidad"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=176&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.E.E. Alborada de Zaragoza"], "coord": ["Pilar Utrilla Lafuente"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/03/56 Proyecto de socializaci\u00f3n entre un centro de educaci\u00f3n infantil y un colegio de educaci\u00f3n especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=175&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Tiempos Modernos de Zaragoza"], "coord": ["Pilar Burillo Arilla"], "temas": ["Educaci\u00f3n F\u00edsica"], "titulo": ["PI/03/55 Proyecto de socializaci\u00f3n a trav\u00e9s de la educaci\u00f3n f\u00edsica, con la participaci\u00f3n de un Instituto y un Colegio de Educaci\u00f3n Especial en la ciudad de Zaragoza"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=174&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Felix de Azara de Zaragoza"], "coord": ["Ignacio Ram\u00f3n Ferrer"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/03/54 Propuesta de utilizaci\u00f3n de software libre en un I.E.S."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=173&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.P.E.E. Rinc\u00f3n de Goya de Zargoza"], "coord": ["Rosa M\u00aa Delgado G\u00f3mez"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/03/53 Pres\u00e9ntame el mundo a trav\u00e9s de los sentidos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=172&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.P. Diputaci\u00f3n Provincial de Brea de Arag\u00f3n (Zaragoza)"], "coord": ["Eva Or\u00f3s Aranda"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/03/52 Nuestra localidad vista en im\u00e1genes"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=171&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.P.R. n\u00ba 1 de Zaragoza"], "coord": ["Marif\u00e9 Abad Calvo"], "temas": ["Formaci\u00f3n Profesorado"], "titulo": ["PI/03/51 Ning\u00fan asunto es cosa de uno. Acompa\u00f1ando al docente (una propuesta de intervenci\u00f3n psicoeducativa para el profesorado"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=170&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Andal\u00e1n de Zaragoza"], "coord": ["Ricardo Huerga Maeso"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/03/50 Materiales de m\u00fasica para el aula: Interculturalidad"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=169&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Jer\u00f3nimo Zurita de Zaragoza"], "coord": ["Emilio Fuertes Gil"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/03/49 Los derechos humanos. Elaboraci\u00f3n de materiales en franc\u00e9s para pensar los derechos humanos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=168&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["Colegio Santa Mar\u00eda del Pilar de Zaragoza"], "coord": ["Raquel Adrada Gimeno"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/03/48 Lenguaje audiovisual"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=167&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.C.I.P. Campo de Borja de Borja (Zaragoza)"], "coord": ["Jes\u00fas Mar\u00eda Arce Erro"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/03/47 Las im\u00e1genes te cuentan tu historia"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=166&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.P.R. Juan de Lanuza de Zaragoza"], "coord": ["M\u00aa Pilar Cancer Pomar"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/03/46 La escuela en el espacio p\u00fablico democr\u00e1tico"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=165&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Elaios de Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 Fernando Marco Melero"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/03/45 La ciudad como recurso did\u00e1ctico: Zaragoza entre dos exposiciones (1908-2008)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=164&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.P. T\u00edo Jorge de Zargoza"], "coord": ["M\u00aa Vicenta Ca\u00f1ada Vicente"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/03/44 Juegos y actividades f\u00edsicas sin barreras: atendemos a la diversidad"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=163&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["C.P.R. n\u00ba 1 de Zaragoza"], "coord": ["Angel Lorente Lorente"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/03/43 Investigaci\u00f3n sobre la supervisi\u00f3n de los \u00f3rganos de coordinaci\u00f3n de los centros docentes no universitarios en Arag\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=162&idTipo=11&pag=6", "curso": ["2002/2003"], "centro": ["I.E.S. Luis Bu\u00f1uel de Zaragoza"], "coord": ["Eva M\u00aa Campos G\u00f3mez"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/03/42 Inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstico-musical del alumno inmigrante en el aula de M\u00fasica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=307&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. Luis Tur\u00f3n de H\u00edjar (Teruel)"], "coord": ["Celia Posadas Bar\u00f3n"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/28 La comunidad educativa ante la historia de nuestra escuela"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=306&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.R.A. del Mezqu\u00edn de Castelser\u00e1s (Teruel)"], "coord": ["\u00c1ngel Beltr\u00e1n Navarro"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/27 \"Yoyagoclic\" y aprendo haciendo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=305&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.R.A. Goya de Caminreal (Teruel)"], "coord": ["Beatriz P\u00e9rez Mu\u00f1oz"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/04/26 Da vida a un cuento"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=304&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.R.I.E.T. de Calamocha (Teruel)"], "coord": ["Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Vicente"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/25 El cine en soporte digital"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=303&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.R.A. Ari\u00f1o-A\u00f1\u00f1pza de Ari\u00f1o (Teruel)"], "coord": ["Zahara Alonso La\u00ednez"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/24 La radio escolar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=302&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.E.E. Gloria Fuertes  de Andorra (Teruel)"], "coord": ["Eugenia Lacasa Fonseca"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/04/23 Sugerencias did\u00e1cticas en un centro de Educaci\u00f3n Especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=301&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.R.I.E.T. de Alcorisa (Teruel)"], "coord": ["Salvador Berlanga Quintero"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/22 Edificios Escolares en Arag\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=300&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Bajo Arag\u00f3n de Alca\u00f1\u00edz (Zaragoza)"], "coord": ["Ignacio Gil Mar\u00edn"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/21 Materiales curriculares para el \u00c1rea de Educaci\u00f3n Pl\u00e1stica y Visual"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=299&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Bajo Arag\u00f3n de Alca\u00f1iz (Teruel)"], "coord": ["Daniel Elena Bueno"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/20 Innovaci\u00f3n en los proyectos de Tecnolog\u00eda en la E.S.O."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=298&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Llitera de Tamarite de Litera"], "coord": ["Soledad Ag\u00fcero Jim\u00e9nez"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/04/19 Invernadero escolar automatizado"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=297&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. La Litera de Tamarite de Litera (Huesca)"], "coord": ["Maria Jos\u00e9 Cast\u00e1n Rech"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/18 Aprender franc\u00e9s a trav\u00e9s de la canci\u00f3n francesa actual"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=296&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. La Laguna de Sari\u00f1ena (Huesca"], "coord": ["Carmen Casab\u00f3n Gilaberte"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/17 Servicio de Mediaci\u00f3n Escolar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=295&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Biello Arag\u00f3n de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)"], "coord": ["Manuel Santiago Espejo"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/16 Aplicaci\u00f3n de las Tic al proceso de ense\u00f1anza y aprendizaje de las matem\u00e1ticas en la ESO"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=294&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. San Gregorio de Onti\u00f1ena (Huesca)"], "coord": ["Silvia Hern\u00e1ndez Paniello"], "temas": ["Educaci\u00f3n para la salud"], "titulo": ["PI/04/15 Mama,.....\u00bfHas venido al taller de cocina?"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=293&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.E.E. La Alegria de Monz\u00f3n (Huesca)"], "coord": ["Oscar Murillo Peruga"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/14 Socializaci\u00f3n de los alumnos de un centro espec\u00edfico, a partir de la vonvivencia con alumnos/as de centros ordinarios"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=292&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Huesca"], "coord": ["Sonia Fandos Prats"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/04/13  Fomento de la Audici\u00f3n y uso de la fonoteca como estrategia de interrelaci\u00f3n educativa"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=291&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003-2004"], "centro": ["C.P. Joaqu\u00edn Costa de Moz\u00f3n (Huesca)"], "coord": ["Isabel Rodr\u00edguez Bescos"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/12  Comunidades de Aprendizaje: Un modelo educativo intercultural"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=290&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Domingo Miral de Jaca (Huesca)"], "coord": ["Dolores Lacambra Mora"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/11 Jornadas Educativas Ciencia y Ecolog\u00eda"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=272&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Sierra de Guara de Huesca"], "coord": ["Jos\u00e9 Manuel Moreno S\u00e1nchez"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/04/10 Catalogaci\u00f3n de posibles elementos patrimoniales en el entorno del macizo del Montsech, vertiente Aragonesa, t\u00e9rmino de Viacamp y Litera"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=271&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/204"], "centro": ["I.E.S. Pir\u00e1mide de Huesca"], "coord": ["Angel Gonzalvo Vallesp\u00ed"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/09 Una historia de la escuela y sus protagonistas a trav\u00e9s del cine (II Fase)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=270&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Lucas Mallada de Huesca"], "coord": ["Pilar Falces"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/08 Comunidades de Aprendizaje"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=269&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["Escuela Superior de Convervaci\u00f3n y Restauraci\u00f3n"], "coord": ["Jos\u00e9 Manuel Moli Baila"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/07 La fotograf\u00eda digital aplicada al estudio de las obras de arte. Documentaci\u00f3n y Diagnosis"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=268&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. Pedro J. Rubio de Huesca"], "coord": ["Rafael Jim\u00e9nez Mart\u00ednez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/04/06 Las otras lecturas escolares"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=267&idTipo=11&pag=7", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Ram\u00f3n J. S\u00e9nder de Fraga (Huesca)"], "coord": ["Jos\u00e9 Luis Escuer Ibarz"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/05 Laboratorio asistido por ordenador: Las Nuevas T\u00e9cnolog\u00edas en el laboratorio de ciencias"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=332&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. Ricardo Mu de Casetas-Zaragoza"], "coord": ["Francisco Javier Dom\u00ednguez Rodr\u00edguez"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/53 Tenemos un nuevo compa\u00f1ero"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=331&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. Maria Moliner de Zaragoza"], "coord": ["Mart\u00edn Pinos Qu\u00edlez"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/52 Un mundo de alternativas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=330&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. Maestro D. Pedro Oros de Movera-Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 Manuel Ontorio S\u00e1enz"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/51 \"Radio motriz\" La radio de la escuela"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=329&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. Las Fuentes de Zaragoza"], "coord": ["Francisco Manuel Garc\u00eda Plasencia"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/50 Reporteros de Arag\u00f3n II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=328&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. Guillermo Fatas de Santa Isabel-Zaragoza"], "coord": ["Julio A. Garc\u00eda Castilla"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/49 Convivencias deportivas MIG"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=327&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. Fernando el Cat\u00f3lico de Zaragoza"], "coord": ["Vicenta Pascual Gasc\u00f3n"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/48 La pr\u00e1ctica psicomotriz en Educaci\u00f3n Infantil"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=326&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. A Mart\u00ednez Garay de Casetas--Zaragoza"], "coord": ["Berta Zurita Casals"], "temas": ["Educaci\u00f3n para la salud"], "titulo": ["PI/04/47 Proyecto salud y vida"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=325&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.E.E. Rinc\u00f3n de Goya de Zaragoza"], "coord": ["Manuela Mart\u00edn Rodrigo"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/04/46 Del huerto a la cocina pasando por las aulas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=324&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.E.E. Alborada de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Jes\u00fas S\u00e1nchez Videga\u00edn"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/04/45 Desarrollo de actividades pretecnol\u00f3gicas de car\u00e1cter polivalente con alumnos de 14 a 18 a\u00f1os en un centro de Educaci\u00f3n Especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=323&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.R.A. Luis Bu\u00f1uel de Pinsoro (Zaragoza)"], "coord": ["Javier Zarmora Bara"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/44 Lagunazo de Moncayelo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=322&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.R.A. Tres Riberas de Maluenda (Zaragoza)"], "coord": ["Jos\u00e9 Enrique S\u00e1ez Soler"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/43 Alternativa a la organizaci\u00f3n en la escuela rural"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=321&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. Benedicto XIII de Illueca (Zaragoza)"], "coord": ["Andrea Lejarza Ferrer"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/04/42 Somos escritores, nuestro libro de poemas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=320&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.R.A. Maria Moliner del Burgo de Ebro (Zaragoza)"], "coord": ["Javier Blasco Zumeta"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/04/41 Ense\u00f1ando naturaleza en la naturaleza"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=319&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Cinco Villas de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Jos\u00e9 Ram\u00f3n Insa Sevil"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/04/40 Cultivos de invernadero con control electr\u00f3nico"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=318&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. \"Rector Mames Esperabe de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Ana M\u00aa Art\u00fas Ac\u00edn"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/04/39 Un mundo en las aulas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=317&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Miguel Primo de Rivera de Calatayud (Zaragoza)"], "coord": ["Mar\u00eda Blanca Langa Hern\u00e1ndez"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/38 Con otro chip"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=316&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Emilio Jimeno de Calatayud (Zaragoza)"], "coord": ["Mario S\u00e1nchez Gracia"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/37 Sin\u00e9ctica en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica: A toda m\u00e1quina"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=315&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.R.A. L'Alberd\u00edn de Azuara (Zaragoza)"], "coord": ["Maria Pilar Velilla Aquilu\u00e9"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/36 La aventura de la lectura y la comunicaci\u00f3n en el C.R.A. L'Albard\u00edn"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=314&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.R.A. Rio Ribota de Ani\u00f1\u00f3n (Zaragoza)"], "coord": ["Isabel P\u00e9rez Mart\u00ednez"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/35 Personajes ilustres y populares"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=313&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. Diputaci\u00f3n Provincial de Alfajar\u00edn (Zaragoza)"], "coord": ["Eva Mar\u00eda Salvador Lapiedra"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/34 Alfajar\u00edn: con las TICs construimos nuestra historia"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=312&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.R.A. Las Vi\u00f1as de Ainz\u00f3n (Zaragoza)"], "coord": ["M\u00ba Adoraci\u00f3n Blasco Ruiz"], "temas": ["Educaci\u00f3n F\u00edsica"], "titulo": ["PI/04/33 Pr\u00e1ctica deportiva y g\u00e9nero en la Escuela Rural: \u00bfUna elecci\u00f3n obligada?"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=311&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. Vicente Ferrer Ramos de Valderrobres (Teruel)"], "coord": ["Jes\u00fas Calvo Lasierra"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/32 As\u00ed nos lo contaron"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=310&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. Ensanche de Teruel"], "coord": ["M\u00aa Angeles Mambrona Remacha"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/04/31 \u00bfSab\u00edas que en Teruel vivieron los dinosaurios?"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=309&idTipo=11&pag=8", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.E.E. La Arboleda de Teruel"], "coord": ["Maria Pilar Vicente P\u00e9rez"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/30 Introducci\u00f3n temprana de sistemas alternativos y aumentativos de comunicaci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de las Nuevas Tecnolog\u00eda"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=359&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Montes Negros de Gra\u00f1\u00e9n (Huesca)"], "coord": ["Juan Jos\u00e9 Soler Sarradell"], "temas": ["Educaci\u00f3n F\u00edsica"], "titulo": ["PI/05/08 Influencia de un progrma de formaci\u00f3n del profesorado entre iguales, para la mejora del clima motivacional, la organizaci\u00f3n escolar, y el proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje en educaci\u00f3n f\u00edsica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=358&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Montes Negros de Gra\u00f1\u00e9n (Huesca)"], "coord": ["M\u00aa Jes\u00fas Peleato Esta\u00fan"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/05/07 Educar en y para el conflicto"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=356&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.R.A. Alto Ara de Broto (Huesca)"], "coord": ["Jos\u00e9 Ram\u00f3n Manzano Gonz\u00e1lez"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/05/05 Escritos que hablan"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=355&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Sierra de San Qu\u00edlez de Bin\u00e9far (Huesca)"], "coord": ["Mireya Font\u00e1n Heras"], "temas": ["Educaci\u00f3n para la salud"], "titulo": ["PI/05/04 La Educaci\u00f3n para la salud, una perspectiva interdisciplinar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=354&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["Colegio San Vicente de Paul de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Josefina Brusau Baldellou"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/05/03 Estimulaci\u00f3n temprana en Educaci\u00f3n Infantil"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=353&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Hermanos Argensola de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Elsa Tello Hernando"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/05/02 Cooperaci\u00f3n entre alumnos de diferentes centros y localidades utilizando todos los recursos que nos ofrecen las TIC"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=352&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.R.A. La Llitera de Albelda (Huesca)"], "coord": ["Isabel Garreta Crespo"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/05/01 Cuentos a la luna"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=351&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["Colegio Santa Maria del Pilar (Marianistas) de Zaragoza"], "coord": ["Raquel Adrada Gimeno"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/71 Taller audiovisual"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=350&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.F.P. Espec\u00edfica de Movera-Zaragoza"], "coord": ["Ram\u00f3n Romero Morales"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/04/70 Estudio comparativo de productividad seg\u00fan tipo de plantaci\u00f3n y mantenimiento de chopo en la Ribera del Ebro. C\u00e1lculo de coeficiente m\u00f3rfico y tablas de cubicaci\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=349&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Virgen del Pilar de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Idoia Mart\u00ednez S\u00e1nchez"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/04/69 Audici\u00f3n activa y aplicaci\u00f3n a trav\u00e9s de las TIC"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=348&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Santiago Hern\u00e1ndez de Zaragoza"], "coord": ["Miguel Angel Alvarez Gonzalo"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/68 Situaci\u00f3n empresarial en el \u00e1mbito de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n (TIC) impacto en los dise\u00f1os curriculares"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=347&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Pilar Lorengar de Zaragoza"], "coord": ["Esther Mart\u00ednez Dom\u00ednguez"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/67 Programa de desarrollo personal y social. Una aproximaci\u00f3n desde la pr\u00e1ctica educativa"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=346&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Isabel Ribar\u00e9s Valero"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/04/66 La transici\u00f3n de los alumnos de primaria del Proyecto Biling\u00fce a la ESO: LitracY Strategy en la ense\u00f1anza del Ingl\u00e9s. Materiales para CC:NN."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=345&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 \u00c1ngel Alegre Mateus"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/65 Cl\u00e1sicos Luna: Una experiencia de trabajo colectivo, para todos los integrantes de la comunidad escolar, en el estudio de las humanidades cl\u00e1sicas, la preparaci\u00f3n, representaci\u00f3n y divulgaci\u00f3n de una obra de teatro"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=344&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza"], "coord": ["Julia Ara Oliv\u00e1n"], "temas": ["Educaci\u00f3n para la salud"], "titulo": ["PI/04/64 Fomento de correctos h\u00e1bitos alimenticios y educaci\u00f3n afectivo-sexual en 4\u00ba de E.S.O."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=342&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Miguel Servet de Zaragoza"], "coord": ["M\u00aa Angeles Orosia Frauca Ansa"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/63 La Europa de Servet"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=341&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Miguel de Molinos de Zargoza"], "coord": ["Juana Isabel Abad\u00edas Bello"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/62 Classic Mix"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=340&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Los Enlaces de Zaragoza"], "coord": ["Jes\u00fas Lieso Lasilla"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/61 Escritura autobiogr\u00e1fica (\"\u00c9ramos tan j\u00f3venes\")"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=339&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Jos\u00e9 Manuel Blecua de Zaragoza"], "coord": ["M\u00aa Luz Benito Colas"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/04/60 Ense\u00f1ar Junt@s a alumnos diferentes: Aprendizaje cooperativo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=338&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["I.E.S. Elaios de Zaragoza"], "coord": ["Tom\u00e1s Funes Monge"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/59 \u00c9laios teatro"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=337&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["Colegio Cant\u00edn y Gamboa de Zaragoza"], "coord": ["Matrilde Buitrago"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/04/58 Versiones: La comunicaci\u00f3n en el aula. Una visi\u00f3n dial\u00e9ctica desde la Comunidad de Aprendizaje"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=336&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.P. Eugenio L\u00f3pez y L\u00f3pez"], "coord": ["Maria del Mar Garc\u00eda Plaza"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/05/57 Proyecto Ibis"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=335&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.E.E. Alborada de Zaragoza"], "coord": ["Jes\u00fas Fredes Rodellar"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/04/56 El entorno como recurso para la elaboraci\u00f3n de materiales did\u00e1cticos en centros de Educaci\u00f3n Especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=334&idTipo=11&pag=9", "curso": ["2003/2004"], "centro": ["C.E.E. Hilario Val de Zaragoza"], "coord": ["Elena Miranda L\u00f3pez de Murillas"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/04/55 Aplicaci\u00f3n de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y de la comunicaci\u00f3n en un centro de Educaci\u00f3n Especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=384&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Comarcal Belia de Belchite (Zaragoza)"], "coord": ["Berta Monforte Farjas"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/05/35 Campo de Belchite: Nuestra comarca"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=383&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.R.A. L'Albard\u00edn de Azuara (Zaragoza)"], "coord": ["Mar\u00eda Victoria Hernando Jim\u00e9nez"], "temas": ["Bibliotecas"], "titulo": ["PI/05/34 La aventura de la lectura, la comunicaci\u00f3n y la imag\u00e9n en el C.R.A. L'Albard\u00edn"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=382&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Arag\u00f3n de  Alag\u00f3n (Zaragoza)"], "coord": ["M\u00aa Isabel Oliva Oliva"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/05/33 El peque peri\u00f3dico: Un trabajo de equipo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=381&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Vicente Ferrer Ramos  de Valderrobres (Teruel)"], "coord": ["Jes\u00fas Calvo Lasierra"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/05/32 El cuento de nuestras vidas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=380&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.E.E. La Arboleda de Teruel"], "coord": ["M\u00aa Pilar Vicente P\u00e9rez"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/05/30 Introducci\u00f3n temprana de sistemas alternativos y aumentativos de comunicaci\u00f3n: Evaluaci\u00f3n, intervenci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de las nuevas tecnolog\u00edas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=379&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.R.A. El Regallo de Puigmoreno (Teruel)"], "coord": ["Carmen Jos\u00e9 Giner Gasc\u00f3n"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/05/29 Tras la estela de la poes\u00eda"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=378&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.R.A. Del Poyo del Cid (Teruel)"], "coord": ["Patricia Ciria S\u00e1nchez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/05/28 Desarrollo y aplicaci\u00f3n curricular en un nuevo marco organizativo para los Centros Rurales Agrupados: Adecuaci\u00f3n metodol\u00f3gica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=377&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.R.A. Algars de Cretas (Teruel)"], "coord": ["Ana Mar\u00eda Ortiz Lanzuela"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/05/27 Con el ordenador, ahora somos m\u00e1s C.R.A"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=376&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.R.A. El Mezqu\u00edn de Castelser\u00e1s (Teruel)"], "coord": ["\u00c1ngel Beltr\u00e1n Navarro"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/05/26 Yoyagoclic... y aprendo haciendo (II)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=375&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.R.A. Goya de Caminreal (Teruel)"], "coord": ["Raquel Alca\u00f1iz Galve"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/05/25 Don Quijote y Sancho visitan el C.R.A. Goya"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=374&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.R.A. Ari\u00f1o-Alloza de Ari\u00f1o (Teruel)"], "coord": ["Yolanda Vicente Sanz"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/05/24 La Educaci\u00f3n Audiovisual"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=373&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.E.E. Gloria Fuertes de Andorra (Teruel)"], "coord": ["Jos\u00e9 Mar\u00eda Peguero Serrano"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/05/23 De la cer\u00e1mica ib\u00e9rica a la industrializaci\u00f3n del gres en la comarca de Andorra-Sierra de Arcos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=372&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Bajo Arag\u00f3n de Alca\u00f1iz (Teruel)"], "coord": ["Ignacio Gil Mart\u00edn"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/05/22 Materiales curriculares para el \u00e1rea de Educaci\u00f3n Pl\u00e1stica y Visual y Bachillerato de Artes"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=371&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. La Llitera de Tamarite de Litera (Huesca)"], "coord": ["Soledad Ag\u00fcero Jim\u00e9nez"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/05/21 Climatizaci\u00f3n de un invernadero escolar automatizado"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=370&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Monegros Gaspar Lax de Sari\u00f1ena (Huesca)"], "coord": ["Catalina Bar\u00f3n M\u00e1s"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/05/20 Educar en y para el conflicto"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=369&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Biello Arag\u00f3n de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)"], "coord": ["Manuel Santiago Espejo"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/05/18 Aplicaciones de las TIC al proceso de ense\u00f1anza y aprendizaje de las matem\u00e1ticas en la ESO"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=368&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. San Gregorio de de Onti\u00f1ena (Huesca)"], "coord": ["Silvia Hern\u00e1ndez Paniello"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/05/17 Las Ontinas On Line"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=367&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Jos\u00e9 Mor de Fuentes de Monz\u00f3n (Huesca)"], "coord": ["Nuria Montalb\u00e1n Villacampa"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/05/16 Provenci\u00f3n y resoluci\u00f3n de conflictos en el centro escolar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=366&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["Conservatorio Profesional de M\u00fasica"], "coord": ["Jos\u00e9 Antonio Chic Lorente"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/05/15 Composici\u00f3n de obras sinf\u00f3nicas para la orquesta Ensemble XXI, inspiradas en leyendas y seres fant\u00e1sticos de Arag\u00f3n."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=365&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Joaqu\u00edn Costa de Monz\u00f3n (Huesca)"], "coord": ["Mar\u00eda Cristina Castells Alastruey"], "temas": ["Formaci\u00f3n Profesorado"], "titulo": ["PI/05/14 Comunidades de Aprendizaje: Una educaci\u00f3n de calidad para superar desigualdades"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=364&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.E.E. La Alegria de Monz\u00f3n (Huesca)"], "coord": ["Pilar Gonz\u00e1lez Blanc"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/05/13 Socializaci\u00f3n de los alumnos/as de un centro espec\u00edfico a partir de la convivencia con alumnos/as de centros ordinarios"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=363&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Domingo Miral\" de Jaca (Huesca)"], "coord": ["Maria Dolores Lacambra Mora"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/05/12 Discapacidad y democracia"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=362&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Lucas Mallada de Huesca"], "coord": ["Isabel Lorenzo Magall\u00f3n"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/05/11 Neol\u00edtico y sociedades urbanas, creaci\u00f3n de unidades did\u00e1cticas con soporte multimedia en el \u00e1rea de Ciencias Sociales de la E.S.O. desde una perspectiva aragonesa y para el tratamiento de la diversidad"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=361&idTipo=11&pag=10", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Lucas Mallada de Huesca"], "coord": ["Pilar Falc\u00e9s Rem\u00edrez"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/05/10 Comunidades de Aprendizaje"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=409&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Tio Jorge de Zaragoza"], "coord": ["M\u00aa Vicenta Ca\u00f1ada Vicente"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/05/61 Un paso adelante hacia la integraci\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=408&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Tenerias de Zaragoza"], "coord": ["Carmina P\u00e9rez P\u00e9rez"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/05/60 De la expresi\u00f3n corporal a la expresi\u00f3n oral en un aula biling\u00fce"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=407&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Santo Domingo"], "coord": ["Paulina Vicente Armengod"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/05/59 Comunidades de aprendizaje: Un reto educativo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=406&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. San Braulio de Zaragoza"], "coord": ["M\u00aa Carmen Gasc\u00f3n Puerto"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/05/58 Elaboraci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de materiales de magia en las aulas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=405&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Rio Ebro de Zaragoza"], "coord": ["M\u00aa Pilar Boned Gimeno"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/05/57 Proyecto de convivencia para favorecer la integraci\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=404&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Ram\u00f3n Sainz de Varanda"], "coord": ["Elena Melgar Mu\u00f1oz"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/05/56 Nos conocemos: Elaboraci\u00f3n de actividades y dise\u00f1o de actuaciones para la interculturalidad"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=403&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Parque Goya de Zaragoza"], "coord": ["M\u00aa Jes\u00fas G\u00f3mez Gil"], "temas": ["Matem\u00e1ticas"], "titulo": ["PI/05/55 Estrategias y recursos pedag\u00f3gico-did\u00e1cticos para el \u00e1rea de las matem\u00e1ticas en educaci\u00f3n infantil y primaria desde un enfoque constructivista"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=402&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Maria Moliner de Zaragoza"], "coord": ["Mart\u00edn Pinos Qu\u00edlez"], "temas": ["Educaci\u00f3n F\u00edsica"], "titulo": ["PI/05/54 Un mundo de alternativas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=401&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Cortes de Arag\u00f3n de Zaragoza"], "coord": ["Teresa S\u00e1nchez Carbajo"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/05/52 Ni\u00f1os del mundo aprendemos a conocernos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=400&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.E.E. Rinc\u00f3n de Goya de Zaragoza"], "coord": ["Isabel Pallas Esta\u00fan"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/05/51 Elaboraci\u00f3n y reproducci\u00f3n de materiales did\u00e1cticos adaptados al S.P.C. (s\u00edmbolos pictogr\u00e1ficos de la comunicaci\u00f3n)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=399&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.E.E. Rinc\u00f3n de Goya de Zaragoza"], "coord": ["Esperanza Garc\u00eda Mart\u00ednez"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/05/50 Aves de corral en un centro de educaci\u00f3n espeical: Mantenimiento y producci\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=398&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.E.E. Hilario Val de Zaragoza"], "coord": ["Jes\u00fas Fredes Rodellar"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/05/49 El entorno como recurso para la elaboraci\u00f3n de materiales did\u00e1cticos en centros de educaci\u00f3n especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=397&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.E.E. Alborada de Zaragoza"], "coord": ["Beatriz Mart\u00ednez G\u00f3mez"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/05/48 Musicoterapia en un Colegio P\u00fablico de Educaci\u00f3n Especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=396&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.R.A. Luis Bu\u00f1uel de Pinsoro (Zaragoza)"], "coord": ["Marta Rodes Miguel"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/05/47 Convivencias de Culturas en Ejea medieval"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=395&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Siglo XXI de Pedrola (Zaragoza)"], "coord": ["Concepci\u00f3n Grasa Miguel"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/05/46 Proyecto de innovaci\u00f3n: Leer para comprender. Una experiencia de trabajo de la lectura comprensiva y la atenci\u00f3n a la diversidad"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=394&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C-R-A- Becquer de Novallas (Zaragoza)"], "coord": ["Rub\u00e9n Torrecilla Rubio"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/05/45 An\u00e1lisis, sensibilizaci\u00f3n y reducci\u00f3n del impacto ambiental en las actividades del CRA B\u00e9cquer"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=393&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Maestro D. Pedro Oros de Movera (Zaragoza)"], "coord": ["Jos\u00e9 Manuel Ontoria S\u00e1enz"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/05/44 Radio motriz \"La radio de la escuela\""]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=392&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.R.A. Tres Riberas de Maluenda (Zaragoza)"], "coord": ["Jos\u00e9 Enrique S\u00e1ez Soler"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/05/43 Alternativa a la organizaci\u00f3n en la escuela rural"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=391&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Benedicto XIII de Illueca (Zaragoza)"], "coord": ["Ascensi\u00f3n Valenzuela Armengod"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/05/42 Somos escritores: en nuestra escuela"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=390&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.R.A. Mar\u00eda Moliner del Burgo de Ebro (Zaragoza)"], "coord": ["Javier Francisco Blasco Zumeta"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/05/41 El r\u00edo Ebro: un aula abierta"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=389&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Cinco Villas de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Pedro Azn\u00e1rez S\u00e1nchez"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/05/40 Educaci\u00f3n vial y mantenimiento preventivo de los veh\u00edculos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=388&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Ricardo Mur de Casetas (Zaragoza)"], "coord": ["Francisca Vicente Poblador"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/05/39 Conozcamos el mundo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=387&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Primo de Rivera de Calatayud (Zaragoza)"], "coord": ["Blanca Langa Hern\u00e1ndez"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/05/38 Con otro chip"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=386&idTipo=11&pag=11", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["C.P. Baltasar Gracian de Calatayud (Zaragoza)"], "coord": ["Antonio Abi\u00e1n Aldea"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/05/37 Las actividades complementarias como refuerzo de la educaci\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=434&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.R.A. Arco Iris de Conchel (Huesca)"], "coord": ["Ma Mart\u00edn Blasco"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/07 Conocerse y encontrarse en un colegio rural agrupado en infrantil y primer ciclo de primaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=433&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Sierra de San Qu\u00edlez de Binefar (Huesca)"], "coord": ["Mireya Font\u00e1n \u00b4Heras"], "temas": ["Educaci\u00f3n para la salud"], "titulo": ["PI/06/06 La educaci\u00f3n para la salud, una perspectiva interdisciplinar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=432&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Mart\u00ednez Vargas de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Abel Penella Fauquet"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/06/05 Ense\u00f1ar ciencias en franc\u00e9s"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=431&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Mart\u00ednez Vargas de barbastro (Huesca)"], "coord": ["Josefa Tomas Zarroca"], "temas": ["Bibliotecas"], "titulo": ["PI/06/04 Biblioteca abierta"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=430&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Hermanos Argensola de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Ana Gassent Ramons"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/05/03 Through the looking glass"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=429&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Francisco Galiay Sara\u00f1ana de Ballobar (Huesca)"], "coord": ["Carlos Llanos Casasnovas"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/02 Una comunidad de aprendizaje"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=428&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Asunci\u00f3n Pa\u00f1art Montaner de Ainsa (Huesca)"], "coord": ["Oscar Garc\u00eda Acin"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/06/01 Creativ@"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=427&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["Colegio Santa Mar\u00eda del Pilar de Zaragoza"], "coord": ["Concepci\u00f3n Hern\u00e1ndez Tom\u00e1s"], "temas": ["Matem\u00e1ticas"], "titulo": ["PI/05/79 La mirada de los n\u00fameros"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=426&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["Colegio Santa Maria del Pilar de Zaragoza"], "coord": ["Carlos Guallart Moreno"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/05/78 Agua y vida"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=425&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["Colegio La Pur\u00edsima y San Antonio de Zaragoza"], "coord": ["M\u00aa Victoria Calvo Medina"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/05/77 Actividades para la comprensi\u00f3n en formato multimedia"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=424&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Virgen del Pilar de Zaragoza"], "coord": ["M\u00aa Idoia Mart\u00ednez S\u00e1nchez"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/05/76 Audici\u00f3n activa y su aplicaci\u00f3n en la TIC II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=423&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Virgen del Pilar de Zaragoza"], "coord": ["Alberto Pardo Sanz"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/05/75 Aplicaci\u00f3n did\u00e1ctica de los principios de la organizaci\u00f3n industrial y gesti\u00f3n de la producci\u00f3n a trav\u00e9s de las TIC"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=422&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Santiago Hern\u00e1ndez de Zaragoza"], "coord": ["Javier Gozalo Arranz"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/05/74 Desarrollo curricular v\u00eda Web"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=421&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 \u00c1ngel Alegre Mateus"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/05/73 Patrimonio vivo: Integraci\u00f3n interdisciplinar del patrimonio hist\u00f3rico y fomano"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=420&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Isabel Rivar\u00e9s Valero"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/05/72 Aplicaci\u00f3n y pr\u00e1ctica de la Literacy Strategy en la ense\u00f1anza del ingl\u00e9s a los alumnos de 1\u00ba de ESO del Programa Biling\u00fce. Preparaci\u00f3n de la continuidad del programa para 2\u00ba de ESO"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=419&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Miguel Servet de Zaragoza"], "coord": ["Orosia Frauca Anso"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/05/71 La Europa de Servet"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=418&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Miguel de Molinos de Zaragoza"], "coord": ["Juan Mar\u00eda Abad\u00edas Bello"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/05/70 Classic Mix 2"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=417&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Miguel Catal\u00e1n de Zaragoza"], "coord": ["Roberto Herrero lozano"], "temas": ["Educaci\u00f3n para la salud"], "titulo": ["PI/05/69 Desayunos saludables (Influencia en la Educaci\u00f3n para la Salud en el desayuno y equilibrio alimentario"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=416&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Jose Manuel Blecua de Zaragoza"], "coord": ["M\u00aa Luz Benito Col\u00e1s"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/05/68 Ense\u00f1ar junt@s a alumnos diferentes: Aprendizaje cooperativo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=415&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Elaios de Zaragoza"], "coord": ["Fernando Marco Melero"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/05/67 Zaragoza y el agua"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=414&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Elaios"], "coord": ["Tom\u00e1s Funes Monge"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/05/66 Elaios Teatro"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=413&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. El Portillo de Zaragoza"], "coord": ["Remedios Alberto Moralejo"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/05/65 E-Learning historia de la m\u00fasica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=412&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Corona de Arag\u00f3n de Zaragoza"], "coord": ["Tom\u00e1s Torres Mart\u00edn"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/04/64 Sin\u00e9ctica en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica: a toda m\u00e1quina II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=411&idTipo=11&pag=12", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. Avempace de Zaragoza"], "coord": ["Agust\u00edn Ortubia Sanz"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/05/63 El huerto escolar ecol\u00f3gico. Un laboratorio de experimentaci\u00f3n a pie de obra"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=460&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Salvador Victoria de Monreal del Campo (Teruel)"], "coord": ["Ricardo Alonso Liarte"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/06/33  I+C: Investigo y lo cuento"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=459&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.R.A. del Poyo del Cid (Teruel)"], "coord": ["Patricia Ciria S\u00e1nchez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/06/32 Desarrollo y aplicaci\u00f3n curricular en un nuevo maro organizativo para los centros rurales agrupados: Adecuaci\u00f3n Metodolog\u00eda"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=458&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.R.A. Algars de Cretas (Teruel)"], "coord": ["Ana Mar\u00eda Ortiz Lanzuela"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/06/31 Con el ordenador somos m\u00e1s C.R.A."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=457&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Valle del Guadalope de Calanda (Teruel)"], "coord": ["Olga Guallar Iguacel"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/30 Mejora de la convivencia escolar en el I.E.S. Valle de Guadalope de Calanda"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=456&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Valle del Jiloca de Calamocha (Teruel)"], "coord": ["Jaime Lor\u00e9n Chabier"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/06/29 Inter\u00e9s ecol\u00f3gico del cultivo de Pipirigallo: Una investigaci\u00f3n agroambiental en el aula"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=455&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.R.A. Ari\u00f1o-Alloza de Ari\u00f1o (Teruel)"], "coord": ["Isabel Rodrigo Serrano"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/06/28 Los proyectos de trabajo globalizados"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=454&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Juan Ram\u00f3n Alegue de Andorra (Teruel)"], "coord": ["Pilar Recio Juste"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/06/27 Andorra, una villa en su entorno"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=453&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.E.E. Gloria Fuertes de Andorra (Teruel)"], "coord": ["Jos\u00e9 Mar\u00eda Peguero Serrano"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/06/26 De la cer\u00e1mica ib\u00e9rica a la industrializaci\u00f3n del gres en la comarca de Andorra-Sierra de Arcos 2\u00ba parte"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=452&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Alca\u00f1iz (Teruel)"], "coord": ["David Herrera de la Cruz"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/06/25 M\u00fasica en vivo y en directo: Instrumentos musicales en el aula de infantil, primaria y secundaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=451&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P.Emilio Diaz de Alca\u00f1iz (Teruel)"], "coord": ["Silvia Mateo Pano"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/24 Aqu\u00ed cabemos todos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=450&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. San Juan Bautista de Zaid\u00edn (Huesca)"], "coord": ["Montserrat Tom\u00e1s Senz"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/23 Aprendemos de manera cooperativa"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=449&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Llitera de tarmarite de Litera (Huesca)"], "coord": ["Soledad Ag\u00fcero Jim\u00e9nez"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/06/22 Estudio del impacto ambiental de una urbanizaci\u00f3n residencial en Albelda (Huesca)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=448&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2004/2005"], "centro": ["I.E.S. La Llitera de Tamarite de Litera (Huesca)"], "coord": ["Ana Isabel Fenes Facerias"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/06/21 Simulaci\u00f3n de empresas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=447&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. San Miguel de Tamarite de Litera (Huesca)"], "coord": ["Angeles Lacambra Juste"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/20 Estimulaci\u00f3n de lenguaje y desarrollo cognitivo y afectivo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=446&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Monegros-Gaxpar Lax de Sari\u00f1ena (Huesca)"], "coord": ["Carmen Gallego P\u00e9rez"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/19 Prevenci\u00f3n del conflicto y mediaci\u00f3n en el centro de ense\u00f1anza"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=445&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. La Laguna de Sari\u00f1ena (Huesca)"], "coord": ["Ana Laborda Ruber"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/18 Plan de convivencia, mediaci\u00f3n, preparaci\u00f3n de materiales de aplicaci\u00f3n al aula"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=444&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Puente Sard\u00e1s de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesa)"], "coord": ["Mar\u00eda Jes\u00fas Tall\u00f3n Medrano"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/06/17 El aprendizaje cooperativo en la ense\u00f1anza del ingl\u00e9s de Infantil a Primaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=443&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Joaqu\u00edn Costa de Monz\u00f3n (Huesca)"], "coord": ["Rosa Tercero Puyol"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/16 Grupos interactivos y grupos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=442&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.E.E. La Alegria de Monz\u00f3n (Huesca)"], "coord": ["Ascenci\u00f3n Ses\u00e9 Besc\u00f3s"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/15 Integraci\u00f3n de los alumnos/as del centro espec\u00edfico, en Monz\u00f3n y localidades pr\u00f3ximas, aprovechando los recursos educativos y socioculturales que nos ofrece la zona"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=441&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Domingo Miral de Jaca (Huesca)"], "coord": ["Maria Pilar Pulido Gracia"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/06/14 Proyecto ling\u00fc\u00edstico de centro: Los idiomas como veh\u00edculo de conocimient"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=439&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Sierra de Guara de Huesca"], "coord": ["Reyes Lalueza Latorre"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/06/12 Elaboraci\u00f3n de recursos did\u00e1cticos, que faciliten el acceso ling\u00fc\u00edstico, para alumnos extranjeros"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=438&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Lucas Mallada de Huesca"], "coord": ["Ana Isabel Palenzuela Gut\u00ederrez"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/11 Un centro de secunaria desde las comunidades de aprendizaje"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=437&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Montes Negros de Gra\u00f1\u00e9n (Huesca)"], "coord": ["Mar\u00eda Jes\u00fas Peleato Esta\u00fan"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/10 Educar en y para el conflicto"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=436&idTipo=11&pag=13", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Montes Negros de Gra\u00f1en (Huesca)"], "coord": ["Juan Jos\u00e9 Soler Sarradell"], "temas": ["Educaci\u00f3n F\u00edsica"], "titulo": ["PI/06/09 Influencia de un programa de formaci\u00f3n del profesorado entre iguales, para la mejora del clima motivacional. La Organizaci\u00f3n escolar y el proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje en educaci\u00f3n f\u00edsica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=486&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.R.A. Tres Riberas de Maluenda (Zaragoza)"], "coord": ["Luis M. Mallada Bolea"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/06/59 Desarrollo y fomento de la lectura a trav\u00e9s de centros de inter\u00e9s en el \u00e1mbito rural"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=485&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Comarcal Manlia de Mall\u00e9n (Zaragoza)"], "coord": ["Mar\u00eda Jos\u00e9 Marco Laborda"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/06/58 Aprende ingl\u00e9s con el arte"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=484&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Angel Escoriaza de la Cartuja Baja (Zaragoza)"], "coord": ["Julia Javierre Conesa"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/06/57 Entramos en Europa con las TIC"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=483&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Gustavo Adolfo Becquer de Garrapinillos (Zaragoza)"], "coord": ["Mar\u00eda Teresa Berm\u00fadez Berm\u00fadez"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/56 \u00bfDe d\u00f3nde venimos?\u00bfQui\u00e9nes somos?\u00bfC\u00f3mo nos expresamos?"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=482&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Mar\u00eda Dom\u00ednguez de Gallur (Zaragoza)"], "coord": ["Mercedes Cort\u00e9s Gim\u00e9nez"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/55 Un cambio organizativo como motor de nuevas interacciones escuela-entorno"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=481&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Luis Garc\u00eda S\u00e1inz de Fuentes de Ebro (Zaragoza)"], "coord": ["Fernando Cebollada Felipe"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/06/54 Educaci\u00f3n audiovisual"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=480&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Rodanas de Epila (Zaragoza)"], "coord": ["Concha Ezquerra Caudevilla"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/53 Empresa de Simulaci\u00f3n Infor\u00e9pila, S.L.S."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=479&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.R.A. Mar\u00eda Moline de El Burgo de Ebro (Zaragoza)"], "coord": ["Luis Besc\u00f3s Basurte"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/06/52 Conocer para querer: Una aproximaci\u00f3n al patrimonio monumental, natural y etnol\u00f3gico de Pina de Ebro"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=478&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Reyes Cat\u00f3licos de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Carmen Ch\u00f3liz Monta\u00f1es"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/51 Bot\u00e1nica en grupos cooperativos. Atenci\u00f3n a la Diversidad"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=477&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Cinco Villas de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Isabel L\u00f3pez Sanz"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/50 El aula cooperativa: Un lugar de encuentro"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=476&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Cinco Villas de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Pedro Aznares Sancho"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/49 Educaci\u00f3n Vial y mantenimiento b\u00e1sico de veh\u00edculos II y Gesti\u00f3n ecol\u00f3gica del agua de riego"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=475&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Ferrer y Racaj de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Dolores Planas Blasco"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/48 Vivimos el arte en las escuelas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=474&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Joaqu\u00edn Costa de Cari\u00f1ena (Zaragoza)"], "coord": ["Mar\u00eda Consuelo Calavia Ortega"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/06/47 Implantaci\u00f3n de un sistema de autocontrol, APPCC, en bodega"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=473&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Miguel Primo de Rivera de Calatayud (Zaragoza)"], "coord": ["Mar\u00eda Blanca Langa Hern\u00e1ndez"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/46 Suyaya, Miyayo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=471&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["E.O.I. de Calatayud (Zaragoza)"], "coord": ["Marta Mar\u00eda Fern\u00e1ndez Delgado"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/06/44 Experimentaci\u00f3n del portfolio de las lenguas: Actividades para el portfolio de adultos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=470&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Francisco de Goya de Calatayud (Zaragoza)"], "coord": ["Horacio Tabernero Gochicoa"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/06/43 Calatayud como recurso did\u00e1ctico"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=469&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Diputaci\u00f3n Provincial de Brea de Arag\u00f3n (Zaragoza)"], "coord": ["Eva Or\u00f3s Aranda"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/42 Cincuenta a\u00f1os de nuestra escuela"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=468&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.R.A. Puerta de Arag\u00f3n de Ariza (Zaragoza)"], "coord": ["Blanca Jim\u00e9nez Ruiz"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/06/41 Nos vamos de marcha"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=467&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Matarra\u00f1a de Valderrobres (Teruel)"], "coord": ["Luis Ignacio Figols Ladr\u00f3n de Guevarai"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/06/40 Jornadas de Ciencia Experimental"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=466&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Vicente Ferrer Ramos de Valderrobres (Teruel)"], "coord": ["Margarita Celma Tafalla"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/06/39 Cantemos Todos - Cantem Junts"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=465&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.R.A. Alto Jiloca de Torremocha del Jiloca (Teruel)"], "coord": ["Francisco Javier Berges P\u00e9rez"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/06/38 C.R.A. Alto Jiloca: Nos vamos al medievo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=464&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Segundo de Chom\u00f3n de Teruel"], "coord": ["Gonzalo Pablo Mont\u00f3n Mu\u00f1oz"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/06/37 El travel\u00edn de Chom\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=463&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.E.E. Arboleda de Teruel"], "coord": ["Pilar Loma Bielsa"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/06/36 Equinoterapia para el alumnado del C.P. Arboleda"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=462&idTipo=11&pag=14", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.R.A. El Regallo de Puigmoreno (Teruel)"], "coord": ["Esperanza Ochoa de Alda Salgado"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/06/35 Leer y escribir  con ayuda de las Nuevas Tecnolog\u00edas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=511&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Elaios de Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 Fernando Marco Melero"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/06/84 Zaragoza hace 100 a\u00f1os"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=510&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Elaios de Zaragoza"], "coord": ["Rosa Civera Herrero"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/83 Aprendiendo @ redactar"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=509&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Corona de Arag\u00f3n de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda del Mar Mart\u00edn Ayll\u00f3n"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/82 Programaci\u00f3n ling\u00fc\u00edstico-curricular del aula de inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica para alumnos inmigrantes"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=508&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Corona de Arag\u00f3n de Zaragoza"], "coord": ["Tom\u00e1s Torres Mart\u00edn"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/81 Proyecto de realizaci\u00f3n de mejoras t\u00e9cnicas e instalaciones auxiliares en locomotora a escala"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=507&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["Colegio Cristo Rey"], "coord": ["Alicia Garc\u00eda Brizzolis"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/80 Proyectos de trabajo en Educaci\u00f3n Infantil: Abriendo la escuela al mundo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=506&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["Colegio Cant\u00edn y Gamboa de Zaragoza"], "coord": ["Matilde Buitrago"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/79 Comisiones: El desarrollo de la comunicaci\u00f3n en el aprendizaje y en la participaci\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=505&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Tenerias de Zaragoza"], "coord": ["Ester Ortega Jarabo"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/06/78 De la expresi\u00f3n corporal a la expresi\u00f3n oral y escrita en un centro biling\u00fce.E"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=504&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Santo Domingo de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Jos\u00e9 Lago Mateo"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/77 Comunidades de Aprendizaje: una escuela de tod@s"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=503&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Ramiro Solans de Zaragoza"], "coord": ["Rosa Mar\u00eda Llorente Garc\u00eda"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/76 D\u00e9ficit de atenci\u00f3n, estudio sobre incidencia, diagn\u00f3stico e intervenci\u00f3n. Propuestas de mejora de \u00e9stas \u00faltimas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=502&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Julian Sanz Ib\u00e1\u00f1ez de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Pilar Minguij\u00f3n Pablo"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/75 Tu cultura es mi cultura"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=501&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Joaqu\u00edn Costa de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/06/74 Experimentaci\u00f3n de Mi Primer Portfolio"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=500&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Eliseo Godoy Beltr\u00e1n de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n Ballest\u00edn"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/06/73 Caminando hac\u00eda el biling\u00fc\u00edsmo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=499&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Cortes de Arag\u00f3n de Zaragoza"], "coord": ["Teresa S\u00e1nchez Carbajo"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/72 La maleta viajera"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=498&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.E.E. Rincon de Goya de Zaragoza"], "coord": ["Blanca Velasco Ortigas"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/71 El aerobi y la danza en un centro de Educaci\u00f3n Especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=497&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.E.E. Angel Riviere de Zaragoza"], "coord": ["Elena Miranda L\u00f3pez de Murillas"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/06/70 Creaci\u00f3n de un equipo interdisciplinar en la instauraci\u00f3n, uso y seguimiento de sistemas aumentativos y/o alternativos de la comunicaci\u00f3n en un centro de Educaci\u00f3n Especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=496&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.E.E. Alborada de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Pilar Andr\u00e9s Omedes"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/06/69 Desarrollo de la educaci\u00f3n afectiva - sexual en alumnos de centros de Educaci\u00f3n Especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=495&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.E.E. Alborada de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Jes\u00fas Calvo Palomar"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/06/68 Musicoterapia en Educaci\u00f3n Especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=494&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Pedro Cerrada de Utebo (Zaragoza)"], "coord": ["Julian Gim\u00e9nez Allueva"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/06/67 Utebo seguridad, S.A.S.,una empresa simulada en el aula"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=493&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Joaqu\u00edn Costa de Tarazona (Zaragoza)"], "coord": ["Cristina Serrano S\u00e1inz"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/06/66 La observaci\u00f3n y la atenci\u00f3n como capacidades a trabajar para mejorar el proceso de ense\u00f1anza - aprendizaje con los ni\u00f1os de hoy"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=492&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Santa Engracia de Santa Engracia (Zaragoza)"], "coord": ["Amaya Pola Sanz"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/06/65 Nosotros somos el medio"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=491&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.R.A. El Enebro de Sabi\u00f1\u00e1n (Zaragoza)"], "coord": ["Ana Barrachina Bolea"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/06/64 La ense\u00f1anza-aprendizaje del ingl\u00e9s en Educaci\u00f3n Infantil a trav\u00e9s del ritmo y el movimiento"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=490&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.R.A. Luis Bu\u00f1uel de Pinsoro (Zaragoza)"], "coord": ["Nur\u00eda Garc\u00eda Miranda"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/63 \u00bfApagamos la luz?"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=489&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Siglo XXI de Pedrola (Zaragoza)"], "coord": ["Nieves Rosa de Santos"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/62 Leer para comprender II. Experiencias de trabajo de la lectura comprensiva y la atenci\u00f3n a la diversidad"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=488&idTipo=11&pag=15", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. San Nicasio de Novillas (Zaragoza)"], "coord": ["Juan F. Pe\u00f1as Viso"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/06/61 1,2 y 3 -Envases, comida y papel"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=667&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Sierra de Guara de Huesca"], "coord": ["Juan Carlos Falc\u00f3n Mill\u00e1n"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/07/015 Dise\u00f1o, prototipo, carga de datos y evaluaci\u00f3n del sistema de informaci\u00f3n de una bolsa de empleo a trav\u00e9s de internet dirigida a titulados de formaci\u00f3n profesional"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=666&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Pir\u00e1mide de Huesca"], "coord": ["\u00c1ngel gonzalvo Vallesp\u00ed"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/07/014 Cine para Ciclos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=665&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Lucas Mallada de Huesca"], "coord": ["Mar\u00eda Pilar Falces Rem\u00edrez"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/013 Un Centro de Secundaria desde las Comunidades de Aprendizaje"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=664&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Pio XII de Huesca"], "coord": ["Antonio Carruesco Bardaj\u00ed"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/07/012 Formaci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de PDIT (Pizarras digitales interactivas t\u00e1ctiles)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=663&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.R.A. Arco Iris de Conchel (Huesca)"], "coord": ["Mar Mart\u00edn Blasco"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/011 Encontrarse y conocerse en un Colegio Rural Agrupado en infantil y primer ciclo de primaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=662&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.R.A. Baja Ribagorza de Capella (Huesca)"], "coord": ["Angel G\u00e1llego Ram\u00f3n"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/07/010 Turb\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=661&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.R.A. Alto Ara de Broto (Huesca)"], "coord": ["Jos\u00e9 Ram\u00f3n Manzano Gonz\u00e1lez"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/07/009 La pizarra digital interactiva individual (I-panel) y la intervenci\u00f3n en las habilidades ling\u00fc\u00edsticas de alumnos-as con necesidades educativas especiales. Gesti\u00f3n de recursos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=660&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.R.A. Alto Ara de Broto (Huesca)"], "coord": ["Roberto Amador Criado"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/07/008 Expres- Arte con arte"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=659&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Sierra de San Qu\u00edlez de Binefar (Huesca)"], "coord": ["Manuel Buil Trigo"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/07/007 El libro digital de ciencias, una herramienta para el alumnado inmigrante"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=658&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Mart\u00ednez Vargas de Barbastro (Huesa)"], "coord": ["Jos\u00e9 Javier Llorens Pena"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/07/006 Ense\u00f1ar F\u00edsica y Qu\u00edmica en Franc\u00e9s"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=657&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Martinez Vargas de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Teresa Fern\u00e1ndez de la Vega Arcarazo"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/07/005 Aprendiendo a trabajar el Portfolio"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=656&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Hermanos Argensola de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Jes\u00fas Javier Laguarta Gall\u00e1n"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/07/004 Ense\u00f1ar y aprender ingl\u00e9s en ESO con Microsoft Office Powerpoint"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=655&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Francisco Galiay Sara\u00f1ana de Ballobar (Huesca)"], "coord": ["Carlos Llanos Casasnovas"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/003 Una Comunidad de Aprendizaje"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=654&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.R.A. Altorricon de Altorricon (Huesca)"], "coord": ["Beatriz Abad\u00eda Garanto"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/07/002 Dramatizaci\u00f3n en el aula"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=653&idTipo=11&pag=16", "curso": ["06/07"], "centro": ["Secci\u00f3n Delegada del I.E.S. Pir\u00e1mide de Huesca en Almudevar (Huesca)"], "coord": ["Emilio Mat\u00edas Solanilla"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/07/001 El taller de tecnolog\u00eda como eje vertebrador del \u00e1mbito cientifico-tecnol\u00f3gico"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=521&idTipo=11&pag=16", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["C.P. Odon de Buen de Zuera (Zaragoza)"], "coord": ["Isidro G\u00f3mez de Segura"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/94 La l\u00ednea del tiempo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=520&idTipo=11&pag=16", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["Colegio Teresiano del Pilar de Zaragoza"], "coord": ["Mar\u00eda Bened\u00ed Alarc\u00f3n"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/06/93 El \u00b4Monte de las \u00c1nimas.: Un proyecto interdisciplinar con las nuevas tecnolog\u00edas como com\u00fan denominador"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=519&idTipo=11&pag=16", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["Colegio Santa Maria del Pilar (Marianistas) de Zaragoza"], "coord": ["Carlos Guallart Moreno"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/06/92 Agua y Vida"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=518&idTipo=11&pag=16", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Virgen del Pilar de Zaragoza"], "coord": ["Alberto Pardo Sanz"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/06/91 Aplicaci\u00f3n did\u00e1ctica de los principios de la organizaci\u00f3n industrial y gesti\u00f3n de la producci\u00f3n a trav\u00e9s de las TIC (2\u00ba a\u00f1o)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=517&idTipo=11&pag=16", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Tiempos Modernos de Zaragoza"], "coord": ["Juan Pablo P\u00e9rez Guijalbo"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/06/90 Elaboraci\u00f3n de una Plataforma Moodle en internet para recursos del Programa Globe"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=516&idTipo=11&pag=16", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Pilar Lorengar de Zaragoza"], "coord": ["Pedro Jos\u00e9 Molina Herranz"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/06/89 An\u00e1lisis y propuestas sobre la organizaci\u00f3n escolar para mejorar la convivencia en el aula y en el centro"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=515&idTipo=11&pag=16", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza"], "coord": ["Jos\u00e9 Luis Alegre Mateus"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/06/88 Patrimonio vivo: Integraci\u00f3n interdisciplinar de la lectura de la mitolog\u00eda grecolatina y de la presencia de sus arquetipos humanos a lo lardo de la historia de la literatura, la cultura y la ciencia"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=514&idTipo=11&pag=16", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza"], "coord": ["Cristina Redrado Lorente"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/06/87 Materiales curriculares del \u00e1rea de m\u00fasica y pl\u00e1stica para primer ciclo de Educaci\u00f3n Secundaria en Ingl\u00e9s"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=513&idTipo=11&pag=16", "curso": ["2005/2006"], "centro": ["I.E.S. Miguel Catal\u00e1n"], "coord": ["Roberto Herrero Lozano"], "temas": ["Educaci\u00f3n para la salud"], "titulo": ["PI/06/86 Desayunos saludables II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=693&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. El Pomillo de Ainz\u00f3n (Zaragoza)"], "coord": ["Ana Bel\u00e9n Juste Fern\u00e1ndez"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/07/041 Avanzamos juntos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=692&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Vicente Ferrer Ramos de Valderrobres (Teruel)"], "coord": ["Margarita Celma Tafalla"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/07/040 Cantemos todos - Cantem junts"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=691&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Fernando L\u00e1zaro Carreter de Utrillas (Teruel)"], "coord": ["M\u00aa Angeles Marco Hern\u00e1ndez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/07/039 Simulaci\u00f3n de empresas en el aula"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=690&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Franc\u00e9s de Aranda de Teruel"], "coord": ["Raquel Mart\u00ednez P\u00e9rez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/07/038 Oficina de apoyo para alumnos emprendedores"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=689&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Franc\u00e9s de Aranda de Teruel"], "coord": ["Carmen Sorolla Garc\u00eda"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/07/037 Elaboraci\u00f3n de materiales curriculares de aula para el primer ciclo de secundaria dentro de la ense\u00f1anza Biling\u00fce (Lengua inglesa)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=688&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.F.P. Espec\u00edfica de San Blas (Teruel)"], "coord": ["Elena Calvo Moreno"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/07/036 Estudio sobre el comportamiento de diferentes clones de chopos en la finca \"La Barrachina\" (IFPE San Blas) en la ribera del r\u00edo Gudalaviar (Teruel)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=687&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Pablo Serrano de Montalban (Teruel)"], "coord": ["Francisco Javier Rodriguez Castells"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/07/035 De la Tiza al Rat\u00f3n II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=686&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Salvador Victoria de Monreal del Campo (Teruel)"], "coord": ["Jos\u00e9 Antonio Oliva Mart\u00edn"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/07/034 Evaluaci\u00f3n energ\u00e9tica del centro: Plan de acci\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=685&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Salvador Victoria de Monreal del Campo (Teruel)"], "coord": ["Ricardo Alonso Liarte"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/07/033 I+C: Investigo y lo cuento"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=684&idTipo=11&pag=17", "curso": [], "centro": ["I.E.S. Sierra Palomera de Cella (Teruel)"], "coord": ["Gonzalo Mond\u00e9jar Mart\u00edn"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/07/032 Pasado, presente y futuro de Sierra Menera: Explotaci\u00f3n minera, turistica y educativa de la zona"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=683&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["Secci\u00f3n Delegada del I.E.S. \"Segundo de Chom\u00f3n\"de Teruel en Cantavieja (Teruel)"], "coord": ["Soroya S\u00e1daba Alonso"], "temas": ["Bibliotecas"], "titulo": ["PI/07/031 La poci\u00f3n -m\u00e1gica- lectora: Bibliotecas interdisciplinares de Aula para Cantavieja"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=682&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Valle del Gudalope de Calanda (Teruel)"], "coord": ["Olga Guallar Igu\u00e1cel"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/030 Mejora de la convivencia escolar en el I.E.S. Valle del Guadalope"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=681&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Valle del Jiloca de Calamocha (Teruel)"], "coord": ["M\u00aa Patrocinio Garc\u00eda Mu\u00f1oz"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/029 Trabajando juntos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=680&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Valle del Jiloca de Calamocha (Teruel)"], "coord": ["Rodrigo P\u00e9rez Grijalbo"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/07/028 La polinizaci\u00f3n de la hierba blanca (Diplotaxis erucoides): Un ensayo evolutivo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=679&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.R.A. Ari\u00f1o-Alloza de Ari\u00f1o (Teruel)"], "coord": ["Isabel Rodrigo Serrano"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/07/027 Acciones en marcha para la continuidad de los proyectos en la Escuela Rural"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=678&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.E.E. Gloria Fuertes de Andorra (Teruel)"], "coord": ["Mar\u00eda Bel\u00e9n Sagrado Arroyo"], "temas": ["Educaci\u00f3n Especial"], "titulo": ["PI/07/026 Musicoterapia en Educaci\u00f3n Especial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=677&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. El Justicia de Arag\u00f3n de Alcorisa (Teruel)"], "coord": ["Juan Antonio P\u00e9rez Bello"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/07/025 Canal Pispotero: la TV escolar de Alcorisa"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=676&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. La Lirtera de Tamarite de Litera (Huesca)"], "coord": ["Ana Isabel Fen\u00e9s Facerias"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/07/024 Simulaci\u00f3n de empresas"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=675&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Biello Arag\u00f3n de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)"], "coord": ["Carlos Rodr\u00edguez L\u00f3pez"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/07/023 Proyecto de investigaci\u00f3n-acci\u00f3n en torno al aprendizaje cooperativo con implementaci\u00f3n en los \u00e1mbitos de ense\u00f1anza-aprendizaje y la acci\u00f3n tutorial"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=674&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Biello Arag\u00f3n de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)"], "coord": ["Concepci\u00f3n Pueyo Domec"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/07/022 La empresa simulada"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=673&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.R.A. Cinca-Cinqueta de Plan (Huesca)"], "coord": ["David Maqueda Gracia"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/07/021 Organizaci\u00f3n del proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje en la escuela rural en el \u00e1rea de conocimiento del medio con apoyo de las nuevas tecnolog\u00edas y la aplicaci\u00f3n de la programaci\u00f3n de aula del centro"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=671&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Joaqu\u00edn Costa de Monz\u00f3n (Huesca)"], "coord": ["Isabel Rodr\u00edguez Besc\u00f3s"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/019 Comunidad de Aprendizaje: Un modelo escolar participativo para atender la diversidad"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=670&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.E.E. La Alegria de Monz\u00f3n (Huesca)"], "coord": ["M\u00aa Reyes Carpi Lor\u00e9n"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/018 Integraci\u00f3n de los alumnos/as del centro espec\u00edfico, en Monz\u00f3n y localidades pr\u00f3ximas, aprovechando los recursos educativos y socioculturales que nos ofrece la zona"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=669&idTipo=11&pag=17", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Domingo Miral de Jaca (Huesca)"], "coord": ["Luis Guillermo Garrido Schneider"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/07/017 Los idiomas como veh\u00edculo de conocimiento"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=718&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Ram\u00f3n y Cajal de Pina de Ebro (Zaragoza)"], "coord": ["Luis Besc\u00f3s Basurte"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/07/066 Sistematizaci\u00f3n del estudio de las riberas del Ebro. Una aproximaci\u00f3n al m\u00e9todo cient\u00edfico en primaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=717&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Siglo XXI de Pedrola (Zaragoza)"], "coord": ["Juan Salanova Arnal"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/06/065 Filming skills"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=716&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.F.P. Espec\u00edfica de Movera (Zaragoza)"], "coord": ["Ram\u00f3n Romero Morales"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/07/064 Rehabilitaci\u00f3n de instalaciones ganaderas para realizaci\u00f3n de granja y voladero de perdiz roja (Aletoris Rufa). Estudio evolutivo y de adaptaci\u00f3n de la especie en el medio natural"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=715&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Juan Pablo Bonet de Movera (Zaragoza)"], "coord": ["Adolfo Lorente Due\u00f1as"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/07/063 Es igual y distinto. Es el r\u00edo Gallego"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=714&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.R.A. Tres Riberas de Maluenda (Zaragoza)"], "coord": ["Jos\u00e9 Manuel Molina Guerrero"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/062 Aula abierta"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=713&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Valle de Huecha de Mall\u00e9n (Zaragoza)"], "coord": ["Manuela Vel\u00e1zquez Triana"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/07/061 La movida musical de los 80: Una propuesta did\u00e1ctica a trav\u00e9s de las TIC"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=712&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Emiliano Labarta de la Puebla de Alfinden (Zaragoza)"], "coord": ["Ana Bel\u00e9n Echevarria del \u00c1lamo"], "temas": ["Fotograf\u00eda e Imagen y cine"], "titulo": ["PI/07/060 My first steps as film director/Mis primeros pasos como director de cine"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=711&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Angel Escoriaza de la Cartuja Baja (Zaragoza)"], "coord": ["Ana Isabel Besc\u00f3s Basurte"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/07/059 Encontramos en Europa con las TIC"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=710&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["E.O.E.P. de lal Almunia de Do\u00f1a Godina (Zaragoza)"], "coord": ["Pilar Artiaga Mart\u00edn"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/058 El desarrollo de las competencias grupales como factor de mejora del proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=709&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Benedicto XIII de Illueca (Zaragoza)"], "coord": ["Bel\u00e9n Ruiz Ordu\u00f1a"], "temas": ["Lengua y Literatura"], "titulo": ["PI/07/057 Benetrece. Revista y p\u00e1gina web de nuestro cole"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=708&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. R\u00f3danas de \u00c9pila (Zaragoza)"], "coord": ["Concha Ezquerra Caudevilla"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/07/056 Empresa de Simulaci\u00f3n II \"Infor\u00e9pila, S.L.S."]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=707&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Reyes Cat\u00f3licos de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Rafael Bibian Pall\u00e1s"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/07/055 Bot\u00e1nica en grupos cooperativos. Atenci\u00f3n a la diversidad II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=706&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Cinco Villas de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Isabel L\u00f3pez Sanz"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/054 Las aulas cooperativas en 1\u00aa y 2\u00aa de la ESO: Interdependencia positiva y responsabilidad individual"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=705&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Cinco Villas de Ejea de los Caballeros (Zaagoza)"], "coord": ["Pedro Aznares S\u00e1nchez"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/053 Aprendizaje cooperativo con agricultura ecol\u00f3gica"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=704&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Cervantes de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)"], "coord": ["Ricardo Mur Costa"], "temas": ["Matem\u00e1ticas"], "titulo": ["PI/07/052 Matem\u00e1ticas y vida"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=703&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Pedro S\u00e1nchez Ciruelo de Daroca (Zaragoza)"], "coord": ["Mar\u00eda Jos\u00e9 Bernal Aldana"], "temas": ["Bibliotecas"], "titulo": ["PI/07/051 La biblioteca se mueve"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=702&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Joaqu\u00edn Costa de Cari\u00f1ena (Zaragoza)"], "coord": ["M\u00aa Luisa Medina de Miguel"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/07/050 La globalizaci\u00f3n de las humanidades en Bachillerato"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=701&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Leonardo de Chabacier de Calatayud (Zaragoza)"], "coord": ["M\u00aa Blanca Langa Hern\u00e1ndez"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/049 Suyaya, Miyayo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=700&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["I.E.S. Emilio Gimeno de Calatayud (Zaragoza)"], "coord": ["Miguel \u00c1ngel \u00c1lvarez Gonzalo"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/07/048 Desarrollo de la intranet del I.E.S. Emilio Jimeno. Integraci\u00f3n docente y administrativa"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=699&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["E.O.I. de Calatayud (Zaragoza)"], "coord": ["Marta Mar\u00eda Fern\u00e1ndez Delgado"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/07/047 Experimentaci\u00f3n del Portfolio Europeo de las Lenguas: Actividades para el Porfolio de Adultos II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=698&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Francisco de Goya de Calatayud de Zaragoza"], "coord": ["Beatriz P\u00e9rez Mu\u00f1oz"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/07/046 Las diferencias nos enriquecen"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=697&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.R.A. Bajo Huerva de Cadrete (Zaragoza)"], "coord": ["Concepci\u00f3n Cebri\u00e1n Garc\u00eda"], "temas": ["Bibliotecas"], "titulo": ["PI/07/045 Integraci\u00f3n de la Lectura y del Ing\u00e9s en algunas \u00e1reas del curr\u00edculo"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=696&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.P. Comarcal Belia de Belchite (Zaragoza)"], "coord": ["Berta Monforte Farjas"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/07/044 El agua: Usos y abusos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=695&idTipo=11&pag=18", "curso": ["06/07"], "centro": ["C.R.A. Puerta de Arag\u00f3n de Ariza (Zaragoza)"], "coord": ["Nieves Mart\u00edn Mart\u00ednez"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/07/043 Nos vamos de marcha II"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=8&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abHermanos Argensola\u00bb de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Marta M.\u00aa Calvo Mu\u00f1oz"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/02/08 \u00a1Ver, o\u00edr y disfrutar!: ...recursos musicales al alcance de todos"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=7&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abHermanos Argensola\u00bb de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Jes\u00fas Javier Laguarta Gall\u00e1n"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/02/07 Creaci\u00f3n de un centro de documentaci\u00f3n e informaci\u00f3n de fondos de lengua inglesa II (Fonoteca)"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=6&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CP \u00abJoaqu\u00edn Costa\u00bb de Monz\u00f3n (Huesca)"], "coord": ["M.\u00aa Jos\u00e9 Vidal Rabal"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/02/06 Comunidades de aprendizaje: un modelo educativo intercultural"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=5&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CRA \u00abA Redolada\u00bb de Peralta de Alcofea (Huesca)"], "coord": ["Javier Zamora Bara"], "temas": ["Educaci\u00f3n F\u00edsica"], "titulo": ["PI/02/05 Paniquesa"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=4&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abMart\u00ednez Vargas\u00bb de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Manuel Buil Trigo"], "temas": ["Lenguas"], "titulo": ["PI/02/04 El vino y la viticultura en Secundaria"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=3&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abMart\u00ednez Vargas\u00bb de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Carmen Solans Ru\u00edz"], "temas": ["Ciencias Sociales"], "titulo": ["PI/02/03La vida del campesino y la vida del caballero en la Edad Media"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=2&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abMart\u00ednez Vargas\u00bb de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["Olga Alastruey Alp\u00edn"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/02/02 El centro de recursos: instrucciones de uso"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=1&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CP \u00abJuan Ram\u00f3n Alegre\u00bb de Andorra (Teruel)"], "coord": ["Adoraci\u00f3n Pilar Calvo Sanz"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/02/01 La convivencia en el aula"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=25&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abMiguel de Molinos\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Eduardo Arruego Eroles"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/02/25 Convivir en el Instituto... y fuera"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=24&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abGrande Covi\u00e1n\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Pedro Luengo Tolosa"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/02/24 Archivos did\u00e1cticos: del 92 al cambio de milenio"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=23&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abSiglo XXI\u00bb de Pedrola (Zaragoza)"], "coord": ["Juan Salanova Arnal"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/02/23 More media on ESL"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=22&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abMiguel Catal\u00e1n\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["M.\u00aa del Valle G\u00f3mez Manrique"], "temas": ["Bibliotecas"], "titulo": ["PI/02/22 Biblio-Red M. Cat"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=21&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CP \u00abAlto Arag\u00f3n\u00bb de Barbastro (Huesca)"], "coord": ["M.\u00aa Antonia Civiac Barrau y Patricia G\u00e1llego Anoro"], "temas": ["Bibliotecas"], "titulo": ["PI/02/21 Biblioteca de centro: dinamizaci\u00f3n, relaci\u00f3n de su uso con el lenguaje en sus distintas expresiones"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=20&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abR\u00edo Arba\u00bb de Tauste (Zaragoza)"], "coord": ["Jes\u00fas Molledo Cea"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/02/20 El huerto escolar ecol\u00f3gico. Un proyecto para la atenci\u00f3n a la diversidad"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=19&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CPEE \u00abRinc\u00f3n de Goya\u00bb de Zaragoza"], "coord": ["Rosa M.\u00aa Delgado G\u00f3mez"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/02/19 Mi relaci\u00f3n con mis amigos los animales"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=18&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CP \u00abMiguel Servet\u00bb de Villanueva de Sigena (Huesca)"], "coord": ["Miguel Calvo Soro"], "temas": ["Atenci\u00f3n a la Diversidad"], "titulo": ["PI/02/18 Taller de sue\u00f1os"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=17&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CP \u00abLa Laguna\u00bb de Sari\u00f1ena (Huesca)"], "coord": ["M.\u00aa Paz Reula Bernu\u00e9s"], "temas": ["Convivencia"], "titulo": ["PI/02/17 Plan de Convivencia, 2.\u00ba a\u00f1o"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=16&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Huesca"], "coord": ["Gemma Bel\u00e9n Bercero Catal\u00e1n"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/02/16 Organizaci\u00f3n de las III Jornadas de m\u00fasica de c\u00e1mara de Arag\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=15&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Huesca"], "coord": ["Susana Alicia Sarfson Gleizer"], "temas": ["Educaci\u00f3n Musical"], "titulo": ["PI/02/15 Elaboraci\u00f3n de materiales did\u00e1cticos para la clase de clave para Conservatorios de Grado Elemental, con especial incidencia en la m\u00fasica tradicional de Arag\u00f3n"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=14&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CPR Huesca"], "coord": ["Rafael Jim\u00e9nez Mart\u00ednez"], "temas": ["Otros"], "titulo": ["PI/02/14 La escuela en blanco y negro"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=13&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abSierra de Guara\u00bb de Huesca"], "coord": ["Antonio Camacho Palencia"], "temas": ["Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"], "titulo": ["PI/02/13 Vivir la tecnolog\u00eda"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=12&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abSierra de Guara\u00bb de Huesca"], "coord": ["Jos\u00e9 Manuel Moreno S\u00e1nchez"], "temas": ["Naturaleza y Medio Ambiente"], "titulo": ["PI/02/12 Observaci\u00f3n, an\u00e1lisis y comprensi\u00f3n de los mecanismos naturales que el medio utiliza en la regeneraci\u00f3n de un espacio natural afectado por incendio"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=11&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abSierra de Guara\u00bb de Huesca"], "coord": ["L. Fernando Suelves Puivecino"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/02/11 Materiales y herramientas did\u00e1cticas para la elaboraci\u00f3n de adaptaciones curriculares en la ESO en alumnos con discapacidad intelectual"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=10&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["IES \u00abLucas Mallada\u00bb de Huesca"], "coord": ["Isabel Lorenzo Magall\u00f3n"], "temas": ["Recursos Educativos"], "titulo": ["PI/02/10 La vida cotidiana en el marco de la Historia estructural. Creaci\u00f3n de unidades did\u00e1cticas con soporte multimedia en el \u00c1rea de Ciencias Sociales de la ESO"]},
{"url": "http://www.educaragon.org/impresos/formato9/formato9_ficha.asp?idTabla=9&idTipo=11&pag=1", "curso": ["2001-2002"], "centro": ["CRA \u00abLa Litera\u00bb de Albelda (Huesca)"], "coord": ["Rafael Rosell\u00f3 Vega"], "temas": ["Psicomotricidad"], "titulo": ["PI/02/09 Importancia de la verbalizaci\u00f3n y otro tipo de representaciones en la adquisici\u00f3n del esquema corporal y de las conductas perceptivo-motrices en edades tempranas"]}]