{
    "items": [{
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "1417&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P.M. DE HUESCA",
        "coord": "GONZALO CIRIA, FCO. JAVIER",
        "label": "PI/10/019 - \"Orquesta Sinf\u00f3nica Infantil de Huesca\"",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.767869,-0.331487",
        "url": "1357&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CRA LA SABINA",
        "coord": "RODRIGUEZ SEGOVIA, M\u00aa DEL MAR",
        "label": "PI/11/065 - \"DESARROLLO DE LAS COMPETENCIAS B\u00c1SICAS A TRAV\u00c9S DEL ORIGAMI\"",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1314&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI EL PARQUE",
        "coord": "BLANCO MU\u00d1IZ, ROSA MARIA",
        "label": "PI/11/024 - La orquesta escolar al servicio de la atenci\u00f3n a la diversidad(II)",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5229201,0.3469822",
        "url": "1391&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. REYES CAT\u00d3LICOS",
        "coord": "ARILLA LUNA, M. ESTHER",
        "label": "PI/11/100 - UN PROCEDIMIENTO PARA MEJORAR LA CONVIVENCIA EN LOS CENTROS DE EDUCACI\u00d3N SECUNDARIA:",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1341&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI HERMANOS ARGENSOLA",
        "coord": "ROPERO GUTIERREZ, JULIO",
        "label": "PI/11/049 - Todos somos capaces: explorando otras fortalezas e inteligencias.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1204&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Gallicum",
        "coord": "Joaqu\u00edn Pardinilla Madonar e Isabel Arbu\u00e9s Cast\u00e1n",
        "label": "PI/10/123 - Taller de Rok. Nos organizamos y cantamos.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.7176738,-1.0281668",
        "url": "1179&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P.E.I.P.S. Nuestra Se\u00f1ora del Carmen",
        "coord": "Antonio Mart\u00edn Navarro",
        "label": "PI/10/097 - El colesterol \u00bfun problema entre nuestros alumnos de Secundaria?",
        "temas": "Educaci\u00f3n para la salud"
    }, {
        "latlon": "41.5781606,-1.0629753",
        "url": "1154&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CRA del Ebro",
        "coord": "Carolina Calvo Garc\u00eda",
        "label": "PI/10/071 - So\u00f1arte.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "40.9989087,-0.1869644",
        "url": "1129&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CRA Somontano-Bajo Arag\u00f3n",
        "coord": "Luisa Becerra Ferrer",
        "label": "PI/10/047 - \"Proyectos en el aula: una metodolog\u00eda alternativa al libro de texto en un CRA\".",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "1104&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Huesca",
        "coord": "Francisco Javier Gonz\u00e1lez Ciria",
        "label": "PI/10/020 - Orquesta Sinf\u00f3nica Infantil de Huesca",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.633943,-0.9023379",
        "url": "1011&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES MIGUEL CATAL\u00c1N de Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 Antonio Fern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez",
        "label": "PI/09/66 Te acompa\u00f1amos",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.197656,-1.3360772",
        "url": "986&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CRA LUIS BU\u00d1UEL de Pinsoro (Zaragoza)",
        "coord": "Pilar Arregui Marco",
        "label": "PI/09/41 Vivo y conozco mi pueblo",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.0309533,-0.5925944",
        "url": "961&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CRA ARI\u00d1O -ALLOZA de Ari\u00f1o (Teruel)",
        "coord": "\u00c1lvaro Jos\u00e9 Rodr\u00edguez Castells",
        "label": "PI/09/16 Trabajo en el aula de infantil y primaria a trav\u00e9s de recursos audiovisuales: televisi\u00f3n escolar",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6572586,-0.9311512",
        "url": "888&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Jos\u00e9 Manuel Blecua",
        "coord": "Amparo Bajo Furriel",
        "label": "PI/08/67 Aprendemos en ingl\u00e9s.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.897434,-1.4217553",
        "url": "863&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Manlia",
        "coord": "Dar\u00edo Fr\u00edas Paredes",
        "label": "PI/08/42 Pensar en igualdad. La escuela frente a la violencia de g\u00e9nero.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.62998,-0.32671",
        "url": "838&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Biello Arag\u00f3n",
        "coord": "Concepci\u00f3n Pueyo Domec",
        "label": "PI/08/17 La empresa simulada.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6572586,-0.9311512",
        "url": "744&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Jos\u00e9 Manuel Blecua",
        "coord": "M\u00aa Luz Benito Col\u00e1s",
        "label": "PI/07/092 Aprendizaje cooperativo: El reto de la inclusi\u00f3n",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "743&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "IE.S. Jos\u00e9 Manuel Blecua de Zaragoza",
        "coord": "Amparo Bajo Furriel",
        "label": "PI/07/091 Aprendemos en ingl\u00e9s",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6686544,-0.8941375",
        "url": "742&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Elaios de Zaragoza",
        "coord": "Fernando Marco Melero",
        "label": "PI/07/090 Web Quest: Itinerarios hist\u00f3rico-art\u00edsticos por Zaragoza",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.6686544,-0.8941375",
        "url": "741&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Elaios de Zaragoza",
        "coord": "Rosa Civera Herrero",
        "label": "PI/2007/20089 Aprendiendo @ redactar",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.6349859,-2.1213973",
        "url": "740&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. El Portillo",
        "coord": "Miguel \u00c1ngel Broc Cavero",
        "label": "PI/2007/20088 Estudio experimental de la eficacia del programa \"Proa\" en alumnos de la ESO",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6574565,-0.7901554",
        "url": "739&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. El Portillo de Zaragoza",
        "coord": "Remedios Alberto Moralejo",
        "label": "PI/2007/20087 E-learning en M\u00fasica",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.64339,-0.8967936",
        "url": "738&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Corona de Arag\u00f3n de Zaragoza",
        "coord": "Francisco Valdivia Calvo",
        "label": "PI/2007/20086 Proyecto de realizaci\u00f3n de mejoras t\u00e9cnicas e instalaciones auxiliares en locomotora a escala II",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9399348,-1.3246301",
        "url": "737&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "Escuelas Pias Santa Engracia",
        "coord": "Ana Maria Artiaga Nalvaiz",
        "label": "PI/2007/20085 Aprendemos cooperando a trav\u00e9s del agua, esa es la cuesti\u00f3n",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.6922529,-0.8651054",
        "url": "736&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "Cristo Rey",
        "coord": "Mar\u00eda Teresa Pinilla Layo",
        "label": "PI/2007/20084 Proyectos de trabajo en Educaci\u00f3n Infantil y Primaria: Introduciendo el mundo en la escuela",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "735&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "Colegio Cant\u00edn y Gamboa",
        "coord": "Blanca Abania Pera",
        "label": "PI/2007/20083 Bienvenidos",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6776543,-0.8760888",
        "url": "734&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Zalfonada de Zaragoza",
        "coord": "Pilar Ciutad Lacambra",
        "label": "PI/2007/20082 La magia de las palabras",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.6574122,-0.8891076",
        "url": "733&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "S.P. Santo Domingo de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Lago Mateo",
        "label": "PI/2007/20081 Comunidad de aprendizaje. Una escuela de tod@s",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6530714,-0.9238706",
        "url": "732&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Ramiro Solans de Zaragoza",
        "coord": "Nuria Ondiviela Rodr\u00edguez",
        "label": "PI/2007/20080 La terapia musical como herramienta ante los problemas conductuales, de aprendizaje y el estr\u00e9s",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6591681,-0.9436871",
        "url": "731&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Juli\u00e1n Nieto Tapia",
        "coord": "Felipe Jos\u00e9 Cuervo Garc\u00eda",
        "label": "PI/07/079 D\u00e9ficit de atenci\u00f3n, estudio sobre incidencia, diagn\u00f3stico e intervenci\u00f3n",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6518029,-0.879836",
        "url": "730&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Josefa Amar y Borb\u00f3n de Zaragoza",
        "coord": "Maria Aurora Campos Rubio",
        "label": "PI/07/078 Conocimiento y experimentaci\u00f3n del Portfolio en primaria",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "729&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Hermanos Marx de Zaragoza",
        "coord": "Teresa Olalla Fandos",
        "label": "PI/07/077 Estudio de la Sedestaci\u00f3n en ni\u00f1os con necesidades educativas especiales. Valoraci\u00f3n, indicaci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de las ayudas t\u00e9cnicas precisas para una correcta Sedestaci\u00f3n. Beneficios en el aprendizaje escolar",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "728&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Eliseo Godoy Beltr\u00e1n de Zaragoza",
        "coord": "M\u00aa Teresa Le\u00f3n Ballest\u00edn",
        "label": "PI/07/076 Caminando hacia el biling\u00fc\u00edsmo",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "727&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.E.E. Rinc\u00f3n de Goya de Zaragoza",
        "coord": "Rosa Delgado G\u00f3mez",
        "label": "PI/07/075 Intervenci\u00f3n integral con alumnado con T.G.D. y/o retraso mental severo: Compartiendo una metodolog\u00eda com\u00fan",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "726&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.E.E. Angel Riviere de Zaragoza",
        "coord": "Francisco Javier Garz\u00f3n Casado",
        "label": "PI/07/074 Creaci\u00f3n de un equipo interdisciplinar en la instauraci\u00f3n, uso y seguimiento de sistemas aumentativos y/o alternativos de la comunicaci\u00f3n en un centro de Educaci\u00f3n Especial",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "725&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.E.E. Alborada de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Carmen L\u00f3pez Mu\u00f1oz",
        "label": "PI/07/073 Danzaterapia en Educaci\u00f3n Especial",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "724&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.E.E. Alborada de Zaragoza",
        "coord": "Pilar Andr\u00e9s Omedes",
        "label": "PI/07/072 Desarrollo de la educaci\u00f3n afectivo-sexual en alumnos de centros de Educaci\u00f3n Especial",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.6874616,-0.77317",
        "url": "723&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "Los Pueyos de Villamayor (Zaragoza)",
        "coord": "Angeles Serrano Aliaga",
        "label": "PI/07/071 El medio ambiente en nuestras manos",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.7207658,-1.0618698",
        "url": "722&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Pedro Cerrada de Utebo (Zaragoza)",
        "coord": "Juli\u00e1n Gim\u00e9nez Allueva",
        "label": "PI/07/070 \"Utebo seguridad, S.A.S. Una empresa simulada en el aula",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9064231,-1.7252798",
        "url": "721&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Joaqu\u00edn Costa de Tarazona (Zaragoza)",
        "coord": "Cristina Serrano S\u00e1inz",
        "label": "PI/07/069 Interacci\u00f3n con el entorno cultural e inc\u00f3nico",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.8468295,-1.2489661",
        "url": "720&idTipo=11&pag=19",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Joaqu\u00edn Costa de Pradilla de Ebro (Zaragoza)",
        "coord": "Montserrat Gasc\u00f3n Zapata",
        "label": "PI/07/068 Aprendizaje cooperativo: Construimos una estaci\u00f3n meteorol\u00f3gica",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "837&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Secundaria Santo Domingo Savio",
        "coord": "Ana Isabel Novell\u00f3n Casas",
        "label": "PI/08/16 Experimentaci\u00f3n del Portfolio en E.S.O.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "42.1093011,-0.1508596",
        "url": "836&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Joaqu\u00edn Costa",
        "coord": "Ana Mur Huerva",
        "label": "PI/08/15 Organizaci\u00f3n del centro para una educaci\u00f3n igualitaria.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.1351358,-0.3530567",
        "url": "835&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.E.E. la Alegr\u00eda",
        "coord": "Elena Garc\u00eda Samitier",
        "label": "PI/08/14 Integraci\u00f3n sociolaboral y cultural de los alumnos del C.E.E. la Alegr\u00eda en distintas localidades de la provincia.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.5684438,-0.5516767",
        "url": "834&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Domingo Miral",
        "coord": "M. Pilar Bonet Lacadena",
        "label": "PI/08/13 Plan de agrupamientos flexibles, metodolog\u00edas activas e implementaci\u00f3n del ingl\u00e9s.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "42.5717166,-0.5470554",
        "url": "833&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "E.H. de Jaca",
        "coord": "Francisco Javier Alfaraz Jim\u00e9nez",
        "label": "PI/08/12 Comedor cooperativo.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.1430529,-0.4044632",
        "url": "832&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Lucas Mallada",
        "coord": "Mar\u00eda Pilar Falces Remirez",
        "label": "PI/08/11 Un centro de secundaria desde las comunidades de aprendizaje.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "831&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Huesca",
        "coord": "Josu Ubierna Y\u00e1rnoz",
        "label": "PI/08/10 Mejora del proceso ense\u00f1anza aprendizaje en el conservatorio de Huesca.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.7957957,-0.1551704",
        "url": "830&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. P\u00edo XII",
        "coord": "Susana Cid Mart\u00ednez",
        "label": "PI/08/09 Formaci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de las pizarras digitales interactivas t\u00e1ctiles (PDIT). 2\u00ba Curso del proyecto.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "42.1828261,-0.4542009",
        "url": "829&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. El Parque",
        "coord": "An aMar\u00eda Lacambra Su\u00f1\u00e9n",
        "label": "PI/08/08 El patio de recreo. Un lugar para la convivencia.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.1306556,-0.405719",
        "url": "828&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.R.A. Arco Iris",
        "coord": "Mar Mart\u00edn Blasco",
        "label": "PI/08/07 Conocernos en un colegio rural agrupado.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "42.5347918,0.5064187",
        "url": "827&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.R.A. Baja Ribagorza",
        "coord": "M. del Mar Ses\u00e9 Plana",
        "label": "PI/08/06 Aplicaci\u00f3n did\u00e1ctica de los recursos de la naturaleza. El agua.",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "826&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Sierra de San Quilez",
        "coord": "Manuel Buil Trigo",
        "label": "PI/08/05 El libro digital de ciencias una herramienta para el alumnado inmigrante.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.8708846,-0.7928276",
        "url": "825&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Hermanos Argensola",
        "coord": "Ana Gassent Ramos",
        "label": "PI/08/04 Nuevas tecnolog\u00edas aplicadas a la animaci\u00f3n a la lectura en ingl\u00e9s.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "42.0212191,0.3735646",
        "url": "824&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil, Primaria y Secundaria San Jos\u00e9 de Calasanz",
        "coord": "Carmen Mart\u00ednez Naya",
        "label": "PI/08/03 Programa de orientaci\u00f3n, formaci\u00f3n y transici\u00f3n a la vida adulta para alumnos con necesidades educativas especiales y dificultades de aprendizaje en educaci\u00f3n secundaria obligatoria.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.61949,0.19242",
        "url": "823&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Francisco Galiay Sara\u00f1ana",
        "coord": "Carlos Llanos Casasnovas",
        "label": "PI/08/02 Ballobar. Una comunidad de aprendizaje.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.8792027,0.4125181",
        "url": "822&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.R.A. La Llitera",
        "coord": "Oscar Segura P\u00e9rez",
        "label": "PI/08/01 El agua y las TIC. Dos cosas tan opuestas pero nunca tan juntas.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.8685433,-0.7901334",
        "url": "753&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Gallicum de Zuera",
        "coord": "Isabel Arbu\u00e9s",
        "label": "PI/07/101 La m\u00fasica como eje educador, integrador y formador en la convivencia del I.E.S. Gallicum",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "40.0590063,-0.6924291",
        "url": "752&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "San Agust\u00edn",
        "coord": "Carlos Sebasti\u00e1n P\u00e9rez",
        "label": "PI/07/100 Una empresa en mi escuela",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.639694,-0.8948368",
        "url": "751&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "La Salle Franciscanas",
        "coord": "M\u00aa Angeles Ezcurra Esteban",
        "label": "PI/07/099 Pr\u00e1ctica psicomotriz en las aulas de educaci\u00f3n infantil",
        "temas": "Psicomotricidad"
    }, {
        "latlon": "41.6530563,-0.9053534",
        "url": "750&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 Angel Alegre Mateus",
        "label": "PI/07/098 La Odisea: Lectura y representaci\u00f3n. Otras odiseas",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.6530563,-0.9053534",
        "url": "749&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza",
        "coord": "Cristina Redrado Lorente",
        "label": "PI/07/097 El ritmo del mundo. The rhythm of the world",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6452538,-0.8713322",
        "url": "748&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Miguel Servet de Zaragoza",
        "coord": "Susana Flores Rodrigo",
        "label": "PI/07/096 La m\u00fasica popular actual en la Educaci\u00f3n Secundaria",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6504066,-0.8601271",
        "url": "746&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Miguel Catal\u00e1n de Zaragoza",
        "coord": "Otila Hornero Ladr\u00f3n de Guevara",
        "label": "PI/07/094 Dieta Sana,. Gabinete de Asesoramiento Diet\u00e9tico y Nutricional para nuestra Comunidad Educativa",
        "temas": "Educaci\u00f3n para la salud"
    }, {
        "latlon": "41.6620015,-0.8659358",
        "url": "745&idTipo=11&pag=20",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. La Azucarera de Zaragoza",
        "coord": "Esther Royo Madre",
        "label": "PI/07/093 De las identidades: La industrial, la ciudadana y la educativa",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "42.1399692,-0.392666",
        "url": "862&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Ram\u00f3n y Cajal",
        "coord": "Rosana Cperuelo Paricio",
        "label": "PI/08/41 2\u00aa parte. \u00bfQu\u00e9 te cuentas? Propuestas metodol\u00f3gicas para trabajar el cuento.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.5368348,-1.6254772",
        "url": "861&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P: Benedicto XIII",
        "coord": "Jorge Gracia P\u00e9rez",
        "label": "PI/08/40 Benetrece, revista y p\u00e1gina web.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "42.1516737,-1.135302",
        "url": "860&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Cinco Villas",
        "coord": "Marta Ruiz Bain\u00e9s",
        "label": "PI/08/39 Avanzando en el aprendizaje cooperativo en las aulas de E.S.O.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "42.1516737,-1.135302",
        "url": "859&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Cinco Villas",
        "coord": "Pedro Aznarez Sanch\u00e9z",
        "label": "PI/08/38 Aprendizaje cooperativo con agricultura ecol\u00f3gica II.",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "858&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Rector Mam\u00e9s Esperab\u00e9",
        "coord": "Ana Mar\u00eda Artus Ac\u00edn",
        "label": "PI/08/37 El agua, un bien escaso.",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "42.1182331,-1.136584",
        "url": "857&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Ferrer y Racaj",
        "coord": "Ana Isabel Ros Lana",
        "label": "PI/08/36 El huerto y el corral de mi escuela.",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.6066328,-0.8238762",
        "url": "856&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. \u00c1ngel Escoriaza",
        "coord": "Julia Javierre Conesa",
        "label": "PI/08/35 Trabajando con los blogs.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "855&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Domingo Jim\u00e9nez Beltr\u00e1n",
        "coord": "Elena Catal\u00e1n Contamina",
        "label": "PI/08/34 Let's learn science! (\"Vamos a aprender ciencias\").",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.3578066,-1.6367441",
        "url": "854&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Emilio Jimeno",
        "coord": "Miguel \u00c1ngel \u00c1lvarez Gonzalo",
        "label": "PI/08/33 Desarrollo de la Intranet del I.E.S. Emilio Jimeno. Integraci\u00f3n docente y administrativa. 2\u00aa Fase.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.5553673,-0.9611608",
        "url": "853&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. de Cadrete",
        "coord": "Mar\u00eda Esperanza Mesquida Sesma",
        "label": "PI/08/32 Integraci\u00f3n de la lectura y del ingl\u00e9s en algunas \u00e1reas del Curr\u00edculo II",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6519917,-0.8868614",
        "url": "852&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Diputaci\u00f3n Provincial",
        "coord": "Jaime Ferraz Gil",
        "label": "PI/08/31 Peque\u00f1os periodistas. Las noticias de mi colegio.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "851&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Comarcal Belia",
        "coord": "Mar\u00eda Carmen Imaz Zuazu",
        "label": "PI/08/30 Interacci\u00f3n familia-escuela a trav\u00e9s de los talleres.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.3550747,-1.6354562",
        "url": "850&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.R.A. R\u00edo Ribota",
        "coord": "Ana de Juan Cebollada",
        "label": "PI/08/29 Todos musicos, todos diferentes.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.8168818,-1.5186277",
        "url": "849&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. El Pomillo",
        "coord": "Ana Bel\u00e9n Juste Fernand\u00e9z",
        "label": "PI/08/28 Continuamos avanzando juntos.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "40.8733637,0.1543365",
        "url": "848&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C:P. Vicente Ferrer Ramos",
        "coord": "Lorenzo Latorre Trillo",
        "label": "PI/08/27 Viajeros del tiempo en Valderrobres",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "41.8300948,-1.4633543",
        "url": "847&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Fernando L\u00e1zaro Carreter",
        "coord": "Mar\u00eda Angles Marco Hern\u00e1ndez",
        "label": "PI/08/26 Simulaci\u00f3n de empresas en el a\u00fala.",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.7068833,-1.001544",
        "url": "846&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Pablo Serrano",
        "coord": "David Mart\u00edn F\u00e9lez",
        "label": "PI/08/25 La influencia de la comunicaci\u00f3n audiovisual en el alumnado de educaci\u00f3n primaria.",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.0942354,0.30948",
        "url": "845&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.R.A. Algars",
        "coord": "Julio Ropero Guti\u00e9rrez",
        "label": "PI/08/24 Libreta rara.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "40.9071971,-1.4389854",
        "url": "844&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Valle del J\u00edloca",
        "coord": "Chabier de Jaime Lor\u00e9n",
        "label": "PI/08/23 Cambio clim\u00e1tico y fenolog\u00eda.",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "40.9071971,-1.4389854",
        "url": "843&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Valle del J\u00edloca",
        "coord": "Mar\u00eda Patrocinio Garc\u00eda Mu\u00f1oz",
        "label": "PI/08/22 Aprendizaje Cooperativo: Trabajando juntos 2\u00aa Fase.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "40.9676864,-0.5300666",
        "url": "842&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.R.A. Ari\u00f1o-Alloza",
        "coord": "\u00c1lvaro Rodr\u00edguez Castells",
        "label": "PI/08/21 Trabajo colaborativo a trav\u00e9s de plataformas digitales.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.7115301,-0.995553",
        "url": "841&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.E.E. Gloria Fuertes",
        "coord": "Mar\u00eda Bel\u00e9n Sagrado Arroyo",
        "label": "PI/08/20 Musicoterapia en educaci\u00f3n especial. 2\u00aa parte.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.8013689,0.4150333",
        "url": "840&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. La Llitera",
        "coord": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Castan Rech",
        "label": "PI/08/19 Aprender un idioma extranjero a trav\u00e9s de la publicidad escrita.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6844434,0.3120623",
        "url": "839&idTipo=11&pag=21",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. San Miguel",
        "coord": "Mar\u00eda Jes\u00fas Puyal Carrera",
        "label": "PI/08/18 El agua cooperativiza en infantil.",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.6501582,-0.8809434",
        "url": "887&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Jer\u00f3nimo Zurita",
        "coord": "Ricardo Flores Montesinos",
        "label": "PI/08/66 Nueve musas.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6686544,-0.8941375",
        "url": "886&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Elaios",
        "coord": "Jos\u00e9 Fernando Marco Melero",
        "label": "PI/08/65 La Zaragoza de los Sitios.",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "885&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil, Primaria y Secundaria Teresiano del Pilar.",
        "coord": "Mar\u00eda Bened\u00ed alarc\u00f3n",
        "label": "PI/08/64 Karaoke en ingl\u00e9s. Un proyecto interdisciplinar.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.9399348,-1.3246301",
        "url": "884&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil, Primaria y Secundaria Escuelas P\u00edas de Santa Engracia.",
        "coord": "Ana Artiaga Nalvaiz",
        "label": "PI/08/63 Aprendemos cooperando a trav\u00e9s del agua, esa es la cuesti\u00f3n (II).",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "883&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Primaria y Secundaria Cant\u00edn y Gamboa",
        "coord": "Mar\u00eda Blanca Abenia Pera",
        "label": "PI/08/62 Bienveni-2.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "39.9648373,-1.369231",
        "url": "882&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Santo Domingo",
        "coord": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Lago Mateo",
        "label": "PI/08/61 Comunidades de aprendizaje: Todos somos importantes y necesarios; caminamos juntos hacia una meta com\u00fan.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6548284,-0.8794363",
        "url": "881&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. San Braulio",
        "coord": "Ana Juli\u00e1n Burillo",
        "label": "PI/08/60 Canta, baila, r\u00ede. Propuesta did\u00e1ctica para la diversidad en la escuela.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6378402,-0.9106032",
        "url": "880&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Ram\u00f3n S\u00e1inz de Varanda",
        "coord": "Bego\u00f1a Mart\u00ednez Aguado",
        "label": "PI/08/59 Dise\u00f1o y fabricaci\u00f3n de tableros manipulativos.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.8023251,0.4149129",
        "url": "879&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Agustina de Arag\u00f3n",
        "coord": "Azucena Gonzalo Lafuente",
        "label": "PI/08/58 Cooperamos y aceptamos para convivir.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6518029,-0.879836",
        "url": "878&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Josefa Amar y Borb\u00f3n",
        "coord": "Aurora Campos Rubio",
        "label": "PI/08/57 Conocimiento y experimentaci\u00f3n del Portfolio en primaria.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6588399,-0.8675699",
        "url": "877&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Hilari\u00f3n Gimeno",
        "coord": "Pilar Trujillo L\u00f3pez",
        "label": "PI/08/56 Otra escuela es posible.",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "876&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Hermanos Marx",
        "coord": "Marif\u00e9 Abad Calvo",
        "label": "PI/08/55 Adaptaciones curriculares significativas y curr\u00edculo ordinario. Estudio y pr\u00e1ctica de sus posibilidades inclusivas.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "875&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Eliseo Godoy Beltr\u00e1n",
        "coord": "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n Ballest\u00edn",
        "label": "PI/08/54 Laboratorios de experiencias: Ponte en su lugar. El Eliseo Godoy Beltr\u00e1n un espacio innovador para la convivencia.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "42.2295217,-1.8499843",
        "url": "874&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.E.E. Rinc\u00f3n de Goya",
        "coord": "Rosa Delgado G\u00f3mez",
        "label": "PI/08/53 Habilidades funcionales compartidas entre C.E.E. y centro ordinarios.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.685965,-0.8718439",
        "url": "873&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.E.E. Parque Goya",
        "coord": "Elena Miranda L\u00f3pez de Murillas",
        "label": "PI/08/52 Aplicaci\u00f3n de las T.I.C. para la creaci\u00f3n de entornos comunicativos enriquecedores a trav\u00e9s de actuaciones interprofesionales en un centro de educaci\u00f3n especial.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "872&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.E.E. \u00c1ngel Rivi\u00e8re",
        "coord": "Mar\u00eda Concepci\u00f3n Agust\u00edn Incognito",
        "label": "PI/08/51 Nuestra biblioteca sensorial.",
        "temas": "Bibliotecas"
    }, {
        "latlon": "19.5240536,-99.0347636",
        "url": "871&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.E.E. Alborada",
        "coord": "Mar\u00eda Teresa Per Cuadrado",
        "label": "PI/08/50 El color generador de emociones en el \u00e1mbito de la educaci\u00f3n especial.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.9074363,-1.72011",
        "url": "870&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Tubalca\u00edn",
        "coord": "Josefina S\u00e1nchez Paniagua",
        "label": "PI/08/49 La percepci\u00f3n de la obra de arte en los j\u00f3venes.",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "42.1093011,-0.1508596",
        "url": "869&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Joaqu\u00edn Costa",
        "coord": "Jos\u00e9 Luis Leza Lapuente",
        "label": "PI/08/48 Organizaci\u00f3n escolar y las T.I.C.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "40.9266113,0.2124854",
        "url": "868&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Reino de Arag\u00f3n",
        "coord": "Ar\u00e1nzazu Arilla Pellicer",
        "label": "PI/08/47 Europa en nuestra escuela.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "867&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica E.F.A. La Noria",
        "coord": "Mar\u00eda del Carmen Rodrigo Pu\u00e9rtolas",
        "label": "PI/08/46 Medeas (metodolog\u00eda educativa dual empresa aula sanitaria).",
        "temas": "Educaci\u00f3n para la salud"
    }, {
        "latlon": "42.1399692,-0.392666",
        "url": "866&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Ram\u00f3n y Cajal",
        "coord": "Zahara Alonso Lainez",
        "label": "PI/08/45 De la escuela a la calle. Estudiando nuestros monumentos y costumbres.",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.6399659,-0.887107",
        "url": "865&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.P. Juan Pablo Bonet",
        "coord": "Adolfo Lorente Due\u00f1as",
        "label": "PI/08/44 Es igual es distinto, es el r\u00edo G\u00e1llego. 2\u00aa parte.",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "40.9791468,-0.4448134",
        "url": "864&idTipo=11&pag=22",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "C.R.A. El Mirador",
        "coord": "H\u00e9ctor Mart\u00edn Gimeno",
        "label": "PI/08/43 El huerto en la escuela.",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "40.9774233,-0.4485077",
        "url": "960&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP MANUEL FRANCO ROYO de Andorra (Teruel)",
        "coord": "Ana Isabel Sauras Mata",
        "label": "PI/09/15 Una escuela para todos, mediante la introducci\u00f3n de aprendizaje cooperativo en los apoyos de pedagog\u00eda tereap\u00e9utica",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.9774233,-0.4485077",
        "url": "959&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CEE GLORIA FUERTES de Andorra (Teruel)",
        "coord": "M.\u00aa Cristina Roqueta Felez",
        "label": "PI/09/14 Comunicaci\u00f3n aumentativa: mucho m\u00e1s que hablar",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.7916307,-0.1576913",
        "url": "958&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES MONEGROS- GASPAR LAX de Sari\u00f1ena (Huesca)",
        "coord": "Oscar S\u00e1nchez Estella",
        "label": "PI/09/13 Aprendizaje en el uso de la pizarra digital interactiva para la elaboraci\u00f3n de materiales curriculares",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9157645,0.1928216",
        "url": "957&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "COLEGIO MINTE de Monz\u00f3n (Huesca)",
        "coord": "M.\u00aa Teresa Aguilaniedo Bistuer",
        "label": "PI/09/12 Los libros han ganado m\u00e1s batallas que las armas",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9157645,0.1928216",
        "url": "956&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP JOAQU\u00cd COSTA de Monz\u00f3n (Huesca)",
        "coord": "Ana Mur Huerva",
        "label": "PI/09/11 Comunidad de aprendizaje: Organizaci\u00f3n del Centro para una educaci\u00f3n igualitaria",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9066923,0.1870973",
        "url": "955&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "C.E.E. LA ALEGR\u00cdA de Monz\u00f3n (Huesca)",
        "coord": "Elena Garc\u00eda Samitier",
        "label": "PI/09/10 Integraci\u00f3n sociolaboral y cultural de los alumnos del CEE la Alegr\u00eda en la Provincia: Proyecto enlace- escuelas inclusivas",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1430529,-0.4044632",
        "url": "954&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "I.E.S. LUCAS MALLADA de Huesca",
        "coord": "Isabel Lorenzo Magall\u00f3n",
        "label": "PI/09/09 Comunidades de aprendizaje en un centro de secundaria",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "953&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP P\u00cdO XII de Huesca",
        "coord": "M.\u00aa Pilar Gil Lacambra",
        "label": "PI/09/08 El aprendizaje cooperativo con las nuevas tecnolog\u00edas",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.68259,-0.53464",
        "url": "952&idTipo=11&pag=23",
        "curso": [],
        "centro": "Colegio SAN BERNARDO de Huesca",
        "coord": "Ana Isabel Belenguer Losfablos",
        "label": "PI/09/07 Planificaci\u00f3n y programaci\u00f3n f\u00edsica escolar en educaci\u00f3n infantil, educaci\u00f3n primaria y educaci\u00f3n secundaria, orientada a la adquisici\u00f3n de competencias b\u00e1sicas",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1410795,-0.4097704",
        "url": "951&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "C.P.E.I.P.S. SAN BERNARDO de Huesca",
        "coord": "Ana Isabel Belenguer Losfalos",
        "label": "PI/09/06 Instituto Museo",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.0301461,0.1343378",
        "url": "950&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "I.E.S. HERMANOS ARGENSOLA de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "M.\u00aa Carmen Navarro Bernal",
        "label": "PI/09/05 Fomento de la correcta expresi\u00f3n oral y escrita en los j\u00f3venes",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.0301461,0.1343378",
        "url": "949&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "I.E.S. HERMANOS ARGENSOLA de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Jes\u00fas Javier Laguarta Gall\u00e1n",
        "label": "PI/09/04 English actually... is all around (El ingl\u00e9s, de hecho..., est\u00e1 por todas partes)",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.0298698,0.1351258",
        "url": "948&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "C.P. ALTO ARAG\u00d3N de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "M.\u00aa Rosa Tercero Puyol",
        "label": "PI/09/03 La educaci\u00f3n emocional como clave de un desarrollo saludable",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.0360435,0.1284404",
        "url": "947&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "COLEGIO SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Carmen Mart\u00ednez Nay\u00e1",
        "label": "PI/09/02 Educaci\u00f3n y transici\u00f3n a la vida adulta de alumnos con necesidades educativas especiales en E.S.O.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.7213821,0.1107357",
        "url": "946&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "I.E.S. CINCA- ALCANADRE de Alcolea de Cinca (Huesca)",
        "coord": "Esther Escart\u00edn Porta",
        "label": "PI/09/01 J\u00f3venes investigadores en la naturaleza: El Huerto, El Campo, El R\u00edo",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "897&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Gallicum",
        "coord": "Joaqu\u00edn Pardinilla Madonar",
        "label": "PI/08/76 Taller de canciones: recursos y creatividad sobre el texto y la rima. A la poes\u00eda desde el rock y el hip-hop.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.8651589,-1.3195334",
        "url": "896&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Virgen del Pilar",
        "coord": "Mar\u00eda Rosario Benito Zamorano",
        "label": "PI/08/75 Be water my friend.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.8651589,-1.3195334",
        "url": "895&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Virgen del Pilar",
        "coord": "Ester Loshuertos Saz",
        "label": "PI/08/74 Aprendo \"de\" y \"con\" mis compa\u00f1eros ciencias naturales.",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.6503364,-0.9041737",
        "url": "894&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Pedro de Luna",
        "coord": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Alegre Mateus",
        "label": "PI/08/73 La Odisea: lectura y representaci\u00f3n. Otras Odiseas.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.6452538,-0.8713322",
        "url": "893&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Miguel Servet",
        "coord": "Susana Flores Rodrigo",
        "label": "PI/08/72 La m\u00fasica popular actual en la educaci\u00f3n secundaria (2).",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.0341077,-0.8116232",
        "url": "892&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Miguel de Molinos",
        "coord": "\u00c1ngel Herrero Roche",
        "label": "PI/08/71 Itinerarios did\u00e1cticos del urbanismo en Zaragoza para alumnos de las secciones biling\u00fces de franc\u00e9s.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6498577,-0.8603092",
        "url": "891&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Miguel Catal\u00e1n",
        "coord": "Otilia Hornero Ladr\u00f3n de Guevara",
        "label": "PI/08/70 Dieta sana. Gabinete de asesoramiento diet\u00e9tico y nutricional.",
        "temas": "Educaci\u00f3n para la salud"
    }, {
        "latlon": "41.6489869,-0.9187283",
        "url": "890&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Los Enlaces",
        "coord": "Natividad Duque Vidarte",
        "label": "PI/08/69 Implantaci\u00f3n de un programa de tutorias personales para la mejora de los resultados escolares.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6572586,-0.9311512",
        "url": "889&idTipo=11&pag=23",
        "curso": "2007/2008",
        "centro": "I.E.S. Jos\u00e9 Manuel Blecua",
        "coord": "Mar\u00eda Luz Benito Colas",
        "label": "PI/08/68 Estructuramos el aula de manera cooperativa para facilitar la atenci\u00f3n de todos los alumnos de la E.S.O.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.4888263,-0.5269639",
        "url": "985&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP RAM\u00d3N Y CAJAL de Pina de Ebro (Zaragoza)",
        "coord": "Zahara Alonso L\u00e1inez",
        "label": "PI/09/40 Trabajando las competencias b\u00e1sicas a trav\u00e9s de las metodolog\u00edas activas y las TIC",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.4888263,-0.5269639",
        "url": "984&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP RAM\u00d3N Y CAJAL de Pina de Ebro (Zaragoza)",
        "coord": "Javier Blasco Zumeta",
        "label": "PI/09/39 El Ebro: un lugar donde investigar, disfrutar y aprender (un ejemplo de investigaci\u00f3n sistem\u00e1tica en un bosque ripario de la depresi\u00f3n media del Ebro)",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.7851062,-1.2185371",
        "url": "983&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES SIGLO XXI de Pedrola (Zaragoza)",
        "coord": "Rafael P\u00e9rez Abril",
        "label": "PI/09/38 Dise\u00f1o y fabricaci\u00f3n de una carrocer\u00eda de alumnio, fibra de vidrio y keblar",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9329108,-1.394566",
        "url": "982&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP SAN NICASIO de Novillas (Zaragoza)",
        "coord": "Laura Monz\u00f3n Barber\u00e1n",
        "label": "PI/09/37 Compartiendo libros",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.7043343,-0.9653412",
        "url": "981&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP FERN\u00c1NDEZ VIZARRA de Monzalbarba (Zaragoza)",
        "coord": "Marta Ambite Taracido",
        "label": "PI/09/36 Ense\u00f1ar ciencias cooperando",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.1230647,0.1395532",
        "url": "980&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP VIRGEN DEL PORTAL de Maella (Zaragoza)",
        "coord": "Ana Belen Labodia cirac",
        "label": "PI/09/35 La vida secreta de las letras",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.7450751,-1.0735806",
        "url": "979&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP RAM\u00d3N Y CAJAL de La Joyosa (Zaragoza)",
        "coord": "Alicia Mu\u00f1oz Hern\u00e1ndez",
        "label": "PI/09/34 Su billete, por favor",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5385462,-1.6262936",
        "url": "978&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP BENEDICTO XIII de Illueca (Zaragoza)",
        "coord": "Pascual Asensio S\u00e1nchez",
        "label": "PI/09/33 Un plan lector para nuestro centro",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5113619,-0.6269866",
        "url": "977&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES BENJAM\u00cdN JARN\u00c9S",
        "coord": "Fernando Pati\u00f1o Marquina",
        "label": "PI/09/32 Mejora del entorno, ajardinamiento y desarrollo sostenible en el IES BENJAM\u00cdN JARN\u00c9S",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "976&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES CINCO VILLAS de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Jos\u00e9 Javier aprese Pell\u00f3n",
        "label": "PI/09/31 Adquirir las competencias b\u00e1sicas a trav\u00e9s de talleres de creaci\u00f3n t\u00e9cnica y art\u00edstica",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "975&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES CINCO VILLAS de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Alfonso Tom\u00e1s Herrero",
        "label": "PI/09/30 Proyecto LAA",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "974&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES CINCO VILLAS de Ejea de los Caballeros",
        "coord": "M.\u00aa Bele\u00e9n Arbues Gallego",
        "label": "PI/09/29 Avanzando en el aprendizaje cooperativo y en los enfoques globalizadores en las aulas de eso",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "973&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP FERRER Y RACAJ de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Ana Isabel Ros Lana",
        "label": "PI/09/28 El huerto y el corral de mi escuela",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6044812,-0.8234483",
        "url": "972&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP ANGEL ESCORIAZA de Cartuja Baja (Zaragoza)",
        "coord": "Julia Javierre Conesa",
        "label": "PI/09/27 Hablar, escucha, leer y escribir: una tarea de todos",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5221752,-1.3457193",
        "url": "971&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP DOMINGO JIM\u00c9NEZ BELTR\u00c1N  de Calatorao (Zaragoza)",
        "coord": "Elena Catal\u00e1n Contamina",
        "label": "PI/09/26 Let's learn sience! \u00a1Vamos a aprender ciencias!",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5553673,-0.9611608",
        "url": "970&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP DE CADRETE de Cadrete (Zaragoza)",
        "coord": "M.\u00aa Esperanza Mesquida Sesma",
        "label": "PI/09/25 Arte Ingl\u00e9s: competencias interrelacionadas",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6180975,-0.7603442",
        "url": "969&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CRA MAR\u00cdA MOLINER de El Burgo de Ebro (Zaragoza)",
        "coord": "M. Cristina Royo Galindo",
        "label": "PI/09/24 Aprendemos entre todos",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5239322,-1.5996085",
        "url": "968&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP DIPUTACI\u00d3N PROVINCIAL de Brea de Arag\u00f3n (Zaragoza)",
        "coord": "Ana Isabel Rojas Repolles",
        "label": "PI/09/23 \u00a1Quiero leer y escribir!",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.3114455,-2.0579416",
        "url": "967&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CRA PUERTA DE ARAG\u00d3N de Ariza (Zaragoza)",
        "coord": "Andr\u00e9s de Los Santos Hern\u00e1ndez",
        "label": "PI/09/22 EnREDad@s",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.3456879,-1.1064345",
        "url": "966&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES FRANC\u00c9S de Teruel",
        "coord": "Raquel Mart\u00ednez P\u00e9rez",
        "label": "PI/09/21 Portal para la difusic\u00f3n y concienciaci\u00f3n de la prevenci\u00f3n de riesgos desde el aula de Primaria, ESO, Bachillerato y ciclos preventivos desde el aula",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.7877194,-1.3553635",
        "url": "965&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES SALVADOR de Monreal del Campo (Teruel)",
        "coord": "Ricardo Alonso Liarte",
        "label": "PI/09/20 Medir Longitudes",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.8333537,-0.2420576",
        "url": "964&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP VALERO SERRANO de Mas de las Matas (Teruel)",
        "coord": "Eduardo Nuez Vicente",
        "label": "PI/09/19 El huerto escolar ecol\u00f3gico en el CP VALERO SERRANO",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.9280108,0.212649",
        "url": "963&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CRA ALGARS de Cretas (Teruel)",
        "coord": "Julio Ropero Gut\u00ederrez",
        "label": "PI/09/18 Educaci\u00f3n emocional: melod\u00eda de los sentimientos",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.9173028,-1.299939",
        "url": "962&idTipo=11&pag=24",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES VALLE DEL JILOCA de Calamocha",
        "coord": "M.\u00aa Patrocinio Garc\u00eda Mu\u00f1oz",
        "label": "PI/09/17 Proyecto de innovaci\u00f3n integrado de lenguas: mi portfolio; valorando nuestras lenguas y culturas",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "1010&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES MAR\u00cdA MOLINER de Zaragoza",
        "coord": "Fernando Andr\u00e9s Rubia",
        "label": "PI/09/65 Educaci\u00f3n e incluisi\u00f3n: J\u00f3venes gitanos de Oliver",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "1009&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES LOS ENLACES de Zaragoza",
        "coord": "Teodora Agudo Valiente",
        "label": "PI/09/64 Almunos docentes: aprendiendo de los compa\u00f1eros y con los compa\u00f1eros",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "1008&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES LOS ENLACES de Zaragoza",
        "coord": "M.\u00aa Esperanza Bernal Cabrejas",
        "label": "PI/09/63 Unidad Interdisciplinar sobre los sitios de Zaragoza",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "1007&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES JER\u00d3NIMO ZURITA de Zaragoza",
        "coord": "Santiago Araiz Esco",
        "label": "PI/09/62 Importa2",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6686544,-0.8941375",
        "url": "1006&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES ALAIOS de Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 Fernando Marco Melero",
        "label": "PI/09/61 La Zaragoza del Siglo XXI",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6610678,-0.9034672",
        "url": "1005&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES ANDAL\u00c1N de Zaragoza",
        "coord": "M.\u00aa Isabel Baranda Casorran",
        "label": "PI/09/60 Empresa simulada agasajo SAS",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.1145159,-1.4159653",
        "url": "1004&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP SANTO DOMINGO de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Lago Mateo",
        "label": "PI/09/59 Comunidades de aprendizaje: todos somos importantes y necesarios; caminamos juntos hacia una meta com\u00fan",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.9959464,-1.5070474",
        "url": "1003&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP SAN BRAULIO de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Lago Mateo",
        "label": "PI/09/58 Canta, baila, r\u00ede II. Propuesta did\u00e1ctica para la diversidad en la escuela",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "1002&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP RAM\u00d3N S\u00c1INZ DE VARANDA de Zaragoza",
        "coord": "Ana Isabel Palenzuela Gut\u00ederrez",
        "label": "PI/09/57 Dise\u00f1o, desarrollo, fabricaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de tableros manipulativos y otros elementos adaptados para ni\u00f1os con discapacidad motriz",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "1001&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP RAMIRO SOL\u00c1NS de Zaragoza",
        "coord": "Armando Carmona Sanz",
        "label": "PI/09/56 Aprendo por rumbas",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.3421619,-1.2243795",
        "url": "1000&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP MAR\u00cdA mOLINEZ",
        "coord": "Mart\u00edn Pinos Quilez",
        "label": "PI/09/55 La abeja Berta y el Abuelo Li. Perlas de sabidur\u00eda con sabor a globalizado de desarrollo de las competencias b\u00e1sicas. Las habilidades socio emocionales y la convivencia",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "999&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP HILARI\u00d3N GIMENO de Zaragoza",
        "coord": "Pilar Trujillo L\u00f3pez",
        "label": "PI/09/54 Iguales en la diferencia",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "998&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP DOCTOR AZ\u00daA de Zaragoza",
        "coord": "M.\u00aa Olga Mur Lope",
        "label": "PI/09/53 Las CCBB a trav\u00e9s de la innovaci\u00f3n en la adquisici\u00f3n de lenguas extranjeras",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6433892,-0.8817043",
        "url": "997&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CPM DE ZARAGOZA de Zaragoza",
        "coord": "Ricardo P\u00e9rez Castilla",
        "label": "PI/09/52 Elaboraci\u00f3n de material pedag\u00f3gico en formato CD como soporte did\u00e1ctico en la ense\u00f1anza de la flauta travesera",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "996&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CPEIPS CANTIN Y GAMBOA de Zaragoza",
        "coord": "Mercedes Albar Garc\u00eda",
        "label": "PI/09/51 Aprender es integrarse",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "995&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CEE GOYA de Zaragoza",
        "coord": "Elena Miranda L\u00f3pez de Murillas",
        "label": "PI/09/50 Aplicacion de las TIC para la creaci\u00f3n de entornos comunicativos enriquecedores a trav\u00e9s de actuaciones interprofesionales en un centro de educaci\u00f3n especial",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "994&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CEE ANGEL RIVI\u00c9RE de Zaragoza",
        "coord": "M. Concepci\u00f3n Agustin Incognito",
        "label": "PI/09/49 Nuestra biblioteca sensorial II: \u00bfNos contamos cuentos?",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "993&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CEE ALBORADA de Zaragoza",
        "coord": "M.\u00aa Teresa Per Cuadrado",
        "label": "PI/09/48 Un proyecto de aprendizaje por entornos de transici\u00f3n a la vida adulta: el Kosco-bar",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "992&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CEE ALBORADA de Zaragoza",
        "coord": "Juan francisco G\u00e1llego Blanco",
        "label": "PI/09/47 Integraci\u00f3n de im\u00e1genes y sonido como generadores de emociones",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6871153,-0.7711086",
        "url": "991&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CPEE LOS PUEYOS de Villamayor",
        "coord": "Francisco Javier Asensio Velilla",
        "label": "PI/09/46 Descubriendo las emociones",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9074363,-1.72011",
        "url": "990&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES TUBALCA\u00cdN de Tarazona (Zaragoza)",
        "coord": "Josefina S\u00e1nchez Paniagua",
        "label": "PI/09/45 Ac\u00e9rcate al arte",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9042972,-1.7222535",
        "url": "989&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP JOAQU\u00cdN COSTA de Tarazona",
        "coord": "J\u00f3s\u00e9 Luis Leza Lapuente",
        "label": "PI/09/44 Organizaci\u00f3n escolar y las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n II",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "988&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP SANTA ENGRACIA de Sta Engracia (Zaragoza)",
        "coord": "M.\u00aa Pilar Pola Sanz",
        "label": "PI/09/43 Los almuerzos saludables",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6324217,-0.7497163",
        "url": "987&idTipo=11&pag=25",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "CP REINO DE ARAG\u00d3N de La Puebla de Alfind\u00e9n",
        "coord": "Mar\u00eda Aranzazu Arilla Pellicer",
        "label": "PI/09/42 Europa en nuestra escuela",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "1103&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Huesca",
        "coord": "Blanca Gasc\u00f3n Lacort",
        "label": "PI/10/018 - Mejora de la calidad de las ense\u00f1anzas de percusi\u00f3n en los conservatorios profesionales de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6270821,-0.8755544",
        "url": "1102&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. San Viator",
        "coord": "M\u00aa Paz Lafuente Lles",
        "label": "PI/10/017 - Desarrollo de las Competencias B\u00e1sicas a trav\u00e9s del Porfolio.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "42.5757848,-0.546917",
        "url": "1101&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. San Bernardo",
        "coord": "Isabel Belenguer Losfablos",
        "label": "PI/10/016 - Planificaci\u00f3n y programaci\u00f3n de la educaci\u00f3n f\u00edsica escolar en educaci\u00f3n infantil, educaci\u00f3n primaria y educaci\u00f3n secundaria, orientada a la adquisici\u00f3n de competencias b\u00e1sicas desde una perspectiva de equilibrio en el desarrollo de compe",
        "temas": "Educaci\u00f3n F\u00edsica"
    }, {
        "latlon": "41.997222,-0.646667",
        "url": "1100&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P.E.E. San Jorge",
        "coord": "Bego\u00f1a Buesa Pueyo",
        "label": "PI/10/015 - \"La Gallina Guillermina\" desde al estimulaci\u00f3n basal a la adaptaci\u00f3n de acceso al curriculum para alumnos con pluridiscapacidad.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1099&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Ram\u00f3n J. Sender",
        "coord": "Sergio Duce",
        "label": "PI/10/014 - Un Museo en mi Instituto II.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.524804,0.339846",
        "url": "1098&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Bajo Cinca",
        "coord": "Marisa Carrero Mir",
        "label": "PI/10/013 - Atenci\u00f3n a las \"otras\" necesidades.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1306556,-0.405719",
        "url": "1097&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CRA Arco Iris",
        "coord": "Rosa Malo Paricio",
        "label": "PI/10/012 - Punto de encuentro en Educaci\u00f3n Infantil y Primer Ciclo de Primaria en un CRA.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.1306556,-0.405719",
        "url": "1096&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CRA ArcoIris",
        "coord": "Antonio Jos\u00e9 R\u00edu Jov\u00e9",
        "label": "PI/10/011 - Investigaci\u00f3n, dise\u00f1o y aplicaci\u00f3n de nuevas metodolog\u00edas utilizando com recurso las nuevas tecnolog\u00edas en las aulas mixtas de Educaci\u00f3n Primaria en un C.R.A.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.604257,0.527",
        "url": "1095&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Valle del Benasque",
        "coord": "Olga Segura Salanova",
        "label": "PI/10/010 - Trabajo entre grupos internivelares de Infantil, Primaria, Secundaria y Formaci\u00f3n Profesional.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "42.0236126,0.1402437",
        "url": "1094&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Mart\u00ednez Vargas",
        "coord": "Ana Mar\u00eda Tornos Culler\u00e9",
        "label": "PI/10/009 - The Improvisation Trip 1",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "42.0301461,0.1343378",
        "url": "1093&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Hermanos Argensola",
        "coord": "M\u00aa Pilar Claver Pueyo",
        "label": "PI/10/008 - Aproximaci\u00f3n a los Escritores Barbastrenses: Hermanos Argensola.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "42.0301461,0.1343378",
        "url": "1092&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Hermanos Argensola",
        "coord": "Jes\u00fas Javier Laguarta Gall\u00e1n",
        "label": "PI/10/007 - English Actually...is all around 2.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1091&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Pedro I y C.P. P\u00edo XII",
        "coord": "Mar\u00eda Cort\u00e9s Blasco",
        "label": "PI/10/006 - D\u00e9couvrons le Monde! Programaci\u00f3n Did\u00e1ctica Globalizada y material did\u00e1ctico para ense\u00f1anzas de segunda lengua franc\u00e9s en Centros Biling\u00fces Franc\u00e9s-Espa\u00f1ol de Arag\u00f3n.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.0721449,-1.5109619",
        "url": "1090&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Alto Arag\u00f3n",
        "coord": "Laura Rovira Ballabriga",
        "label": "PI/10/005 - La educaci\u00f3n emocional como clave de un desarrollo saludable.",
        "temas": "Educaci\u00f3n para la salud"
    }, {
        "latlon": "42.1425901,-0.3984313",
        "url": "1089&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. San Vicente de Pa\u00fal",
        "coord": "Julio Salinas Cavero",
        "label": "PI/10/004 - Internet entra en el aula: elaboraci\u00f3n y manejo de webquest.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "42.1425901,-0.3984313",
        "url": "1088&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. San Vicente de Pa\u00fal",
        "coord": "M\u00aa Carmen Log\u00e1n Cast\u00e1n",
        "label": "PI/10/003 - La biblioteca, mucho m\u00e1s que una sala de lectura.",
        "temas": "Bibliotecas"
    }, {
        "latlon": "41.8705505,0.418407",
        "url": "1087&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ",
        "coord": "Carmen Mart\u00ednez Naya",
        "label": "PI/10/002 - Programa de Prevenci\u00f3n e Intervenci\u00f3n de las dificultades del lenguaje en la etapa de educaci\u00f3n infantil.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "42.2735117,-0.6841388",
        "url": "1086&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Ram\u00f3n y Cajal de Ayerbe",
        "coord": "Ra\u00fal Oliva Usieto",
        "label": "PI/10/001 - Pizarras digitales interactivas en la escuela",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.8685433,-0.7901334",
        "url": "1017&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES GALLICUM de Zuera (Zaragoza)",
        "coord": "Fco. Javier Galdeano Pascual",
        "label": "PI/09/72 Taller de cocina para alunos con riesgo de abandono del sistema escolar",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.8685433,-0.7901334",
        "url": "1016&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES GALLICUM de Zuera (Zaragoza)",
        "coord": "Ricardo Herrero Domingo",
        "label": "PI/09/71 Integraci\u00f3n de la metodolog\u00eda SEFED de simulaci\u00f3n de empresas en el proyecto curricular de la FP de Administraci\u00f3n y Gesti\u00f3n",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.8685433,-0.7901334",
        "url": "1015&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES GALLICUM de Zuera",
        "coord": "Joaqu\u00edn Pardinilla Madonar",
        "label": "PI/09/70 La m\u00fasica de las letras recursos y creatividad sobre el texto y la rima",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6525762,-0.8732246",
        "url": "1014&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES PEDRO DE LUNA de Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 Angel Alegre Mateus",
        "label": "PI/09/69 La aventura de leer y escribir, de hablar y hacer teatro, de aprender y convivir, en el mundo pluriling\u00fc\u00edstico e informatizado del siglo XXI",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6350428,-0.890269",
        "url": "1013&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES MIGUEL SERVET de Zaragoza",
        "coord": "Susana Flores Rodrigo",
        "label": "PI/09/68 De la creatividad musical al videoclip, m\u00fasica, imagen y sonido",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "1012&idTipo=11&pag=26",
        "curso": "2008/2009",
        "centro": "IES MIGUEL DE MOLINOS de Zaragoza",
        "coord": "Angel Herrero Roche",
        "label": "PI/09/67 Itinerarios did\u00e1cticos del urbanismo en Zaragoza para los alumnos de las secciones biling\u00fces de franc\u00e9s",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.8325528,0.1845101",
        "url": "1128&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CRA Algars",
        "coord": "\u00c1ngeles Sah\u00fan Izquierdo.",
        "label": "PI/10/045 - Leo, me entero y lo cuento.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "40.8706822,-1.2891036",
        "url": "1127&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Valle del Jiloca",
        "coord": "Yolanda P\u00e9rez Jord\u00e1n",
        "label": "PI/10/044 - Estudio del comportamiento de diferentes tipos de chocolate en la elaboraci\u00f3n de bombones, figuras de chocolate y decoraci\u00f3n de tartas.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.8706822,-1.2891036",
        "url": "1126&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Valle del Jiloca",
        "coord": "M\u00aa Patrocinio Garc\u00eda Mu\u00f1oz",
        "label": "PI/10/043 - Proyecto Integrado de Lenguas: \"Mi portfolio: valorando nuestras lenguas y culturas II\".",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "40.8325528,0.1845101",
        "url": "1125&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CRA Matarranya",
        "coord": "Isabel Aznar Brunet",
        "label": "PI/10/042 - Leer nos une: la covivencia a trav\u00e9s de la lectura y la escritura.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "40.9785519,-0.4534535",
        "url": "1124&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CRA Ari\u00f1o-Alloza",
        "coord": "Marta Long\u00e1s Cuesta",
        "label": "PI/10/041 - \"Aprendiendo juntos, aprendemos todos: aprendizaje cooperativo en el aula\".",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.9776313,-0.4590701",
        "url": "1123&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Manuel Franco Royo",
        "coord": "Ana Isabel Sauras Mata",
        "label": "PI/10/040 - Una escuela para todos, mediante la introducci\u00f3n de aprendizaje cooperativo en los apoyos de pedagog\u00eda terap\u00e9utica II.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.7115301,-0.995553",
        "url": "1122&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.E.E. Gloria Fuertes",
        "coord": "M\u00aa Cristina Roqueta F\u00e9lez",
        "label": "PI/10/039 - \"Comunicaci\u00f3n aumentativa: mucho m\u00e1s que hablar\". (2\u00aa parte)",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.8352847,-1.5301561",
        "url": "1121&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CP. El Justicia de Arag\u00f3n",
        "coord": "Juan Antonio P\u00e9rez Bello",
        "label": "PI/10/038 - Canal Pipsotero: La Televisi\u00f3n Escolar de Alcorisa",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "42.0427008,-0.577256",
        "url": "1120&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CRA Violada Monegros",
        "coord": "Teresa Mart\u00edn Moliner",
        "label": "PI/10/036 - Kodalyl y Orff en la escuela de hoy.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1119&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Monegros-Gaspar Lax",
        "coord": "\u00d3scar S\u00e1nchez Estella",
        "label": "PI/10/035 - Comparativa en la elaboraci\u00f3n de materiales curriculares en dos pizarras digitales interactivas: ventajas e inconvenientes.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.4029067,-1.1679465",
        "url": "1118&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CP. Joaqu\u00edn Costa",
        "coord": "Ana Mur Huerva",
        "label": "PI/10/034 - Convivir, transformar y crear en nuestra comunidad de aprendizaje.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.5130541,-0.6311809",
        "url": "1117&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Jos\u00e9 Mor de Fuentes",
        "coord": "M\u00aa Elena Alzuria Zanuy",
        "label": "PI/10/033 - Discovering Great Britain.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.5130541,-0.6311809",
        "url": "1116&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Jos\u00e9 Mor de Fuentes",
        "coord": "M\u00aa Jos\u00e9 Cast\u00e1n Rech",
        "label": "PI/10/032 - Aprender una lengua extranjera a trav\u00e9s de la publicidad.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.5130541,-0.6311809",
        "url": "1115&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Jos\u00e9 Mor de Fuentes",
        "coord": "Elena Palac\u00edn Farr\u00e9",
        "label": "PI/10/031 - Cromatograf\u00eda en el aula: \u00bfSabes de verdad de qu\u00e9 est\u00e1n hechas las cosas?",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1114&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P.R. INF-PRI SANTA ANA",
        "coord": "Jos\u00e9 Luis S\u00e1nchez Garc\u00eda",
        "label": "PI/10/030 - PIP's: Programa de Intervenci\u00f3n Psicoling\u00fc\u00edstica.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1113&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P.R. INF-PRI MINTE",
        "coord": "Juan Jos\u00e9 Lanuza Lanuza",
        "label": "PI/10/029 - Los libros han ganado m\u00e1s batallas que las armas (II)",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "42.1351358,-0.3530567",
        "url": "1112&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.E.E. La Alegr\u00eda",
        "coord": "Elena Garc\u00eda Samitier",
        "label": "PI/10/028 - El teatro como recurso did\u00e1ctico para alumnos con necesidades educativas especiales.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "42.3934399,-0.7424396",
        "url": "1111&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Santa Mar\u00eda",
        "coord": "Pilar Lero Gidonza",
        "label": "PI/10/027 - Si caminas conmigo... Buen Camino!",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.2813889,-0.1461111",
        "url": "1110&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Sierra de Guara",
        "coord": "Alberto Carrera Mart\u00edn",
        "label": "PI/10/026 - Tratamiento automatizado de encuestas como herramienta para la mejora de al calidad y organizaci\u00f3n educativa",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.8716977,-0.2004374",
        "url": "1109&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES San Lorenzo",
        "coord": "Juan Carlos Jim\u00e9nez Jim\u00e9nez",
        "label": "PI/10/025 - Portal Gastron\u00f3mico de habla Hispana, P\u00e1gina Web y Blog. Para la Creaci\u00f3n y Desarrollo de Comunidades de Aprendizaje.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "42.116672,-0.447875",
        "url": "1108&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Pir\u00e1mide",
        "coord": "Juan Carlos Jim\u00e9nez Jim\u00e9nez",
        "label": "PI/10/024 - Portal gastron\u00f3mico de habla hispana, p\u00e1gina web y blog. Para la creaci\u00f3n y desarrollo de comunidades de aprendizaje.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "42.1358279,-0.4040594",
        "url": "1107&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Lucas Mallada",
        "coord": "Isabel Lozano Magall\u00f3n y Jos\u00e9 Luis Garrido Monge",
        "label": "PI/10/023 - Comunidades de Aprendizaje en un Centro de Secundaria.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "1106&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "E.A. de Huesca",
        "coord": "Ana Mairal Ena",
        "label": "PI/10/022 - Utilizando el PEL (Portfolio) en Bachillerato y Ciclos formativos para la mejora de la Competencia Comunicativa.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "42.1828261,-0.4542009",
        "url": "1105&idTipo=11&pag=27",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. El Parque",
        "coord": "Rosa Mar\u00eda Blanco Mu\u00f1iz",
        "label": "PI/10/021 - La orquesta escolar al servicio de la atenci\u00f3n a la diversidad.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.5113619,-0.6269866",
        "url": "1153&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Benjam\u00edn Jarn\u00e9s",
        "coord": "Miguel \u00c1ngel Gargallo Lozano",
        "label": "PI/10/070 - El Ebro: un r\u00edo vivo. Un r\u00edo para ser vivido.",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.5113619,-0.6269866",
        "url": "1152&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Benjam\u00edn Jarn\u00e9s",
        "coord": "Gregorio Villalba Alegre",
        "label": "PI/10/069 - Desarrollo de un huerto casi ecol\u00f3gico y un peque\u00f1o jard\u00edn bot\u00e1nico en el IES Benjam\u00edn Jarn\u00e9s.",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.5113619,-0.6269866",
        "url": "1151&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Benjam\u00edn Jarn\u00e9s",
        "coord": "Jos\u00e9 Gilaberte Lord\u00e1n",
        "label": "PI/10/068 - Fundamentos de Administraci\u00f3n y Gesti\u00f3n (FAG): un puente etre el mundo educativo y el mundo empresarial. Viviendo el grupo Inditex.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9144882,-1.2558015",
        "url": "1150&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Cinco Villas",
        "coord": "Pedro Aznarez S\u00e1nchez",
        "label": "PI/10/067 - La UIEE: un proyecto integrador.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9144882,-1.2558015",
        "url": "1149&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Cinco Villas",
        "coord": "Carlos Romeo Sarasa",
        "label": "PI/10/066 - Adquirir las Competencias B\u00e1sicas a trav\u00e9s de Talleres de Creaci\u00f3n T\u00e9cnica y Art\u00edstica.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9144882,-1.2558015",
        "url": "1148&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Cinco Villas",
        "coord": "Eva Bajen Garc\u00eda",
        "label": "PI/10/065 - El trabajo cooperativo en el aula como m\u00e9todo para desarrollar las competencias.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.1182331,-1.136584",
        "url": "1147&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Ferrer y Racaj",
        "coord": "M\u00aa Concepci\u00f3n Palacio Padramos",
        "label": "PI/10/064 - El Nevero de mi Barrio",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6066328,-0.8238762",
        "url": "1146&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Angel Escoriaza",
        "coord": "Julia Javierre Conesa",
        "label": "PI/10/063 - Hablar, escuchar, leer y escribir: una tarea para todos.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.3545969,-1.6394959",
        "url": "1145&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Leonardo de Chabacier",
        "coord": "Rosario Garc\u00eda Garc\u00eda",
        "label": "PI/10/062 - Viaje en el tiempo.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.3523035,-1.6486525",
        "url": "1144&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Augusta B\u00edlbilis",
        "coord": "Piedad Alcalde P\u00e9rez",
        "label": "PI/10/061 - POCOCO: Proyecto de Comunicaci\u00f3n y Convivencia en Educaci\u00f3n Infantil.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6180975,-0.7603442",
        "url": "1143&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CRA Mar\u00eda Moliner",
        "coord": "Cristina Royo Galindo",
        "label": "PI/10/060 - Aprendemos entre todos II.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6519917,-0.8868614",
        "url": "1142&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Diputaci\u00f3n Provincial",
        "coord": "M\u00aa Jes\u00fas Monz\u00f3n Castej\u00f3n",
        "label": "PI/10/059 - \u00a1Nos gusta leer y escribir!",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.8334661,-1.5292865",
        "url": "1141&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Juan de Lanuza",
        "coord": "Joaqu\u00edn P\u00e9rez de Mezqu\u00eda Zatara\u00edn",
        "label": "PI/10/058 - T\u00fa cuentas.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.30772,-0.74995",
        "url": "1140&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Belia",
        "coord": "M\u00aa Carmen Imaz Zuazu",
        "label": "PI/10/057 - Aprendiendo, crecemos juntos.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6444307,-0.8879754",
        "url": "1139&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Arzobispo Dom\u00e9nech",
        "coord": "Carmen Jim\u00e9nez Gil",
        "label": "PI/10/052 - Aprendemos a vivir juntos",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.7,-1.0",
        "url": "1138&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Virgen de la Peana",
        "coord": "Isabel Aldana Lorente y Miriam Garc\u00eda Mel\u00fas",
        "label": "PI/10/056 - Competencias Viajeras.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.3572181,-1.6350143",
        "url": "1137&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CRA R\u00edo Ribota",
        "coord": "M\u00aa Isabel Monta\u00f1es Remacha",
        "label": "PI/10/055 - Trepando por la rama de los Conocimientos.",
        "temas": "Bibliotecas"
    }, {
        "latlon": "41.7997235,-1.5337417",
        "url": "1136&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CP. Ram\u00f3n y Cajal.",
        "coord": "Juan Antonio Rodr\u00edguez Bueno",
        "label": "PI/10/054 - La convivencia como motor de innovaci\u00f3n para la creaci\u00f3n de comunidades de aprendizaje.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.7939491,-1.1634967",
        "url": "1135&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Caba\u00f1as",
        "coord": "Francisco Luis Alda Bueno",
        "label": "PI/10/053 - Uso del blended learning (aprendizaje h\u00edbrido) como estrategia metodol\u00f3gica en Secundaria y Bachillerato.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "42.166459,-0.932507",
        "url": "1134&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CP. Pablo Luna",
        "coord": "Ana Bel\u00e9n L\u00f3pez Marco",
        "label": "PI/10/051 - Interculturalidad y convivencia en el marco de las competencias b\u00e1sicas.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.8168818,-1.5186277",
        "url": "1133&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CP. El Pomillo",
        "coord": "Concepci\u00f3n Agust\u00edn Inc\u00f3gnito",
        "label": "PI/10/050 - \"Ainz\u00f3n... \u00bfMe gu\u00edas?\".",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.1733888,-0.4515428",
        "url": "1132&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Pedro La\u00edn Entralgo",
        "coord": "Jos\u00e9 Vicente G\u00f3mez Pellejero / Alberto Jim\u00e9nez Liste",
        "label": "PI/10/046 - La memoria de nuestros abuelos (una mirada a la posguerra ya a la transici\u00f3n en el Bajo Mart\u00edn)",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1131&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CP Juan Espinal",
        "coord": "Ana M\u00aa Soriano Jarque",
        "label": "PI/10/049 - Fomento de la comprensi\u00f3n y expresi\u00f3n oral y escrita.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1130&idTipo=11&pag=28",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Salvador Victoria",
        "coord": "M\u00aa Teresa Asensio Posadas",
        "label": "PI/10/048 - Jab\u00f3n de hospitalidad.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6368097,-0.8704221",
        "url": "1178&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P.E.I.P.S. La Salle Montemol\u00edn",
        "coord": "Burgo Gil Pejenaute",
        "label": "PI/10/096 - Marco metodol\u00f3gico Sein para 2\u00ba y 3\u00ba ESO.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.540099,-0.9946155",
        "url": "1177&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P.E.I.P.S. Compa\u00f1\u00eda de Mar\u00eda",
        "coord": "Carlos Alejandre Biel",
        "label": "PI/10/095 - Somos de colores, todos juntos hacemos la luz, 25 a\u00f1os de integraci\u00f3n.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6507313,-0.872302",
        "url": "1176&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P.E.I.P.S. Cant\u00edn y Gamboa",
        "coord": "M\u00aa Mar Diarte del R\u00edo",
        "label": "PI/10/094 - El aprendizaje del espa\u00f1ol: aula de inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "42.2295217,-1.8499843",
        "url": "1175&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.E.E. Rinc\u00f3n de Goya",
        "coord": "Rosa M\u00aa Delgado G\u00f3mez",
        "label": "PI/10/093 - Experiencias de Intervenci\u00f3n Inversa: centros de educaci\u00f3n especial y centros ordinarios.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1174&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.E.E. Jean Piaget",
        "coord": "Elena Miranda L\u00f3pez de Murillas",
        "label": "PI/10/092 - Un paseo hacia mis sue\u00f1os: acercando la calidad de vida a nuestra escuela.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1173&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.E.E. \u00c1ngel Rivi\u00e8re",
        "coord": "M\u00aa Dolores Campos Losilla",
        "label": "PI/10/091 - Implantaci\u00f3n y generalizaci\u00f3n de Sistemas de Control de Entorno en el Colegio de Educaci\u00f3n Especial \u00c1ngel Rivi\u00e8re.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "19.5240536,-99.0347636",
        "url": "1172&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.E.E. Alborada",
        "coord": "Juan Francisco G\u00e1llego Blanco",
        "label": "PI/10/090 - El cubo de im\u00e1genes y la aplicaci\u00f3n de los bits de inteligencia, hacia un aprendizaje funcional",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "19.5240536,-99.0347636",
        "url": "1171&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.E.E. Alborada",
        "coord": "Vanesa Marcuello Gracia",
        "label": "PI/10/089 - Un proyecto de aprendizaje por entornos en transici\u00f3n a la vida adulta: el kiosco-bar.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.7093013,-0.9983019",
        "url": "1170&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Miguel Artazos Tam\u00e9",
        "coord": "Marta Borraz Egido",
        "label": "PI/10/088 - El Arte y la Educaci\u00f3n Art\u00edstica en la Educaci\u00f3n Primaria.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.7093013,-0.9983019",
        "url": "1169&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Miguel Artazos Tam\u00e9",
        "coord": "Clara J\u00e1rboles Pellejero",
        "label": "PI/10/087 - Taller de lectura creativa.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.788056,-1.838333",
        "url": "1168&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Moncayo",
        "coord": "M\u00aa Isabel Mena Ru\u00edz",
        "label": "PI/10/086 - Uso de los sistemas aumentativos de comunicaci\u00f3n para mejorar la competencia comunicativa y ling\u00fc\u00edstica de los alumnos/as.",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.788056,-1.838333",
        "url": "1167&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Moncayo",
        "coord": "Mercedes Moreno Ortiz",
        "label": "PI/10/085 - El Colegio Moncayo cara a cara con el teatro.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "42.1093011,-0.1508596",
        "url": "1166&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Joaqu\u00edn Costa",
        "coord": "Cristina Serrano Sainz",
        "label": "PI/10/084 - Metodolog\u00edas activas para la adquisici\u00f3n de la competencia ling\u00fc\u00edstica.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.9399348,-1.3246301",
        "url": "1165&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Santa Engracia",
        "coord": "Amaya Pola Sanz",
        "label": "PI/10/083 - Los almuerzos saludables.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.8381402,-0.7654422",
        "url": "1164&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Galo Ponte",
        "coord": "M\u00aa Angel Viscasillas Torrero",
        "label": "PI/10/082 - Aulas abiertas, haciendo amigos.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1163&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Emiliano Labarta.",
        "coord": "Itziar San Miguel Lafuente",
        "label": "PI/10/080 - Impulsos creativos: Programa desarrollado de la creatividad en danza.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1399692,-0.392666",
        "url": "1162&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Ram\u00f3n y Cajal.",
        "coord": "M\u00aa Pilar Yus Albert",
        "label": "PI/10/079 - Trabajando las competencias b\u00e1sicas a trav\u00e9s de las metodolog\u00edas activas y las TIC II.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "42.1399692,-0.392666",
        "url": "1161&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Ram\u00f3n y Cajal",
        "coord": "Luis Besc\u00f3s Basurte",
        "label": "PI/10/078 - Conociendo el pasado para entender el presente.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1160&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Siglo XXI",
        "coord": "Rafael P\u00e9rez Abril",
        "label": "PI/10/077 - Dise\u00f1o y fabricaci\u00f3n de una carrocer\u00eda de aluminio, fibra de vidrio. Fase II.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1159&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. San Nicasio",
        "coord": "Laura Monz\u00f3n Barber\u00e1n",
        "label": "PI/10/076 - Peri\u00f3dico escolar.",
        "temas": "Publicaciones"
    }, {
        "latlon": "41.8708846,-0.7928276",
        "url": "1158&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Hermanos Argensola",
        "coord": "Miguel Angel Armengol Vela",
        "label": "PI/10/075 - Competencias B\u00e1sicas en la actividad f\u00edsica: convivencias deportivas de la margen izquierda del G\u00e1llego (M.I.G.).",
        "temas": "Educaci\u00f3n F\u00edsica"
    }, {
        "latlon": "41.1218919,0.1391764",
        "url": "1157&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Virgen del Portal",
        "coord": "Raquel Liarte Serrate",
        "label": "PI/10/074 - La vida secreta de las letras.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.7997235,-1.5337417",
        "url": "1156&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CP Ram\u00f3n y Cajal",
        "coord": "Cristina Herrero Llorente",
        "label": "PI/10/073 - Su Billete, por favor.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1155&idTipo=11&pag=29",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "CP Benedicto XIII",
        "coord": "Pascual Asensio S\u00e1nchez",
        "label": "PI/10/072 - Un plan lector para nuestro centro.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.6256541,-0.9068336",
        "url": "1203&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Virgen del Pilar",
        "coord": "\u00c1ngela Ibana Ortega Garc\u00eda",
        "label": "PI/10/122 - \u00bfNos mojamos? Poco agua da para m\u00e1s.",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.676822,-0.883111",
        "url": "1202&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Tiempos Modernos",
        "coord": "Juan Antonio Planas Domingo",
        "label": "PI/10/121 - Actividades tutoriales prevenir el acoso escolar a trav\u00e9s de las nuevas tecnolog\u00edas.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6525762,-0.8732246",
        "url": "1201&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Pedro de Luna",
        "coord": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Alegre Mateus",
        "label": "PI/10/120 - La aventura de leer y escribir, de hablar y hacer teatro, de aprender y convivir en el mundo pluriling\u00fc\u00edstico e informatizado del siglo XXI.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6442246,-0.8639028",
        "url": "1200&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Pablo Serrano",
        "coord": "Mercedes Molins Mart\u00edn",
        "label": "PI/10/119 - Programa de empresas simuladas.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6442246,-0.8639028",
        "url": "1199&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Pablo Serrano",
        "coord": "Pedro Yus Albert",
        "label": "PI/10/118 - Dise\u00f1o y realizaci\u00f3n de ayudas t\u00e9cnicas por alumnos de elctr\u00f3nica del IES Pablo Serrano y su utilizaci\u00f3n docente en el Centro de Educaci\u00f3n Especial Jean Piaget.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.6350428,-0.890269",
        "url": "1198&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Miguel Servet",
        "coord": "Susana Flores Rodrigo",
        "label": "PI/10/117 - De la creatividad musical al videoclip. M\u00fasica, imagen y sonido (2).",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.633943,-0.9023379",
        "url": "1197&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Miguel Catal\u00e1n",
        "coord": "Pedro Jos\u00e9 Soriano Alpuente",
        "label": "PI/10/116 - Alem\u00e1n en pleno Pirineo.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.633943,-0.9023379",
        "url": "1196&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Miguel Catal\u00e1n",
        "coord": "Jos\u00e9 Antonio Fern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez",
        "label": "PI/10/115 - Tutor\u00edas personales \"Te acompa\u00f1amos\".",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1195&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Luis Bu\u00f1uel",
        "coord": "M\u00aa Jes\u00fas Navarro La\u00ednez",
        "label": "PI/10/114 - Intervenci\u00f3n con familias y atenci\u00f3n a menores en riesgo social.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9905438,0.4403616",
        "url": "1194&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Jer\u00f3nimo Zurita",
        "coord": "Juan Salanova Arnal",
        "label": "PI/10/113 - The wizard of Landmine.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6686544,-0.8941375",
        "url": "1193&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Elaios",
        "coord": "Rafael Mart\u00ednez Burgos",
        "label": "PI/10/112 - Tan lejos, tan cerca.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6434426,-0.8974336",
        "url": "1192&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Corona de Arag\u00f3n",
        "coord": "Francisco Valdivia Calvo",
        "label": "PI/10/111 - Gesti\u00f3n sostenible del taller de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "39.9648373,-1.369231",
        "url": "1191&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Santo Domingo",
        "coord": "M\u00aa Jos\u00e9 Lago Mateo",
        "label": "PI/10/110 - Comunidades Aprendizaje: entre todos hacemos nuestra escuela.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6333236,-0.9455717",
        "url": "1190&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Rosales del Canal",
        "coord": "Silvia Monreal Garc\u00eda",
        "label": "PI/10/109 - El arte y la m\u00fasica en Ed. Infantil: nos ayudan a mejorar el proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje con los ni\u00f1os de hoy.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6530714,-0.9238706",
        "url": "1189&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Ramiro Sol\u00e1ns",
        "coord": "Armando Carmona Sanz",
        "label": "PI/10/108 - Taller de habilidades metafonol\u00f3gicas: aprendo a leer mejor.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.6530714,-0.9238706",
        "url": "1188&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Ramiro Sol\u00e1ns",
        "coord": "Armando Carmona Sanz",
        "label": "PI/10/107 - Aprendo por rumbas.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.5405471,-0.9940449",
        "url": "1187&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Mar\u00eda Moliner",
        "coord": "Mart\u00edn Pinos Qu\u00edlez",
        "label": "PI/10/106 - La abeja Berta y el abuelo Li. Perlas de sabidur\u00eda con sabor a gominola.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.4113674,0.1394423",
        "url": "1186&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Lucien Briet",
        "coord": "Ana Bel\u00e9n Juste Fern\u00e1ndez",
        "label": "PI/10/105 - Crecemos juntos.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6518029,-0.879836",
        "url": "1185&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Josefa Amar y Borb\u00f3n",
        "coord": "Aurora Campos Rubio",
        "label": "PI/10/104 - Living Science",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1184&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Jer\u00f3nimo Blancas y Tom\u00e1s",
        "coord": "Manuel Castellano Roig",
        "label": "PI/10/102 - Proyecto interdisciplinar de integraci\u00f3n de las TIC en el aula.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1183&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Eliseo Godoy Beltr\u00e1n",
        "coord": "Salom\u00e9 de la Riva Gonz\u00e1lez",
        "label": "PI/10/101 - Un colegio sin barreras.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6376179,-0.9054844",
        "url": "1182&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Doctor Az\u00faa",
        "coord": "Olga Mur Lope",
        "label": "PI/10/100 - Las competencias b\u00e1sicas a trav\u00e9s de la innovaci\u00f3n en lenguas extranjeras II.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.6546214,-0.9113181",
        "url": "1181&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P. Ana Mayayo",
        "coord": "Fernando Cebollada Felipe",
        "label": "PI/10/099 - La comunicaci\u00f3n audiovisual y el desarrollo de competencias b\u00e1sicas.",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1180&idTipo=11&pag=30",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "C.P.E.S. La Salle Franciscanas Gran V\u00eda",
        "coord": "Lidia Ferrer Abad",
        "label": "PI/10/098 - Marco metodol\u00f3gico Sein para 3\u00ba ESO.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "42.0212191,0.3735646",
        "url": "1313&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ",
        "coord": "ANDRES ALTABA, CELIA",
        "label": "PI/11/023 - Fomentar  la convivencia en el centro",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1312&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI MIGUEL SERVET",
        "coord": "SANCHEZ VALLEJO, CARMEN",
        "label": "PI/11/022 - Aprender a pensar a trav\u00e9s de la interacci\u00f3n con el juego.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1311&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI PEDRO I",
        "coord": "RAMI PORTE, M. CRISTINA",
        "label": "PI/11/020 - COMPETENCIA COMUNICACI\u00d3N LING\u00dc\u00cdSTICA .... SI, PERO EN LA ESCUELA C\u00d3MO",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1310&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI RAM\u00d3N Y CAJAL",
        "coord": "OLIVAN ARNAL, CELIA",
        "label": "PI/11/019 - El elefante charlatan se pasea por el Thyssen",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.0573551,-0.1877209",
        "url": "1309&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI JOS\u00c9 MANUEL BLECUA",
        "coord": "BAILA TRUC, M. JOSE",
        "label": "PI/11/018 - Te lo cuento en ingl\u00e9s",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.7176738,-1.0281668",
        "url": "1308&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.I.P.S. NTRA. SRA. DEL CARMEN",
        "coord": "ROLAN RUBIO, JAVIER IGNACIO",
        "label": "PI/11/017 - IMPLANTAR UN SISTEMA DE AYUDA ENTRE IGUALES",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6258168,-0.9042857",
        "url": "1307&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.I.P.S. MADRE MAR\u00cdA ROSA MOLAS",
        "coord": "CORTES RIGAL, JUAN LUIS",
        "label": "PI/11/016 - CREACI\u00d3N Y DESARROLLO DE UN CONCURSO DE INVESTIGACI\u00d3N",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.540099,-0.9946155",
        "url": "1306&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.I.P.S. COMPA\u00d1\u00cdA DE MAR\u00cdA",
        "coord": "DE LA FUENTE IBA\u00d1EZ, ARACELI",
        "label": "PI/11/015 - Convivencia y adquisisic\u00f3n de competencias a trav\u00e9s del sistema de alumnado ayudante",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1305&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.E. ATADES, CENTRO DE EDUCACI\u00d3N ESPECIAL SAN MART\u00cdN DE PORRES",
        "coord": "ROYO URBAN, MARIA LUISA",
        "label": "PI/11/014 - La Taberna del Canal",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1304&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.E. ATADES, CENTRO DE EDUCACI\u00d3N ESPECIAL SAN MART\u00cdN DE PORRES",
        "coord": "ASIN URQUIA, ROSA",
        "label": "PI/11/013 -  Programa de comunicaci\u00f3n para inmigrantes de habla no hispana en educaci\u00f3n especial.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.0488809,-0.1313846",
        "url": "1303&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.E. LOS PUEYOS",
        "coord": "LATRE RAMON, ROSA MARIA",
        "label": "PI/11/012 - \"Descubriendo el Arte\"",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1302&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CPR INF-PRI SANTA ANA",
        "coord": "SANCHEZ GARCIA, JOSE LUIS",
        "label": "PI/11/011 - PIPS. PROGRAMA DE INTERVENCI\u00d3N PSICOLING\u00dc\u00cdSTICA",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9160981,0.1855457",
        "url": "1301&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.S. SANTO DOMINGO SAVIO",
        "coord": "SORIANO RODRIGUEZ, RITA SOCORRO",
        "label": "PI/11/010 - \u00a1A TU SALUD!: EDUCACI\u00d3N AFECTIVA SEXUAL",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9160981,0.1855457",
        "url": "1300&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.S. SANTO DOMINGO SAVIO",
        "coord": "CASTELLS SOLANAS, JOSE ANTONIO",
        "label": "PI/11/009 - Deberes Asistidos",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9160981,0.1855457",
        "url": "1299&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.S. SANTO DOMINGO SAVIOPI",
        "coord": "Novell\u00f3n Casas, Ana Isabel",
        "label": "PI/11/008 - Experimentaci\u00f3n del portfolio electr\u00f3nico (e-pel) en la ESO (I).",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.9160981,0.1855457",
        "url": "1298&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.S. SANTO DOMINGO SAVIO",
        "coord": "Campo Buetas, Antonio",
        "label": "PI/11/007 - Conocer nuestro Cielo: Iniciaci\u00f3n a la Observaci\u00f3n astron\u00f3mica en secundaria",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.5663682,-0.5535991",
        "url": "1297&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.I.P.S. Escuelas Pias",
        "coord": "Ordas Bitrian, M. Jes\u00fas",
        "label": "PI/11/006 - Desarrollo de Capacidades",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.9830376,-0.146175",
        "url": "1296&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.I.P.S. San Bernardo",
        "coord": "Belenguer Losfablos, Ana Isabel",
        "label": "PI/11/005 - \u00bfPlanificaci\u00f3n y Programaci\u00f3n del dominio de acciones motrices con intenciones art\u00edstico expresivas en la Educaci\u00f3n F\u00edsica Escolar en Educaci\u00f3n Infantil, y Educaci\u00f3n Secundaria, orientada a la adquisici\u00f3n de competencias b\u00e1sicas\u00bf",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1425901,-0.3984313",
        "url": "1295&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.I.P.S. San Vicente de Pa\u00fal",
        "coord": "Salinas Cavero, Julio Jos\u00e9",
        "label": "PI/11/004 - \u00bfHerramientas para una Educaci\u00f3n Interactiva: Nuevas V\u00edas de Comunicaci\u00f3n con el Alumnado\u00bf",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1425901,-0.3984313",
        "url": "1294&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.I.P.S. San Vicente de Pa\u00fal",
        "coord": "Long\u00e1n Cast\u00e1n, Mar\u00eda Carmen",
        "label": "PI/11/003 - \u00bfLa Biblioteca. Muchos m\u00e1s que una sal de Lectura\u00bf",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.8705505,0.418407",
        "url": "1293&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.I.P.S. San Jos\u00e9 de Calasanz",
        "coord": "SALAMERO GARUZ, JOSE ANTONIO",
        "label": "PI/11/002 - Proyeto de Desarrollo de Capacidades Blas A\u00ednsa\"",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.8705505,0.418407",
        "url": "1292&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.E.I.P.S. San Jos\u00e9 de Calasanz",
        "coord": "Mart\u00ednez Naya, Carmen",
        "label": "PI/11/001 \u00bfProyecto Habla bla bla\u00bf",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1206&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Gallicum,",
        "coord": "Francisco Javier Galdeano Pascual",
        "label": "PI/10/125 - Taller de cocina para alumnos con riesgo de abandono del Sistema Escolar II.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1205&idTipo=11&pag=31",
        "curso": "2009/2010",
        "centro": "IES Gallicum",
        "coord": "Isabel Arb\u00faes Cast\u00e1n y Chus Juste Pala.",
        "label": "PI/10/124 - Enredarte (o elartedeleer)",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1340&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI SAN ROQUE",
        "coord": "NAVARRO BERNAD, ALICIA",
        "label": "PI/11/048 - Los pasos de la Pintura: desde la Prehistoria a la Abstracci\u00f3n",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1339&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CRA TRES RIBERAS",
        "coord": "BLASCO RIERA, SILVIA",
        "label": "PI/11/047 - \"Un jardin con aroma y color\"",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.997222,-0.646667",
        "url": "1338&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI SAN JORGE",
        "coord": "PARICIO ESCORZA, CLARA ISABEL",
        "label": "PI/11/046 - SAN JORGE 2.0",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1337&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI FERRER Y RACAJ",
        "coord": "PALACIO PRADANOS, CONCEPCION",
        "label": "PI/11/045 - ESTUDIO MEDIOAMBIENTAL DE NUESTRO ENTORNO M\u00c1S CERCANO: LA ESTANCA DEL GANCHO.",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1336&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI CERVANTES",
        "coord": "ASENSIO DUESCA, RAQUEL J.",
        "label": "PI/11/044 - S\u00c1CALE EL JUGO A LA M\u00daSICA EN EL CERVANTES",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1335&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI AUGUSTA B\u00cdLBILIS",
        "coord": "ALCALDE PEREZ, PIEDAD",
        "label": "PI/11/043 - POCOCO II: Proyecto de Comunicaci\u00f3n y Convivencia",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.8311685,-1.443469",
        "url": "1334&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI CAMPO DE BORJA",
        "coord": "LUCIO ROMANO, SILVIA",
        "label": "PI/11/042 - EN BUSCA DE EL TESORO DE ARAG\u00d3N",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1333&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI VIRGEN DE LA PEANA",
        "coord": "ARROBA VAQUERIZO, NATALIA",
        "label": "PI/11/041 - COMPETENCIAS VIAJERAS II",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1332&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI RAM\u00d3N Y CAJAL",
        "coord": "RODRIGUEZ BUENO, JUAN ANTONIO",
        "label": "PI/11/040 - LA CONVIVENCIA COMO MOTOR DE INNOVACI\u00d3N PARA LA CREACI\u00d3N DE COMUNIDADES DE APRENDIZAJE",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1329&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI NERT\u00d3BRIGA",
        "coord": "GARCIA DE BLAS, M. VICTORIA",
        "label": "P\u00ce/11/039 - La filosof\u00eda para ni\u00f1os y sus diferentes usos dentro del marco escolar a trav\u00e9s de los kamishibais.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1328&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI VICENTE FERRER RAMOS",
        "coord": "LATORRE TRILLO, LORENZO MIGUEL",
        "label": "PI/11/038 - \"CUENTOS DESEDUCATIVOS\"",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1327&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CRA TASTAV\u00cdNS",
        "coord": "SARROCA BAETA, JESUS ANGEL",
        "label": "PI/11/037 - \"TENEMOS UN HUERTO ESCOLAR ECOL\u00d3GICO\"",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "40.5057994,-0.5235616",
        "url": "1326&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CRA ALTO MAESTRAZGO",
        "coord": "TORO VILLARROYA, ALBERTO",
        "label": "PI/11/036 - Haciendo nuestro saber, aprendemos a ser.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1325&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI VIRGEN DEL PILAR",
        "coord": "ALTABA SANZ, ALBERTO MOISES",
        "label": "PI/11/035 - Deporte en el cole",
        "temas": "Educaci\u00f3n F\u00edsica"
    }, {
        "latlon": "40.8325528,0.1845101",
        "url": "1324&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CRA MATARRANYA",
        "coord": "AZNAR BRUNET, M. ISABEL",
        "label": "PI/11/034 - DESARROLLO DE LAS COMPETENCIAS A TRAV\u00c9S DE LA BIBLIOTECA ESCOLAR",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1323&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI EL JUSTICIA DE ARAG\u00d3N",
        "coord": "PEREZ BELLO, JUAN ANTONIO",
        "label": "PI/11/033 - \"Canal Pispotero\": La TV Escolar de AlcorisaI\"",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1322&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI JUAN LORENZO PALMIRENO",
        "coord": "GINER GASCON, CARMEN JOSE",
        "label": "PI/11/032 - Peque\u00f1os Redactores, Grandes Noticia",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1321&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI ARAG\u00d3N",
        "coord": "LORENZO SALCES, GISELA",
        "label": "PI/11/031 - El mundo de los castillos",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1320&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI ARAG\u00d3N",
        "coord": "MARTINEZ LOPEZ, MARIA PILAR",
        "label": "PI/11/030 - NOS COMUNICAMOS EN FRANC\u00c9S A TRAV\u00c9S DE LA VIDEOCONFERENCIA Y EL CORREO ELECTR\u00d3NICO CON ALUMNOS DE MURET.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "42.129479,-0.4015212",
        "url": "1319&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CRA MONEGROS-HOYA",
        "coord": "DORTA BARON, DAVID",
        "label": "PI/11/029 - JUNTOS POR LAS COMPETENCIAS",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.67,0.657778",
        "url": "1318&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI PIRINEOS-PYR\u00c9N\u00c9ES",
        "coord": "HIGUERA UBAU, M. TERESA",
        "label": "PI/11/028 - Apoyo a la implantaci\u00f3n del programa biling\u00fce e introducci\u00f3n de una nueva metodolog\u00eda did\u00e1ctica en la materia de Conocimiento del Medio",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1317&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI P\u00cdO XII",
        "coord": "CAMPOY ARRUEGO, EDUARDO",
        "label": "PI/11/027 - \"LA ESTIMULACI\u00d3N SENSORIAL PARA EL DESARROLLO COMPETENCIAL DEL ALUMNO DE EDUCACI\u00d3N ESPECIAL\"",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1316&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI P\u00cdO XII",
        "coord": "RAMIREZ MARTINEZ, MARIA CRISTINA",
        "label": "PI/11/026 - D\u00e9couvrons le monde (2).",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1315&idTipo=11&pag=32",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI P\u00cdO XII",
        "coord": "TRESACO ESCABOSA, LAURA",
        "label": "PI/11/025 - Kodaly y Orff en la escuela de hoy II",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1516737,-1.135302",
        "url": "1390&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. CINCO VILLAS",
        "coord": "RUIZ BAINES, MARTA",
        "label": "PI/11/099 - EL TRABAJO COOPERATIVO EN EL AULA COMO METODO PARA DESARROLLAR LAS COMPETENCIAS",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1516737,-1.135302",
        "url": "1389&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. CINCO VILLAS",
        "coord": "ROMEO SARASA, CARLOS",
        "label": "PI/11/098 - Proyecto globalizado de adquisici\u00f3n de las Competencias B\u00e1sicas mediante Talleres de Creaci\u00f3n T\u00e9cnica y Art\u00edstica.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1516737,-1.135302",
        "url": "1388&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. CINCO VILLAS",
        "coord": "AZNAREZ SANCHEZ, PEDRO",
        "label": "PI/11/097 - Trabajando con el agente forestal",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "42.1516737,-1.135302",
        "url": "1387&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. CINCO VILLAS",
        "coord": "MEDRANO HOMOBONO, JESUS",
        "label": "PI/11/096 - TALLER DE CIENCIA RECREATIVA: QUIMICA Y ENERGIA EN EL AULA",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.3545969,-1.6394959",
        "url": "1386&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. LEONARDO DE CHABACIER",
        "coord": "MOLINE JUSTE, ANA BEATRIZ",
        "label": "PI/11/094 - EXPRESS-@RTE (PROYECTO DE MEJORA DE LA COMPETENCIA COMUNICATIVA A TRAV\u00c9S DEL ARTE Y DE LAS NUEVAS TECNOLOG\u00cdAS)",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.3578066,-1.6367441",
        "url": "1385&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. EMILIO JIMENO",
        "coord": "VALIENTE SANZ, M.CARMEN",
        "label": "PI/11/093 - APLICACI\u00d3N EN AULAS DE F.P. DE LA METODOLOG\u00cdA APRENDIZAJE BASADO EN PROBLEMAS",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.8334661,-1.5292865",
        "url": "1384&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. JUAN DE LANUZA",
        "coord": "ARAGUES ALONSO, ANA MARIA",
        "label": "PI/11/092 -  HERRAMIENTAS EDUCATIVAS INNOVADORAS PARA LA MEJORA DE LA CONVIVENCIA Y EL CLIMA ESCOLAR: EL PROGRAMA DE ALUMNOS AYUDANTES",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "40.1,-1.0",
        "url": "1383&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. G\u00daDAR-JAVALAMBRE",
        "coord": "BORRAZ FERNANDEZ, MARTA",
        "label": "PI/11/091 - Descubre nuestra comarca (Paseos por G\u00fadar-Javalambre)I",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "40.1888912,-0.6511477",
        "url": "1382&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. SALVADOR VICTORIA",
        "coord": "ASENSIO POSADAS, M. TERESA",
        "label": "PI/11/090 - LA CIENCIA CON LETRA ENTRA",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.1607533,-0.4688123",
        "url": "1381&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. PEDRO LA\u00cdN ENTRALGO",
        "coord": "GOMEZ PELLEJERO, JOSE VICENTE",
        "label": "PI/11/089 - La memoria de nuestros abuelos:emigraci\u00f3n e inmigraci\u00f3n en el Bajo Mart\u00edn",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.9071971,-1.4389854",
        "url": "1380&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. VALLE DEL JILOCA",
        "coord": "DE JAIME LOREN, FRANCHO C.",
        "label": "PI/11/088 - Estudiando el ciervo volante",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "40.9071971,-1.4389854",
        "url": "1379&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. VALLE DEL JILOCA",
        "coord": "GARCIA MU\u00d1OZ, M.PATROCINIO",
        "label": "PI/11/087 - \"ESTRATEGIAS DE MEJORA EN LA ENSE\u00d1ANZA-APRENDIZAJE DE LAS LENGUAS EXTRANJERAS Y SEGUNDAS LENGUAS: MI PORTFOLIO\"",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6515171,-0.8899988",
        "url": "1378&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. PABLO SERRANO",
        "coord": "DUQUE ARTO, FRANCHO",
        "label": "PI/11/086 - Puesta en marcha de una granja escolar:",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "40.9989087,-0.1869644",
        "url": "1377&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. BAJO ARAG\u00d3N",
        "coord": "GIL DOLZ, ANA ESTHER",
        "label": "PI/11/085 - REBELI\u00d3N EN LA HUERTA",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "40.9989087,-0.1869644",
        "url": "1376&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. BAJO ARAG\u00d3N",
        "coord": "PINA SAAVEDRA, CARMEN",
        "label": "PI/11/084 - MOLI\u00c9RE ERA NEGRO",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.9989087,-0.1869644",
        "url": "1375&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. BAJO ARAG\u00d3N",
        "coord": "LAHOZ FOLGUERA, MARIA LUISA",
        "label": "PI/11/083 - UNIENDO VOCES",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.9989087,-0.1869644",
        "url": "1374&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. BAJO ARAG\u00d3N",
        "coord": "FLORENTIN DUE\u00d1AS, PATRICIA",
        "label": "PI/11/082 - PROGRAMA DE PROMOCI\u00d3N DE SALUD PARA SU IMPLEMENTACI\u00d3N EN ENSE\u00d1ANZA SECUNDARIA A TRAV\u00c9S DE HERRAMIENTAS WEB 2.0",
        "temas": "Educaci\u00f3n para la salud"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1373&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. MONEGROS-GASPAR LAX",
        "coord": "CONSEJO PANO, M.ELENA",
        "label": "PI/11/081 - DESARROLLO DE LA COMPETENCIA LECTO-LITERARIA. LA LECTURA EN EL AULA.",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.6402796,-0.8726627",
        "url": "1372&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. JOS\u00c9 MOR DE FUENTES",
        "coord": "PALACIN FARRE, ELENA",
        "label": "PI/11/080 - CROMATOGRAF\u00cdA EN LAS AULAS: \u00bfSABES DE VERDAD DE QU\u00c9 EST\u00c1N HECHAS LAS COSAS?",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "21.8639263,-102.3147123",
        "url": "1371&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. PIR\u00c1MIDE",
        "coord": "GONZALVO VALLESPI, ANGEL LUIS",
        "label": "PI/11/079 - Aprender a aprender con el Festival Internacional de cine de Huesca",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "42.1430529,-0.4044632",
        "url": "1370&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. LUCAS MALLADA",
        "coord": "ARNAL BAILERA, ALBERTO",
        "label": "PI/11/078 - Mejora de las actitudes de los alumnos de ESO en grupos de riesgo mediante el trabajo con pizarra digital interactiva y miniport\u00e1tiles en Geometr\u00eda",
        "temas": "Matem\u00e1ticas"
    }, {
        "latlon": "42.1430529,-0.4044632",
        "url": "1369&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. LUCAS MALLADA",
        "coord": "LORENZO MAGALLON, ISABEL",
        "label": "PI/11/077 - Comunidades de Aprendizaje en un centro de secundaria:aprender a aprender y aprender a convivir.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.0365197,0.1243762",
        "url": "1368&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. RAM\u00d3N J. SENDER",
        "coord": "GUIRAL ROMAN, M. MANUELA",
        "label": "PI/11/076 - A TRIP TO LONDON",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1367&idTipo=11&pag=34",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. SIERRA DE SAN QU\u00cdLEZ",
        "coord": "BUIL TRIGO, MANUEL",
        "label": "PI/11/075 - El SCORM: generaci\u00f3n de unidades did\u00e1cticas de Ciencias para el programa escuela 2.0",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.036655,0.124734",
        "url": "1366&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. MART\u00cdNEZ VARGAS",
        "coord": "MUR SANGRA, LORENZO",
        "label": "PI/11/074 - Las Competencias B\u00e1sicas y Escuela 2.0: la atenci\u00f3n a la diversidad a trav\u00e9s de las Nuevas Tecnolog\u00edas y los sistemas de aprendizaje.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1365&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI SANTO DOMINGO",
        "coord": "LAGO MATEO, MARIA JOSE",
        "label": "PI/11/073 - Comunidades de Aprendizaje: Entre todos hacemos nuestra escuela",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1364&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI RONDA NORTE",
        "coord": "ARILLA PELLICER, MARIA ARANZAZU",
        "label": "PI/11/072 - **-+",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "40.7174854,0.8498106",
        "url": "1363&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI R\u00cdO EBRO",
        "coord": "DIEZ TENA, ESPERANZA",
        "label": "PI/11/071 - Une \u00e9cole biling\u00fce",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1362&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI RAMIRO SOL\u00c1NS",
        "coord": "JIMENEZ HERRERA, M. AMPARO",
        "label": "PI/11/070 - EmocionARTE con el @rte a trav\u00e9s de las TIC",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1361&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI RAMIRO SOL\u00c1NS",
        "coord": "PES VALLES, NOELIA",
        "label": "PI/11/069 .- TALLER DE HABILIDADES METAFONOL\u00d3GICAS: APRENDO A LEER MEJOR II. DE LA PALABRA AL TEXTO",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1360&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI LUCIEN BRIET",
        "coord": "JUSTE FERNANDEZ, ANA BELEN",
        "label": "PI/11/068 - CONTINUAMOS CRECIENDO JUNTOS",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1359&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI JUAN XXIII",
        "coord": "BARRIO ARANDA, LUIS DEL",
        "label": "PI/11/067 - La pr\u00e1ctica de la musicoterapia.",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1358&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI DOCTOR AZ\u00daA",
        "coord": "MUR LOPE, M OLGA",
        "label": "PI/11/066 - \u00bfLa creaci\u00f3n de una Comunidad de aprendizaje pluriling\u00fce con dimensi\u00f3n europea para la innovaci\u00f3n en el aprendizaje de lenguas extranjeras.\u00bf",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.767869,-0.331487",
        "url": "1356&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CRA LA SABINA",
        "coord": "RUIZ-FLORES BISTUER, MARIA",
        "label": "PI/11/064 - LA COMPETENCIA DE TRATAMIENTO DE LA INFORMACI\u00d3N Y COMPETENCIA DIGITAL COMO EJE GLOBALIZADOR EN LA ESCUELA UNITARIA",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1355&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI OCTAVUS",
        "coord": "DOMINGUEZ TEJERO, ANA BELEN",
        "label": "PI/11/063 - UN MUNDO DE COLORES A TRAV\u00c9S DE PICASSO",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1354&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI MIGUEL ARTAZOS TAM\u00c9",
        "coord": "JARBOLES PELLEJERO, CLARA",
        "label": "PI/11/062 - TALLER DE LECTURA CREATIVA",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1353&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI MIGUEL ARTAZOS TAM\u00c9",
        "coord": "LACASA MAS, RAMON ALBERTO",
        "label": "PI/11/061 - TALLER DE EXPRESI\u00d3N ART\u00cdSTICA A TRAV\u00c9S DE LA CER\u00c1MICA",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1352&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI MIGUEL ARTAZOS TAM\u00c9",
        "coord": "BORRAZ EGIDO, MARTA",
        "label": "PI/11/060 - EL ARTE Y LA EXPRESI\u00d3N ART\u00cdSTICA EN EDUCACI\u00d3N PRIMARIA",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1351&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CRA CERRO DE SANTA CRUZ",
        "coord": "CASTELLOT ASENSIO, YOLANDA",
        "label": "PI/11/059 - \"NUESTRO CRA CON ARTE\"",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.788056,-1.838333",
        "url": "1350&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI MONCAYO",
        "coord": "SORIA MATEO, SUSANA",
        "label": "PI/11/058 - Y t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 pintas?",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1349&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI REINO DE ARAG\u00d3N",
        "coord": "SORIANO MARTINEZ, SONIA",
        "label": "PI/11/057 - \u00bfYo me expreso, \u00bf T\u00fa te expresas? \u00bf",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1410517,-0.4151898",
        "url": "1348&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CRA LUIS BU\u00d1UEL",
        "coord": "ARREGUI MARCO, PILAR",
        "label": "PI/11/056 - UN COLE M\u00c1S SOSTENIBLE: \"EL AHORRO ENERG\u00c9TICO\"",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1347&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI MIGUEL ARTIGAS",
        "coord": "GIMENO CAMPOS, M. CRUZ",
        "label": "PI/11/055 - Peque\u00f1os grandes artistas",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1346&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI RAM\u00d3N Y CAJAL",
        "coord": "GARCIA BARRIO, DAVID",
        "label": "PI/11/054 - Los sotos del Ebro: una puerta abierta a la naturaleza",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1345&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI GIL TAR\u00cdN",
        "coord": "BALDUZ DE URETA, PATRICIA",
        "label": "PI/11/053 - Vivenciando la Psicomotricidad: Aprender a vivir, vivi\u00e9ndome.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1344&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CRA ORBA",
        "coord": "BONA GARCIA, CESAR",
        "label": "PI/11/052 - PROTECTORAS VIRTUALES DE ANIMALES DIRIGIDAS POR NI\u00d1OS",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.9791468,-0.4448134",
        "url": "1343&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CRA EL MIRADOR",
        "coord": "ASENSIO LASECA, MONICA",
        "label": "PI/11/051 - El albergue de los peques: un bosque con ritmo",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1342&idTipo=11&pag=33",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CP INF-PRI HERMANOS ARGENSOLA",
        "coord": "DOMINGUEZ VELILLA, FRANCISCO J.",
        "label": "PI/11/050 - Mejora de la AUTOESTIMA y RESOLUCI\u00d3N DE CONFLICTOS a trav\u00e9s de la educaci\u00f3n F\u00edsica",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "1414&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.M. DE HUESCA",
        "coord": "GARCIA GONZALEZ, EVA",
        "label": "PI/11/123 - \u00bfOrquesta de flautas traveseras: Aprendizaje Cooperativo\u00bf",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "1413&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "E.A. DE HUESCA",
        "coord": "MAIRAL ENA, ANA",
        "label": "PI/11/122 - El e-PEL(+14) como herramienta para la mejora del aprendizaje de idiomas",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "1412&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.P.M. DE HUESCA",
        "coord": "GASCON LACORT, BLANCA",
        "label": "PI/11/121 - Mejora de la calidad de las ense\u00f1anzas de percusi\u00f3n en los conservatorios profesionales de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n II.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1411&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.E.E. JEAN PIAGET",
        "coord": "LOPEZ DONOSO, M. DEL CARMEN",
        "label": "PI/11/120 - UN PASEO HACIA MIS SUE\u00d1OS: Acercando la calidad de vida a nuestra escuela.",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1410&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.E.E. ANGEL RIVI\u00c8RE",
        "coord": "VARONA CASTAN, YOLANDA",
        "label": "PI/11/119 - \"Implantaci\u00f3n y generalizaci\u00f3n de Sistemas de Control de Entorno en el CPEE Angel Rivi\u00e8re II;Adaptaci\u00f3n del juego como control del entorno\"",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "19.5240536,-99.0347636",
        "url": "1409&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.E.E. ALBORADA",
        "coord": "PER CUADRADO, M. TERESA",
        "label": "PI/11/118 - El mercadillo (Desarrollo de competencias b\u00e1sicas en Transici\u00f3n a la Vida Adulta con la creaci\u00f3n de un puesto de ventas)",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.7166724,-0.9964533",
        "url": "1408&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.E.E. ARBOLEDA",
        "coord": "GISBERT MONTANER, ANA MARIA",
        "label": "PI/11/117 - EQUINOTERAPIA: OTRA FORMA DE TRATAR LA DISCAPACIDAD EN LA ESCUELA",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "42.1351358,-0.3530567",
        "url": "1407&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "C.E.E. LA ALEGR\u00cdA",
        "coord": "GALLEGO RAMON, ANGEL",
        "label": "PI/11/116 - Crecer en educacion especial con las competencias b\u00e1sicas",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1406&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. GALLICUM",
        "coord": "GALDEANO PASCUAL, FRCO. JAVIER",
        "label": "PI/11/115 - El horno solar: Cocina tradicional ecol\u00f3gica y sin gasto energ\u00e9tico",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1405&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. GALLICUM",
        "coord": "ALMARCEGUI MORERA, NATIVIDAD",
        "label": "PI/11/114 - ME LLAMO BARRO",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.8651589,-1.3195334",
        "url": "1404&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. VIRGEN DEL PILAR",
        "coord": "MARTINEZ SANCHEZ, M.IDOIA",
        "label": "PI/11/113 - BLOG MUSICAL",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.676822,-0.883111",
        "url": "1403&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. TIEMPOS MODERNOS",
        "coord": "FOZ TOMAS, MARIA",
        "label": "PI/11/112 - Lecturade temporada",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6575429,-0.9162454",
        "url": "1402&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. SANTIAGO HERN\u00c1NDEZ",
        "coord": "JULVE TIESTOS, M.CARMEN",
        "label": "PI/11/111 - Fomento del esp\u00edritu emprendedor a trav\u00e9s del an\u00e1lisis de las tendencias actuales del mercado inform\u00e1tico basado en el uso de software libre y soluciones de automatizaci\u00f3n de servidores.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1452682,-0.4203164",
        "url": "1401&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. PILAR LORENGAR",
        "coord": "RIOS VICENTE, ROSA MARIA",
        "label": "PI/11/110 - Programa para el desarrollo de habilidades sociales, competencias b\u00e1sicas y convivencia con el alumnado de programas de atenci\u00f3n a la diversidad",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6503364,-0.9041737",
        "url": "1400&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. PEDRO DE LUNA",
        "coord": "ALEGRE MATEUS, JOSE ANGEL",
        "label": "PI/11/109 - COMEDIA Y TRAGEDIA: EDUCACI\u00d3N, VIDA Y TEATRO",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6547558,-0.8824052",
        "url": "1399&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. PABLO GARGALLO",
        "coord": "FRANCO DE LAIGLESIA, M ELENA",
        "label": "PI/11/108 - CREAR Y APRENDER",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.7683543,-1.1155314",
        "url": "1398&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. LA AZUCARERA",
        "coord": "LOPEZ RODRIGUEZ, ROCIO",
        "label": "PI/11/107 - DE LOS PODCAST A LOS VIDEOBLOGS. USOS DID\u00c1CTICOS DEL LENGUAJE Y HERRAMIENTAS AUDIOVISUALES Y SU APLIACI\u00d3N EN EL DESARROLLO DE LAS COMPETENCIAS B\u00c1SICAS.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1397&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. \u00cdTACA",
        "coord": "SORIANO CAZCARRO, M.ANGELES",
        "label": "PI/11/106 - UN JARD\u00cdN AHORRADOR DE AGUA",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1079476,-0.457598",
        "url": "1396&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. F\u00c9LIX DE AZARA",
        "coord": "LORENTE MU\u00d1OZ, LAMBERTO PABLO",
        "label": "PI/11/105  - EL GUI\u00d3N DE CINE COMO ELEMENTO DE INTEGRACI\u00d3N DE LAS COMPETENCIAS B\u00c1SICAS EN EL \u00c1REA DE LENGUA CASTELLANA Y LITERATURA",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6686544,-0.8941375",
        "url": "1395&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. ELAIOS",
        "coord": "MARCO MELERO, JOSE FERNANDO",
        "label": "PI/11/104 - CREACI\u00d3N DE UNA REVISTA DIGITAL DE CIENCIAS SOCIALES Y HUMANIDADES",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6349859,-2.1213973",
        "url": "1394&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. EL PORTILLO",
        "coord": "BARELLA MAS, M.ROSA",
        "label": "PI/11/103 - La geolog\u00eda como herramienta para desarrollar competencias b\u00e1sicas de interacci\u00f3n con el mundo f\u00edsico y de conciencia ciudadana",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "1393&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "CPUIFP CORONA DE ARAG\u00d3N",
        "coord": "IBA\u00d1EZ GOMEZ, GREGORIO",
        "label": "PI/11/102 - GESTI\u00d3N SOSTENIBLE DEL TALLER DE FABRICACI\u00d3N MEC\u00c1NICA II",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6546525,-0.8922746",
        "url": "1392&idTipo=11&pag=35",
        "curso": "2010/2011",
        "centro": "I.E.S. BENJAM\u00cdN JARN\u00c9S",
        "coord": "GARGALLO LOZANO, MIGUEL ANGEL",
        "label": "PI/11/101 - El Ebro: Un r\u00edo vivo. Un r\u00edo para ser vivido.",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.7352923,-1.1008066",
        "url": "719&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Miguel Artigas de Pinseque (Zaragoza)",
        "coord": "Marta Salazar Fern\u00e1ndez",
        "label": "PI/07/067 \u00bfQue te cuentas?.Propuestas metodol\u00f3gicas para trabajar el cuento",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.4447041,-1.7066075",
        "url": "694&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.R.A. Rio Ribota de Ani\u00f1\u00f3n (Zaragoza)",
        "coord": "David Campos Escarpa",
        "label": "PI/07/042 Conocemos y vivimos el medio",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "42.5075968,-0.6731996",
        "url": "668&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. San Juan de la Pe\u00f1a de Jaca (Huesca)",
        "coord": "M\u00ba Luisa Ferrer Ledesma",
        "label": "PI/07/016 Abriendo ventanas. Transformaci\u00f3n de la pr\u00e1ctica educativa",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6572586,-0.9311512",
        "url": "512&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Jos\u00e9 Manuel Blecua de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Luz Benito Col\u00e1s",
        "label": "PI/06/85 Aprendizaje cooperativo: El reto de la inclusi\u00f3n",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.9486242,-1.6973699",
        "url": "487&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.R.A. B\u00e9cquer de Novallas (Zaragoza)",
        "coord": "Almudena Vergara Cardona",
        "label": "PI/06/60 An\u00e1lisis, sensibilizaci\u00f3n y reducci\u00f3n del impacto ambiental (IA) en las actividades del C.R.A. B\u00e9cquer II",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "40.8137452,-0.846618",
        "url": "461&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Pablo Serrano de Montalban (Teruel)",
        "coord": "Francisco Javier Rodriguez Castells",
        "label": "PI/06/34 De la tiza al rat\u00f3n",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.5202575,0.331843",
        "url": "435&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Miguel Servet de Fraga (Huesca)",
        "coord": "Trinidad Lape\u00f1a Satorres",
        "label": "PI/06/08 El catal\u00e1n como lengua vehicular de aprendizaje en la educaci\u00f3n primaria",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "410&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "Colegio Cant\u00edn y Gamboa",
        "coord": "Sonia Gim\u00e9nez",
        "label": "PI/05/62 Versiones: La comunicaci\u00f3n en el aula, desarrollo comunicativo y participaci\u00f3n",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.5239322,-1.5996085",
        "url": "385&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Diputaci\u00f3n Provincial de Brea de Arag\u00f3n (Zaragoza)",
        "coord": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ruiz Grima",
        "label": "PI/05/36 Arag\u00f3n: su estudio a trav\u00e9s de las T.I.C.",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "42.190723,0.3377768",
        "url": "360&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Baltasar Gracian de Graus (Huesca)",
        "coord": "Guillermo Arazo Blasco",
        "label": "PI/05/09 Elaboraci\u00f3n, gesti\u00f3n y seguimiento del Proyecto Curricular de las ense\u00f1anzas de Grado Medio de T\u00e9cnico Deportivo de Monta\u00f1a y Escalada",
        "temas": "Educaci\u00f3n F\u00edsica"
    }, {
        "latlon": "41.6548284,-0.8794363",
        "url": "333&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. San Braulio de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Carmen Gasc\u00f3n Puerto",
        "label": "PI/04/54 Buscando recursos para una escuela multicultural: Un mundo de la magia",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.1068044,-0.2533377",
        "url": "308&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.R.A. El Regallo de Puigmoreno (Teruel)",
        "coord": "Mar\u00eda Esperanza Ochoa de Alda",
        "label": "PI/04/29 La poes\u00eda en la escuela",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.5202575,0.331843",
        "url": "266&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. Miguel Servet de Fraga (Huesca)",
        "coord": "Ana Gros Beltran",
        "label": "PI/04/04 El catal\u00e1n como lengua vehicular de aprendizaje. \u00c1rea Conocimiento del medio",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6686544,-0.8941375",
        "url": "161&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Elaios de Zaragoza",
        "coord": "Felix A. Guti\u00e9rrez M\u00fazquiz",
        "label": "PI/03/41 F\u00edsica y Qu\u00edmica. Gu\u00eda interactiva para la resoluci\u00f3n de ejercicios",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.7144249,-0.0070347",
        "url": "135&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.E.I.P. Miguel Servet de Villanueva de Sijena (Huesca)",
        "coord": "Miguel Calvo Soto",
        "label": "PI/03/16 Nuevos talleres de sue\u00f1os",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "75&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "CP \u00abMonsalud\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Monserrat Salinas Penella",
        "label": "PI/00/15 Pr\u00e1ctica psicomotriz educativa en el CP \u00abMonsalud\u00bb",
        "temas": "Psicomotricidad"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "50&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CPR \u00abJuan de Lanuza\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Pilar C\u00e1ncer Pomar e Isabel Mainer Baqu\u00e9",
        "label": "PI/02/50 Atenci\u00f3n a la diversidad, evaluaci\u00f3n y construcci\u00f3n de identidades",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "49&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CPR \u00abJuan de Lanuza\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Antonia Herrer P\u00e9rez",
        "label": "PI/02/49 Los proyectos de trabajo como respuesta a la diversidad",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "48&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CP Alcoraz de Huesca",
        "coord": "Asunci\u00f3n Laplana S\u00e1nchez",
        "label": "PI/02/48 Aprovechamiento did\u00e1ctico del medio. El entorno como agente motivador para la animaci\u00f3n a la lectura",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.6770901,-0.8766136",
        "url": "47&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abAvempace\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Javier V\u00e1zquez Andr\u00e9",
        "label": "PI/02/47 Las Nuevas Tecnolog\u00edas en la educaci\u00f3n aragonesa no universitaria (2.\u00aa parte). \u00abPlanteamiento y comprobaci\u00f3n de hip\u00f3tesis\u00bb",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.9059733,0.4341379",
        "url": "46&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CRA \u00abLa Llitera\u00bb de Albelda (Huesca)",
        "coord": "Alba Garreta Lled\u00f3s",
        "label": "PI/02/46 La escuela: motor cultural y social de un pueblo",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "45&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CP \u00abCervantes\u00bb de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Jes\u00fas Gay Cort\u00e9s",
        "label": "PI/02/45 La radio escolar y la interculturalidad",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "44&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CP \u00abRector Mames Esperabe\u00bb de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Concepci\u00f3n Borao Aguirre",
        "label": "PI/02/44 Radio escolar: emisi\u00f3n de programas a trav\u00e9s de Internet",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "43&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abEl Portillo\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Miguel \u00c1ngel Broc Cavero",
        "label": "PI/02/43  Validaci\u00f3n y adaptaci\u00f3n espa\u00f1ola de la escala de orientaci\u00f3n intr\u00ednseca \u00abversus\u00bb extr\u00ednseca hacia el aprendizaje en el aula en alumnos de Educaci\u00f3n Secundaria Obligatoria: un estudio piloto",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.2128252,-0.4449304",
        "url": "42&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CRA \u00abBajo Mart\u00edn\u00bb La Puebla de Hijar (Teruel)",
        "coord": "Milagros Sancho Ferrer",
        "label": "PI/02/42 Atenci\u00f3n a la diversidad en Educaci\u00f3n F\u00edsica",
        "temas": "Educaci\u00f3n F\u00edsica"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "41&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CP \u00abT\u00edo Jorge\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Eva Mar\u00eda Aguiran Lobera y Agust\u00edn Fuster Foz",
        "label": "PI/02/41 Planificaci\u00f3n, implementaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de una propuesta did\u00e1ctica para la ense\u00f1anza del n\u00famero racional positivo en Educaci\u00f3n Primaria",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.7713729,-0.3289585",
        "url": "40&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CRA \u00abMonegros Norte\u00bb de Lanaja (Huesca)",
        "coord": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Escalona Mart\u00ednez",
        "label": "PI/02/40 La fotograf\u00eda en la escuela",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "40.8930228,-0.3824868",
        "url": "39&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CRIET de Alcorisa (Teruel)",
        "coord": "Salvador Berlanga Quintero",
        "label": "PI/02/39 Im\u00e1genes de la escuela rural",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "41.6525762,-0.8732246",
        "url": "38&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abPedro de Luna\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Vicente Cazcarro Salvador",
        "label": "PI/02/38 Atenci\u00f3n a la diversidad: l\u00ednea biling\u00fce, experimental. Innovaci\u00f3n y experimentaci\u00f3n en el \u00c1rea de las Ciencias Sociales en lengua extranjera (ingl\u00e9s)",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.1145159,-1.4159653",
        "url": "37&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CP \u00abSanto Domingo\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "M.\u00aa Pilar Mart\u00ednez Aguilar",
        "label": "PI/02/37 Plan de acogida al Centro",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.676822,-0.883111",
        "url": "36&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abTiempos Modernos\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "M.\u00aa Pilar Burillo Arilla",
        "label": "PI/02/36 Proyecto de socializaci\u00f3n a trav\u00e9s de la Educaci\u00f3n F\u00edsica, con la participaci\u00f3n de un Instituto y un Colegio de Educaci\u00f3n Especial en la ciudad de Zaragoza",
        "temas": "Educaci\u00f3n F\u00edsica"
    }, {
        "latlon": "42.116672,-0.447875",
        "url": "35&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abPir\u00e1mide\u00bb de Huesca",
        "coord": "Astrid Solans Beltr\u00e1n y \u00c1ngel Gonzalvo Vallesp\u00ed",
        "label": "PI/02/35 Aprendiendo con el \u00e1lbum de fotos de la abuela",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "41.6434426,-0.8974336",
        "url": "34&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abCorona de Arag\u00f3n\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 Luis Huertas Tal\u00f3n",
        "label": "PI/02/34 Utilizaci\u00f3n de las nuevas tecnolog\u00edas en la familia profesional de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.8673774,0.4213552",
        "url": "33&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CEPA \u00abLa Litera\u00bb de Tamarite de Litera (Huesca)",
        "coord": "Luis Turbid\u00ed P\u00e9rez",
        "label": "PI/02/33 El catal\u00e1n en la Comarca de la Litera: el lenguaje como factor de integraci\u00f3n y promotor del desarrollo profesional",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.822692,-1.5749848",
        "url": "32&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CP \u00abLas Fuentes\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Francisco Manuel Garc\u00eda Plasencia",
        "label": "PI/02/32 La inform\u00e1tica aplicada a la edici\u00f3n de un peri\u00f3dico escolar",
        "temas": "Publicaciones"
    }, {
        "latlon": "40.8733331,0.1535949",
        "url": "31&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abMatarra\u00f1a\u00bb de Valderrobres (Teruel)",
        "coord": "\u00c1ngel Aranda Marco",
        "label": "PI/02/31 Materiales did\u00e1cticos para el estudio de la Comarca de Matarra\u00f1a (un modelo de aplicaci\u00f3n interdisciplinar en el aula)",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "40.8414743,-1.3229861",
        "url": "30&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CRA \u00abGoya\u00bb de Caminreal (Teruel)",
        "coord": "Luis Fernando Mart\u00edn Rosel",
        "label": "PI/02/30 Actualizaci\u00f3n de la revista del CRA \u00abGoya\u00bb con denominaci\u00f3n \u00abPinceladas\u00bb con Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n",
        "temas": "Publicaciones"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "29&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CPEE \u00abAlborada\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 Manuel Marcos Rodrigo",
        "label": "PI/02/29 Los sistemas aumentativos y/o alternativos de comunicaci\u00f3n en un Centro de Educaci\u00f3n Especial: modelo de interacci\u00f3n con el entorno",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "28&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "Colegio \u00abCant\u00edn y Gamboa\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Matilde Buitrago Morata y Sonia Gim\u00e9nez Burgos",
        "label": "PI/02/28 Proyecto \u00abAmigo\u00bb (Propuesta de transformaci\u00f3n del Centro Escolar \u00abCant\u00edn y Gamboa\u00bb en una comunidad de aprendizaje)",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6281987,-0.9117084",
        "url": "27&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "Centro \u00abSagrada Familia\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Jes\u00fas Mar\u00edn Vel\u00e1zquez",
        "label": "PI/02/27 La ruta de la esclavitud (Transatlantic Slave Trade)",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "26&idTipo=11&pag=2",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abEl Portillo\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Remedios Alberto Moralejo",
        "label": "PI/02/26 Una experiencia de trabajo en equipo: Concierto intercentros de alumnos de m\u00fasica",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "74&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "CPR \u00abJuan de Lanuza\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Isabel Mainer y Pilar C\u00e1ncer",
        "label": "PI/00/14  La innovaci\u00f3n educativa en el marco de la sociedad multicultural",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "73&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "CRA \u00abMatarranya\u00bb de Calaceite (Zaragoza)",
        "coord": "Margarita Celma Tafalla",
        "label": "PI/00/13 Aula abierta",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "72&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "IES \u00abReyes Cat\u00f3licos\u00bb de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Armando L\u00f3pez Armis\u00e9n",
        "label": "PI/00/12 El museo escolar y su interacci\u00f3n en el aula. El Aula-Museo",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.2889872,-1.6171946",
        "url": "71&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "CRA \u00abTres Riberas\u00bb de Maluenda (Zaragoza)",
        "coord": "Nuria Amela Garc\u00eda",
        "label": "PI/00/11 Sistemas organizativos en el mundo rural",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.6256541,-0.9068336",
        "url": "70&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "IES \u00abVirgen del Pilar\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Hermelinda Puyod Alegre",
        "label": "PI/00/10 Coup de Th\u00e9\u00e2tre 2001. Festival International de Th\u00e9\u00e2tre Scolaire en FLE",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.0309533,-0.5925944",
        "url": "69&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "CRA \u00abAri\u00f1o-Alloza\u00bb de Ari\u00f1o (Teruel)",
        "coord": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Serrano Pomed",
        "label": "PI/00/09 El peri\u00f3dico digital en el aula",
        "temas": "Publicaciones"
    }, {
        "latlon": "41.7713729,-0.3289585",
        "url": "68&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "CRA \u00abMonegros Norte\u00bb de Lanaja (Huesca)",
        "coord": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Escalona Mart\u00ednez",
        "label": "PI/00/08 Fotograf\u00eda en la escuela",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "41.6686544,-0.8941375",
        "url": "67&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "IES \u00abElaios\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Pilar Ari\u00f1o Mart\u00edn",
        "label": "PI/00/07 Elaboraci\u00f3n de materiales curriculares para la atenci\u00f3n a la diversidad de las ense\u00f1anzas de Ingl\u00e9s en la ESO",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "66&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "Seminario de Bibliotecas de Zaragoza",
        "coord": "Amparo Fern\u00e1ndez Mar\u00edn",
        "label": "PI/00/06 C\u00f3mo desarrollar el proyecto curricular de biblioteca en los Centros de Secundaria",
        "temas": "Bibliotecas"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "65&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Zaragoza",
        "coord": "Rub\u00e9n Lorenzo Gracia",
        "label": "PI/00/05 Aplicaci\u00f3n de la t\u00e9cnica de an\u00e1lisis espectral en la ense\u00f1anza musical",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "64&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "IES \u00abMiguel de Molinos\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Eduardo Arruego Eroles",
        "label": "PI/00/04 Consumo responsable: El euro",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6030508,-1.2848191",
        "url": "63&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "IES \u00abR\u00f3danas\u00bb de Epila (Zaragoza)",
        "coord": "Raquel S\u00e1nchez Barrasa",
        "label": "PI/00/03 La educaci\u00f3n intercultural en el \u00c1rea de M\u00fasica",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.9157645,0.1928216",
        "url": "62&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "CPR \u00abMonz\u00f3n\u00bb",
        "coord": "Juan Cruz Barranco",
        "label": "PI/00/02 Entaban: una historia educativa, interactiva e integradora para nuestro \u00e1mbito de actuaci\u00f3n",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.9806785,-0.1454032",
        "url": "61&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CRA \u00abMezqu\u00edn\u00bb de Castelser\u00e1s (Teruel)",
        "coord": "\u00c1ngel Beltr\u00e1n Navarro",
        "label": "PI/02/61 Conocimiento del entorno inmediato mediante la web, el clic y el chat",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.0510353,-0.1335373",
        "url": "60&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CP \u00abEmilio D\u00edaz\u00bb de Alca\u00f1iz (Teruel)",
        "coord": "M.\u00aa Luz P\u00e9rez Royo",
        "label": "PI/02/60 Integraci\u00f3n de las tecnolog\u00edas inform\u00e1ticas y de comunicaci\u00f3n en el Centro",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "59&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "Colegio \u00abSanta Mar\u00eda del Pilar\u00bb (Marianistas) de Zaragoza",
        "coord": "Carlos Guallart Moreno",
        "label": "PI/02/59 Diccionario multimedia de Geograf\u00eda",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "58&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abLuis Bu\u00f1uel\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "M.\u00aa Jos\u00e9 Lamb\u00e1n Aranda",
        "label": "PI/02/58 Actividades para la atenci\u00f3n a la interculturalidad e integraci\u00f3n en el aula de M\u00fasica",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.8326789,-1.5337825",
        "url": "57&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CP \u00abCampo de Borja\u00bb de Borja (Zaragoza)",
        "coord": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Arce Erro",
        "label": "PI/02/57 Ordenadores con los ni\u00f1os en el aula",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.676822,-0.883111",
        "url": "56&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abTiempos Modernos\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "\u00d3scar Casanova L\u00f3pez",
        "label": "PI/02/56 El uso del teclado electr\u00f3nico como medida de atenci\u00f3n a la diversidad para el alumnado de M\u00fasica en el Primer Ciclo de la ESO",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6350428,-0.890269",
        "url": "55&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abMiguel Servet\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Ignacio C\u00f3lera Beamonte",
        "label": "PI/02/55 La atenci\u00f3n a la diversidad y las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y la Comunicaci\u00f3n",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.633943,-0.9023379",
        "url": "54&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abMiguel Catal\u00e1n\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Luis Montil Goy",
        "label": "PI/02/54 Tutor\u00eda web",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6442246,-0.8639028",
        "url": "53&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abPablo Serrano\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "\u00d3scar Ferrer Fuentes",
        "label": "PI/02/53 Creaci\u00f3n y desarrollo de una Internet en el IES \u00abPablo Serrano\u00bb como recurso educativo, canal de informaci\u00f3n para todos los miembros de la comunidad educativa y como medio de formaci\u00f3n para el profesorado",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6686544,-0.8941375",
        "url": "52&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abElaios\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 Fernando Marco Melero",
        "label": "PI/02/52 La fotograf\u00eda como fuente hist\u00f3rica y como recurso did\u00e1ctico para las Ciencias Sociales",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "51&idTipo=11&pag=3",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CPR \u00abJuan de Lanuza\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "M.\u00aa \u00c1ngeles Arroyo Garc\u00eda",
        "label": "PI/02/51 Matem\u00e1ticas en la calle X de Zaragoza",
        "temas": "Matem\u00e1ticas"
    }, {
        "latlon": "42.0301461,0.1343378",
        "url": "134&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Hermanos Argensola de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Marta Mar\u00eda Calvo Mu\u00f1oz",
        "label": "PI/03/15 M\u00fasica sin fronteras",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "42.468264,0.1081241",
        "url": "133&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.P. San Vicente de Huesca",
        "coord": "M\u00aa Carmen Galv\u00e1n",
        "label": "PI/03/14 \"M\u00fasica e interculturalidad\"",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "42.2813889,-0.1461111",
        "url": "132&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Sierra de Guara de Huesca",
        "coord": "Luis Fernando Suelves Puivecino",
        "label": "PI/03/13 Materiales y herramientas did\u00e1cticas para la elaboraci\u00f3n de adaptaciones curriculares en la E.S.O. en alumnos con discapacidad intelectual",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.8485199,0.2960544",
        "url": "131&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Sierra de San Qu\u00edlez de Bin\u00e9far (Huesca)",
        "coord": "Manuel Buil Trigo",
        "label": "PI/03/12 La geolog\u00eda y el medio ambiente en las comarcas orientales de Huesca, aproximaci\u00f3n pr\u00e1ctica",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.5221365,0.348056",
        "url": "130&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Ram\u00f3n J. S\u00e9nder de Fraga (Huesca)",
        "coord": "Jos\u00e9 Luis Escuer Ibarz",
        "label": "PI/03/11 Introducci\u00f3n a los sistemas de informaci\u00f3n geogr\u00e1fica y a la teledetecci\u00f3n espacial en Bachillerato",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.9101603,0.1958593",
        "url": "129&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.E.I.P. Joaqu\u00edn Costa de Monz\u00f3n (Huesca)",
        "coord": "Laura Rovira Ballabriga",
        "label": "PI/03/09 Importancia de la verbalizaci\u00f3n y otro tipo de representaciones en la adquisici\u00f3n del esquema corporal y de las conductas perceptivo-motrices en edades tempranas (2\u00ba parte)",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.5028492,-0.3617654",
        "url": "128&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Biello Arag\u00f3n de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)",
        "coord": "Severino Pallaruelo Campo",
        "label": "PI/03/08 Estudios de viaje",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5217853,0.3417097",
        "url": "127&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.P.R. de Fraga (Huesca)",
        "coord": "Jos\u00e9 M\u00aa Melgarejo Lanero",
        "label": "PI/03/07 Espacio com\u00fan",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "42.036213,0.1249892",
        "url": "126&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Martinez Vargas de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Silvia Laguarta Ortas",
        "label": "PI/03/06 El vino y la viticultura en secundaria",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "42.1417147,-0.3956413",
        "url": "125&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.P. Pio XII de Huesca",
        "coord": "Santiago Moncayola Suelves",
        "label": "PI/03/05 El pan tirado del recreo",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "124&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Huesca",
        "coord": "Susana-Alicia Sarfson Gleizer",
        "label": "PI/03/03 El clave y los cinco continentes: Elaboraci\u00f3n de materiales did\u00e1cticos para el Segundo Ciclo de clave del Convervatorio de Grado Elemental, basados en la m\u00fasica tradicional de Arag\u00f3n y del resto del mundo",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "42.0347585,0.1326815",
        "url": "123&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.P. Pedro I - Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Jos\u00e9 Antonio Albero Serrano",
        "label": "PI/03/01 \u00a1Que maj@ que soy !, ya lo dice mi abuela. La propia imagen como recurso educativo",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "41.9157645,0.1928216",
        "url": "122&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. \"Hermanos Argensola\" de Monz\u00f3n",
        "coord": "Jes\u00fas Javier Laguarta Gall\u00e1n",
        "label": "PI/03/02 Creaci\u00f3n de un centro de documentaci\u00f3n e informaci\u00f3n de fondos en lengua inglesa (biblioteca, biblioteca digital, hemeroteca)",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "42.1358279,-0.4040594",
        "url": "121&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "IES Lucas Mallada - Huesca",
        "coord": "Isabel Lorenzo Magall\u00f3n",
        "label": "PI/00/01 La vida cotidiana en el marco de la historia estructural. Creaci\u00f3n de unidades did\u00e1cticas con soporte multimedia en el \u00e1rea de Ciencias Sociales de la ESO.",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "85&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "CPR n.\u00ba 2 \u00abJuan de Lanuza\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Piedad Lorente Ortill\u00e9s",
        "label": "PI/00/25 Pl\u00e9yade: Formaci\u00f3n del profesorado y refuerzo educativo para prevenir el fracaso escolar",
        "temas": "Formaci\u00f3n Profesorado"
    }, {
        "latlon": "42.5028492,-0.3617654",
        "url": "84&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "IES \u00abBiello Arag\u00f3n\u00bb de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)",
        "coord": "Francho Rod\u00e9s Orqu\u00edn",
        "label": "PI/00/24 Artesan\u00eda musical aragonesa",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6770901,-0.8766136",
        "url": "83&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "IES \u00abAvempace\u00bb  Zaragoza",
        "coord": "Javier V\u00e1zquez Andr\u00e9",
        "label": "PI/00/23 Las Nuevas Tecnolog\u00edas en la Educaci\u00f3n Aragonesa No Universitaria",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6770901,-0.8766136",
        "url": "82&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "IES \u00abAvempace\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Sime\u00f3n Mart\u00edn Rubio",
        "label": "PI/00/22 Antolog\u00eda de textos aragoneses para su uso en el aula",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "81&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "CPR n.\u00ba 2 \u00abJuan de Lanuza\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "M.\u00aa \u00c1ngeles Arroyo",
        "label": "PI/00/21 El trabajo en grupo en Matem\u00e1ticas",
        "temas": "Matem\u00e1ticas"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "80&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "CPR n.\u00ba 1 de Zaragoza",
        "coord": "Luis M.\u00aa Rodr\u00edguez Barreiro y Javier Gracia A\u00edsa",
        "label": "PI/00/20 Salud en l\u00ednea",
        "temas": "Educaci\u00f3n para la salud"
    }, {
        "latlon": "40.813468,-0.850313",
        "url": "79&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "CPR \u00abTeruel\u00bb",
        "coord": "Francisco Mart\u00ednez Caballero",
        "label": "PI/00/19 De fiesta en fiesta con el ingl\u00e9s a trav\u00e9s del uso del Internet",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "42.5193594,-0.3638114",
        "url": "78&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "CPR de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)",
        "coord": "Mar\u00eda Teresa Otal Piedrafita",
        "label": "PI/00/18  Edici\u00f3n de un CD-ROM educativo sobre Arag\u00f3n",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.9074363,-1.72011",
        "url": "77&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "IES \u00abTubalca\u00edn\u00bb de Tarazona (Zaragoza)",
        "coord": "Miguel \u00c1ngel Cast\u00e1n Bel\u00edo",
        "label": "PI/00/17 El conocimiento del medio como eje globalizador e interdisciplinar del curr\u00edculum",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "40.7877194,-1.3553635",
        "url": "76&idTipo=11&pag=4",
        "curso": "2000-2001",
        "centro": "IES \u00abSalvador Victoria\u00bb de Monreal del Campo (Teruel)",
        "coord": "Luis Diego Arribas Navarro",
        "label": "PI/00/16 El Instituto de Secundaria en el medio rural elemento de dinamizaci\u00f3n social de su entorno",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.6574565,-0.7901554",
        "url": "160&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. El Portillo de Zaragoza",
        "coord": "Miguel Angel Broc Cavero",
        "label": "PI/03/40 Estudio comparativo de las relaciones entre variables de autoconcepto y rendimiento acad\u00e9mico en alumnos con y sin dificultades de aprendizaje en la E.S.O. Implicaciones psicopedag\u00f3gicas para la pr\u00e1ctica educativa y la orientaci\u00f3n acad\u00e9mico-",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.3407582,-1.2242797",
        "url": "159&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. \"Joaqu\u00edn Costa de Cari\u00f1ena (Zaragoza)",
        "coord": "Pilar Mulas Puy\u00f3",
        "label": "PI/03/39 Estudio bot\u00e1nico del parque \"El Jardincillo\" de Cari\u00f1ena",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.6573281,-0.9189884",
        "url": "157&idTipo=11&pag=5",
        "curso": [],
        "centro": "I.E.S. Luis Bu\u00f1uel de Zaragoza",
        "coord": "Salvador Paricio Calvo",
        "label": "PI/03/38 Escritura autobiogr\u00e1fica",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6572586,-0.9311512",
        "url": "156&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Jos\u00e9 Manuel Blecua de Zaragoza",
        "coord": "Julio Escart\u00edn Mart\u00ednez",
        "label": "PI/03/37 El sur tambi\u00e9n existe",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.655378,-0.883937",
        "url": "155&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.P. Cesar Augusto de Zaragoza",
        "coord": "M\u00aa Angeles Alcolea Capap\u00e9",
        "label": "PI/03/36 El folclore aragon\u00e9s a trav\u00e9s de aplicaciiones inform\u00e1ticas",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "154&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.E.E. Alborada de Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 Manuel Almaluez Royo",
        "label": "PI/03/35 Desarrollo de actividades pretecnol\u00f3gicas con car\u00e1cter polivalente con alumnos-as de 14 a 18 a\u00f1os en un Colegio de Educaci\u00f3n Especial",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.6530563,-0.9053534",
        "url": "153&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Alegre Mateus",
        "label": "PI/03/34 Cl\u00e1sicos Luna: una experiencia de trabajo colectivo, para todos los integrantes de la Comunidad Escolar, en el estudio de las humanidades cl\u00e1sicas, la preparaci\u00f3n y la representaci\u00f3n de una obta de teatro grecolatino",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.6428653,-0.862002",
        "url": "152&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Francisco Grande Covian de Zaragoza",
        "coord": "Pedro Luengo Tolosa",
        "label": "PI/03/33  Archivos did\u00e1cticos: del 92 al Cambio de Milenio\"",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.3550747,-1.6354562",
        "url": "151&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.R.A. Rio Ribota de Zaragoza",
        "coord": "Juan Jos\u00e9 Barriendos Aguilar",
        "label": "PI/03/32 \u00a1Vivo el carnaval!",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.9785519,-0.4534535",
        "url": "150&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "CRA de Ari\u00f1o-Alloza (Teruel)",
        "coord": "Jos\u00e9 Antonio Blesa Burillo",
        "label": "PI/03/31 Transformaci\u00f3n del Centro en una Comunidad de Aprendizaje",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "40.8414743,-1.3229861",
        "url": "149&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "CRA Goya de Caminreal (Teruel)",
        "coord": "Beatriz P\u00e9rez Mu\u00f1oz",
        "label": "PI/03/30 S\u00fabete al tren de la lectura",
        "temas": "Bibliotecas"
    }, {
        "latlon": "40.3528401,-1.1114742",
        "url": "148&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Segundo de Chom\u00f3n de Teruel",
        "coord": "Fernando Mju\u00f1oz Lozano",
        "label": "PI/03/29 Senderos que se bifurcan. El curr\u00edculo aragon\u00e9s en lengua castellana y literatura",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.2128252,-0.4449304",
        "url": "147&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "CRA Bajo Mart\u00edn de la Puebla de Hijar (Teruel)",
        "coord": "Rosaura Dom\u00ediguez Ciordia",
        "label": "PI/03/28 Proyecto Global: Nuestra Revista Digital",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "40.4549875,-1.2799968",
        "url": "146&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.E.E. Arboleda de Teruel",
        "coord": "Concepci\u00f3n Catal\u00e1n Garc\u00eda",
        "label": "PI/03/27 Nuevas tecnolog\u00edas, ayudas t\u00e9cnicas y comunicaci\u00f3n",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "40.3121246,-1.078298",
        "url": "145&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "CRA Teruel 1 de Teruel",
        "coord": "Jes\u00fas Ignacio Cardona Rolan\u00eda",
        "label": "PI/03/26 Las N.T.I.C. y las bibliotecas escolares en la b\u00fasqueda de la informaci\u00f3n y en la comunicaci\u00f3n",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "40.8930228,-0.3824868",
        "url": "144&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "CRIET de Alcorisa (Teruel)",
        "coord": "Carlos Alvarez Lanzarote",
        "label": "PI/03/25 El CRIET de Alcorisa a tav\u00e9s de su web",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "40.9173028,-1.299939",
        "url": "143&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Valle del Jiloca de Calamocha (Teruel)",
        "coord": "Chabier de Jaime Lor\u00e9n",
        "label": "PI/03/24 El Chopo Cabecero en la comarca del Jiloca:una investigaci\u00f3n etnobot\u00e1nica y ecol\u00f3gica en el aula",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.1732193,-0.4490575",
        "url": "142&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.P. Luis Tur\u00f3n de Hijar (Teruel)",
        "coord": "M\u00aa Luz Espinosa Clavero",
        "label": "PI/03/23 Educar para la convivecia",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "141&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.P.R. de Huesca",
        "coord": "Rafael Jim\u00e9nez Mart\u00ednez",
        "label": "PI/03/22 Infancia y escuela en Arag\u00f3n",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "140&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.P.R. de Huesca",
        "coord": "Enrique Satu\u00e9 Oliv\u00e1n",
        "label": "PI/03/21 Utilizaci\u00f3n de los recursos did\u00e1cticos alrededor del tramo ferroviario Canfranc-Sagunto",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "42.116672,-0.447875",
        "url": "139&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Pir\u00e1mide de Huesca",
        "coord": "Angel Gonzalvo Vallesp\u00ed",
        "label": "PI/03/20 Una historia de la escuela y sus protagonistas a trav\u00e9s del cine",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "42.1430529,-0.4044632",
        "url": "138&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Lucas Mallada de Huesca",
        "coord": "Isabel Lorenzo Magall\u00f3n",
        "label": "PI/03/19 Transici\u00f3n Feudalismo - Precapitalismo (La Baja Edad Media)",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.6755363,0.084823",
        "url": "137&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.P. San Gregorio de Onti\u00f1ena (Huesca)",
        "coord": "Silvia Hern\u00e1ndez Panielo",
        "label": "PI/03/18 Querida Naturaleza: \u00bfQue puedo hacer por ti?",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.7978142,-0.1799368",
        "url": "136&idTipo=11&pag=5",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.E.I.P. La Laguna de Sari\u00f1ena (Huesca)",
        "coord": "M\u00aa Carmen Casab\u00f3n Gilaberte",
        "label": "PI/03/17 Plan de convivencia 3\u00ba a\u00f1o. Creaci\u00f3n de un servicio de mediaci\u00f3n escolar",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.8485199,0.2960544",
        "url": "265&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Sierra de San Qu\u00edlez de Binefar (Huesca)",
        "coord": "Manuel Buil Trigo",
        "label": "PI/04/03 La geolog\u00eda y el medio ambiente en las comarcas orientales de Huesca. Aproximaci\u00f3n pr\u00e1ctica (parte II)",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "42.0301461,0.1343378",
        "url": "264&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. \"Hermanos Argensola\" de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Jes\u00fas J. Laguarta Gall\u00e1n",
        "label": "PI/04/02 A Mobile Film Exjhibition also Teaches English",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "42.0347585,0.1326815",
        "url": "263&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2003-2004",
        "centro": "C.P. \"Pedro I\" de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "M\u00aa Asunci\u00f3n Pu\u00e9rtolas Mayayo",
        "label": "PI/04/01 Corre, corre, que te pillo... El patio de recreo: un espacio educativo",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.676822,-0.883111",
        "url": "183&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Tiempos Modernos de Zaragoza",
        "coord": "Oscar Casanova L\u00f3pez",
        "label": "PI/03/62 Uso del teclado electr\u00f3nico con el alumnado de m\u00fasica en el segundo cinclo de la ESO. Una medida de atenci\u00f3n a la diversidad",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6504066,-0.8601271",
        "url": "182&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Miguel Catal\u00e1n de Zaragoza",
        "coord": "Luis Montil Goy",
        "label": "PI/03/61 Tutoria Web II",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "180&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Cinco Villas de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Paz \u00c1lvarez Amada",
        "label": "PI/03/60 Tecnolog\u00eda punta a nuestro alcance",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.64339,-0.8967936",
        "url": "179&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Corona de Arag\u00f3n de Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 Luis Huertas Tal\u00f3n",
        "label": "PI/03/59 Sinergia Educativa en Fabricaci\u00f3n Mec\u00e1nica",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.5130541,-0.6311809",
        "url": "178&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.E.I.P. Las Fuentes de Zaragoza",
        "coord": "Francisco Manuel Garc\u00eda Plasencia",
        "label": "PI/03/58 Reporteros de Arag\u00f3n",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.9144882,-1.2558015",
        "url": "177&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Rio Arba de Tauste (Zaragoza)",
        "coord": "Jes\u00fas Molledo Cea",
        "label": "PI/03/57 Recuperaci\u00f3n del banco gen\u00e9tico hort\u00edcola de Arag\u00f3n. A la b\u00fasqueda de la biodiversidad",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "176&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.E.E. Alborada de Zaragoza",
        "coord": "Pilar Utrilla Lafuente",
        "label": "PI/03/56 Proyecto de socializaci\u00f3n entre un centro de educaci\u00f3n infantil y un colegio de educaci\u00f3n especial",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.676822,-0.883111",
        "url": "175&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Tiempos Modernos de Zaragoza",
        "coord": "Pilar Burillo Arilla",
        "label": "PI/03/55 Proyecto de socializaci\u00f3n a trav\u00e9s de la educaci\u00f3n f\u00edsica, con la participaci\u00f3n de un Instituto y un Colegio de Educaci\u00f3n Especial en la ciudad de Zaragoza",
        "temas": "Educaci\u00f3n F\u00edsica"
    }, {
        "latlon": "41.6539922,-0.9164004",
        "url": "174&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Felix de Azara de Zaragoza",
        "coord": "Ignacio Ram\u00f3n Ferrer",
        "label": "PI/03/54 Propuesta de utilizaci\u00f3n de software libre en un I.E.S.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "173&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.P.E.E. Rinc\u00f3n de Goya de Zargoza",
        "coord": "Rosa M\u00aa Delgado G\u00f3mez",
        "label": "PI/03/53 Pres\u00e9ntame el mundo a trav\u00e9s de los sentidos",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.5239322,-1.5996085",
        "url": "172&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.P. Diputaci\u00f3n Provincial de Brea de Arag\u00f3n (Zaragoza)",
        "coord": "Eva Or\u00f3s Aranda",
        "label": "PI/03/52 Nuestra localidad vista en im\u00e1genes",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "41.6559409,-0.7910134",
        "url": "171&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.P.R. n\u00ba 1 de Zaragoza",
        "coord": "Marif\u00e9 Abad Calvo",
        "label": "PI/03/51 Ning\u00fan asunto es cosa de uno. Acompa\u00f1ando al docente (una propuesta de intervenci\u00f3n psicoeducativa para el profesorado",
        "temas": "Formaci\u00f3n Profesorado"
    }, {
        "latlon": "41.6677169,-0.8376682",
        "url": "170&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Andal\u00e1n de Zaragoza",
        "coord": "Ricardo Huerga Maeso",
        "label": "PI/03/50 Materiales de m\u00fasica para el aula: Interculturalidad",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6501582,-0.8809434",
        "url": "169&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Jer\u00f3nimo Zurita de Zaragoza",
        "coord": "Emilio Fuertes Gil",
        "label": "PI/03/49 Los derechos humanos. Elaboraci\u00f3n de materiales en franc\u00e9s para pensar los derechos humanos",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "168&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "Colegio Santa Mar\u00eda del Pilar de Zaragoza",
        "coord": "Raquel Adrada Gimeno",
        "label": "PI/03/48 Lenguaje audiovisual",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "41.8337231,-1.5341785",
        "url": "167&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.C.I.P. Campo de Borja de Borja (Zaragoza)",
        "coord": "Jes\u00fas Mar\u00eda Arce Erro",
        "label": "PI/03/47 Las im\u00e1genes te cuentan tu historia",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "41.6624557,-0.9677131",
        "url": "166&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.P.R. Juan de Lanuza de Zaragoza",
        "coord": "M\u00aa Pilar Cancer Pomar",
        "label": "PI/03/46 La escuela en el espacio p\u00fablico democr\u00e1tico",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6686544,-0.8941375",
        "url": "165&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Elaios de Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 Fernando Marco Melero",
        "label": "PI/03/45 La ciudad como recurso did\u00e1ctico: Zaragoza entre dos exposiciones (1908-2008)",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.5103777,-0.6340976",
        "url": "164&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.P. T\u00edo Jorge de Zargoza",
        "coord": "M\u00aa Vicenta Ca\u00f1ada Vicente",
        "label": "PI/03/44 Juegos y actividades f\u00edsicas sin barreras: atendemos a la diversidad",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6559409,-0.7910134",
        "url": "163&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "C.P.R. n\u00ba 1 de Zaragoza",
        "coord": "Angel Lorente Lorente",
        "label": "PI/03/43 Investigaci\u00f3n sobre la supervisi\u00f3n de los \u00f3rganos de coordinaci\u00f3n de los centros docentes no universitarios en Arag\u00f3n",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.6573281,-0.9189884",
        "url": "162&idTipo=11&pag=6",
        "curso": "2002/2003",
        "centro": "I.E.S. Luis Bu\u00f1uel de Zaragoza",
        "coord": "Eva M\u00aa Campos G\u00f3mez",
        "label": "PI/03/42 Inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstico-musical del alumno inmigrante en el aula de M\u00fasica",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.1732193,-0.4490575",
        "url": "307&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. Luis Tur\u00f3n de H\u00edjar (Teruel)",
        "coord": "Celia Posadas Bar\u00f3n",
        "label": "PI/04/28 La comunidad educativa ante la historia de nuestra escuela",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "40.9791201,-0.1443594",
        "url": "306&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.R.A. del Mezqu\u00edn de Castelser\u00e1s (Teruel)",
        "coord": "\u00c1ngel Beltr\u00e1n Navarro",
        "label": "PI/04/27 \"Yoyagoclic\" y aprendo haciendo",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "40.8414743,-1.3229861",
        "url": "305&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.R.A. Goya de Caminreal (Teruel)",
        "coord": "Beatriz P\u00e9rez Mu\u00f1oz",
        "label": "PI/04/26 Da vida a un cuento",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "40.9173028,-1.299939",
        "url": "304&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.R.I.E.T. de Calamocha (Teruel)",
        "coord": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Vicente",
        "label": "PI/04/25 El cine en soporte digital",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.0315364,-0.5956518",
        "url": "303&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.R.A. Ari\u00f1o-A\u00f1\u00f1pza de Ari\u00f1o (Teruel)",
        "coord": "Zahara Alonso La\u00ednez",
        "label": "PI/04/24 La radio escolar",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "40.9774233,-0.4485077",
        "url": "302&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.E.E. Gloria Fuertes  de Andorra (Teruel)",
        "coord": "Eugenia Lacasa Fonseca",
        "label": "PI/04/23 Sugerencias did\u00e1cticas en un centro de Educaci\u00f3n Especial",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "40.8930228,-0.3824868",
        "url": "301&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.R.I.E.T. de Alcorisa (Teruel)",
        "coord": "Salvador Berlanga Quintero",
        "label": "PI/04/22 Edificios Escolares en Arag\u00f3n",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.0523291,-0.1483705",
        "url": "300&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Bajo Arag\u00f3n de Alca\u00f1\u00edz (Zaragoza)",
        "coord": "Ignacio Gil Mar\u00edn",
        "label": "PI/04/21 Materiales curriculares para el \u00c1rea de Educaci\u00f3n Pl\u00e1stica y Visual",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.0510353,-0.1335373",
        "url": "299&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Bajo Arag\u00f3n de Alca\u00f1iz (Teruel)",
        "coord": "Daniel Elena Bueno",
        "label": "PI/04/20 Innovaci\u00f3n en los proyectos de Tecnolog\u00eda en la E.S.O.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.8673774,0.4213552",
        "url": "298&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Llitera de Tamarite de Litera",
        "coord": "Soledad Ag\u00fcero Jim\u00e9nez",
        "label": "PI/04/19 Invernadero escolar automatizado",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.8673774,0.4213552",
        "url": "297&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. La Litera de Tamarite de Litera (Huesca)",
        "coord": "Maria Jos\u00e9 Cast\u00e1n Rech",
        "label": "PI/04/18 Aprender franc\u00e9s a trav\u00e9s de la canci\u00f3n francesa actual",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.7978142,-0.1799368",
        "url": "296&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. La Laguna de Sari\u00f1ena (Huesca",
        "coord": "Carmen Casab\u00f3n Gilaberte",
        "label": "PI/04/17 Servicio de Mediaci\u00f3n Escolar",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.5028492,-0.3617654",
        "url": "295&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Biello Arag\u00f3n de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)",
        "coord": "Manuel Santiago Espejo",
        "label": "PI/04/16 Aplicaci\u00f3n de las Tic al proceso de ense\u00f1anza y aprendizaje de las matem\u00e1ticas en la ESO",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6755363,0.084823",
        "url": "294&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. San Gregorio de Onti\u00f1ena (Huesca)",
        "coord": "Silvia Hern\u00e1ndez Paniello",
        "label": "PI/04/15 Mama,.....\u00bfHas venido al taller de cocina?",
        "temas": "Educaci\u00f3n para la salud"
    }, {
        "latlon": "41.9066923,0.1870973",
        "url": "293&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.E.E. La Alegria de Monz\u00f3n (Huesca)",
        "coord": "Oscar Murillo Peruga",
        "label": "PI/04/14 Socializaci\u00f3n de los alumnos de un centro espec\u00edfico, a partir de la vonvivencia con alumnos/as de centros ordinarios",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "292&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Huesca",
        "coord": "Sonia Fandos Prats",
        "label": "PI/04/13  Fomento de la Audici\u00f3n y uso de la fonoteca como estrategia de interrelaci\u00f3n educativa",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.9101603,0.1958593",
        "url": "291&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003-2004",
        "centro": "C.P. Joaqu\u00edn Costa de Moz\u00f3n (Huesca)",
        "coord": "Isabel Rodr\u00edguez Bescos",
        "label": "PI/04/12  Comunidades de Aprendizaje: Un modelo educativo intercultural",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.5681127,-0.5530257",
        "url": "290&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Domingo Miral de Jaca (Huesca)",
        "coord": "Dolores Lacambra Mora",
        "label": "PI/04/11 Jornadas Educativas Ciencia y Ecolog\u00eda",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.2813889,-0.1461111",
        "url": "272&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Sierra de Guara de Huesca",
        "coord": "Jos\u00e9 Manuel Moreno S\u00e1nchez",
        "label": "PI/04/10 Catalogaci\u00f3n de posibles elementos patrimoniales en el entorno del macizo del Montsech, vertiente Aragonesa, t\u00e9rmino de Viacamp y Litera",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "42.116672,-0.447875",
        "url": "271&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Pir\u00e1mide de Huesca",
        "coord": "Angel Gonzalvo Vallesp\u00ed",
        "label": "PI/04/09 Una historia de la escuela y sus protagonistas a trav\u00e9s del cine (II Fase)",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.1430529,-0.4044632",
        "url": "270&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Lucas Mallada de Huesca",
        "coord": "Pilar Falces",
        "label": "PI/04/08 Comunidades de Aprendizaje",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.1400157,-0.4108637",
        "url": "269&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "Escuela Superior de Convervaci\u00f3n y Restauraci\u00f3n",
        "coord": "Jos\u00e9 Manuel Moli Baila",
        "label": "PI/04/07 La fotograf\u00eda digital aplicada al estudio de las obras de arte. Documentaci\u00f3n y Diagnosis",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "42.1300135,-0.4051351",
        "url": "268&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. Pedro J. Rubio de Huesca",
        "coord": "Rafael Jim\u00e9nez Mart\u00ednez",
        "label": "PI/04/06 Las otras lecturas escolares",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.5221365,0.348056",
        "url": "267&idTipo=11&pag=7",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Ram\u00f3n J. S\u00e9nder de Fraga (Huesca)",
        "coord": "Jos\u00e9 Luis Escuer Ibarz",
        "label": "PI/04/05 Laboratorio asistido por ordenador: Las Nuevas T\u00e9cnolog\u00edas en el laboratorio de ciencias",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.7185636,-1.0250467",
        "url": "332&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. Ricardo Mu de Casetas-Zaragoza",
        "coord": "Francisco Javier Dom\u00ednguez Rodr\u00edguez",
        "label": "PI/04/53 Tenemos un nuevo compa\u00f1ero",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6387399,-0.881454",
        "url": "331&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. Maria Moliner de Zaragoza",
        "coord": "Mart\u00edn Pinos Qu\u00edlez",
        "label": "PI/04/52 Un mundo de alternativas",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6499913,-0.8240434",
        "url": "330&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. Maestro D. Pedro Oros de Movera-Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 Manuel Ontorio S\u00e1enz",
        "label": "PI/04/51 \"Radio motriz\" La radio de la escuela",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.5130541,-0.6311809",
        "url": "329&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. Las Fuentes de Zaragoza",
        "coord": "Francisco Manuel Garc\u00eda Plasencia",
        "label": "PI/04/50 Reporteros de Arag\u00f3n II",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6706609,-0.8316587",
        "url": "328&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. Guillermo Fatas de Santa Isabel-Zaragoza",
        "coord": "Julio A. Garc\u00eda Castilla",
        "label": "PI/04/49 Convivencias deportivas MIG",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6409312,-0.8952147",
        "url": "327&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. Fernando el Cat\u00f3lico de Zaragoza",
        "coord": "Vicenta Pascual Gasc\u00f3n",
        "label": "PI/04/48 La pr\u00e1ctica psicomotriz en Educaci\u00f3n Infantil",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.7243077,-1.0337559",
        "url": "326&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. A Mart\u00ednez Garay de Casetas--Zaragoza",
        "coord": "Berta Zurita Casals",
        "label": "PI/04/47 Proyecto salud y vida",
        "temas": "Educaci\u00f3n para la salud"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "325&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.E.E. Rinc\u00f3n de Goya de Zaragoza",
        "coord": "Manuela Mart\u00edn Rodrigo",
        "label": "PI/04/46 Del huerto a la cocina pasando por las aulas",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "324&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.E.E. Alborada de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Jes\u00fas S\u00e1nchez Videga\u00edn",
        "label": "PI/04/45 Desarrollo de actividades pretecnol\u00f3gicas de car\u00e1cter polivalente con alumnos de 14 a 18 a\u00f1os en un centro de Educaci\u00f3n Especial",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "42.197656,-1.3360772",
        "url": "323&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.R.A. Luis Bu\u00f1uel de Pinsoro (Zaragoza)",
        "coord": "Javier Zarmora Bara",
        "label": "PI/04/44 Lagunazo de Moncayelo",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.2870313,-1.6175844",
        "url": "322&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.R.A. Tres Riberas de Maluenda (Zaragoza)",
        "coord": "Jos\u00e9 Enrique S\u00e1ez Soler",
        "label": "PI/04/43 Alternativa a la organizaci\u00f3n en la escuela rural",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.5373658,-1.6274699",
        "url": "321&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. Benedicto XIII de Illueca (Zaragoza)",
        "coord": "Andrea Lejarza Ferrer",
        "label": "PI/04/42 Somos escritores, nuestro libro de poemas",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.6180975,-0.7603442",
        "url": "320&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.R.A. Maria Moliner del Burgo de Ebro (Zaragoza)",
        "coord": "Javier Blasco Zumeta",
        "label": "PI/04/41 Ense\u00f1ando naturaleza en la naturaleza",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "319&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Cinco Villas de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Insa Sevil",
        "label": "PI/04/40 Cultivos de invernadero con control electr\u00f3nico",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "318&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. \"Rector Mames Esperabe de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Ana M\u00aa Art\u00fas Ac\u00edn",
        "label": "PI/04/39 Un mundo en las aulas",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.3531678,-1.6468455",
        "url": "317&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Miguel Primo de Rivera de Calatayud (Zaragoza)",
        "coord": "Mar\u00eda Blanca Langa Hern\u00e1ndez",
        "label": "PI/04/38 Con otro chip",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.3578066,-1.6367441",
        "url": "316&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Emilio Jimeno de Calatayud (Zaragoza)",
        "coord": "Mario S\u00e1nchez Gracia",
        "label": "PI/04/37 Sin\u00e9ctica en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica: A toda m\u00e1quina",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.2589504,-0.8733739",
        "url": "315&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.R.A. L'Alberd\u00edn de Azuara (Zaragoza)",
        "coord": "Maria Pilar Velilla Aquilu\u00e9",
        "label": "PI/04/36 La aventura de la lectura y la comunicaci\u00f3n en el C.R.A. L'Albard\u00edn",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.4447041,-1.7066075",
        "url": "314&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.R.A. Rio Ribota de Ani\u00f1\u00f3n (Zaragoza)",
        "coord": "Isabel P\u00e9rez Mart\u00ednez",
        "label": "PI/04/35 Personajes ilustres y populares",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.5699736,-0.740949",
        "url": "313&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. Diputaci\u00f3n Provincial de Alfajar\u00edn (Zaragoza)",
        "coord": "Eva Mar\u00eda Salvador Lapiedra",
        "label": "PI/04/34 Alfajar\u00edn: con las TICs construimos nuestra historia",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.814071,-1.5172315",
        "url": "312&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.R.A. Las Vi\u00f1as de Ainz\u00f3n (Zaragoza)",
        "coord": "M\u00ba Adoraci\u00f3n Blasco Ruiz",
        "label": "PI/04/33 Pr\u00e1ctica deportiva y g\u00e9nero en la Escuela Rural: \u00bfUna elecci\u00f3n obligada?",
        "temas": "Educaci\u00f3n F\u00edsica"
    }, {
        "latlon": "40.8733637,0.1543365",
        "url": "311&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. Vicente Ferrer Ramos de Valderrobres (Teruel)",
        "coord": "Jes\u00fas Calvo Lasierra",
        "label": "PI/04/32 As\u00ed nos lo contaron",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "40.3372071,-1.1067582",
        "url": "310&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. Ensanche de Teruel",
        "coord": "M\u00aa Angeles Mambrona Remacha",
        "label": "PI/04/31 \u00bfSab\u00edas que en Teruel vivieron los dinosaurios?",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.4549875,-1.2799968",
        "url": "309&idTipo=11&pag=8",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.E.E. La Arboleda de Teruel",
        "coord": "Maria Pilar Vicente P\u00e9rez",
        "label": "PI/04/30 Introducci\u00f3n temprana de sistemas alternativos y aumentativos de comunicaci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de las Nuevas Tecnolog\u00eda",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.9395167,-0.3695392",
        "url": "359&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Montes Negros de Gra\u00f1\u00e9n (Huesca)",
        "coord": "Juan Jos\u00e9 Soler Sarradell",
        "label": "PI/05/08 Influencia de un progrma de formaci\u00f3n del profesorado entre iguales, para la mejora del clima motivacional, la organizaci\u00f3n escolar, y el proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje en educaci\u00f3n f\u00edsica",
        "temas": "Educaci\u00f3n F\u00edsica"
    }, {
        "latlon": "41.9395167,-0.3695392",
        "url": "358&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Montes Negros de Gra\u00f1\u00e9n (Huesca)",
        "coord": "M\u00aa Jes\u00fas Peleato Esta\u00fan",
        "label": "PI/05/07 Educar en y para el conflicto",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.6038788,-0.1223006",
        "url": "356&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.R.A. Alto Ara de Broto (Huesca)",
        "coord": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Manzano Gonz\u00e1lez",
        "label": "PI/05/05 Escritos que hablan",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.8485199,0.2960544",
        "url": "355&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Sierra de San Qu\u00edlez de Bin\u00e9far (Huesca)",
        "coord": "Mireya Font\u00e1n Heras",
        "label": "PI/05/04 La Educaci\u00f3n para la salud, una perspectiva interdisciplinar",
        "temas": "Educaci\u00f3n para la salud"
    }, {
        "latlon": "42.0360435,0.1284404",
        "url": "354&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "Colegio San Vicente de Paul de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Josefina Brusau Baldellou",
        "label": "PI/05/03 Estimulaci\u00f3n temprana en Educaci\u00f3n Infantil",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.0301461,0.1343378",
        "url": "353&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Hermanos Argensola de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Elsa Tello Hernando",
        "label": "PI/05/02 Cooperaci\u00f3n entre alumnos de diferentes centros y localidades utilizando todos los recursos que nos ofrecen las TIC",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.8650547,0.4605568",
        "url": "352&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.R.A. La Llitera de Albelda (Huesca)",
        "coord": "Isabel Garreta Crespo",
        "label": "PI/05/01 Cuentos a la luna",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "351&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "Colegio Santa Maria del Pilar (Marianistas) de Zaragoza",
        "coord": "Raquel Adrada Gimeno",
        "label": "PI/04/71 Taller audiovisual",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6499913,-0.8240434",
        "url": "350&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.F.P. Espec\u00edfica de Movera-Zaragoza",
        "coord": "Ram\u00f3n Romero Morales",
        "label": "PI/04/70 Estudio comparativo de productividad seg\u00fan tipo de plantaci\u00f3n y mantenimiento de chopo en la Ribera del Ebro. C\u00e1lculo de coeficiente m\u00f3rfico y tablas de cubicaci\u00f3n",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.6568649,-0.8807869",
        "url": "349&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Virgen del Pilar de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Idoia Mart\u00ednez S\u00e1nchez",
        "label": "PI/04/69 Audici\u00f3n activa y aplicaci\u00f3n a trav\u00e9s de las TIC",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6575429,-0.9162454",
        "url": "348&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Santiago Hern\u00e1ndez de Zaragoza",
        "coord": "Miguel Angel Alvarez Gonzalo",
        "label": "PI/04/68 Situaci\u00f3n empresarial en el \u00e1mbito de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n (TIC) impacto en los dise\u00f1os curriculares",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6445311,-0.8957822",
        "url": "347&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Pilar Lorengar de Zaragoza",
        "coord": "Esther Mart\u00ednez Dom\u00ednguez",
        "label": "PI/04/67 Programa de desarrollo personal y social. Una aproximaci\u00f3n desde la pr\u00e1ctica educativa",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6530563,-0.9053534",
        "url": "346&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Isabel Ribar\u00e9s Valero",
        "label": "PI/04/66 La transici\u00f3n de los alumnos de primaria del Proyecto Biling\u00fce a la ESO: LitracY Strategy en la ense\u00f1anza del Ingl\u00e9s. Materiales para CC:NN.",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6530563,-0.9053534",
        "url": "345&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Alegre Mateus",
        "label": "PI/04/65 Cl\u00e1sicos Luna: Una experiencia de trabajo colectivo, para todos los integrantes de la comunidad escolar, en el estudio de las humanidades cl\u00e1sicas, la preparaci\u00f3n, representaci\u00f3n y divulgaci\u00f3n de una obra de teatro",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6530563,-0.9053534",
        "url": "344&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza",
        "coord": "Julia Ara Oliv\u00e1n",
        "label": "PI/04/64 Fomento de correctos h\u00e1bitos alimenticios y educaci\u00f3n afectivo-sexual en 4\u00ba de E.S.O.",
        "temas": "Educaci\u00f3n para la salud"
    }, {
        "latlon": "41.6452538,-0.8713322",
        "url": "342&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Miguel Servet de Zaragoza",
        "coord": "M\u00aa Angeles Orosia Frauca Ansa",
        "label": "PI/04/63 La Europa de Servet",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6548498,-0.8799319",
        "url": "341&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Miguel de Molinos de Zargoza",
        "coord": "Juana Isabel Abad\u00edas Bello",
        "label": "PI/04/62 Classic Mix",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6466049,-0.8668775",
        "url": "340&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Los Enlaces de Zaragoza",
        "coord": "Jes\u00fas Lieso Lasilla",
        "label": "PI/04/61 Escritura autobiogr\u00e1fica (\"\u00c9ramos tan j\u00f3venes\")",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6572586,-0.9311512",
        "url": "339&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Jos\u00e9 Manuel Blecua de Zaragoza",
        "coord": "M\u00aa Luz Benito Colas",
        "label": "PI/04/60 Ense\u00f1ar Junt@s a alumnos diferentes: Aprendizaje cooperativo",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6686544,-0.8941375",
        "url": "338&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "I.E.S. Elaios de Zaragoza",
        "coord": "Tom\u00e1s Funes Monge",
        "label": "PI/04/59 \u00c9laios teatro",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "337&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "Colegio Cant\u00edn y Gamboa de Zaragoza",
        "coord": "Matrilde Buitrago",
        "label": "PI/04/58 Versiones: La comunicaci\u00f3n en el aula. Una visi\u00f3n dial\u00e9ctica desde la Comunidad de Aprendizaje",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.5976275,-0.9056623",
        "url": "336&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.P. Eugenio L\u00f3pez y L\u00f3pez",
        "coord": "Maria del Mar Garc\u00eda Plaza",
        "label": "PI/05/57 Proyecto Ibis",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "335&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.E.E. Alborada de Zaragoza",
        "coord": "Jes\u00fas Fredes Rodellar",
        "label": "PI/04/56 El entorno como recurso para la elaboraci\u00f3n de materiales did\u00e1cticos en centros de Educaci\u00f3n Especial",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "334&idTipo=11&pag=9",
        "curso": "2003/2004",
        "centro": "C.E.E. Hilario Val de Zaragoza",
        "coord": "Elena Miranda L\u00f3pez de Murillas",
        "label": "PI/04/55 Aplicaci\u00f3n de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y de la comunicaci\u00f3n en un centro de Educaci\u00f3n Especial",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.3047407,-0.7544692",
        "url": "384&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Comarcal Belia de Belchite (Zaragoza)",
        "coord": "Berta Monforte Farjas",
        "label": "PI/05/35 Campo de Belchite: Nuestra comarca",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.2587485,-0.8710884",
        "url": "383&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.R.A. L'Albard\u00edn de Azuara (Zaragoza)",
        "coord": "Mar\u00eda Victoria Hernando Jim\u00e9nez",
        "label": "PI/05/34 La aventura de la lectura, la comunicaci\u00f3n y la imag\u00e9n en el C.R.A. L'Albard\u00edn",
        "temas": "Bibliotecas"
    }, {
        "latlon": "41.7689166,-1.1173154",
        "url": "382&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Arag\u00f3n de  Alag\u00f3n (Zaragoza)",
        "coord": "M\u00aa Isabel Oliva Oliva",
        "label": "PI/05/33 El peque peri\u00f3dico: Un trabajo de equipo",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "40.8733637,0.1543365",
        "url": "381&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Vicente Ferrer Ramos  de Valderrobres (Teruel)",
        "coord": "Jes\u00fas Calvo Lasierra",
        "label": "PI/05/32 El cuento de nuestras vidas",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "40.4549875,-1.2799968",
        "url": "380&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.E.E. La Arboleda de Teruel",
        "coord": "M\u00aa Pilar Vicente P\u00e9rez",
        "label": "PI/05/30 Introducci\u00f3n temprana de sistemas alternativos y aumentativos de comunicaci\u00f3n: Evaluaci\u00f3n, intervenci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de las nuevas tecnolog\u00edas",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.1068044,-0.2533377",
        "url": "379&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.R.A. El Regallo de Puigmoreno (Teruel)",
        "coord": "Carmen Jos\u00e9 Giner Gasc\u00f3n",
        "label": "PI/05/29 Tras la estela de la poes\u00eda",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "40.8739822,-1.3269037",
        "url": "378&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.R.A. Del Poyo del Cid (Teruel)",
        "coord": "Patricia Ciria S\u00e1nchez",
        "label": "PI/05/28 Desarrollo y aplicaci\u00f3n curricular en un nuevo marco organizativo para los Centros Rurales Agrupados: Adecuaci\u00f3n metodol\u00f3gica",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.9287849,0.2152922",
        "url": "377&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.R.A. Algars de Cretas (Teruel)",
        "coord": "Ana Mar\u00eda Ortiz Lanzuela",
        "label": "PI/05/27 Con el ordenador, ahora somos m\u00e1s C.R.A",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "40.9791201,-0.1443594",
        "url": "376&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.R.A. El Mezqu\u00edn de Castelser\u00e1s (Teruel)",
        "coord": "\u00c1ngel Beltr\u00e1n Navarro",
        "label": "PI/05/26 Yoyagoclic... y aprendo haciendo (II)",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "40.8414743,-1.3229861",
        "url": "375&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.R.A. Goya de Caminreal (Teruel)",
        "coord": "Raquel Alca\u00f1iz Galve",
        "label": "PI/05/25 Don Quijote y Sancho visitan el C.R.A. Goya",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.0315364,-0.5956518",
        "url": "374&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.R.A. Ari\u00f1o-Alloza de Ari\u00f1o (Teruel)",
        "coord": "Yolanda Vicente Sanz",
        "label": "PI/05/24 La Educaci\u00f3n Audiovisual",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "40.9774233,-0.4485077",
        "url": "373&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.E.E. Gloria Fuertes de Andorra (Teruel)",
        "coord": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Peguero Serrano",
        "label": "PI/05/23 De la cer\u00e1mica ib\u00e9rica a la industrializaci\u00f3n del gres en la comarca de Andorra-Sierra de Arcos",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.0510353,-0.1335373",
        "url": "372&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Bajo Arag\u00f3n de Alca\u00f1iz (Teruel)",
        "coord": "Ignacio Gil Mart\u00edn",
        "label": "PI/05/22 Materiales curriculares para el \u00e1rea de Educaci\u00f3n Pl\u00e1stica y Visual y Bachillerato de Artes",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.8673774,0.4213552",
        "url": "371&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. La Llitera de Tamarite de Litera (Huesca)",
        "coord": "Soledad Ag\u00fcero Jim\u00e9nez",
        "label": "PI/05/21 Climatizaci\u00f3n de un invernadero escolar automatizado",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.7916307,-0.1576913",
        "url": "370&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Monegros Gaspar Lax de Sari\u00f1ena (Huesca)",
        "coord": "Catalina Bar\u00f3n M\u00e1s",
        "label": "PI/05/20 Educar en y para el conflicto",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "42.5028492,-0.3617654",
        "url": "369&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Biello Arag\u00f3n de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)",
        "coord": "Manuel Santiago Espejo",
        "label": "PI/05/18 Aplicaciones de las TIC al proceso de ense\u00f1anza y aprendizaje de las matem\u00e1ticas en la ESO",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6755363,0.084823",
        "url": "368&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. San Gregorio de de Onti\u00f1ena (Huesca)",
        "coord": "Silvia Hern\u00e1ndez Paniello",
        "label": "PI/05/17 Las Ontinas On Line",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.9036261,0.1844767",
        "url": "367&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Jos\u00e9 Mor de Fuentes de Monz\u00f3n (Huesca)",
        "coord": "Nuria Montalb\u00e1n Villacampa",
        "label": "PI/05/16 Provenci\u00f3n y resoluci\u00f3n de conflictos en el centro escolar",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.0534572,-0.128314",
        "url": "366&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica",
        "coord": "Jos\u00e9 Antonio Chic Lorente",
        "label": "PI/05/15 Composici\u00f3n de obras sinf\u00f3nicas para la orquesta Ensemble XXI, inspiradas en leyendas y seres fant\u00e1sticos de Arag\u00f3n.",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.9101603,0.1958593",
        "url": "365&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Joaqu\u00edn Costa de Monz\u00f3n (Huesca)",
        "coord": "Mar\u00eda Cristina Castells Alastruey",
        "label": "PI/05/14 Comunidades de Aprendizaje: Una educaci\u00f3n de calidad para superar desigualdades",
        "temas": "Formaci\u00f3n Profesorado"
    }, {
        "latlon": "41.9066923,0.1870973",
        "url": "364&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.E.E. La Alegria de Monz\u00f3n (Huesca)",
        "coord": "Pilar Gonz\u00e1lez Blanc",
        "label": "PI/05/13 Socializaci\u00f3n de los alumnos/as de un centro espec\u00edfico a partir de la convivencia con alumnos/as de centros ordinarios",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.5681127,-0.5530257",
        "url": "363&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Domingo Miral\" de Jaca (Huesca)",
        "coord": "Maria Dolores Lacambra Mora",
        "label": "PI/05/12 Discapacidad y democracia",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "42.1430529,-0.4044632",
        "url": "362&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Lucas Mallada de Huesca",
        "coord": "Isabel Lorenzo Magall\u00f3n",
        "label": "PI/05/11 Neol\u00edtico y sociedades urbanas, creaci\u00f3n de unidades did\u00e1cticas con soporte multimedia en el \u00e1rea de Ciencias Sociales de la E.S.O. desde una perspectiva aragonesa y para el tratamiento de la diversidad",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "42.1430529,-0.4044632",
        "url": "361&idTipo=11&pag=10",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Lucas Mallada de Huesca",
        "coord": "Pilar Falc\u00e9s Rem\u00edrez",
        "label": "PI/05/10 Comunidades de Aprendizaje",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6644998,-0.8775294",
        "url": "409&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Tio Jorge de Zaragoza",
        "coord": "M\u00aa Vicenta Ca\u00f1ada Vicente",
        "label": "PI/05/61 Un paso adelante hacia la integraci\u00f3n",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6533097,-0.8715761",
        "url": "408&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Tenerias de Zaragoza",
        "coord": "Carmina P\u00e9rez P\u00e9rez",
        "label": "PI/05/60 De la expresi\u00f3n corporal a la expresi\u00f3n oral en un aula biling\u00fce",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "39.9648373,-1.369231",
        "url": "407&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Santo Domingo",
        "coord": "Paulina Vicente Armengod",
        "label": "PI/05/59 Comunidades de aprendizaje: Un reto educativo",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6548284,-0.8794363",
        "url": "406&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. San Braulio de Zaragoza",
        "coord": "M\u00aa Carmen Gasc\u00f3n Puerto",
        "label": "PI/05/58 Elaboraci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de materiales de magia en las aulas",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.6601428,-0.8982569",
        "url": "405&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Rio Ebro de Zaragoza",
        "coord": "M\u00aa Pilar Boned Gimeno",
        "label": "PI/05/57 Proyecto de convivencia para favorecer la integraci\u00f3n",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6378402,-0.9106032",
        "url": "404&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Ram\u00f3n Sainz de Varanda",
        "coord": "Elena Melgar Mu\u00f1oz",
        "label": "PI/05/56 Nos conocemos: Elaboraci\u00f3n de actividades y dise\u00f1o de actuaciones para la interculturalidad",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.685965,-0.8718439",
        "url": "403&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Parque Goya de Zaragoza",
        "coord": "M\u00aa Jes\u00fas G\u00f3mez Gil",
        "label": "PI/05/55 Estrategias y recursos pedag\u00f3gico-did\u00e1cticos para el \u00e1rea de las matem\u00e1ticas en educaci\u00f3n infantil y primaria desde un enfoque constructivista",
        "temas": "Matem\u00e1ticas"
    }, {
        "latlon": "41.6387399,-0.881454",
        "url": "402&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Maria Moliner de Zaragoza",
        "coord": "Mart\u00edn Pinos Qu\u00edlez",
        "label": "PI/05/54 Un mundo de alternativas",
        "temas": "Educaci\u00f3n F\u00edsica"
    }, {
        "latlon": "40.9727127,-0.8347577",
        "url": "401&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Cortes de Arag\u00f3n de Zaragoza",
        "coord": "Teresa S\u00e1nchez Carbajo",
        "label": "PI/05/52 Ni\u00f1os del mundo aprendemos a conocernos",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "400&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.E.E. Rinc\u00f3n de Goya de Zaragoza",
        "coord": "Isabel Pallas Esta\u00fan",
        "label": "PI/05/51 Elaboraci\u00f3n y reproducci\u00f3n de materiales did\u00e1cticos adaptados al S.P.C. (s\u00edmbolos pictogr\u00e1ficos de la comunicaci\u00f3n)",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "399&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.E.E. Rinc\u00f3n de Goya de Zaragoza",
        "coord": "Esperanza Garc\u00eda Mart\u00ednez",
        "label": "PI/05/50 Aves de corral en un centro de educaci\u00f3n espeical: Mantenimiento y producci\u00f3n",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "398&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.E.E. Hilario Val de Zaragoza",
        "coord": "Jes\u00fas Fredes Rodellar",
        "label": "PI/05/49 El entorno como recurso para la elaboraci\u00f3n de materiales did\u00e1cticos en centros de educaci\u00f3n especial",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "397&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.E.E. Alborada de Zaragoza",
        "coord": "Beatriz Mart\u00ednez G\u00f3mez",
        "label": "PI/05/48 Musicoterapia en un Colegio P\u00fablico de Educaci\u00f3n Especial",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "42.197656,-1.3360772",
        "url": "396&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.R.A. Luis Bu\u00f1uel de Pinsoro (Zaragoza)",
        "coord": "Marta Rodes Miguel",
        "label": "PI/05/47 Convivencias de Culturas en Ejea medieval",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.7851062,-1.2185371",
        "url": "395&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Siglo XXI de Pedrola (Zaragoza)",
        "coord": "Concepci\u00f3n Grasa Miguel",
        "label": "PI/05/46 Proyecto de innovaci\u00f3n: Leer para comprender. Una experiencia de trabajo de la lectura comprensiva y la atenci\u00f3n a la diversidad",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.9486242,-1.6973699",
        "url": "394&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C-R-A- Becquer de Novallas (Zaragoza)",
        "coord": "Rub\u00e9n Torrecilla Rubio",
        "label": "PI/05/45 An\u00e1lisis, sensibilizaci\u00f3n y reducci\u00f3n del impacto ambiental en las actividades del CRA B\u00e9cquer",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.6499913,-0.8240434",
        "url": "393&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Maestro D. Pedro Oros de Movera (Zaragoza)",
        "coord": "Jos\u00e9 Manuel Ontoria S\u00e1enz",
        "label": "PI/05/44 Radio motriz \"La radio de la escuela\"",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.2870313,-1.6175844",
        "url": "392&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.R.A. Tres Riberas de Maluenda (Zaragoza)",
        "coord": "Jos\u00e9 Enrique S\u00e1ez Soler",
        "label": "PI/05/43 Alternativa a la organizaci\u00f3n en la escuela rural",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.5373658,-1.6274699",
        "url": "391&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Benedicto XIII de Illueca (Zaragoza)",
        "coord": "Ascensi\u00f3n Valenzuela Armengod",
        "label": "PI/05/42 Somos escritores: en nuestra escuela",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.6180975,-0.7603442",
        "url": "390&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.R.A. Mar\u00eda Moliner del Burgo de Ebro (Zaragoza)",
        "coord": "Javier Francisco Blasco Zumeta",
        "label": "PI/05/41 El r\u00edo Ebro: un aula abierta",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "389&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Cinco Villas de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Pedro Azn\u00e1rez S\u00e1nchez",
        "label": "PI/05/40 Educaci\u00f3n vial y mantenimiento preventivo de los veh\u00edculos",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.7185636,-1.0250467",
        "url": "388&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Ricardo Mur de Casetas (Zaragoza)",
        "coord": "Francisca Vicente Poblador",
        "label": "PI/05/39 Conozcamos el mundo",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.3519732,-1.6430847",
        "url": "387&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Primo de Rivera de Calatayud (Zaragoza)",
        "coord": "Blanca Langa Hern\u00e1ndez",
        "label": "PI/05/38 Con otro chip",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.344086,-1.6408371",
        "url": "386&idTipo=11&pag=11",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "C.P. Baltasar Gracian de Calatayud (Zaragoza)",
        "coord": "Antonio Abi\u00e1n Aldea",
        "label": "PI/05/37 Las actividades complementarias como refuerzo de la educaci\u00f3n",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.884423,0.1441038",
        "url": "434&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.R.A. Arco Iris de Conchel (Huesca)",
        "coord": "Ma Mart\u00edn Blasco",
        "label": "PI/2006/2007 Conocerse y encontrarse en un colegio rural agrupado en infrantil y primer ciclo de primaria",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.8485199,0.2960544",
        "url": "433&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Sierra de San Qu\u00edlez de Binefar (Huesca)",
        "coord": "Mireya Font\u00e1n \u00b4Heras",
        "label": "PI/06/06 La educaci\u00f3n para la salud, una perspectiva interdisciplinar",
        "temas": "Educaci\u00f3n para la salud"
    }, {
        "latlon": "42.036213,0.1249892",
        "url": "432&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Mart\u00ednez Vargas de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Abel Penella Fauquet",
        "label": "PI/06/05 Ense\u00f1ar ciencias en franc\u00e9s",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "42.036213,0.1249892",
        "url": "431&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Mart\u00ednez Vargas de barbastro (Huesca)",
        "coord": "Josefa Tomas Zarroca",
        "label": "PI/06/04 Biblioteca abierta",
        "temas": "Bibliotecas"
    }, {
        "latlon": "42.0301461,0.1343378",
        "url": "430&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Hermanos Argensola de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Ana Gassent Ramons",
        "label": "PI/05/03 Through the looking glass",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.61949,0.19242",
        "url": "429&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Francisco Galiay Sara\u00f1ana de Ballobar (Huesca)",
        "coord": "Carlos Llanos Casasnovas",
        "label": "PI/06/02 Una comunidad de aprendizaje",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.410482,0.1383884",
        "url": "428&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Asunci\u00f3n Pa\u00f1art Montaner de Ainsa (Huesca)",
        "coord": "Oscar Garc\u00eda Acin",
        "label": "PI/06/01 Creativ@",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "427&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "Colegio Santa Mar\u00eda del Pilar de Zaragoza",
        "coord": "Concepci\u00f3n Hern\u00e1ndez Tom\u00e1s",
        "label": "PI/05/79 La mirada de los n\u00fameros",
        "temas": "Matem\u00e1ticas"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "426&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "Colegio Santa Maria del Pilar de Zaragoza",
        "coord": "Carlos Guallart Moreno",
        "label": "PI/05/78 Agua y vida",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "425&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "Colegio La Pur\u00edsima y San Antonio de Zaragoza",
        "coord": "M\u00aa Victoria Calvo Medina",
        "label": "PI/05/77 Actividades para la comprensi\u00f3n en formato multimedia",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6568649,-0.8807869",
        "url": "424&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Virgen del Pilar de Zaragoza",
        "coord": "M\u00aa Idoia Mart\u00ednez S\u00e1nchez",
        "label": "PI/05/76 Audici\u00f3n activa y su aplicaci\u00f3n en la TIC II",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6568649,-0.8807869",
        "url": "423&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Virgen del Pilar de Zaragoza",
        "coord": "Alberto Pardo Sanz",
        "label": "PI/05/75 Aplicaci\u00f3n did\u00e1ctica de los principios de la organizaci\u00f3n industrial y gesti\u00f3n de la producci\u00f3n a trav\u00e9s de las TIC",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6575429,-0.9162454",
        "url": "422&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Santiago Hern\u00e1ndez de Zaragoza",
        "coord": "Javier Gozalo Arranz",
        "label": "PI/05/74 Desarrollo curricular v\u00eda Web",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6530563,-0.9053534",
        "url": "421&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Alegre Mateus",
        "label": "PI/05/73 Patrimonio vivo: Integraci\u00f3n interdisciplinar del patrimonio hist\u00f3rico y fomano",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6530563,-0.9053534",
        "url": "420&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Isabel Rivar\u00e9s Valero",
        "label": "PI/05/72 Aplicaci\u00f3n y pr\u00e1ctica de la Literacy Strategy en la ense\u00f1anza del ingl\u00e9s a los alumnos de 1\u00ba de ESO del Programa Biling\u00fce. Preparaci\u00f3n de la continuidad del programa para 2\u00ba de ESO",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6452538,-0.8713322",
        "url": "419&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Miguel Servet de Zaragoza",
        "coord": "Orosia Frauca Anso",
        "label": "PI/05/71 La Europa de Servet",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.6548498,-0.8799319",
        "url": "418&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Miguel de Molinos de Zaragoza",
        "coord": "Juan Mar\u00eda Abad\u00edas Bello",
        "label": "PI/05/70 Classic Mix 2",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6504066,-0.8601271",
        "url": "417&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Miguel Catal\u00e1n de Zaragoza",
        "coord": "Roberto Herrero lozano",
        "label": "PI/05/69 Desayunos saludables (Influencia en la Educaci\u00f3n para la Salud en el desayuno y equilibrio alimentario",
        "temas": "Educaci\u00f3n para la salud"
    }, {
        "latlon": "41.6572586,-0.9311512",
        "url": "416&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Jose Manuel Blecua de Zaragoza",
        "coord": "M\u00aa Luz Benito Col\u00e1s",
        "label": "PI/05/68 Ense\u00f1ar junt@s a alumnos diferentes: Aprendizaje cooperativo",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6686544,-0.8941375",
        "url": "415&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Elaios de Zaragoza",
        "coord": "Fernando Marco Melero",
        "label": "PI/05/67 Zaragoza y el agua",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.6686544,-0.8941375",
        "url": "414&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Elaios",
        "coord": "Tom\u00e1s Funes Monge",
        "label": "PI/05/66 Elaios Teatro",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6574565,-0.7901554",
        "url": "413&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. El Portillo de Zaragoza",
        "coord": "Remedios Alberto Moralejo",
        "label": "PI/05/65 E-Learning historia de la m\u00fasica",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.64339,-0.8967936",
        "url": "412&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Corona de Arag\u00f3n de Zaragoza",
        "coord": "Tom\u00e1s Torres Mart\u00edn",
        "label": "PI/04/64 Sin\u00e9ctica en fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica: a toda m\u00e1quina II",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.6443773,-0.9091256",
        "url": "411&idTipo=11&pag=12",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. Avempace de Zaragoza",
        "coord": "Agust\u00edn Ortubia Sanz",
        "label": "PI/05/63 El huerto escolar ecol\u00f3gico. Un laboratorio de experimentaci\u00f3n a pie de obra",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "40.7877194,-1.3553635",
        "url": "460&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Salvador Victoria de Monreal del Campo (Teruel)",
        "coord": "Ricardo Alonso Liarte",
        "label": "PI/06/33  I+C: Investigo y lo cuento",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.8739822,-1.3269037",
        "url": "459&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.R.A. del Poyo del Cid (Teruel)",
        "coord": "Patricia Ciria S\u00e1nchez",
        "label": "PI/06/32 Desarrollo y aplicaci\u00f3n curricular en un nuevo maro organizativo para los centros rurales agrupados: Adecuaci\u00f3n Metodolog\u00eda",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.9287849,0.2152922",
        "url": "458&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.R.A. Algars de Cretas (Teruel)",
        "coord": "Ana Mar\u00eda Ortiz Lanzuela",
        "label": "PI/06/31 Con el ordenador somos m\u00e1s C.R.A.",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "40.9466097,-0.236263",
        "url": "457&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Valle del Guadalope de Calanda (Teruel)",
        "coord": "Olga Guallar Iguacel",
        "label": "PI/06/30 Mejora de la convivencia escolar en el I.E.S. Valle de Guadalope de Calanda",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "40.9173028,-1.299939",
        "url": "456&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Valle del Jiloca de Calamocha (Teruel)",
        "coord": "Jaime Lor\u00e9n Chabier",
        "label": "PI/06/29 Inter\u00e9s ecol\u00f3gico del cultivo de Pipirigallo: Una investigaci\u00f3n agroambiental en el aula",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.0315364,-0.5956518",
        "url": "455&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.R.A. Ari\u00f1o-Alloza de Ari\u00f1o (Teruel)",
        "coord": "Isabel Rodrigo Serrano",
        "label": "PI/06/28 Los proyectos de trabajo globalizados",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "40.9774233,-0.4485077",
        "url": "454&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Juan Ram\u00f3n Alegue de Andorra (Teruel)",
        "coord": "Pilar Recio Juste",
        "label": "PI/06/27 Andorra, una villa en su entorno",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "40.9774233,-0.4485077",
        "url": "453&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.E.E. Gloria Fuertes de Andorra (Teruel)",
        "coord": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Peguero Serrano",
        "label": "PI/06/26 De la cer\u00e1mica ib\u00e9rica a la industrializaci\u00f3n del gres en la comarca de Andorra-Sierra de Arcos 2\u00ba parte",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.0534572,-0.128314",
        "url": "452&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Alca\u00f1iz (Teruel)",
        "coord": "David Herrera de la Cruz",
        "label": "PI/06/25 M\u00fasica en vivo y en directo: Instrumentos musicales en el aula de infantil, primaria y secundaria",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.0510353,-0.1335373",
        "url": "451&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P.Emilio Diaz de Alca\u00f1iz (Teruel)",
        "coord": "Silvia Mateo Pano",
        "label": "PI/06/24 Aqu\u00ed cabemos todos",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6047508,0.2659917",
        "url": "450&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. San Juan Bautista de Zaid\u00edn (Huesca)",
        "coord": "Montserrat Tom\u00e1s Senz",
        "label": "PI/06/23 Aprendemos de manera cooperativa",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.8673774,0.4213552",
        "url": "449&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Llitera de tarmarite de Litera (Huesca)",
        "coord": "Soledad Ag\u00fcero Jim\u00e9nez",
        "label": "PI/06/22 Estudio del impacto ambiental de una urbanizaci\u00f3n residencial en Albelda (Huesca)",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.8673774,0.4213552",
        "url": "448&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2004/2005",
        "centro": "I.E.S. La Llitera de Tamarite de Litera (Huesca)",
        "coord": "Ana Isabel Fenes Facerias",
        "label": "PI/06/21 Simulaci\u00f3n de empresas",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.8679025,0.4208149",
        "url": "447&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. San Miguel de Tamarite de Litera (Huesca)",
        "coord": "Angeles Lacambra Juste",
        "label": "PI/06/20 Estimulaci\u00f3n de lenguaje y desarrollo cognitivo y afectivo",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.7916307,-0.1576913",
        "url": "446&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Monegros-Gaxpar Lax de Sari\u00f1ena (Huesca)",
        "coord": "Carmen Gallego P\u00e9rez",
        "label": "PI/06/19 Prevenci\u00f3n del conflicto y mediaci\u00f3n en el centro de ense\u00f1anza",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.7978142,-0.1799368",
        "url": "445&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. La Laguna de Sari\u00f1ena (Huesca)",
        "coord": "Ana Laborda Ruber",
        "label": "PI/06/18 Plan de convivencia, mediaci\u00f3n, preparaci\u00f3n de materiales de aplicaci\u00f3n al aula",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.5226171,-0.3325589",
        "url": "444&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Puente Sard\u00e1s de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesa)",
        "coord": "Mar\u00eda Jes\u00fas Tall\u00f3n Medrano",
        "label": "PI/06/17 El aprendizaje cooperativo en la ense\u00f1anza del ingl\u00e9s de Infantil a Primaria",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.9107261,0.1938312",
        "url": "443&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Joaqu\u00edn Costa de Monz\u00f3n (Huesca)",
        "coord": "Rosa Tercero Puyol",
        "label": "PI/06/16 Grupos interactivos y grupos",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.9066923,0.1870973",
        "url": "442&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.E.E. La Alegria de Monz\u00f3n (Huesca)",
        "coord": "Ascenci\u00f3n Ses\u00e9 Besc\u00f3s",
        "label": "PI/06/15 Integraci\u00f3n de los alumnos/as del centro espec\u00edfico, en Monz\u00f3n y localidades pr\u00f3ximas, aprovechando los recursos educativos y socioculturales que nos ofrece la zona",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.5681127,-0.5530257",
        "url": "441&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Domingo Miral de Jaca (Huesca)",
        "coord": "Maria Pilar Pulido Gracia",
        "label": "PI/06/14 Proyecto ling\u00fc\u00edstico de centro: Los idiomas como veh\u00edculo de conocimient",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "42.2813889,-0.1461111",
        "url": "439&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Sierra de Guara de Huesca",
        "coord": "Reyes Lalueza Latorre",
        "label": "PI/06/12 Elaboraci\u00f3n de recursos did\u00e1cticos, que faciliten el acceso ling\u00fc\u00edstico, para alumnos extranjeros",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "42.1430529,-0.4044632",
        "url": "438&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Lucas Mallada de Huesca",
        "coord": "Ana Isabel Palenzuela Gut\u00ederrez",
        "label": "PI/06/11 Un centro de secunaria desde las comunidades de aprendizaje",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.9395167,-0.3695392",
        "url": "437&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Montes Negros de Gra\u00f1\u00e9n (Huesca)",
        "coord": "Mar\u00eda Jes\u00fas Peleato Esta\u00fan",
        "label": "PI/06/10 Educar en y para el conflicto",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.9395167,-0.3695392",
        "url": "436&idTipo=11&pag=13",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Montes Negros de Gra\u00f1en (Huesca)",
        "coord": "Juan Jos\u00e9 Soler Sarradell",
        "label": "PI/06/09 Influencia de un programa de formaci\u00f3n del profesorado entre iguales, para la mejora del clima motivacional. La Organizaci\u00f3n escolar y el proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje en educaci\u00f3n f\u00edsica",
        "temas": "Educaci\u00f3n F\u00edsica"
    }, {
        "latlon": "41.2870313,-1.6175844",
        "url": "486&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.R.A. Tres Riberas de Maluenda (Zaragoza)",
        "coord": "Luis M. Mallada Bolea",
        "label": "PI/06/59 Desarrollo y fomento de la lectura a trav\u00e9s de centros de inter\u00e9s en el \u00e1mbito rural",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.897434,-1.4217553",
        "url": "485&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Comarcal Manlia de Mall\u00e9n (Zaragoza)",
        "coord": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Marco Laborda",
        "label": "PI/06/58 Aprende ingl\u00e9s con el arte",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6066328,-0.8238762",
        "url": "484&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Angel Escoriaza de la Cartuja Baja (Zaragoza)",
        "coord": "Julia Javierre Conesa",
        "label": "PI/06/57 Entramos en Europa con las TIC",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.7142351,-1.0218461",
        "url": "483&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Gustavo Adolfo Becquer de Garrapinillos (Zaragoza)",
        "coord": "Mar\u00eda Teresa Berm\u00fadez Berm\u00fadez",
        "label": "PI/06/56 \u00bfDe d\u00f3nde venimos?\u00bfQui\u00e9nes somos?\u00bfC\u00f3mo nos expresamos?",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.8675223,-1.3139266",
        "url": "482&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Mar\u00eda Dom\u00ednguez de Gallur (Zaragoza)",
        "coord": "Mercedes Cort\u00e9s Gim\u00e9nez",
        "label": "PI/06/55 Un cambio organizativo como motor de nuevas interacciones escuela-entorno",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.5105969,-0.6276806",
        "url": "481&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Luis Garc\u00eda S\u00e1inz de Fuentes de Ebro (Zaragoza)",
        "coord": "Fernando Cebollada Felipe",
        "label": "PI/06/54 Educaci\u00f3n audiovisual",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "41.5995797,-1.2829719",
        "url": "480&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Rodanas de Epila (Zaragoza)",
        "coord": "Concha Ezquerra Caudevilla",
        "label": "PI/06/53 Empresa de Simulaci\u00f3n Infor\u00e9pila, S.L.S.",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6180975,-0.7603442",
        "url": "479&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.R.A. Mar\u00eda Moline de El Burgo de Ebro (Zaragoza)",
        "coord": "Luis Besc\u00f3s Basurte",
        "label": "PI/06/52 Conocer para querer: Una aproximaci\u00f3n al patrimonio monumental, natural y etnol\u00f3gico de Pina de Ebro",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "478&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Reyes Cat\u00f3licos de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Carmen Ch\u00f3liz Monta\u00f1es",
        "label": "PI/06/51 Bot\u00e1nica en grupos cooperativos. Atenci\u00f3n a la Diversidad",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "477&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Cinco Villas de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Isabel L\u00f3pez Sanz",
        "label": "PI/06/50 El aula cooperativa: Un lugar de encuentro",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "476&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Cinco Villas de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Pedro Aznares Sancho",
        "label": "PI/06/49 Educaci\u00f3n Vial y mantenimiento b\u00e1sico de veh\u00edculos II y Gesti\u00f3n ecol\u00f3gica del agua de riego",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.1182331,-1.136584",
        "url": "475&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Ferrer y Racaj de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Dolores Planas Blasco",
        "label": "PI/06/48 Vivimos el arte en las escuelas",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.3407582,-1.2242797",
        "url": "474&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Joaqu\u00edn Costa de Cari\u00f1ena (Zaragoza)",
        "coord": "Mar\u00eda Consuelo Calavia Ortega",
        "label": "PI/06/47 Implantaci\u00f3n de un sistema de autocontrol, APPCC, en bodega",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.3531678,-1.6468455",
        "url": "473&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Miguel Primo de Rivera de Calatayud (Zaragoza)",
        "coord": "Mar\u00eda Blanca Langa Hern\u00e1ndez",
        "label": "PI/06/46 Suyaya, Miyayo",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.3531678,-1.6468455",
        "url": "471&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "E.O.I. de Calatayud (Zaragoza)",
        "coord": "Marta Mar\u00eda Fern\u00e1ndez Delgado",
        "label": "PI/06/44 Experimentaci\u00f3n del portfolio de las lenguas: Actividades para el portfolio de adultos",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.3489254,-1.6367567",
        "url": "470&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Francisco de Goya de Calatayud (Zaragoza)",
        "coord": "Horacio Tabernero Gochicoa",
        "label": "PI/06/43 Calatayud como recurso did\u00e1ctico",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.5239322,-1.5996085",
        "url": "469&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Diputaci\u00f3n Provincial de Brea de Arag\u00f3n (Zaragoza)",
        "coord": "Eva Or\u00f3s Aranda",
        "label": "PI/06/42 Cincuenta a\u00f1os de nuestra escuela",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.3100106,-2.0595153",
        "url": "468&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.R.A. Puerta de Arag\u00f3n de Ariza (Zaragoza)",
        "coord": "Blanca Jim\u00e9nez Ruiz",
        "label": "PI/06/41 Nos vamos de marcha",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "40.8733331,0.1535949",
        "url": "467&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Matarra\u00f1a de Valderrobres (Teruel)",
        "coord": "Luis Ignacio Figols Ladr\u00f3n de Guevarai",
        "label": "PI/06/40 Jornadas de Ciencia Experimental",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "40.8733637,0.1543365",
        "url": "466&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Vicente Ferrer Ramos de Valderrobres (Teruel)",
        "coord": "Margarita Celma Tafalla",
        "label": "PI/06/39 Cantemos Todos - Cantem Junts",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "40.8706822,-1.2891036",
        "url": "465&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.R.A. Alto Jiloca de Torremocha del Jiloca (Teruel)",
        "coord": "Francisco Javier Berges P\u00e9rez",
        "label": "PI/06/38 C.R.A. Alto Jiloca: Nos vamos al medievo",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "40.3528401,-1.1114742",
        "url": "464&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Segundo de Chom\u00f3n de Teruel",
        "coord": "Gonzalo Pablo Mont\u00f3n Mu\u00f1oz",
        "label": "PI/06/37 El travel\u00edn de Chom\u00f3n",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "40.4549875,-1.2799968",
        "url": "463&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.E.E. Arboleda de Teruel",
        "coord": "Pilar Loma Bielsa",
        "label": "PI/06/36 Equinoterapia para el alumnado del C.P. Arboleda",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.1068044,-0.2533377",
        "url": "462&idTipo=11&pag=14",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.R.A. El Regallo de Puigmoreno (Teruel)",
        "coord": "Esperanza Ochoa de Alda Salgado",
        "label": "PI/06/35 Leer y escribir  con ayuda de las Nuevas Tecnolog\u00edas",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6686544,-0.8941375",
        "url": "511&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Elaios de Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 Fernando Marco Melero",
        "label": "PI/06/84 Zaragoza hace 100 a\u00f1os",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.6686544,-0.8941375",
        "url": "510&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Elaios de Zaragoza",
        "coord": "Rosa Civera Herrero",
        "label": "PI/06/83 Aprendiendo @ redactar",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.64339,-0.8967936",
        "url": "509&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Corona de Arag\u00f3n de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda del Mar Mart\u00edn Ayll\u00f3n",
        "label": "PI/06/82 Programaci\u00f3n ling\u00fc\u00edstico-curricular del aula de inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica para alumnos inmigrantes",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.64339,-0.8967936",
        "url": "508&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Corona de Arag\u00f3n de Zaragoza",
        "coord": "Tom\u00e1s Torres Mart\u00edn",
        "label": "PI/06/81 Proyecto de realizaci\u00f3n de mejoras t\u00e9cnicas e instalaciones auxiliares en locomotora a escala",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6869678,-0.8682606",
        "url": "507&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "Colegio Cristo Rey",
        "coord": "Alicia Garc\u00eda Brizzolis",
        "label": "PI/06/80 Proyectos de trabajo en Educaci\u00f3n Infantil: Abriendo la escuela al mundo",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "506&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "Colegio Cant\u00edn y Gamboa de Zaragoza",
        "coord": "Matilde Buitrago",
        "label": "PI/06/79 Comisiones: El desarrollo de la comunicaci\u00f3n en el aprendizaje y en la participaci\u00f3n",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6533097,-0.8715761",
        "url": "505&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Tenerias de Zaragoza",
        "coord": "Ester Ortega Jarabo",
        "label": "PI/06/78 De la expresi\u00f3n corporal a la expresi\u00f3n oral y escrita en un centro biling\u00fce.E",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6574122,-0.8891076",
        "url": "504&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Santo Domingo de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Lago Mateo",
        "label": "PI/06/77 Comunidades de Aprendizaje: una escuela de tod@s",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6530714,-0.9238706",
        "url": "503&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Ramiro Solans de Zaragoza",
        "coord": "Rosa Mar\u00eda Llorente Garc\u00eda",
        "label": "PI/06/76 D\u00e9ficit de atenci\u00f3n, estudio sobre incidencia, diagn\u00f3stico e intervenci\u00f3n. Propuestas de mejora de \u00e9stas \u00faltimas",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6520177,-0.9143166",
        "url": "502&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Julian Sanz Ib\u00e1\u00f1ez de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Pilar Minguij\u00f3n Pablo",
        "label": "PI/06/75 Tu cultura es mi cultura",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6489077,-0.8816923",
        "url": "501&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Joaqu\u00edn Costa de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez",
        "label": "PI/06/74 Experimentaci\u00f3n de Mi Primer Portfolio",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "500&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Eliseo Godoy Beltr\u00e1n de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n Ballest\u00edn",
        "label": "PI/06/73 Caminando hac\u00eda el biling\u00fc\u00edsmo",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "40.9727127,-0.8347577",
        "url": "499&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Cortes de Arag\u00f3n de Zaragoza",
        "coord": "Teresa S\u00e1nchez Carbajo",
        "label": "PI/06/72 La maleta viajera",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "498&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.E.E. Rincon de Goya de Zaragoza",
        "coord": "Blanca Velasco Ortigas",
        "label": "PI/06/71 El aerobi y la danza en un centro de Educaci\u00f3n Especial",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "497&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.E.E. Angel Riviere de Zaragoza",
        "coord": "Elena Miranda L\u00f3pez de Murillas",
        "label": "PI/06/70 Creaci\u00f3n de un equipo interdisciplinar en la instauraci\u00f3n, uso y seguimiento de sistemas aumentativos y/o alternativos de la comunicaci\u00f3n en un centro de Educaci\u00f3n Especial",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "496&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.E.E. Alborada de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Pilar Andr\u00e9s Omedes",
        "label": "PI/06/69 Desarrollo de la educaci\u00f3n afectiva - sexual en alumnos de centros de Educaci\u00f3n Especial",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "495&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.E.E. Alborada de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Jes\u00fas Calvo Palomar",
        "label": "PI/06/68 Musicoterapia en Educaci\u00f3n Especial",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "41.7207658,-1.0618698",
        "url": "494&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Pedro Cerrada de Utebo (Zaragoza)",
        "coord": "Julian Gim\u00e9nez Allueva",
        "label": "PI/06/67 Utebo seguridad, S.A.S.,una empresa simulada en el aula",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.9064231,-1.7252798",
        "url": "493&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Joaqu\u00edn Costa de Tarazona (Zaragoza)",
        "coord": "Cristina Serrano S\u00e1inz",
        "label": "PI/06/66 La observaci\u00f3n y la atenci\u00f3n como capacidades a trabajar para mejorar el proceso de ense\u00f1anza - aprendizaje con los ni\u00f1os de hoy",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.939152,-1.3234992",
        "url": "492&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Santa Engracia de Santa Engracia (Zaragoza)",
        "coord": "Amaya Pola Sanz",
        "label": "PI/06/65 Nosotros somos el medio",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.4443981,-1.5656694",
        "url": "491&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.R.A. El Enebro de Sabi\u00f1\u00e1n (Zaragoza)",
        "coord": "Ana Barrachina Bolea",
        "label": "PI/06/64 La ense\u00f1anza-aprendizaje del ingl\u00e9s en Educaci\u00f3n Infantil a trav\u00e9s del ritmo y el movimiento",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "42.197656,-1.3360772",
        "url": "490&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.R.A. Luis Bu\u00f1uel de Pinsoro (Zaragoza)",
        "coord": "Nur\u00eda Garc\u00eda Miranda",
        "label": "PI/06/63 \u00bfApagamos la luz?",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.7851062,-1.2185371",
        "url": "489&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Siglo XXI de Pedrola (Zaragoza)",
        "coord": "Nieves Rosa de Santos",
        "label": "PI/06/62 Leer para comprender II. Experiencias de trabajo de la lectura comprensiva y la atenci\u00f3n a la diversidad",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.9329108,-1.394566",
        "url": "488&idTipo=11&pag=15",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. San Nicasio de Novillas (Zaragoza)",
        "coord": "Juan F. Pe\u00f1as Viso",
        "label": "PI/06/61 1,2 y 3 -Envases, comida y papel",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "42.2813889,-0.1461111",
        "url": "667&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Sierra de Guara de Huesca",
        "coord": "Juan Carlos Falc\u00f3n Mill\u00e1n",
        "label": "PI/07/015 Dise\u00f1o, prototipo, carga de datos y evaluaci\u00f3n del sistema de informaci\u00f3n de una bolsa de empleo a trav\u00e9s de internet dirigida a titulados de formaci\u00f3n profesional",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "42.116672,-0.447875",
        "url": "666&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Pir\u00e1mide de Huesca",
        "coord": "\u00c1ngel gonzalvo Vallesp\u00ed",
        "label": "PI/07/014 Cine para Ciclos",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "42.1430529,-0.4044632",
        "url": "665&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Lucas Mallada de Huesca",
        "coord": "Mar\u00eda Pilar Falces Rem\u00edrez",
        "label": "PI/07/013 Un Centro de Secundaria desde las Comunidades de Aprendizaje",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.1417147,-0.3956413",
        "url": "664&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Pio XII de Huesca",
        "coord": "Antonio Carruesco Bardaj\u00ed",
        "label": "PI/07/012 Formaci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de PDIT (Pizarras digitales interactivas t\u00e1ctiles)",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.884423,0.1441038",
        "url": "663&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.R.A. Arco Iris de Conchel (Huesca)",
        "coord": "Mar Mart\u00edn Blasco",
        "label": "PI/07/011 Encontrarse y conocerse en un Colegio Rural Agrupado en infantil y primer ciclo de primaria",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.1967054,0.3966163",
        "url": "662&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.R.A. Baja Ribagorza de Capella (Huesca)",
        "coord": "Angel G\u00e1llego Ram\u00f3n",
        "label": "PI/07/010 Turb\u00f3n",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "42.6038788,-0.1223006",
        "url": "661&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.R.A. Alto Ara de Broto (Huesca)",
        "coord": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Manzano Gonz\u00e1lez",
        "label": "PI/07/009 La pizarra digital interactiva individual (I-panel) y la intervenci\u00f3n en las habilidades ling\u00fc\u00edsticas de alumnos-as con necesidades educativas especiales. Gesti\u00f3n de recursos",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "42.6038788,-0.1223006",
        "url": "660&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.R.A. Alto Ara de Broto (Huesca)",
        "coord": "Roberto Amador Criado",
        "label": "PI/07/008 Expres- Arte con arte",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.8485199,0.2960544",
        "url": "659&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Sierra de San Qu\u00edlez de Binefar (Huesca)",
        "coord": "Manuel Buil Trigo",
        "label": "PI/07/007 El libro digital de ciencias, una herramienta para el alumnado inmigrante",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "42.036213,0.1249892",
        "url": "658&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Mart\u00ednez Vargas de Barbastro (Huesa)",
        "coord": "Jos\u00e9 Javier Llorens Pena",
        "label": "PI/07/006 Ense\u00f1ar F\u00edsica y Qu\u00edmica en Franc\u00e9s",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "42.036213,0.1249892",
        "url": "657&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Martinez Vargas de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Teresa Fern\u00e1ndez de la Vega Arcarazo",
        "label": "PI/07/005 Aprendiendo a trabajar el Portfolio",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "42.0301461,0.1343378",
        "url": "656&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Hermanos Argensola de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Jes\u00fas Javier Laguarta Gall\u00e1n",
        "label": "PI/07/004 Ense\u00f1ar y aprender ingl\u00e9s en ESO con Microsoft Office Powerpoint",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.61949,0.19242",
        "url": "655&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Francisco Galiay Sara\u00f1ana de Ballobar (Huesca)",
        "coord": "Carlos Llanos Casasnovas",
        "label": "PI/07/003 Una Comunidad de Aprendizaje",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.8015655,0.4131072",
        "url": "654&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.R.A. Altorricon de Altorricon (Huesca)",
        "coord": "Beatriz Abad\u00eda Garanto",
        "label": "PI/07/002 Dramatizaci\u00f3n en el aula",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.0433113,-0.5813527",
        "url": "653&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "Secci\u00f3n Delegada del I.E.S. Pir\u00e1mide de Huesca en Almudevar (Huesca)",
        "coord": "Emilio Mat\u00edas Solanilla",
        "label": "PI/07/001 El taller de tecnolog\u00eda como eje vertebrador del \u00e1mbito cientifico-tecnol\u00f3gico",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "41.8671482,-0.7887775",
        "url": "521&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "C.P. Odon de Buen de Zuera (Zaragoza)",
        "coord": "Isidro G\u00f3mez de Segura",
        "label": "PI/06/94 La l\u00ednea del tiempo",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "520&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "Colegio Teresiano del Pilar de Zaragoza",
        "coord": "Mar\u00eda Bened\u00ed Alarc\u00f3n",
        "label": "PI/06/93 El \u00b4Monte de las \u00c1nimas.: Un proyecto interdisciplinar con las nuevas tecnolog\u00edas como com\u00fan denominador",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "519&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "Colegio Santa Maria del Pilar (Marianistas) de Zaragoza",
        "coord": "Carlos Guallart Moreno",
        "label": "PI/06/92 Agua y Vida",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.6568649,-0.8807869",
        "url": "518&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Virgen del Pilar de Zaragoza",
        "coord": "Alberto Pardo Sanz",
        "label": "PI/06/91 Aplicaci\u00f3n did\u00e1ctica de los principios de la organizaci\u00f3n industrial y gesti\u00f3n de la producci\u00f3n a trav\u00e9s de las TIC (2\u00ba a\u00f1o)",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.676822,-0.883111",
        "url": "517&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Tiempos Modernos de Zaragoza",
        "coord": "Juan Pablo P\u00e9rez Guijalbo",
        "label": "PI/06/90 Elaboraci\u00f3n de una Plataforma Moodle en internet para recursos del Programa Globe",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.6445311,-0.8957822",
        "url": "516&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Pilar Lorengar de Zaragoza",
        "coord": "Pedro Jos\u00e9 Molina Herranz",
        "label": "PI/06/89 An\u00e1lisis y propuestas sobre la organizaci\u00f3n escolar para mejorar la convivencia en el aula y en el centro",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6530563,-0.9053534",
        "url": "515&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza",
        "coord": "Jos\u00e9 Luis Alegre Mateus",
        "label": "PI/06/88 Patrimonio vivo: Integraci\u00f3n interdisciplinar de la lectura de la mitolog\u00eda grecolatina y de la presencia de sus arquetipos humanos a lo lardo de la historia de la literatura, la cultura y la ciencia",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.6530563,-0.9053534",
        "url": "514&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Pedro de Luna de Zaragoza",
        "coord": "Cristina Redrado Lorente",
        "label": "PI/06/87 Materiales curriculares del \u00e1rea de m\u00fasica y pl\u00e1stica para primer ciclo de Educaci\u00f3n Secundaria en Ingl\u00e9s",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6498577,-0.8603092",
        "url": "513&idTipo=11&pag=16",
        "curso": "2005/2006",
        "centro": "I.E.S. Miguel Catal\u00e1n",
        "coord": "Roberto Herrero Lozano",
        "label": "PI/06/86 Desayunos saludables II",
        "temas": "Educaci\u00f3n para la salud"
    }, {
        "latlon": "41.8168818,-1.5186277",
        "url": "693&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. El Pomillo de Ainz\u00f3n (Zaragoza)",
        "coord": "Ana Bel\u00e9n Juste Fern\u00e1ndez",
        "label": "PI/07/041 Avanzamos juntos",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "40.8733637,0.1543365",
        "url": "692&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Vicente Ferrer Ramos de Valderrobres (Teruel)",
        "coord": "Margarita Celma Tafalla",
        "label": "PI/07/040 Cantemos todos - Cantem junts",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "40.8127974,-0.8472614",
        "url": "691&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Fernando L\u00e1zaro Carreter de Utrillas (Teruel)",
        "coord": "M\u00aa Angeles Marco Hern\u00e1ndez",
        "label": "PI/07/039 Simulaci\u00f3n de empresas en el aula",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.34408,-1.1078775",
        "url": "690&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Franc\u00e9s de Aranda de Teruel",
        "coord": "Raquel Mart\u00ednez P\u00e9rez",
        "label": "PI/07/038 Oficina de apoyo para alumnos emprendedores",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.34408,-1.1078775",
        "url": "689&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Franc\u00e9s de Aranda de Teruel",
        "coord": "Carmen Sorolla Garc\u00eda",
        "label": "PI/07/037 Elaboraci\u00f3n de materiales curriculares de aula para el primer ciclo de secundaria dentro de la ense\u00f1anza Biling\u00fce (Lengua inglesa)",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "40.358056,-1.179167",
        "url": "688&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.F.P. Espec\u00edfica de San Blas (Teruel)",
        "coord": "Elena Calvo Moreno",
        "label": "PI/07/036 Estudio sobre el comportamiento de diferentes clones de chopos en la finca \"La Barrachina\" (IFPE San Blas) en la ribera del r\u00edo Gudalaviar (Teruel)",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "40.8137452,-0.846618",
        "url": "687&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Pablo Serrano de Montalban (Teruel)",
        "coord": "Francisco Javier Rodriguez Castells",
        "label": "PI/07/035 De la Tiza al Rat\u00f3n II",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "40.7877194,-1.3553635",
        "url": "686&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Salvador Victoria de Monreal del Campo (Teruel)",
        "coord": "Jos\u00e9 Antonio Oliva Mart\u00edn",
        "label": "PI/07/034 Evaluaci\u00f3n energ\u00e9tica del centro: Plan de acci\u00f3n",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "40.7877194,-1.3553635",
        "url": "685&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Salvador Victoria de Monreal del Campo (Teruel)",
        "coord": "Ricardo Alonso Liarte",
        "label": "PI/07/033 I+C: Investigo y lo cuento",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "40.4521911,-1.2818815",
        "url": "684&idTipo=11&pag=17",
        "curso": [],
        "centro": "I.E.S. Sierra Palomera de Cella (Teruel)",
        "coord": "Gonzalo Mond\u00e9jar Mart\u00edn",
        "label": "PI/07/032 Pasado, presente y futuro de Sierra Menera: Explotaci\u00f3n minera, turistica y educativa de la zona",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "40.5253607,-0.4048609",
        "url": "683&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "Secci\u00f3n Delegada del I.E.S. \"Segundo de Chom\u00f3n\"de Teruel en Cantavieja (Teruel)",
        "coord": "Soroya S\u00e1daba Alonso",
        "label": "PI/07/031 La poci\u00f3n -m\u00e1gica- lectora: Bibliotecas interdisciplinares de Aula para Cantavieja",
        "temas": "Bibliotecas"
    }, {
        "latlon": "40.9407849,-0.2315018",
        "url": "682&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Valle del Gudalope de Calanda (Teruel)",
        "coord": "Olga Guallar Igu\u00e1cel",
        "label": "PI/07/030 Mejora de la convivencia escolar en el I.E.S. Valle del Guadalope",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "40.9173028,-1.299939",
        "url": "681&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Valle del Jiloca de Calamocha (Teruel)",
        "coord": "M\u00aa Patrocinio Garc\u00eda Mu\u00f1oz",
        "label": "PI/07/029 Trabajando juntos",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "40.9173028,-1.299939",
        "url": "680&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Valle del Jiloca de Calamocha (Teruel)",
        "coord": "Rodrigo P\u00e9rez Grijalbo",
        "label": "PI/07/028 La polinizaci\u00f3n de la hierba blanca (Diplotaxis erucoides): Un ensayo evolutivo",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.0315364,-0.5956518",
        "url": "679&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.R.A. Ari\u00f1o-Alloza de Ari\u00f1o (Teruel)",
        "coord": "Isabel Rodrigo Serrano",
        "label": "PI/07/027 Acciones en marcha para la continuidad de los proyectos en la Escuela Rural",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "40.9774233,-0.4485077",
        "url": "678&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.E.E. Gloria Fuertes de Andorra (Teruel)",
        "coord": "Mar\u00eda Bel\u00e9n Sagrado Arroyo",
        "label": "PI/07/026 Musicoterapia en Educaci\u00f3n Especial",
        "temas": "Educaci\u00f3n Especial"
    }, {
        "latlon": "40.8930228,-0.3824868",
        "url": "677&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. El Justicia de Arag\u00f3n de Alcorisa (Teruel)",
        "coord": "Juan Antonio P\u00e9rez Bello",
        "label": "PI/07/025 Canal Pispotero: la TV escolar de Alcorisa",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "41.8673774,0.4213552",
        "url": "676&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. La Lirtera de Tamarite de Litera (Huesca)",
        "coord": "Ana Isabel Fen\u00e9s Facerias",
        "label": "PI/07/024 Simulaci\u00f3n de empresas",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.5028492,-0.3617654",
        "url": "675&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Biello Arag\u00f3n de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)",
        "coord": "Carlos Rodr\u00edguez L\u00f3pez",
        "label": "PI/07/023 Proyecto de investigaci\u00f3n-acci\u00f3n en torno al aprendizaje cooperativo con implementaci\u00f3n en los \u00e1mbitos de ense\u00f1anza-aprendizaje y la acci\u00f3n tutorial",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "42.5028492,-0.3617654",
        "url": "674&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Biello Arag\u00f3n de Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)",
        "coord": "Concepci\u00f3n Pueyo Domec",
        "label": "PI/07/022 La empresa simulada",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.5820711,0.33794",
        "url": "673&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.R.A. Cinca-Cinqueta de Plan (Huesca)",
        "coord": "David Maqueda Gracia",
        "label": "PI/07/021 Organizaci\u00f3n del proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje en la escuela rural en el \u00e1rea de conocimiento del medio con apoyo de las nuevas tecnolog\u00edas y la aplicaci\u00f3n de la programaci\u00f3n de aula del centro",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.9101603,0.1958593",
        "url": "671&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Joaqu\u00edn Costa de Monz\u00f3n (Huesca)",
        "coord": "Isabel Rodr\u00edguez Besc\u00f3s",
        "label": "PI/07/019 Comunidad de Aprendizaje: Un modelo escolar participativo para atender la diversidad",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.9066923,0.1870973",
        "url": "670&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.E.E. La Alegria de Monz\u00f3n (Huesca)",
        "coord": "M\u00aa Reyes Carpi Lor\u00e9n",
        "label": "PI/07/018 Integraci\u00f3n de los alumnos/as del centro espec\u00edfico, en Monz\u00f3n y localidades pr\u00f3ximas, aprovechando los recursos educativos y socioculturales que nos ofrece la zona",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.5681127,-0.5530257",
        "url": "669&idTipo=11&pag=17",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Domingo Miral de Jaca (Huesca)",
        "coord": "Luis Guillermo Garrido Schneider",
        "label": "PI/07/017 Los idiomas como veh\u00edculo de conocimiento",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.4878751,-0.5296158",
        "url": "718&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Ram\u00f3n y Cajal de Pina de Ebro (Zaragoza)",
        "coord": "Luis Besc\u00f3s Basurte",
        "label": "PI/07/066 Sistematizaci\u00f3n del estudio de las riberas del Ebro. Una aproximaci\u00f3n al m\u00e9todo cient\u00edfico en primaria",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.7851062,-1.2185371",
        "url": "717&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Siglo XXI de Pedrola (Zaragoza)",
        "coord": "Juan Salanova Arnal",
        "label": "PI/06/065 Filming skills",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.6499913,-0.8240434",
        "url": "716&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.F.P. Espec\u00edfica de Movera (Zaragoza)",
        "coord": "Ram\u00f3n Romero Morales",
        "label": "PI/07/064 Rehabilitaci\u00f3n de instalaciones ganaderas para realizaci\u00f3n de granja y voladero de perdiz roja (Aletoris Rufa). Estudio evolutivo y de adaptaci\u00f3n de la especie en el medio natural",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.6399002,-0.8863994",
        "url": "715&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Juan Pablo Bonet de Movera (Zaragoza)",
        "coord": "Adolfo Lorente Due\u00f1as",
        "label": "PI/07/063 Es igual y distinto. Es el r\u00edo Gallego",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.2870313,-1.6175844",
        "url": "714&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.R.A. Tres Riberas de Maluenda (Zaragoza)",
        "coord": "Jos\u00e9 Manuel Molina Guerrero",
        "label": "PI/07/062 Aula abierta",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.9020244,-1.4164359",
        "url": "713&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Valle de Huecha de Mall\u00e9n (Zaragoza)",
        "coord": "Manuela Vel\u00e1zquez Triana",
        "label": "PI/07/061 La movida musical de los 80: Una propuesta did\u00e1ctica a trav\u00e9s de las TIC",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "41.6324217,-0.7497163",
        "url": "712&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Emiliano Labarta de la Puebla de Alfinden (Zaragoza)",
        "coord": "Ana Bel\u00e9n Echevarria del \u00c1lamo",
        "label": "PI/07/060 My first steps as film director/Mis primeros pasos como director de cine",
        "temas": "Fotograf\u00eda e Imagen y cine"
    }, {
        "latlon": "41.6066328,-0.8238762",
        "url": "711&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Angel Escoriaza de la Cartuja Baja (Zaragoza)",
        "coord": "Ana Isabel Besc\u00f3s Basurte",
        "label": "PI/07/059 Encontramos en Europa con las TIC",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.4798839,-1.3797648",
        "url": "710&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "E.O.E.P. de lal Almunia de Do\u00f1a Godina (Zaragoza)",
        "coord": "Pilar Artiaga Mart\u00edn",
        "label": "PI/07/058 El desarrollo de las competencias grupales como factor de mejora del proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.5373658,-1.6274699",
        "url": "709&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Benedicto XIII de Illueca (Zaragoza)",
        "coord": "Bel\u00e9n Ruiz Ordu\u00f1a",
        "label": "PI/07/057 Benetrece. Revista y p\u00e1gina web de nuestro cole",
        "temas": "Lengua y Literatura"
    }, {
        "latlon": "41.5995797,-1.2829719",
        "url": "708&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. R\u00f3danas de \u00c9pila (Zaragoza)",
        "coord": "Concha Ezquerra Caudevilla",
        "label": "PI/07/056 Empresa de Simulaci\u00f3n II \"Infor\u00e9pila, S.L.S.",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "707&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Reyes Cat\u00f3licos de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Rafael Bibian Pall\u00e1s",
        "label": "PI/07/055 Bot\u00e1nica en grupos cooperativos. Atenci\u00f3n a la diversidad II",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "706&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Cinco Villas de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Isabel L\u00f3pez Sanz",
        "label": "PI/07/054 Las aulas cooperativas en 1\u00aa y 2\u00aa de la ESO: Interdependencia positiva y responsabilidad individual",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.1257236,-1.1365014",
        "url": "705&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Cinco Villas de Ejea de los Caballeros (Zaagoza)",
        "coord": "Pedro Aznares S\u00e1nchez",
        "label": "PI/07/053 Aprendizaje cooperativo con agricultura ecol\u00f3gica",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.1251572,-1.1367672",
        "url": "704&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Cervantes de Ejea de los Caballeros (Zaragoza)",
        "coord": "Ricardo Mur Costa",
        "label": "PI/07/052 Matem\u00e1ticas y vida",
        "temas": "Matem\u00e1ticas"
    }, {
        "latlon": "41.1144048,-1.4144344",
        "url": "703&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Pedro S\u00e1nchez Ciruelo de Daroca (Zaragoza)",
        "coord": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Bernal Aldana",
        "label": "PI/07/051 La biblioteca se mueve",
        "temas": "Bibliotecas"
    }, {
        "latlon": "41.3407582,-1.2242797",
        "url": "702&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Joaqu\u00edn Costa de Cari\u00f1ena (Zaragoza)",
        "coord": "M\u00aa Luisa Medina de Miguel",
        "label": "PI/07/050 La globalizaci\u00f3n de las humanidades en Bachillerato",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "41.3545969,-1.6394959",
        "url": "701&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Leonardo de Chabacier de Calatayud (Zaragoza)",
        "coord": "M\u00aa Blanca Langa Hern\u00e1ndez",
        "label": "PI/07/049 Suyaya, Miyayo",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.3578066,-1.6367441",
        "url": "700&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "I.E.S. Emilio Gimeno de Calatayud (Zaragoza)",
        "coord": "Miguel \u00c1ngel \u00c1lvarez Gonzalo",
        "label": "PI/07/048 Desarrollo de la intranet del I.E.S. Emilio Jimeno. Integraci\u00f3n docente y administrativa",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.3531678,-1.6468455",
        "url": "699&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "E.O.I. de Calatayud (Zaragoza)",
        "coord": "Marta Mar\u00eda Fern\u00e1ndez Delgado",
        "label": "PI/07/047 Experimentaci\u00f3n del Portfolio Europeo de las Lenguas: Actividades para el Porfolio de Adultos II",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.3489254,-1.6367567",
        "url": "698&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Francisco de Goya de Calatayud de Zaragoza",
        "coord": "Beatriz P\u00e9rez Mu\u00f1oz",
        "label": "PI/07/046 Las diferencias nos enriquecen",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.5553673,-0.9611608",
        "url": "697&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.R.A. Bajo Huerva de Cadrete (Zaragoza)",
        "coord": "Concepci\u00f3n Cebri\u00e1n Garc\u00eda",
        "label": "PI/07/045 Integraci\u00f3n de la Lectura y del Ing\u00e9s en algunas \u00e1reas del curr\u00edculo",
        "temas": "Bibliotecas"
    }, {
        "latlon": "41.3047407,-0.7544692",
        "url": "696&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.P. Comarcal Belia de Belchite (Zaragoza)",
        "coord": "Berta Monforte Farjas",
        "label": "PI/07/044 El agua: Usos y abusos",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.3100106,-2.0595153",
        "url": "695&idTipo=11&pag=18",
        "curso": "2006/2007",
        "centro": "C.R.A. Puerta de Arag\u00f3n de Ariza (Zaragoza)",
        "coord": "Nieves Mart\u00edn Mart\u00ednez",
        "label": "PI/07/043 Nos vamos de marcha II",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "42.0301461,0.1343378",
        "url": "8&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abHermanos Argensola\u00bb de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Marta M.\u00aa Calvo Mu\u00f1oz",
        "label": "PI/02/08 \u00a1Ver, o\u00edr y disfrutar!: ...recursos musicales al alcance de todos",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "42.0301461,0.1343378",
        "url": "7&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abHermanos Argensola\u00bb de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Jes\u00fas Javier Laguarta Gall\u00e1n",
        "label": "PI/02/07 Creaci\u00f3n de un centro de documentaci\u00f3n e informaci\u00f3n de fondos de lengua inglesa II (Fonoteca)",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "41.9157645,0.1928216",
        "url": "6&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CP \u00abJoaqu\u00edn Costa\u00bb de Monz\u00f3n (Huesca)",
        "coord": "M.\u00aa Jos\u00e9 Vidal Rabal",
        "label": "PI/02/06 Comunidades de aprendizaje: un modelo educativo intercultural",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.9314097,-0.0670857",
        "url": "5&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CRA \u00abA Redolada\u00bb de Peralta de Alcofea (Huesca)",
        "coord": "Javier Zamora Bara",
        "label": "PI/02/05 Paniquesa",
        "temas": "Educaci\u00f3n F\u00edsica"
    }, {
        "latlon": "42.0236126,0.1402437",
        "url": "4&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abMart\u00ednez Vargas\u00bb de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Manuel Buil Trigo",
        "label": "PI/02/04 El vino y la viticultura en Secundaria",
        "temas": "Lenguas"
    }, {
        "latlon": "42.0236126,0.1402437",
        "url": "3&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abMart\u00ednez Vargas\u00bb de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Carmen Solans Ru\u00edz",
        "label": "PI/02/03La vida del campesino y la vida del caballero en la Edad Media",
        "temas": "Ciencias Sociales"
    }, {
        "latlon": "42.0236126,0.1402437",
        "url": "2&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abMart\u00ednez Vargas\u00bb de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "Olga Alastruey Alp\u00edn",
        "label": "PI/02/02 El centro de recursos: instrucciones de uso",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "40.9774233,-0.4485077",
        "url": "1&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CP \u00abJuan Ram\u00f3n Alegre\u00bb de Andorra (Teruel)",
        "coord": "Adoraci\u00f3n Pilar Calvo Sanz",
        "label": "PI/02/01 La convivencia en el aula",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "25&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abMiguel de Molinos\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Eduardo Arruego Eroles",
        "label": "PI/02/25 Convivir en el Instituto... y fuera",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "41.6428653,-0.862002",
        "url": "24&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abGrande Covi\u00e1n\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Pedro Luengo Tolosa",
        "label": "PI/02/24 Archivos did\u00e1cticos: del 92 al cambio de milenio",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.7851062,-1.2185371",
        "url": "23&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abSiglo XXI\u00bb de Pedrola (Zaragoza)",
        "coord": "Juan Salanova Arnal",
        "label": "PI/02/23 More media on ESL",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "41.633943,-0.9023379",
        "url": "22&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abMiguel Catal\u00e1n\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "M.\u00aa del Valle G\u00f3mez Manrique",
        "label": "PI/02/22 Biblio-Red M. Cat",
        "temas": "Bibliotecas"
    }, {
        "latlon": "42.0360435,0.1284404",
        "url": "21&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CP \u00abAlto Arag\u00f3n\u00bb de Barbastro (Huesca)",
        "coord": "M.\u00aa Antonia Civiac Barrau y Patricia G\u00e1llego Anoro",
        "label": "PI/02/21 Biblioteca de centro: dinamizaci\u00f3n, relaci\u00f3n de su uso con el lenguaje en sus distintas expresiones",
        "temas": "Bibliotecas"
    }, {
        "latlon": "41.9144882,-1.2558015",
        "url": "20&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abR\u00edo Arba\u00bb de Tauste (Zaragoza)",
        "coord": "Jes\u00fas Molledo Cea",
        "label": "PI/02/20 El huerto escolar ecol\u00f3gico. Un proyecto para la atenci\u00f3n a la diversidad",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.6488226,-0.8890853",
        "url": "19&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CPEE \u00abRinc\u00f3n de Goya\u00bb de Zaragoza",
        "coord": "Rosa M.\u00aa Delgado G\u00f3mez",
        "label": "PI/02/19 Mi relaci\u00f3n con mis amigos los animales",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "41.7152216,-0.0087436",
        "url": "18&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CP \u00abMiguel Servet\u00bb de Villanueva de Sigena (Huesca)",
        "coord": "Miguel Calvo Soro",
        "label": "PI/02/18 Taller de sue\u00f1os",
        "temas": "Atenci\u00f3n a la Diversidad"
    }, {
        "latlon": "41.7916307,-0.1576913",
        "url": "17&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CP \u00abLa Laguna\u00bb de Sari\u00f1ena (Huesca)",
        "coord": "M.\u00aa Paz Reula Bernu\u00e9s",
        "label": "PI/02/17 Plan de Convivencia, 2.\u00ba a\u00f1o",
        "temas": "Convivencia"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "16&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Huesca",
        "coord": "Gemma Bel\u00e9n Bercero Catal\u00e1n",
        "label": "PI/02/16 Organizaci\u00f3n de las III Jornadas de m\u00fasica de c\u00e1mara de Arag\u00f3n",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "15&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Huesca",
        "coord": "Susana Alicia Sarfson Gleizer",
        "label": "PI/02/15 Elaboraci\u00f3n de materiales did\u00e1cticos para la clase de clave para Conservatorios de Grado Elemental, con especial incidencia en la m\u00fasica tradicional de Arag\u00f3n",
        "temas": "Educaci\u00f3n Musical"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "14&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CPR Huesca",
        "coord": "Rafael Jim\u00e9nez Mart\u00ednez",
        "label": "PI/02/14 La escuela en blanco y negro",
        "temas": "Otros"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "13&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abSierra de Guara\u00bb de Huesca",
        "coord": "Antonio Camacho Palencia",
        "label": "PI/02/13 Vivir la tecnolog\u00eda",
        "temas": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y de la Comunicaci\u00f3n"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "12&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abSierra de Guara\u00bb de Huesca",
        "coord": "Jos\u00e9 Manuel Moreno S\u00e1nchez",
        "label": "PI/02/12 Observaci\u00f3n, an\u00e1lisis y comprensi\u00f3n de los mecanismos naturales que el medio utiliza en la regeneraci\u00f3n de un espacio natural afectado por incendio",
        "temas": "Naturaleza y Medio Ambiente"
    }, {
        "latlon": "42.131845,-0.4078058",
        "url": "11&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abSierra de Guara\u00bb de Huesca",
        "coord": "L. Fernando Suelves Puivecino",
        "label": "PI/02/11 Materiales y herramientas did\u00e1cticas para la elaboraci\u00f3n de adaptaciones curriculares en la ESO en alumnos con discapacidad intelectual",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "42.1358279,-0.4040594",
        "url": "10&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "IES \u00abLucas Mallada\u00bb de Huesca",
        "coord": "Isabel Lorenzo Magall\u00f3n",
        "label": "PI/02/10 La vida cotidiana en el marco de la Historia estructural. Creaci\u00f3n de unidades did\u00e1cticas con soporte multimedia en el \u00c1rea de Ciencias Sociales de la ESO",
        "temas": "Recursos Educativos"
    }, {
        "latlon": "41.9059733,0.4341379",
        "url": "9&idTipo=11&pag=1",
        "curso": "2001-2002",
        "centro": "CRA \u00abLa Litera\u00bb de Albelda (Huesca)",
        "coord": "Rafael Rosell\u00f3 Vega",
        "label": "PI/02/09 Importancia de la verbalizaci\u00f3n y otro tipo de representaciones en la adquisici\u00f3n del esquema corporal y de las conductas perceptivo-motrices en edades tempranas",
        "temas": "Psicomotricidad"
    }]
}
